<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Outlook &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/outlook/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Integra Twitter en Outlook con Twinbox</title>
		<link>/microbiablog/herramientas/integra-twitter-en-outlook-con-twinbox/</link>
		<pubDate>Fri, 17 Jul 2009 08:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Herramientas]]></category>
		<category><![CDATA[Outlook]]></category>
		<category><![CDATA[twitter]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/herramientas/integra-twitter-en-outlook-con-twinbox/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si tienes abierto Outlook todo el tiempo y además utilizas Twitter, esta es la aplicación perfecta que necesitas. Con Twinbox puedes: Actualizar tu estado desde la barra de Outlook Recibir las actualizaciones de tus amigos en la bandeja de entrada, como si fueran emails Archivar, gestionar y agrupar los tweets igual que haces con el [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/integra-twitter-en-outlook-con-twinbox/">Integra Twitter en Outlook con Twinbox</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" align="right" src="http://farm4.static.flickr.com/3427/3727443188_455546acd1_m.jpg" /> Si tienes abierto Outlook todo el tiempo y además utilizas Twitter, esta es la aplicación perfecta que necesitas. Con Twinbox puedes:</p>
<ul>
<li>Actualizar tu estado desde la barra de Outlook </li>
<li>Recibir las actualizaciones de tus amigos en la bandeja de entrada, como si fueran emails </li>
<li>Archivar, gestionar y agrupar los tweets igual que haces con el mail </li>
<li>Busca y traza keywords. Twinbox busca y descarga todos los Tweets que contengan las palabras que buscas aunque no estés siguiendo al autor. Una funcionalidad perfecta para saber que se dice sobre un tema en concreto o lo que se está diciendo de tu marca </li>
<li>Envía y sube imágenes y archivos adjuntos de email </li>
<li>Ten todos los nuevos tweets de un vistazo </li>
<li>Asigna carpetas y categorias a los nuevos mensajes </li>
<li>Puedes utilizar responder y responder a todos para enviar mensajes de twitter y @respuestas. </li>
<li>Clasifica automaticamente nuevos tweets por autor </li>
<li>Acorta urls con tinyURL </li>
<li>Obtén gráficos sobre tus estadísticas de uso de Twitter </li>
<li>Los tweets que te envían directamente a tí, se marcan como importancia alta para que los encuentres facilmente </li>
</ul>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2593/3726638939_4bbd613495.jpg?v=0" /> </p>
<p>Y lo mejor de todo, es gratis. <a href="http://www.techhit.com/TwInbox/twitter_plugin_outlook.html" target="_blank">Descárgalo aquí</a>.</p>
<p>Via <a href="http://on10.net/blogs/larry/Twitter-In-Your-Outlook-Inbox-Twinbox/" target="_blank">Channel10</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/integra-twitter-en-outlook-con-twinbox/">Integra Twitter en Outlook con Twinbox</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Sincroniza tu m&#243;vil con Exchange sin problemas con RoadSync</title>
		<link>/microbiablog/moviles/sincroniza-tu-mvil-con-exchange-sin-problemas-con-roadsync/</link>
		<pubDate>Sat, 13 Jun 2009 08:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[móviles]]></category>
		<category><![CDATA[Herramientas]]></category>
		<category><![CDATA[nokia e71]]></category>
		<category><![CDATA[Outlook]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/moviles/sincroniza-tu-mvil-con-exchange-sin-problemas-con-roadsync/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Utilizo mi Nokia e71 para el correo del trabajo, pero también necesito tener sincronizado el calendario, las tareas y los contactos con Exchange, por lo que necesito un software de sincronización fiable. Obviamente, primero lo intenté con Nokia Mail For Echange (Nokia Mfe) y el resultado fué lamentable. Se sincronizaba, y al cabo de unos [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/sincroniza-tu-mvil-con-exchange-sin-problemas-con-roadsync/">Sincroniza tu m&oacute;vil con Exchange sin problemas con RoadSync</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Utilizo mi Nokia e71 para el correo del trabajo, pero también necesito tener sincronizado el calendario, las tareas y los contactos con Exchange, por lo que necesito un software de sincronización fiable. Obviamente, primero lo intenté con <strong>Nokia Mail For Echange</strong> (Nokia Mfe) y el resultado fué lamentable. Se sincronizaba, y al cabo de unos días algo dejaba de funcionar, el calendario ya no se actualizaba, el correo dejaba de llegar… lo intenté todo y buscando una solución llegué a un programa llamado RoadSync.</p>
<p><strong><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" align="right" src="http://farm3.static.flickr.com/2296/3616670552_c320516a5b_o.jpg" /> RoadSync</strong> dispone de una versión demo de 90 días, lo instalé, configuré los datos de Exchange y listo, todo estaba funcionando al segundo! Incluso algunas cosas van mejor que con Mfe, por ejemplo se sincroniza tambien el contenido de las reuniones de la agenda, y funciona a la perfección, enviando mails desde el móvil, o añadiendo una tarea o reunión, lo verás casi al instante también en tu Outlook.</p>
<p>Mi periodo de prueba terminó y pagué los $50 sin dudarlo, ya que este programita me ha solucionado más de un dolor de cabeza. He estado utilizándolo durante más de 6 meses y no me ha dado ningún problema.</p>
<p>Descargar <a href="http://www.dataviz.com/solutions/enterprise/roadsync/index.html" target="_blank">RoadSync</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/sincroniza-tu-mvil-con-exchange-sin-problemas-con-roadsync/">Sincroniza tu m&oacute;vil con Exchange sin problemas con RoadSync</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Crea un mail con contenido del portapapeles con CTRL+V</title>
		<link>/microbiablog/herramientas/crea-un-mail-con-contenido-del-portapapeles-con-ctrlv/</link>
		<pubDate>Wed, 22 Apr 2009 18:34:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Herramientas]]></category>
		<category><![CDATA[Microsoft]]></category>
		<category><![CDATA[Outlook]]></category>
		<category><![CDATA[útiles]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/04/22/crea-un-mail-con-contenido-del-portapapeles-con-ctrlv/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Sólo para Outlook: Después de haber seleccionado lo que quieres copiar, ya sean archivos o un trozo de texto y haberlo copiado con CTRL+C, puedes crear un mail con ese contenido simplemente desde tu Inbox, pulsando CTRL-V se creará el mensaje nuevo con el texto o los archivos ya incluidos. &#160; Outlook 2007: The Easy [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/crea-un-mail-con-contenido-del-portapapeles-con-ctrlv/">Crea un mail con contenido del portapapeles con CTRL+V</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><em>Sólo para Outlook</em>: Después de haber <strong>seleccionado</strong> lo que quieres copiar, ya sean archivos o un trozo de texto y haberlo copiado con <strong>CTRL+C</strong>, puedes<strong> crear un mail</strong> con ese contenido simplemente desde tu <strong>Inbox</strong>, pulsando <strong>CTRL-V</strong> se creará el mensaje nuevo con el texto o los archivos ya incluidos.</p>
<p>&#160;<em><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3511/3463503718_13f385fd99.jpg?v=0" /></em></p>
<p><a href="http://www.tech-recipes.com/rx/4128/outlook-2007-the-easy-way-to-insert-attachments-or-copied-text-into-a-new-message/">Outlook 2007: The Easy Way to Insert Attachments or Copied Text into a New Message</a></p>
</p>
<p>Via <a href="http://lifehacker.com/5219759/create-an-outlook-email-message-from-the-clipboard" target="_blank">Lifehacker</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/crea-un-mail-con-contenido-del-portapapeles-con-ctrlv/">Crea un mail con contenido del portapapeles con CTRL+V</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>fbCal importa tu calendario de Facebook</title>
		<link>/microbiablog/herramientas/fbcal-importa-tu-calendario-de-facebook/</link>
		<pubDate>Wed, 03 Sep 2008 19:45:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Herramientas]]></category>
		<category><![CDATA[facebook]]></category>
		<category><![CDATA[Outlook]]></category>
		<category><![CDATA[útiles]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/09/03/fbcal-importa-tu-calendario-de-facebook/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Una de las cosas que encuentro muy útil de Facebook es que tiene todos los cumpleaños de tus contactos. Sin embargo yo no entro a Facebook todos los días, de forma que me pierdo la mitad de los avisos de cumpleaños. Ahora he encontrado una forma de importar o sincronizar los cumpleaños o los eventos [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/fbcal-importa-tu-calendario-de-facebook/">fbCal importa tu calendario de Facebook</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img alt="tarta cumplea&ntilde;os" src="http://static.flickr.com/3191/2825943466_dbfa8ae8c4.jpg" align="right" border="0">Una de las cosas que encuentro muy útil de Facebook es que tiene todos los cumpleaños de tus contactos. Sin embargo yo no entro a Facebook todos los días, de forma que me pierdo la mitad de los avisos de cumpleaños. Ahora he encontrado una forma de importar o sincronizar los cumpleaños o los eventos de Facebook a mi Outlook, pero además también funciona con Google Calendar, Apple iCal y Mozilla Sunbird. Incluso puedes suscribirte por RSS!</p>
<p>Lo único que tienes que hacer es ir a fbcal.com y darle a create, te dirá que necesita tu autorización desde Facebook para poder generar los ficheros y a partir de ahí eliges si lo que quieres es un fichero para importalo a tu calendario o una suscripción que se va actualizando automáticamente.</p>
<p>Tienes dos opciones, puedes crear una suscripción al calendario, de forma que lo ves como un calendario independiente, o importar los datos a tu calendario, de forma que se añadirán a lo que ya tengas.</p>
<p>Enlace: <a href="http://www.fbcal.com/" target="_blank">fbCal.com</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/fbcal-importa-tu-calendario-de-facebook/">fbCal importa tu calendario de Facebook</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Regla para retrasar el env&#237;o de correos</title>
		<link>/microbiablog/herramientas/retrasar-envio-mensajes-outlook/</link>
		<comments>/microbiablog/herramientas/retrasar-envio-mensajes-outlook/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 11 Jun 2008 13:10:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Herramientas]]></category>
		<category><![CDATA[Microsoft]]></category>
		<category><![CDATA[Outlook]]></category>
		<category><![CDATA[útiles]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/06/11/retrasar-envio-mensajes-outlook/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Ya es la segunda vez este mes que envío un mail a quien no debía. Existe la opción del recall, pero no siempre funciona, así que he encontrado esta regla que retrasa el envío de todos tus mensajes, que te da un poco de tiempo de darte cuenta de tu error y ponerle solución. Creo [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/retrasar-envio-mensajes-outlook/">Regla para retrasar el env&#237;o de correos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Ya es la segunda vez este mes que envío un mail a quien no debía. Existe la opción del recall, pero no siempre funciona, así que he encontrado esta regla que retrasa el envío de todos tus mensajes, que te da un poco de tiempo de darte cuenta de tu error y ponerle solución. Creo que muchos despidos se podrían haber evitado si más gente usase esta opción <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p><img alt="Chasing email" src="http://static.flickr.com/3069/2569707781_3f4d21b4c3.jpg" align="right" border="0">Para hacerlo sólo tienes que crear una nueva regla de correo en Outlook 2007 (no se si es posible en versiones anteriores):</p>
<ol>
<li>En Herramientas &gt; Reglas y Alertas [Tools &gt; Rules &amp; Alerts]</li>
<li>Haz click en Nueva regla [New Rule]</li>
<li>Selecciona Comprobar mensajes después de enviar [Check messages after sending]</li>
<li>Haz click en siguiente dos veces seguidas.</li>
<li>Outlook confirmará que la regla será aplicada a todos y cada uno de los mensajes, haz click en Sí [Yes]</li>
<li>Elige la opción Diferir la entrega en [número] minutos [Defer delivery by a number of minutes]</li>
<li>Haz click en número y selecciona cúantos minutos quieres retrasar el envío.</li>
<li>Activa la casilla Activar esta regla</li>
<li>Haz click en Finalizar [Finish]</li>
</ol>
<p>Puede haber ocasiones en las que no quieres que se realice el retraso y que el mensaje se envíe directamente. Sólo tienes que crear una excepción. Edita la regla:</p>
<ol>
<li>En las excepciones, selecciona Excepto si se asigna a la categoría nombre de la categoría [Except if assigned to category category]</li>
<li>Haz click en nombre de la categoría y selecciona la que vayas a usar para estos mensajes.</li>
<li>Haz click en Finalizar [Finish]</li>
</ol>
<p>Sólo una cosa más, el tiempo en minutos tiene en cuenta el tiempo actual, de forma que si lo retrasas 1 minuto y el mensaje lo envías a las 12:12:50, el mensaje se enviará tras 10 segundos, de forma que os recomiendo utilizar 2 minutos para tener tiempo de reaccionar. Espero que os sirva.</p>
<p>Via <a href="http://blogs.msdn.com/outlook/archive/2008/04/14/a-safety-net-for-the-send-button.aspx" target="_blank">Blog Outlook MSDN</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/retrasar-envio-mensajes-outlook/">Regla para retrasar el env&#237;o de correos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/herramientas/retrasar-envio-mensajes-outlook/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
