<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>publicidad &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/publicidad/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Bolsa caca, lo que nos venden y lo que en realidad es</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 02 Sep 2009 17:23:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[medioambiente]]></category>
		<category><![CDATA[publicidad]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Veo en las noticias, que los supermercados van a dejar de dar bolsas de plástico cuando hagamos la compra. Lo primero que pienso, se nota que aún estamos en verano porque si esto sale en el telediario, es que no tienen ni videos de las fiestas de Almendralejo de Abajo. Lo segundo, toma vendida de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/">Bolsa caca, lo que nos venden y lo que en realidad es</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Veo en las noticias, que los supermercados van a dejar de dar bolsas de plástico cuando hagamos la compra. Lo primero que pienso, se nota que aún estamos en verano porque si esto sale en el telediario, es que no tienen ni videos de las fiestas de Almendralejo de Abajo. Lo segundo, toma vendida de moto. En realidad no es que no nos van a dar las bolsas, es que ahora les hace falta la pasta y por eso nos las van a cobrar. </p>
<p>Pero no contentos con eso, algunos hipermercados han aprovechado y se han apuntado una de “conciencia ecológica” como Carre<em>ful</em>, que hasta ha hecho unos vídeos cutres y una web para acabar de convencerte, porque no se lo creen ni ellos.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3266/3881232379_a718089d65_o.jpg" /> </p>
<p align="center"><em>Pues hijo, es que las bolsas no se llevan en la cabeza, que ya lo pone escrito, son para llevar la compra…</em></p>
<p> <span id="more-603"></span>  </p>
<p>Todo el mundo recicla las bolsas del super para la basura y otras cosas, y si ahora no te las dan, las tendras que comprar, pero bolsas necesitas de la misma forma. Afirman que las bolsas tardan 400 años en descomponerse. Es verdad que cualquier elemento de plástico tarda ese tiempo, pero no sólo las bolsas, sino todos los envases de este material. </p>
<p>Existen bolsas biodegradables que se descomponen en 60 días. ¿Por qué no cambian el material de las bolsas y las siguen regalando? Eso sí demostraría estar comprometidos con el medio ambiente y también con sus clientes. Pero claro, lo otro es más fácil.</p>
<p>Por supuesto nadie habla de los pañales desechables, que aunque son uno de los mejores inventos para los padres, tardan más de 500 años en descomponerse.</p>
<p>Pero lo próximo es que eliminen a las cajeras (que ya están haciendo) y las sustituyan por maquinas, ya veo el <em>slogan</em>: “hemos quitado a las cajeras porque al respirar producían CO<sub>2</sub>”.&#160; </p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/">Bolsa caca, lo que nos venden y lo que en realidad es</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>El test de la muerte, un tiro en el pie</title>
		<link>/microbiablog/internet/el-test-de-la-muerte-un-tiro-en-el-pie/</link>
		<comments>/microbiablog/internet/el-test-de-la-muerte-un-tiro-en-el-pie/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 26 Jan 2009 18:44:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Internet]]></category>
		<category><![CDATA[publicidad]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/26/el-test-de-la-muerte-un-tiro-en-el-pie/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Seguramente habreis sufrido en vuestras carnes el odioso banner del Test de la Muerte y si no, habreis leído sobre él ya que ha sido comentado en la mayoría de blogs. Enrique Dans en su post “Siempre aparece un idiota que mata a la gallina” comentaba las “artimañas” que desde siempre los banners han utilizado [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/internet/el-test-de-la-muerte-un-tiro-en-el-pie/">El test de la muerte, un tiro en el pie</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Seguramente habreis sufrido en vuestras carnes el <strong>odioso banner del Test de la Muerte</strong> y si no, habreis leído sobre él ya que ha sido comentado en la mayoría de blogs. </p>
<p><strong><img title="banner test de la muerte" style="border-top-width: 0px; display: inline; border-left-width: 0px; border-bottom-width: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; border-right-width: 0px" alt="banner test de la muerte" src="http://farm4.static.flickr.com/3342/3229385608_539cbcf186.jpg?v=0" align="right" border="0" /> Enrique Dans</strong> en su post “<a href="http://www.enriquedans.com/2009/01/siempre-aparece-un-idiota-que-mata-a-la-gallina.html">Siempre aparece un idiota que mata a la gallina</a>” comentaba las “<strong>artimañas</strong>” que desde siempre los banners han utilizado para <strong>conseguir ese click a toda costa</strong>. Y es que a veces aparece un banner tan odioso que el usuario se ve obligado a defenderse. Cuando aparecieron los popups, nos instalamos los popup blockers y ahora que nuestro vista ignora inconscientemente la publicidad display, pues le ponemos un molesto sonido. </p>
<p> <span id="more-455"></span>  </p>
<p>¿El resultado? Como <a href="http://www.error500.net/articulo/test-muerte-adblock-plus-extension" target="_blank">comentan en error500</a>, miles de <strong>usuarios han corrido a descargar</strong> Adblock Plus, un <strong>complemento </strong>para Firefox que<strong> bloquea toda la publicidad</strong>. En este caso, ¿quién tiene la culpa? Obviamente los “creativos” faltos de imaginación que <em>parieron</em> el banner. Pero también lo es <strong>Google por permitir este tipo de creatividades</strong> en su red de publicidad, aunque los realmente afectados son todos esos usuarios de adsense que verán reducidos sus ingresos. </p>
<p>Y a todo esto me pregunto, ¿no se supone que Adsense es publicidad contextual? ¿Que es relevante con el contenido? Pues he visto el banner el mil sitios y no recuerdo haber visitado ninguna funeraria…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/internet/el-test-de-la-muerte-un-tiro-en-el-pie/">El test de la muerte, un tiro en el pie</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/internet/el-test-de-la-muerte-un-tiro-en-el-pie/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>3</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Anuncio de Smart</title>
		<link>/microbiablog/coches/anuncio-de-smart/</link>
		<pubDate>Fri, 18 Jul 2008 19:01:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Coches]]></category>
		<category><![CDATA[publicidad]]></category>
		<category><![CDATA[smart]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/18/anuncio-de-smart/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Muy buena idea este anuncio de Smart. Lástima que lo que está matando a esta marca es el servicio postventa lamentable de la mayoría de concesionarios. No sé si deberían gastar menos en publicidad y hacer una revisión de la atención que prestan a sus clientes, porque una vez pisas el taller hacen que te [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/anuncio-de-smart/">Anuncio de Smart</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Muy buena idea este anuncio de Smart. Lástima que lo que está matando a esta marca es el servicio postventa lamentable de la mayoría de concesionarios. No sé si deberían gastar menos en publicidad y hacer una revisión de la atención que prestan a sus clientes, porque una vez pisas el taller hacen que te arrepientas. En fin, que se me va la pinza, el anuncio en cuestión&#8230;</p>
<p><img alt="publicidad smart" src="http://static.flickr.com/3023/2680662602_8c7dab4f3b.jpg" border="0"></p>
<p>Via <a href="http://blogvecindad.com/el-poster-que-cabe-donde-sea/2008/07/17">Blogvecindad</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/anuncio-de-smart/">Anuncio de Smart</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Publicidad 2.0 o pereza publicitaria</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/publicidad-20-pereza/</link>
		<pubDate>Thu, 08 May 2008 09:29:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[anuncios]]></category>
		<category><![CDATA[publicidad]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/08/publicidad-20-pereza/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Leo en TVLia un artículo sobre lo que ellos llaman &#8220;publicidad 2.0&#8221; en referencia a la proliferación de campañas como la de &#8220;haz tu versión de Lola&#8221; o &#8220;envíanos tu foto y aparecerás en la lata&#8221;. Me parece que está muy bien todo eso de hacer partícipe al consumidor, pero sobretodo creo que esto es [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/publicidad-20-pereza/">Publicidad 2.0 o pereza publicitaria</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Leo en <a href="http://tvlia.com/2008/05/08/publicidad-20/" target="_blank">TVLia</a> un artículo sobre lo que ellos llaman &#8220;publicidad 2.0&#8221; en referencia a la proliferación de campañas como la de &#8220;haz tu versión de Lola&#8221; o &#8220;envíanos tu foto y aparecerás en la lata&#8221;. Me parece que está muy bien todo eso de hacer partícipe al consumidor, pero sobretodo creo que esto es <em>boom, </em>que ahora mismo están de moda este tipo de campañas, pero que pronto nos vamos a cansar de ver al vecino anunciando Pepsi y los publicistas tendrán que ponerse a currar.</p>
<p><img alt="Publicidad" src="http://static.flickr.com/2316/2475014369_a7fe47ab8d.jpg" border="0"></p>
<p>Pienso que ahora mismo funcionan por el afán de protagonismo (sólo hay que ver la avalancha de <em>realities, famas, OTs)</em>, porque es la novedad, pero llegará un momento en que nos cansaremos de estas campañas <em>amateur</em>. </p>
<p>La última la del atún Tun Tun, envía la foto de tu hijo y podrá salir en el anuncio. Y eso no es explotación infantil?? Desde el punto de vista de la agencia es genial. Deja que otros curren por tí <em>de gratis</em>.</p>
<p>Via <a href="http://tvlia.com/2008/05/08/publicidad-20/" target="_blank">TVLia</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/publicidad-20-pereza/">Publicidad 2.0 o pereza publicitaria</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Los Sims compran en Ikea</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/los-sims-compran-en-ikea/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/los-sims-compran-en-ikea/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 06 May 2008 21:54:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[ea]]></category>
		<category><![CDATA[los sims]]></category>
		<category><![CDATA[publicidad]]></category>
		<category><![CDATA[sims]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=281</guid>
		<description><![CDATA[<p> Al fin los sueños de muchos jugadores se han hecho realidad! Poder decorar la casa de tus sims con los muebles de la comocida marca sueca. Y es que el próximo 24 de junio sale a la venta (mediante descarga) una nueva expansión para los Sims 2, con objetos para decorar la casa diseñados por Ikea. [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/los-sims-compran-en-ikea/">Los Sims compran en Ikea</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img class="alignleft flickr-medium" style="float: left;" src="http://farm4.static.flickr.com/3019/2471370129_16a83130f5_m.jpg" alt="Sims 2 Ikea Expansion Pack" width="171" height="240" /> Al fin los sueños de muchos jugadores se han hecho realidad! Poder decorar la casa de tus sims con los muebles de la comocida marca sueca.</p>
<p>Y es que el próximo 24 de junio sale a la venta (mediante descarga) una nueva expansión para los Sims 2, con objetos para decorar la casa diseñados por Ikea.</p>
<p>Lamparas, mesas, camas, armarios, sofás&#8230; todo lo que necesitas para que tu sim esté más cómodo en casa, ahora tan fácil como descargar el paquete de expansión.</p>
<p>Algunos jugadores incluso habían diseñado sus propios objetos basándose en productos de la marca sueca, lo que demuestra el interés por parte de la comunidad por este tipo de objetos.</p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium aligncenter" src="http://farm4.static.flickr.com/3199/2471373975_4e92037a86.jpg" alt="Ikea Sims" /><em></em></p>
<p style="text-align: center;"><em>A partir de ahora tus sims podrán disfrutar de la famosa cama Malm</em></p>
<p>No es la primera vez que la franquicia de los Sims <a href="http://microbiablog.com/2007/07/08/los-sims-hm-moda-y-accesorios/">se une a una conocida marca</a> para lanzar un paquete de expansión. Me parece un gran ejemplo de publicidad en videojuegos que beneficiará a las dos marcas y que seguro va a ser bien acogida por los jugadores. Me pregunto cuál será la próxima expansión, una marca de coches? Un supermercado del que podremos comprar la comida?</p>
<p>Via <a href="http://www.infinitesims.com/content/view/1022/1/" target="_blank">Infinite Sims</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/los-sims-compran-en-ikea/">Los Sims compran en Ikea</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/los-sims-compran-en-ikea/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
