<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>humor &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/humor/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Meredith Grey &#8211; Mis personajes odiosos favoritos VI</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/meredith-grey-mis-personajes-odiosos-favoritos-vi/</link>
		<pubDate>Mon, 31 Aug 2015 08:40:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[personajes odiosos]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/?p=897</guid>
		<description><![CDATA[<p>Anatomía de Grey Sé que no estoy sola en esto y hay mucha más gente ahí fuera que odia a la queridísima Meredith. El por qué? Bueno, es imposible no hacerlo. Meredith empezó siendo la estudiante de medicina que intentaba huir de la sombra de su madre (siguiendo sus pasos como cirujana, muy entendible). Es [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/meredith-grey-mis-personajes-odiosos-favoritos-vi/">Meredith Grey &#8211; Mis personajes odiosos favoritos VI</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Anatomía de Grey</strong></p>
<p>Sé que no estoy sola en esto y hay mucha más gente ahí fuera que odia a la queridísima Meredith. El por qué? Bueno, es imposible no hacerlo.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-898" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/meredith-grey.jpg" alt="meredith-grey" width="624" height="351" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/meredith-grey.jpg 624w, /microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/meredith-grey-300x169.jpg 300w" sizes="(max-width: 624px) 100vw, 624px" /></p>
<p>Meredith empezó siendo la estudiante de medicina que intentaba huir de la sombra de su madre (siguiendo sus pasos como cirujana, muy entendible).</p>
<p>Es el personaje protagonista, con el que se supone que debemos identificarnos o interesarnos por su vida, pero Meredith es pesimista, sabelotodo, agua fiestas, mala sombra.. es un vampiro psíquico, y si no fuese porque la mitad de los personajes viven en su casa, debería haber desaparecido a estudiar una especialidad en un pueblo muy lejos.</p>
<p>Por supuesto, este carácter tiene una explicación: su padre las abandonó cuando era pequeña (claro, nada tuvo que ver que la madre fuese infiel con el actual jefe de Meredith), su madre está enferma y la odia (sólo dice lo que todos pensamos), se enrrolla con el &#8220;Doctor Macizo&#8221; que además de estar casado, es su jefe y con el que está sí pero no, durante demasiados capítulos&#8230; en fin, un caso claro de &#8220;Hospital Central&#8221; en toda regla. A alguien tienen que pasarle las desgracias para tener una historia y en el fondo, Shonda Rhymes también la odia, fijaos que sonrisa más falsa&#8230;</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-900" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/Secret-Hate.jpg" alt="Secret-Hate" width="640" height="360" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/Secret-Hate.jpg 640w, /microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/Secret-Hate-300x169.jpg 300w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/meredith-grey-mis-personajes-odiosos-favoritos-vi/">Meredith Grey &#8211; Mis personajes odiosos favoritos VI</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Pen&#233;lope Garc&#237;a&#8211;Mis personajes odiosos favoritos V</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/penlope-garcamis-personajes-odiosos-favoritos-v/</link>
		<pubDate>Thu, 16 Feb 2012 20:35:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[personajes odiosos]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/?p=752</guid>
		<description><![CDATA[<p>Mentes Criminales Bueno, por dónde empezar con Penélope. Es una mezcla entre la apariencia, el tono de voz (en versión original es igual de irritante) y sus complementos en color rosa. Penélope es una máquina con los ordenadores, encontrando información sobre la gente y colándose en las redes de los demás a lo hacker. Hasta [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/penlope-garcamis-personajes-odiosos-favoritos-v/">Pen&eacute;lope Garc&iacute;a&ndash;Mis personajes odiosos favoritos V</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Mentes Criminales</strong></p>
<p>Bueno, por dónde empezar con Penélope. Es una mezcla entre la apariencia, el tono de voz (en versión original es igual de irritante) y sus complementos en color rosa.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-894" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2012/02/penelope-garcia1.jpg" alt="Penelope Garcia" width="690" height="414" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2012/02/penelope-garcia1.jpg 690w, /microbiablog/wp-content/uploads/2012/02/penelope-garcia1-300x180.jpg 300w" sizes="(max-width: 690px) 100vw, 690px" /></p>
<p>Penélope es una máquina con los ordenadores, encontrando información sobre la gente y colándose en las redes de los demás <em>a lo hacker</em>. Hasta aquí todo iría bien, pero tiene la manía de referirse a sus compañeros de trabajo masculinos utilizando palabras como “cariño”, “macizorro” o “tio bueno”.</p>
<p>¿Qué es lo que me molesta de este personaje? Qué igual que <a href="/microbiablog/cine-y-tv/hoy-le-toca-a-horatio-caine-y-csi-miami/">Horatio</a>, es una caricatura exagerada, con la diferencia de que me río de las tonterías de Horatio, pero con Penélope me entran ganas de meterla en una balsa pinchada junto a <a href="/microbiablog/cine-y-tv/abby-sciuto-mis-personajes-odiosos-favoritos-iv/">Abby Sciuto</a> en un mar plagado de tiburones.</p>
<p><img style="background-image: none; padding-left: 0px; padding-right: 0px; display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto; padding-top: 0px; border: 0px;" title="penelope-garcia-02" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2012/02/penelope-garcia-02.jpg" alt="penelope-garcia-02" width="387" height="242" border="0" /></p>
<p>Y después tiraría toda la mierda que tiene en su mesa. ja ja ja!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/penlope-garcamis-personajes-odiosos-favoritos-v/">Pen&eacute;lope Garc&iacute;a&ndash;Mis personajes odiosos favoritos V</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Abby Sciuto &#8211; Mis personajes odiosos favoritos IV</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/abby-sciuto-mis-personajes-odiosos-favoritos-iv/</link>
		<pubDate>Thu, 16 Feb 2012 20:12:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[personajes odiosos]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/?p=748</guid>
		<description><![CDATA[<p>NCIS: Naval Criminal Investigative Service Si no habéis visto esta serie, es como la hermana poco afortunada de CSI. El tema es muy similar, hay un asesinato y los del NCIS van a investigar. Una parte importante de la trama ocurre en el laboratorio, donde analizan las pruebas que encuentran en busca de sospechosos. Y [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/abby-sciuto-mis-personajes-odiosos-favoritos-iv/">Abby Sciuto &#8211; Mis personajes odiosos favoritos IV</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>NCIS: Naval Criminal Investigative Service</strong></p>
<p>Si no habéis visto esta serie, es como la hermana poco afortunada de CSI. El tema es muy similar, hay un asesinato y los del NCIS van a investigar. Una parte importante de la trama ocurre en el laboratorio, donde analizan las pruebas que encuentran en busca de sospechosos. Y ahí es donde nos encontramos con Abby.</p>
<p><img style="background-image: none; border-bottom: 0px; border-left: 0px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; display: block; float: none; margin-left: auto; border-top: 0px; margin-right: auto; border-right: 0px; padding-top: 0px" title="abby-sciuto-ncis" border="0" alt="abby-sciuto-ncis" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2012/02/abby-sciuto-ncis.jpg" width="600" height="400" /></p>
<p>Abby hace tiempo que terminó el instituto, pero sigue vistiéndose de colegiala, llevando coletas, está muy orgullosa de ser gótica y <em>geek</em>. Les habla a los ordenadores, bebe café (Caf-Pow) compulsivamente y es la mejor en el laboratorio. </p>
<p>Seguramente si fuese hombre, el rollo minifalda colegiala tendría su punto, pero como no lo soy, este personaje me parece simplemente ridículo. </p>
<p>Lo más espeluznante del tema es que este personaje es como la vida real de la actriz que la interpreta. Pauley Perrette estudió psicología, sociología y ciencias criminales. En cuanto a la apariencia, en la vida real, la actriz lleva el mismo estilo, incluyendo los collares de pinchos. Vamos, que el papel le va que ni pintado.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/abby-sciuto-mis-personajes-odiosos-favoritos-iv/">Abby Sciuto &#8211; Mis personajes odiosos favoritos IV</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Lady Gaga y la autopromo llevada al extremo</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/lady-gaga-y-la-autopromo-llevada-al-extremo/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/lady-gaga-y-la-autopromo-llevada-al-extremo/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 18 Aug 2009 15:28:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[crítica´]]></category>
		<category><![CDATA[famosos]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/lady-gaga-y-la-autopromo-llevada-al-extremo/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Lady Gaga, la cantante de los lazos de pelo y los vestidos de ranas, que parecía del mismo molde que Katie Perry (alguien consigue diferenciarlas?) ha llamado mi atención demostrando ser una maestra aplicando aquella frase de Oscar Wilde: “Que hablen de mí aunque sea mal”. En el pasado Festival de Glastonbury, durante una de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/lady-gaga-y-la-autopromo-llevada-al-extremo/">Lady Gaga y la autopromo llevada al extremo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Lady Gaga, la cantante de los lazos de pelo y los vestidos de ranas, que parecía del mismo molde que Katie Perry (alguien consigue diferenciarlas?) ha llamado mi atención demostrando ser una maestra aplicando aquella frase de Oscar Wilde: <em>“Que hablen de mí aunque sea mal”</em>.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2436/3833235399_4745ccbc1c_o.jpg" /></p>
<p> <span id="more-595"></span>  </p>
<p>En el pasado Festival de Glastonbury, durante una de sus actuaciones, Lady Gaga dejó al descubierto un sospechoso bulto bajo su falda, donde no debiera haber nada. Los rumores no se hicieron de esperar, que si Lady Gaga en realidad es <em>un Manolo</em>, que si tiene <em>pajarito</em>, etc… La cantante sin dudarlo dos veces ha declarado que efectivamente es hermafrodita, y que además de ser algo de lo que no tiene que avergonzarse, le viene bien, ya que al ser bisexual, le resulta de lo más práctico.</p>
<p>Dejando a parte el tema del bulto, que sinceramente me da lo mismo, reconozco que esta mujer demuestra tener más cabeza de la que yo creía. Justo cuando la había tomado por un producto insípido y pasajero, me sorprende demostrando un gran sentido del humor y riéndose de toda esa maquinaria “del corazón” que todavía debate sobre si el bulto es verdad o mentira mientras le hacen publicidad gratis, que es lo que realmente importa. Lo de fingir secuestros y suicidios es de aficionados al lado de esta chica.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/lady-gaga-y-la-autopromo-llevada-al-extremo/">Lady Gaga y la autopromo llevada al extremo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/lady-gaga-y-la-autopromo-llevada-al-extremo/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Mis personajes odiosos favoritos III</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-iii/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-iii/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 28 May 2009 18:56:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/05/28/mis-personajes-odiosos-favoritos-iii/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Numb3rs – Charlie Eppes (David Krumholtz) En realidad debería decir Profesor Charlie Eppes, porque el personaje que hoy me ocupa es un genio de las matemáticas con título de Harvard (o de CCC). Charlie es el de la derecha, el genio que en vez de mirar a la cámara y poner morritos está pensando en [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-iii/">Mis personajes odiosos favoritos III</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Numb3rs – Charlie Eppes (David Krumholtz)</strong></p>
<p>En realidad debería decir Profesor Charlie Eppes, porque el personaje que hoy me ocupa es un genio de las matemáticas con título de Harvard (o de CCC).</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2433/3574007498_06e0995989.jpg?v=0" width="375" height="250" /> </p>
<p align="center"><em>Charlie es el de la derecha, el genio que en vez de mirar a la cámara y poner morritos está pensando en ecuaciones matemáticas…</em></p>
<p>La serie tiene todos los ingredientes para que me guste, asesinatos, policías, misterios… sin embargo, para asegurarse el éxito utilizaron la fórmula de personajes distintos que se complementan y encima son familia, la misma combinación que “Hermanos y detectives”, serie que como todos sabemos tuvo un gran éxito y ganó varios emmys. <em>(ironía mode on)</em></p>
</p>
<p> <span id="more-502"></span>  </p>
<p>El caso es que juntan al policía intrépido y guapo (esto último es discutible) pero que es un paquete resolviendo casos, con el tímido matemático que al principio siempre se resiste un poco pero finalmente le echa una mano a su hermano con las cuentas.</p>
<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" align="right" src="http://farm4.static.flickr.com/3661/3574036902_b939a1dfcb.jpg?v=0" width="240" height="156" /> </p>
<blockquote>
<p>Si conviertes el nombre del asesino a números y lo divides por la casilla 34 de la declaración de la Renta, obtendrás el nombre de la próxima victima multiplicado por dos.</p>
<p>Qué, ¿no te lo crees?</p>
</blockquote>
<p>Para más <em>inri</em>, le ponen como amigo al loco de Ally Mcbeal, que es el típico personaje que habla de un tema que no tiene nada que ver con el caso, pero que hace que al personaje principal se le ocurra la solución de repente.</p>
<p>En teoría, la historia está basada en formulas matemáticas que se han aplicado en casos reales, sin embargo, a mí, las cuentas no me salen con estos dos… y eso que está producida por Ridley Scott quien también hace mierdones de vez en cuando, no todo va a ser Blade Runner y Gladiators…</p>
<p>Y a tí, ¿te gusta el típico personaje listillo?</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-iii/">Mis personajes odiosos favoritos III</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-iii/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Joaqu&#237;n Reyes entrevista a Stevie Wonder</title>
		<link>/microbiablog/internet/joaquin-reyes-entrevista-stevie-wonder/</link>
		<pubDate>Fri, 30 Jan 2009 11:28:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Internet]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/30/joaquin-reyes-entrevista-stevie-wonder/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si echas de menos a los de Muchachada Nui, puedes escuchar la entrevista que Joaquín Reyes le hizo a Stevie Wonder en el programa de Radio “No Somos Nadie”. Por cierto, me parece muy buena idea cómo este programa de radio utiliza el blog, youtube y podcast. No os lo perdais si escuchais regularmente el [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/internet/joaquin-reyes-entrevista-stevie-wonder/">Joaqu&#237;n Reyes entrevista a Stevie Wonder</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" src="http://farm4.static.flickr.com/3115/3238041087_7eca18589e.jpg?v=0" align="right" /> Si echas de menos a los de Muchachada Nui, puedes escuchar la entrevista que <a href="http://blog.m80radio.com/files/joaquin_reyes_stevie_wonder.mp3" target="_blank">Joaquín Reyes le hizo a Stevie Wonder</a> en el programa de Radio “<a href="http://blog.m80radio.com/no_somos_nadie/2009/01/descargar-entrevista_sandra_uve_19_enero_09---descargar-la_clinica_de_la_tele_19_enero_09---descargar-el_tonguito_19_.html" target="_blank">No Somos Nadie</a>”.</p>
<p>Por cierto, me parece muy buena idea cómo este programa de radio utiliza el blog, youtube y podcast. No os lo perdais si escuchais regularmente el programa. Otras <a href="http://microbiablog.com/2007/10/26/vaughan-radio-mejora-tu-ingles-en-los-atascos/">emisoras de radio</a> deberían tomar nota, y no ser tan recelosas de su contenido. Al final cuando buscas el programa en internet es porque no tuviste oportunidad de escucharlo en la radio, de forma que no pierdes audiencia, sino que la fidelizas.</p>
<p>Blog de <a href="http://blog.m80radio.com/no_somos_nadie/" target="_blank">No Somos Nadie</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/internet/joaquin-reyes-entrevista-stevie-wonder/">Joaqu&#237;n Reyes entrevista a Stevie Wonder</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
	<enclosure url="http://blog.m80radio.com/files/joaquin_reyes_stevie_wonder.mp3" length="19129781" type="audio/mpeg" />
		</item>
		<item>
		<title>Mis personajes odiosos favoritos II</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-ii/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-ii/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 05 Jan 2009 13:38:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/05/mis-personajes-odiosos-favoritos-ii/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Heroes – Mohinder Suresh (Sendhil Ramamurthy) Mohinder es un genetista que después de la misteriosa muerte de su padre, se pone a investigar sobre el trabajo que le llevó a la muerte: gente corriente que tiene poderes. Aunque si te digo que Mohinder es una versión india de David Hasselhoff, seguro que te parece más [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-ii/">Mis personajes odiosos favoritos II</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Heroes – Mohinder Suresh (Sendhil Ramamurthy)</strong></p>
<p>Mohinder es un genetista que después de la misteriosa muerte de su padre, se pone a investigar sobre el trabajo que le llevó a la muerte: gente corriente que tiene poderes. Aunque si te digo que Mohinder es una versión india de David Hasselhoff, seguro que te parece más apasionante. Y es que Mohinder no sólo va de listillo (aunque todos sabemos que no se entera de nada), es que siempre lleva esta cara:</p>
<p><img title="mohinder suresh" style="border-top-width: 0px; display: block; border-left-width: 0px; float: none; border-bottom-width: 0px; margin-left: auto; margin-right: auto; border-right-width: 0px" height="225" alt="mohinder suresh" src="http://farm4.static.flickr.com/3134/3170681428_3fc0131b3a.jpg?v=0" width="419" border="0" /></p>
<p>&#160;</p>
<div id='extendedEntryBreak' name='extendedEntryBreak'></div>
<p>Como veis, Mohinder es la inteligencia en persona, además es guapo y se gusta tanto que está todo el tiempo pensando en lo bueno que está y es por eso que tarda 7 capítulos en enterarse de qué va la serie. </p>
<p>Y eso que cuando se pone a <em>currar</em> de taxista uno de sus primeros clientes es Peter Petrelli, quien le suelta un par de indirectas, pero como Mohinder está lanzandose besos a sí mismo en el retrovisor, no se entera de nada. Otro de sus pasajeros es el señor Bennet quien le pregunta sobre cosas más personales y sus orígenes, su época de profesor en India… Mohinder sale huyendo del taxi, algunos dicen que porque teme ser asesinado igual que su padre, yo os digo que sale corriendo porque se acuerda que se dejó la leche al fuego, porque es completamente imposible que Mohinder se de cuenta de nada.</p>
<p>Además en unos capítulos Mohinder tiene acento indio, en otros acento inglés, la realidad es que hablar mientras te lanzas besos a tu mismo es difícil y es por eso que Mohinder, simplememte habla <em>raro</em>.</p>
<p>Sylar, haznos un favor a todos, y mátalo pronto.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-ii/">Mis personajes odiosos favoritos II</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-ii/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Mis personajes odiosos favoritos I</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-i/</link>
		<pubDate>Wed, 31 Dec 2008 13:23:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/12/31/mis-personajes-odiosos-favoritos-i/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Soy una adicta a las series, y por supuesto en toda serie que se precie hay una oveja negra (o varias), es ese personaje que si pudieses eliminarías del reparto, que no aporta nada y que aborreces hasta el infinito hasta el punto de desear su muerte… estos son los míos. Hospital Central – Carlos [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-i/">Mis personajes odiosos favoritos I</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Soy una adicta a las series, y por supuesto en toda serie que se precie hay una oveja negra (o varias), es ese personaje que si pudieses eliminarías del reparto, que no aporta nada y que aborreces hasta el infinito hasta el punto de desear su muerte… estos son los míos.</p>
<p><strong>Hospital Central – Carlos (Jesús Olmedo)</strong></p>
<p>Carlos es el trabajador social del hospital, un día llegó como paciente y 3 años después ahí sigue. De hecho, se dice que Carlos estuvo vagando por el decorado de Hospital Central desde que salió en un capítulo de Esencia de Poder (<em>toma</em> otra gran serie) y le gustó tanto el olor a desinfectante que se quedó en la sala de espera hasta que le dieron un papel en la serie 4 años después.</p>
<p><img title="carlos hospital central" style="border-top-width: 0px; display: block; border-left-width: 0px; float: none; border-bottom-width: 0px; margin-left: auto; margin-right: auto; border-right-width: 0px" height="276" alt="carlos hospital central" src="http://farm4.static.flickr.com/3080/3153701128_107cb8670c.jpg?v=0" width="395" border="0" /></p>
<p>  <span id="more-436"></span>   </p>
<p>El caso es que Carlos es un Pepito Grillo desagradable al que le gusta ir sentenciando y aconsejando con inoportunas moralinas a los pacientes. Este hombre es como una eutanasia indirecta, porque yo si me ingresan en Hospital Central y veo venir a este tio, me lanzo de la camilla a ver si me descalabro con tal de no tener que aguantarle. Porque además, Carlos no sólo es un <em>brasas</em>, es que además es gafe. Aunque todos los personajes del hospital sonun poco gafes, Carlos se lleva la premio gordo. Y no porque yo lo diga, a los hechos me remito:</p>
<ul>
<li>Carlos tuvo una relación con Laura, decidieron irse a vivir juntos y el día de la mudanza, les roban los muebles y los que les ayudan con la mudanza sufren un accidente al caérseles un armario encima. </li>
<li>A pesar de estas <em>señales</em>, Carlos y Laura siguen adelante con su relación e incluso deciden casarse. De camino a la Iglesia, Carlos sufre un accidente de tráfico que lo dejará parapléjico después de estar en coma unos cuantos capítulos. Aquí tengo que decir a los guionistas que ya les vale, por darme falsas esperanzas ya que pensé que iba a morir. Sin embargo, Carlos a pesar de su mala suerte, se recuperó por completo de la paraplejia como el que pasa un <em>resfriao</em> y listo. </li>
</ul>
<p>No me direis que el tio no es chungo… tan chungo que Diana Palazón (Laura) abandonó la serie antes de que le pasase algo a su personaje por culpa de Carlos. Pero Carlos pronto volvió a enamorarse, esta vez, Merche era su víctima, otra asistente social, que después de ver que no pueden tener hijos, deciden adoptar un niño juntos. Y de repente nunca más se supo de Merche, o yo por lo menos no me acuerdo.</p>
<p>Carlos se enfrentó a Veronica (Carolina Cerezuela), la psicóloga <em>maciza</em> del hospital, y perdió la batalla, ya que la rubia consiguió un papel protagonista, mientras que a Carlos le tienen en el cuarto de contadores, del que le sacan de vez en cuando para agobiar a los pacientes cuando se necesitan camas libres.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-i/">Mis personajes odiosos favoritos I</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Como NO instalar un aire acondicionado</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/como-no-instalar-un-aire-acondicionado/</link>
		<pubDate>Mon, 06 Oct 2008 17:31:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[minipost]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/10/06/como-no-instalar-un-aire-acondicionado/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Se me han puesto los pelos de punta al ver cómo instalan el aire acondicionado en Rusia, como te vea el barbas de Bricomanía que no te has puesto las gafas protectoras te vas a cagar…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/como-no-instalar-un-aire-acondicionado/">Como NO instalar un aire acondicionado</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Se me han puesto los pelos de punta al ver cómo instalan el <a href="http://mangasverdes.es/2008/10/06/bricolaje-extremo/" target="_blank">aire acondicionado en Rusia</a>, como te vea el barbas de Bricomanía que no te has puesto las gafas protectoras te vas a cagar…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/como-no-instalar-un-aire-acondicionado/">Como NO instalar un aire acondicionado</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Que vida m&#225;s triste en la Sexta</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/que-vida-mas-triste-en-la-sexta/</link>
		<pubDate>Mon, 01 Sep 2008 11:47:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[series]]></category>
		<category><![CDATA[Videos]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/09/01/que-vida-mas-triste-en-la-sexta/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Quien se lo iba a decir al Rubén, que entre jugar a la PlayStation y discutir con la Nuria, iba a conseguir uno de las series-videoblog de más éxito de nuestro país. Que vida más triste, una serie de cortos que yo descubrí hace unos meses, tendrá una adaptación para la tele, que se emitirá [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/que-vida-mas-triste-en-la-sexta/">Que vida m&#225;s triste en la Sexta</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img alt="QVMT La Sexta" src="http://static.flickr.com/3073/2816654787_ef12227d03.jpg" align="right" border="0">Quien se lo iba a decir al Rubén, que entre jugar a la PlayStation y discutir con la Nuria, iba a conseguir uno de las series-videoblog de más éxito de nuestro país. Que vida más triste, una serie de cortos que <a href="http://microbiablog.com/2008/04/13/que-vida-mas-triste/">yo descubrí hace unos meses</a>, tendrá una adaptación para la tele, que se emitirá en la Sexta. A pesar de haber recibido ofertas de otras cadenas, ésta es la que les permitía mantener el formato, el tono y los actores, por lo que no habrá demasiados cambios.</p>
<p>No sé si funcionará. A la tele le quedan dos telediarios, sobretodo gracias al abuso de la publicidad, y no me imagino que hagan un corte de 20 minutos de publi, para un corto que no dura más de 10. Tampoco veo que la tele aporte nada que no tengamos en internet (aunque me imagino que las cuentas bancarias de los actores lo agradecerán), precisamente donde puedes ver lo que quieres, cómo quieres y cuando te apetece, sin cortes de publicidad.</p>
<p>Pero es una buena noticia para la gente que no conocía la serie, sólo espero que no la maten.</p>
<p>Via <a href="http://www.vayatele.com/2008/08/13-confirmado-la-sexta-emitira-que-vida-mas-triste">Vayatele</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/que-vida-mas-triste-en-la-sexta/">Que vida m&#225;s triste en la Sexta</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
