<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Viajes &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/category/viajes/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Mochilas con ruedas para el port&#225;til</title>
		<link>/microbiablog/viajes/mochilas-con-ruedas-para-el-porttil/</link>
		<comments>/microbiablog/viajes/mochilas-con-ruedas-para-el-porttil/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 01 Sep 2008 20:34:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Viajes]]></category>
		<category><![CDATA[mochilas]]></category>
		<category><![CDATA[portátiles]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/09/01/mochilas-con-ruedas-para-el-porttil/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace unos meses que voy buscando una mochila para el portátil que además tenga ruedas. Cuando voy de viaje, normalmente es sólo para un día o dos, con lo que no necesito mucha ropa, pero el portátil lo llevo siempre encima y como no quiero facturar, necesito algo pequeño y manejable, con lo que la [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/viajes/mochilas-con-ruedas-para-el-porttil/">Mochilas con ruedas para el port&#225;til</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img alt="centrixx mochila" src="http://static.flickr.com/3087/2818285447_f041366faa.jpg" align="right" border="0">Hace unos meses que voy buscando una mochila para el portátil que además tenga ruedas. Cuando voy de viaje, normalmente es sólo para un día o dos, con lo que no necesito mucha ropa, pero el portátil lo llevo siempre encima y como no quiero facturar, necesito algo pequeño y manejable, con lo que la mochila trolley es perfecta, ya que cuando te cansas del peso de la mochila, la llevas con las ruedas y listo. El problema es que mi mochila, después de 3 años y unos cuantos viajes está pidiendo unas vacaciones.</p>
<p>Los compartimentos interiores se han roto y ya no sujeta la parte delantera bien cuando la llevo sobre ruedas, de forma que a veces se tropieza. Y otro &#8220;inconveniente&#8221; es que las ruedas no son de muy buena calidad, con lo que mete bastante ruido. Así que desde que empezó a pedir la jubilación he estado buscando una mochila similar para cambiarla, pero parece una misión imposible. Si quieres trolley con ruedas para el portátil, tiene que ser un maletín de piel de esos horribles. Y si quieres mochila con ruedas, no llevan acolchado para portátil.</p>
<p><span id="more-373"></span> </p>
<p>Mi mochila mide: 35.5 x 23 x 52.5 cm (ancho x fondo x alto) y pesa: 1.7Kg. Lo malo es que es una mochila de <em>propaganda</em>, con lo que mínimo tienes que comprar 6. Si te interesa, la puedes <a href="http://regalopromocional.igoco.es/b2c/index.php?page=pp_producto.php&amp;md=0&amp;ref=NMM02219549671" target="_blank">comprar aquí</a> o <a href="http://www.promovement-lite.com/mapetz/es/shop.htm?action=showproduct&amp;article=19549671&amp;group=2" target="_blank">aquí</a>.</p>
<p>Pero al fin buscando un poco he encontrado varias opciones, además de características similares:</p>
<ol>
<li><a href="http://www.targus.com/sp/product_details.asp?sku=TSB700EU" target="_blank">Targus Rolling Notebook Backpack</a>
<ul>
<li>Medidas: 38 x 23 x 49.5 cm
<li>Peso: 2.7 Kg
<li>Precio: 64.25 eur
<li>A favor: Bolsillo lateral para el movil, protector de las ruedas y asa en la parte inferior.
<li>En contra: El portátil no va en un compartimento propio, sino dentro de otro más grande. </li>
</ul>
</li>
</ol>
<div align="center"><img alt="targus" src="http://static.flickr.com/3198/2818239615_d6cb634b34.jpg" border="0"></div>
<ol start="2">
<li><a href="http://www.jansport.com/js_product_detail.php?cid=2200&amp;pid=TN89E" target="_blank">Jansport Driver 8 TN89</a>
<ul>
<li>Medidas: 36 x 26 x 52 cm
<li>Peso: 2.3 Kg
<li>Precio: 90 eur (precio aproximado)
<li>A favor: Está en color rosa!!! Aunque bien pensado, el negro es mucho más sufrido para viajar.
<li>En contra: No lleva protector para las ruedas, lo que significa que te vas a manchar la ropa al llevarla de mochila (ya me ha pasado con la que tengo). Tampoco lleva compartimento dedicado. Tampoco sé donde la venden en Madrid.</li>
</ul>
</li>
</ol>
<div align="center"><img alt="jansport" src="http://static.flickr.com/3164/2818239691_cde9a99055.jpg" border="0"></div>
<ol start="3">
<li><a href="http://www.americantourister.eu/backpack_2.htm" target="_blank">American Tourister AT A76 Backpack / Wheels</a>
<li><a href="http://www.samsoniteoutlab.com/" target="_blank">Samsonite X+III Laptop Backpack with wheels</a>
<li><a href="http://www.samsoniteoutlab.com/" target="_blank">Samsonite Median Laptop Backpack with wheels</a></li>
</ol>
<div align="center"><img alt="samsonite" src="http://static.flickr.com/3069/2819086092_661274f251.jpg" border="0"></div>
<p>Creo que la Targus es la opción más viable, aunque si encuentro la Jansport y en persona tiene buena pinta, me haré con una. Las Samsonites me temo que se saldrán de precio, aunque son bien chulas.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/viajes/mochilas-con-ruedas-para-el-porttil/">Mochilas con ruedas para el port&#225;til</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/viajes/mochilas-con-ruedas-para-el-porttil/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>3</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>En Londres&#8230;</title>
		<link>/microbiablog/viajes/en-londres/</link>
		<pubDate>Tue, 18 Dec 2007 20:16:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Viajes]]></category>
		<category><![CDATA[personal]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=187</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace dos semanas estuve en Londres, como siempre por cuestiones de trabajo. Sin embargo esta vez me metieron en un avión que llegaba a las seis de la tarde con lo que pude aprovechar para pasear por Oxford y Regent street y ver algunas tiendas. Ahora que ya no tengo la sensación de estar castigada [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/viajes/en-londres/">En Londres&#8230;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hace dos semanas estuve en Londres, como siempre por cuestiones de trabajo. Sin embargo esta vez me metieron en un avión que llegaba a las seis de la tarde con lo que pude aprovechar para pasear por Oxford y Regent street y ver algunas tiendas.</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.flickr.com/photos/kerstinschoellhorn/2095138464/"><img border="0" align="left" width="240" src="http://farm3.static.flickr.com/2310/2095138464_daa35f68a5_m.jpg" alt="London xmas decorations - by -schok-" height="180" /></a>Ahora que ya no tengo la sensación de estar castigada allí, reconozco que es una ciudad muy bonita para ir de turismo en navidad, aunque hace un frio interesante. Como ya he ido unas cuantas veces, he pensado en escribir un post que pueda servir de utilidad para quienes esteis pensando en hacer un viajecito a la ciudad Londinense.</p>
<p><em>Decoración navideña de Regent Street</em></p>
<p><span id="more-187"></span></p>
<p><strong>HOTELES</strong><br />
Los hoteles en Londres son en general viejos (o como ellos prefieren decir, &#8220;tradicionales&#8221;) y MUY caros. Además no te fies, un 3 estrellas allí equivale a 1 o 2 estrellas de España. Los que están en el centro suelen ser muy caros y cutres, si vas a estar varios dias, considera coger uno un poco mas lejos que esté cerca del metro. Estos son algunos de los hoteles en los que yo he estado (todos cerca de la estación de Victoria):</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.parkplaza.com/londonuk_victoria">PARK PLAZA VICTORIA</a><br />
Un poco caro (sobre 140 eur/noche), pero el mejor que vas a encontrar en esta zona.</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.hesperia.com/hotels/Hesperia-London-Victoria/">HESPERIA LONDON VICTORIA</a><br />
Este es un poco cutre (es el primer hotel donde he visto muebles de Ikea y mesas rotas) para lo caro que es. Aun así no está mal como opción.</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.london.crowneplaza.com/">CROWNE PLAZA LONDON ST JAMES</a><br />
Situado muy cerca del palacio de Buckinham, debe ser de la misma época. Es como si durmieses en un museo. De estilo victoriano (viva el dorado) quizá tengas que tapar el cuadro del niño que te mira fijamente para poder dormir.</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.qualityhotelwestminster.co.uk/">QUALITY HOTEL WESTMINSTER</a><br />
Este es el más barato, eso sí, también el más pequeño. Es la primera vez que veo una cama individual en un hotel y un armario donde casi no cabe la maleta. Pero está limpio y si vas a estar poco tiempo, no es mala opción.</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.stmartinslane.com/">ST MARTINS LANE</a><br />
Este es mi favorito. Está en otra zona, cerca de Leicester y Trafalgar Square (Big Ben, etc). Es bastante caro, pero creo que es un capricho que hay que darse. Este hotel está diseñado por Stark (el primer reto es conseguir saber como funcionan las luces), todo en plan minimalista, blanco muy chulo. La cama es comodísima, pero resiste a la tentación de llevarte nada de la habitación. Todo está en venta. Incluidas las macetas de geranio que hay colgando de la pared. Y antes de desayunar o comer en el restaurante mira la lista de precios. Eso sí, si te lo puedes permitir, el restaurante del hotel es el conocido Asia de Cuba.</p>
<p><strong>DONDE COMER<br />
</strong>Los restaurantes son bastante caros en general, estos son algunos de mis favoritos a precio asequible (y el plato que me encanta):<br />
<a target="_blank" href="http://www.pizzaexpress.com/">Pizza Express</a> (italiano &#8211; Canelloni y pizza 4 seasons), <a target="_blank" href="http://www.wagamama.com/index.php">Wagamama</a> (asiático &#8211; chicken katsu curry), <a target="_blank" href="http://www.yosushi.com/">Yo! Sushi</a> (japonés)<br />
Si quereis probar la comida tradicional inglesa (fish and chips), el sitio es <a target="_blank" href="http://s160912024.websitehome.co.uk/index.htm">Harry Ramsden&#8217;s</a>.</p>
<p>Si vas en plan hiper ahorro o te vale con un sandwich o similar, no cometas el error de comprar comida en los sitios que parecen kioscos (tienen prensa, regalos, etc). Existen supermercados en el centro de la ciudad donde tienen una seccion de comida preparada de muy buena calidad y por muy poco dinero. Además los hay abiertos 24 horas. Son <a target="_blank" href="http://www.tesco.com/">Tesco</a>, <a target="_blank" href="http://www.sainsburys.co.uk/">Sainsburys</a> y <a target="_blank" href="http://www.marksandspencer.com/">M&amp;S</a> (aunque más cool-caro).</p>
<p><strong>TIENDAS</strong><br />
Tiendas que no te puedes perder: Muji (aunque hay una en Barcelona), Borders (para comprar libros), Paperchase (cosas de papelería), TopShop (fashion victims), GAP, Primark (aunque hay uno en Madrid &#8211; ropa hiper barata), Hamleys (jueguetes), Harrods (toda una obra de arte) y por supuesto la Apple Store de Regent Street.</p>
<p>Eso sí, necesito que me expliquen esos españoles que van a Londres a comprar en Zara ¿?</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/viajes/en-londres/">En Londres&#8230;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>En Paris</title>
		<link>/microbiablog/viajes/en-paris/</link>
		<comments>/microbiablog/viajes/en-paris/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 19 Apr 2007 11:52:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Viajes]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=96</guid>
		<description><![CDATA[<p>Acabo de volver de París, han sido sólo dos días y no he tenido tiempo de ver mucho, pero me he quedado con ganas de ver más y eso que el viaje ha sido un poco desastre: perdí el dni justo antes de embarcar, el hotel dejaba bastante que desear, me revisaron la maleta en [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/viajes/en-paris/">En Paris</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Acabo de volver de París, han sido sólo dos días y no he tenido tiempo de ver mucho, pero me he quedado con ganas de ver más y eso que el viaje ha sido un poco desastre: perdí el dni justo antes de embarcar, el hotel dejaba bastante que desear, me revisaron la maleta en el aeropuerto&#8230; pero bueno, la torre eiffel me pareció chula y lo poquito que vi de la ciudad me gustó mucho. Espero poder volver pronto!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/viajes/en-paris/">En Paris</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/viajes/en-paris/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Shanghai (actualizado)</title>
		<link>/microbiablog/viajes/shanghai-actualizado/</link>
		<comments>/microbiablog/viajes/shanghai-actualizado/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 22 May 2006 09:15:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Viajes]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=32</guid>
		<description><![CDATA[<p>Ayer llegue a Shanghai y hoy tengo un sueno de la leche. Ya os contare el viaje mas despacio, de momento no he visto mucho de esta ciudad, pero lo que si os puedo contar es que: &#8211; Llueve y hace un calor de la leche &#8211; Conducen todos como locos, cruzar la calle se [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/viajes/shanghai-actualizado/">Shanghai (actualizado)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Ayer llegue a Shanghai y hoy tengo un sueno de la leche. Ya os contare el viaje mas despacio, de momento no he visto mucho de esta ciudad, pero lo que si os puedo contar es que:</p>
<p>&#8211; Llueve y hace un calor de la leche</p>
<p>&#8211; Conducen todos como locos, cruzar la calle se concidera un deporte de riesgo aqui.</p>
<p>&#8211; Mis 2 clases de chino han sido una completa perdida de tiempo, aunque puedo decir &#8220;Hola&#8221; y &#8220;Gracias&#8221;.</p>
<p align="center"><img src="http://static.flickr.com/46/157197439_12badc4436.jpg?v=0" /></p>
<p>Vuelo de vuelta el viernes, espero estar mejor del resfriado y pasarme durmiendo todo el viaje.</p>
<hr />El vuelo: Tengo que decir que el vuelo se me hizo corto para ser 12 horas de viaje. Las pelis bajo demanda y el catering de Virgin la verdad que ayudan un montón, eso si, no pidáis los huevos revueltos para desayunar!.</p>
<p>En Shanghai: Tengo la mala suerte de pillarme un resfriado el primer día, así que la cosa solo empeoro durante la semana y yo lo único que quería era volver. Mi compañero no tenia ningunas ganas de hacer turismo y lo que quería era ir al hotel para ponerse ciego de whisky, así que lo único que vi fue del hotel a las oficinas y de las oficinas al hotel (que era el mismo camino).</p>
<p>De la gente a la que fuimos a ver allí, ninguno se ofreció a llevarnos de paseo, y el único que nos dijo que nos llevaría a de turismo nos mintió vilmente y ni siquiera apareció por la oficina. Además estuvo lloviendo casi toda la semana y me toco trabajar igual a pesar de la diferencia horaria.</p>
<p>Luego me decís que si soy pesimista…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/viajes/shanghai-actualizado/">Shanghai (actualizado)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/viajes/shanghai-actualizado/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
