<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>imagina &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/imagina/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Imagina ser presenta La boda Perfecta</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 02 Jan 2009 17:32:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[imagina]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[simulaci칩n]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/02/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Despu칠s de la sorpresa que me llev칠 con Imagina ser dise침adora, decid칤 probar con este de organizar bodas, pensando que ser칤an parecidos. No pod칤a estar m치s equivocada. Vaya timo! 쮻e qu칠 trata? Como con los otros Imagina, en este caso eres una organizadora de bodas, tendr치s que elegir el vestido, la m칰sica, las flores y [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/">Imagina ser presenta La boda Perfecta</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Despu칠s de la sorpresa que me llev칠 con <a title="Imagina ser dise침adora" href="http://microbiablog.com/2008/07/18/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/">Imagina ser dise침adora</a>, decid칤 probar con este de organizar bodas, pensando que ser칤an parecidos. No pod칤a estar m치s equivocada. Vaya timo!</p>
<p><strong><img title="imagina-boda-perfecta" style="border-top-width: 0px; display: block; border-left-width: 0px; float: none; border-bottom-width: 0px; margin-left: auto; margin-right: auto; border-right-width: 0px" height="150" alt="imagina ser boda perfecta" src="http://farm4.static.flickr.com/3105/3159619205_6cc4cc20ed.jpg?v=0" width="500" border="0" /></strong></p>
<p><strong>쮻e qu칠 trata?</strong></p>
<p>Como con los otros Imagina, en este caso eres una organizadora de bodas, tendr치s que elegir el vestido, la m칰sica, las flores y hacer que tus clientas queden satisfechas con su boda.</p>
<p> <span id="more-438"></span>  </p>
<p>Al principio de cada encargo se te dan unas pistas sobre los gustos de la novia, en teor칤a para guiarte sobre si elegir un vestido cl치sico o moderno, pero pronto te vas a dar cuenta que esto dar치 exactamente igual, ya que el juego en realidad, consiste en ir pinchando sobre cada elemento y ver la cara que pone la novia, si el vestido que has elegido le gusta, sonreir치, y si no, se pondr치 triste. Y en eso consiste todo el juego, ir pinchando sobre cada cosa y ver la cara de la novia.</p>
<p>Cuando ya has elegido todos los elementos, llega el momento de la boda, en el que tendr치s que hacer varias fotos.</p>
<p><strong>Gr치ficos y m칰sica</strong></p>
<p>Los gr치ficos son sencillos y la m칰sica bastante aburrida.</p>
<p><strong>Conlusi칩n</strong></p>
<p>En mi opini칩n este juego aprovecha el tir칩n de anteriores entregas de Imagina, sin parecerse en nada a ellos. En imagina ser dise침adora ten칤as que tener un poco de sentido com칰n y unos buenos reflejos para identificar formas y figuras y progresar en el juego, sin embargo en este caso no tienes que hacer nada de eso. Definitivamente no lo recomiendo, no puede ser m치s aburrido y repetitivo.</p>
<p><strong>Mi nota: 0.</strong> Menuda basura!!!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/">Imagina ser presenta La boda Perfecta</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>4</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Imagina ser dise침adora de moda DS</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 18 Jul 2008 19:35:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[imagina]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[simulaci칩n]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/18/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Antes que nada quiero aclarar que he jugado a este juego con una finalidad did치ctica&#8230; aunque tengo que reconocer que hasta me he divertido 游뗵 Ten칤a curiosidad por este juego, me imaginaba que este ser칤a un t칤tulo aburrido, dirigido a ni침as que quieran ser modelo y que ser칤a sencillo y no aportar칤a nada. Pues no [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/">Imagina ser dise침adora de moda DS</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Antes que nada quiero aclarar que he jugado a este juego con una finalidad did치ctica&#8230; aunque tengo que reconocer que hasta me he divertido <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="游뗵" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Ten칤a curiosidad por este juego, me imaginaba que este ser칤a un t칤tulo aburrido, dirigido a ni침as que quieran ser modelo y que ser칤a sencillo y no aportar칤a nada. Pues no pod칤a estar m치s equivocada. Imagina ser dise침adora de moda es un juego basado en el mundo de la moda, obviamente, pero desde la perspectiva de un dise침ador. Vamos, que es como el d칤a a d칤a de Versace o 츼gata Ruiz de la Prada. No todo es <em>glamour</em>, ser dise침adora es un trabajo a tiempo completo y los clientes hacen encargos que tienes que entregar y esperar haber cumplido con las peticiones del cliente (que a veces no est치n demasiado claras), como la vida misma vamos&#8230;</p>
<p><img src="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/07/imagine_fd_es.jpg" alt="imagine_fd_es" width="630" height="335" class="alignnone size-full wp-image-880" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/07/imagine_fd_es.jpg 630w, /microbiablog/wp-content/uploads/2008/07/imagine_fd_es-300x160.jpg 300w" sizes="(max-width: 630px) 100vw, 630px" /></p>
<p>Al principio recibir치s encargos f치ciles, que poco a poco se van complicando hasta el punto de que incluso yo misma me qued칠 atascada en un par de ellos. Cuando recibes el encargo, los clientes te dan una idea general de lo que quieren conseguir, o por su tipo de negocio tienes que intuir que tipo de decorado deber치s utilizar, tienes que asegurarte que hasta el m칤nimo detalle va a ser de su gusto.</p>
<p><img src="http://static.flickr.com/3135/2680576034_46733e3e30.jpg" border="0" alt="Imagina ser dise침adora" align="left" />La jugabilidad me sorprendi칩 bastante. En realidad, imagina ser dise침adora utiliza mini-juegos muy parecidos a <a href="http://www.cosasdejuegos.es/training-for-your-eyes-para-nds/">Training for your Eyes</a>, el juego para ejercitar la vista, ya que durante los desfiles, tendr치s que reconocer figuras y ser r치pido con el <em>stylus</em> para identificar formas.</p>
<p>Aunque el t칤tulo cuenta con la clasificaci칩n PEGI +3, y cualquiera puede jugar, algunos de los encargos requieren conocimientos que yo dir칤a son m치s a partir de los 12 a침os. A mi me cost칩 media vida conseguir realizar el encargo de una fotos para una revista g칩tica, ya que no daba con el pelo ni los zapatos adecuados <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="游뗵" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Los gr치ficos no est치n mal, bastante poligonales, pero tampoco se necesita m치s y la m칰sica no es de lo peor, pero una buena opci칩n es bajar el volumen de la consola hasta que desaparece por completo. Repetitiva y no aporta nada.</p>
<p>En resumen, si que recomendar칤a este t칤tulo. Es entretenido y como sustituto de Training for your eyes no es mala idea.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/">Imagina ser dise침adora de moda DS</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>63</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
