<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Libros &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/category/libros/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Un lugar llamado Aqu&#237; &#8211; Cecelia Ahern</title>
		<link>/microbiablog/libros/un-lugar-llamado-aqu-cecelia-ahern/</link>
		<pubDate>Wed, 05 May 2010 20:48:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Libros]]></category>
		<category><![CDATA[cecelia ahern]]></category>
		<category><![CDATA[chicklit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/libros/un-lugar-llamado-aqu-cecelia-ahern/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Título original: There’s no place like here Autor: CECELIA AHERN Editorial: Hyperion Fecha de publicación: Enero 2008 Páginas: 352 Sinopsis: Desde que su compañera de clase desapareciera hace veinte años, Sandy Shortt se ha obsesionado con todo lo relacionado con las cosas perdidas y hallarlas se ha convertido en toda una hazaña – ya sea [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/libros/un-lugar-llamado-aqu-cecelia-ahern/">Un lugar llamado Aqu&iacute; &ndash; Cecelia Ahern</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" align="right" src="http://www.audible.co.uk/audiblewords/content/bk/hype/000053uk/t4_image.jpg" /><strong>Título original:</strong> <em>There’s no place like here      <br /></em><strong>Autor:</strong> CECELIA AHERN    <br /><strong>Editorial:</strong> Hyperion    <br /><strong>Fecha de publicación:</strong> Enero 2008    <br /><strong>Páginas:</strong> 352</p>
<p><strong></strong></p>
<p><strong>Sinopsis:</strong> Desde que su compañera de clase desapareciera hace veinte años, Sandy Shortt se ha obsesionado con todo lo relacionado con las cosas perdidas y hallarlas se ha convertido en toda una hazaña – ya sea un calcetín desaparecido en la lavadora, las llaves del coche que se olvidó o personas que desaparecen sin dejar rastro&#8230; Sandy se dedica en cuerpo y alma a encontrar a esas personas perdidas ofreciendo a sus desesperadas familias un rayo de esperanza. </p>
<p>Jack Ruttle es uno de esos familiares desesperados, ya que hace un año que no ha tenido noticias de su hermano Donal, y cree que Sandy puede ser la respuesta a sus oraciones, así que se pone en contacto con ella para que investigue qué paso con su hermano.</p>
<p>Sin embargo el día que Jack tenía que encontrarse con Sandy para que le pusiese al corriente de los avances de la investigación, ella no aparece, dejando a Jack preguntándose qué puede haber pasado.</p>
<p>&#160;</p>
<p><strong>Mi opinión: 7/10.</strong> No os dejéis engañar por la portada. Este libro tiene poco de <em>chicklit</em>, aunque tenga algunos de los ingredientes: una treintañera soltera y solitaria, un chico que se interesa por ella… Sin embargo, este libro está más cerca de “Sin rastro” que de “Sexo en NY”.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/libros/un-lugar-llamado-aqu-cecelia-ahern/">Un lugar llamado Aqu&iacute; &ndash; Cecelia Ahern</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Fast Food Nation [el libro y después la peli]</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/fast-food-nation-libro-pelicula/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/fast-food-nation-libro-pelicula/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 15 Apr 2008 18:58:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[Libros]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/15/fast-food-nation-el-libro-y-despues-la-peli/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si te cuesta resistirte a un buen big mac o te encanta el sabor de las patatas de Burger King, te recomiendo que te leas este libro, te quitará las ganas de aparecer por un mac donalds una temporadita&#8230; Título: Fast Food Nation Autor: Eric Schlosser Hace varios años me leí &#8220;Fast Food Nation&#8221;, en su [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/fast-food-nation-libro-pelicula/">Fast Food Nation [el libro y después la peli]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Si te cuesta resistirte a un buen big mac o te encanta el sabor de las patatas de Burger King, te recomiendo que te leas este libro, te quitará las ganas de aparecer por un mac donalds una temporadita&#8230;</p>
<p><img align="left" src="http://farm3.static.flickr.com/2385/2417006994_0f7703cd9e.jpg" alt="Fast Food Nation" class="flickr-medium" />Título: Fast Food Nation<br />
Autor: Eric Schlosser</p>
<p>Hace varios años me leí &#8220;Fast Food Nation&#8221;, en su momento me dejó en shock durante meses, evité comer carne y prefería no pisar un Mac Donalds. Aunque el libro repasa sobretodo la historia de cómo empezaron estos restaurantes de comida rápida y muchas de las cosas que en el se cuentan que te ponen los pelos de punta ya no ocurren, te quedas con esa sensación de &#8220;por si acaso&#8221;.</p>
<p>También es verdad que al tener tanto éxito, estos restaurantes están en boca de todos, mientras que te sorprenderías de lo que puedes encontrar en el bar de abajo y nadie pone el grito en el cielo. Es por eso que después de todo, es casi más seguro ir a comer a Mac Donalds hoy en día, con todos los controles sanitarios a los que están sometidos, que al Bar Reynols, donde Dios que sabe de qué hace Mauricio las croquetas <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p><span id="more-246"></span></p>
<blockquote><p>El libro es un trabajo de investigación que repasa la historia de la comida rápida desde sus orígenes en el puesto de hamburguesas iniciado por los hermanos McDonald en Los Angeles, en cuya cocina implantaron el sistema de trabajo en cadena reduciendo el menú al mínimo y prescindiendo de todo lo que precisaba ser comido con cubiertos de metal, hasta su presencia global hoy en día en todos los rincones del mundo. Y su estremecedor descubrimiento desvela cómo los drásticos cambios que han traído estas megacorporaciones alimentarias han transformado no sólo la dieta, las relaciones laborales, la agricultura, el medio ambiente y el paisaje, sino también el concepto y la estructura misma del capitalismo de nuestro tiempo, en cuya globalización las corporaciones dedicadas a la comida “fast food” han tenido un gran protagonismo.</p></blockquote>
<p>Además no faltan detalles escabrosos en el libro, como algunos ingredientes de la carne, o algunas enfermedades relacionadas con esta comida que incluso se cobraron víctimas. Y ahora voy con la peli.</p>
<p>Esperaba que al tener el mismo título, la película contase lo mismo que el libro en forma de documental, sin embargo el director ha preferido hacer una peli de ficción, donde los personajes interpretan situaciones del libro, pero que en ocasiones están tan forzadas que no hay quien se lo crea. Además la película está llena de cameos (qué está haciendo April Lavigne ahi???) lo cual no ayuda a meterse en la historia. Empresarios corruptos, inmigrantes explotados, niñatos anti sistema&#8230; Al final está todo tan apretujado como unos Mac Nuggets y no hay quien se lo crea.</p>
<p>La peli no me gustó nada y me parece que se deja algunas de las cosas más importantes del libro. No perdais 90 minutos de vuestra vida, os recomiendo el libro, mucho más educativo.</p>
<p>Enlace <a target="_blank" href="http://books.google.es/books?id=yNFN1OpnkBkC&amp;dq=fast+food+nation&amp;pg=PP1&amp;ots=l-dkqD8w32&amp;sig=izg2fnfzydB6JPxPCjsWbz6Z7Ss&amp;hl=es&amp;prev=http://www.google.es/search?q=fast+food+nation&amp;rls=com.microsoft:*&amp;ie=UTF-8&amp;oe=UTF-8&amp;sa=X&amp;oi=print&amp;ct=title&amp;cad=one-book-with-thumbnail">Fast Food Nation en Google books</a> | Película Fast Food Nation en <a target="_blank" href="http://www.labutaca.net/films/43/fastfoodnation.htm">La butaca</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/fast-food-nation-libro-pelicula/">Fast Food Nation [el libro y después la peli]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/fast-food-nation-libro-pelicula/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Loca por las compras</title>
		<link>/microbiablog/libros/loca-por-las-compras/</link>
		<comments>/microbiablog/libros/loca-por-las-compras/#comments</comments>
		<pubDate>Sun, 17 Feb 2008 11:16:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Libros]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=197</guid>
		<description><![CDATA[<p>Loca por las compras (The secret dreamworld of a shopaholic) Autor: SOPHIE KINSELLA Editorial: Black Swan Páginas: 319. Sinopsis: A primera vista, Rebecca Bloomwood lo tiene todo, vive en el glamouroso barrio de Fulham en Londres con su amiga Suze, es periodista en una revista financiera dando consejo a sus lectores dónde invertir su dinero. [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/libros/loca-por-las-compras/">Loca por las compras</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img border="0" align="left" width="240" src="http://farm3.static.flickr.com/2299/2271236806_752604bea6.jpg?v=0" height="240" /><strong>Loca por las compras (The secret dreamworld of a shopaholic)</strong><br />
Autor: SOPHIE KINSELLA<br />
Editorial: Black Swan<br />
Páginas: 319.</p>
<p>Sinopsis: A primera vista, Rebecca Bloomwood lo tiene todo, vive en el glamouroso barrio de Fulham en Londres con su amiga Suze, es periodista en una revista financiera dando consejo a sus lectores dónde invertir su dinero. Sin embargo, Becky maneja sus propias finanzas de una forma que pondría los pelos de punta a sus lectores. Y es que ¿qué mejor forma que ir de compras para combatir el aburrimiento?</p>
<p>Pero el hobbie de Becky empieza a tener consecuencias en su cuenta bancaria y las facturas se acumulan en su buzón. Hundida en las deudas y escapando de los bancos, Becky se refugia en casa de sus padres, donde tendrá que buscar una forma de solucionar sus problemas.</p>
<p>Mi opinión 5/10: Lo malo de haberme leído este libro después de otro de la misma serie que va después, es que ya sabía la mitad de cosas que iban a pasar. Además las situaciones en las que se encuentra la protagonista son bastante inverosímiles, ya sabemos que es ficción, pero es dificil ponerse en la piel del protagonista, lo que hace que no disfrutes del todo del libro.</p>
<p>Este libro es la 5 parte de la saga “Adicta a las compras”:</p>
<ol>
<li>
<div>Loca por las compras (”The secret dreamworld of shopaholic”)</div>
</li>
<li>
<div>Loca por las compras en Manhattan (”Shopaholic abroad”)</div>
</li>
<li>
<div>Loca por las compras prepara su boda (”Shopaholic ties the knot”)</div>
</li>
<li>
<div>Loca por las compras tiene una hermana (”Shopaholic and sister”)</div>
</li>
<li>
<div><a href="http://microbia.wordpress.com/2007/12/21/loca-por-las-compras-tiene-un-bebe/">Loca por las compras tiene un bebé (&#8220;Shopaholic and baby&#8221;)</a></div>
</li>
</ol>
<p>Otros libros que he leído de Sophie Kinsella: “Can you keep a secret?” y &#8220;The undomestic goddess&#8221;.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/libros/loca-por-las-compras/">Loca por las compras</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/libros/loca-por-las-compras/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Loca por las compras tiene un bebé</title>
		<link>/microbiablog/libros/loca-por-las-compras-tiene-un-bebe/</link>
		<comments>/microbiablog/libros/loca-por-las-compras-tiene-un-bebe/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2007 12:22:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Libros]]></category>
		<category><![CDATA[chicklit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=188</guid>
		<description><![CDATA[<p>Loca por las compras tiene un bebé (Shopaholic and baby) Autor: SOPHIE KINSELLA Editorial: Bantam Press (en inglés) Fecha de publicación: 01/02/2007. Número de páginas: 368. Sinopsis: La vida de Becky está en su mejor momento. Está trabajando en la tienda de ropa más fashion de Londres, buscando casa con su marido Luke (su requisito imprescindible que [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/libros/loca-por-las-compras-tiene-un-bebe/">Loca por las compras tiene un bebé</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong><img border="0" align="left" width="240" src="http://ecx.images-amazon.com/images/I/41GvG%2BIFDXL._AA240_.jpg" height="240" />Loca por las compras tiene un bebé (Shopaholic and baby)</strong><br />
Autor: SOPHIE KINSELLA<br />
Editorial: Bantam Press (en inglés)<br />
Fecha de publicación: 01/02/2007.<br />
Número de páginas: 368.</p>
<p><strong>Sinopsis:</strong> La vida de Becky está en su mejor momento. Está trabajando en la tienda de ropa más fashion de Londres, buscando casa con su marido Luke (su requisito imprescindible que tenga una habitacón para los zapatos)&#8230; y ahora está embarazada! No podría irle mejor, sobretodo cuando descubre que comprar le quita las náuseas matinales. Todo tiene que ser perfecto para el bebé, desde la cuna de marca&#8230; hasta el carrito más chulo, incluyendo la ginecóloga de las famosas! Pero cuando la ginecóloga resulta ser la guapísima y glamourosa ex-novia de Luke, todo se tuerce.</p>
<p>Ha estado comprando para dos, pero hay 3 en su matrimonio?</p>
<p>Mi opinion 8/10: Me ha parecido divertidisimo aunque algunas situaciones son completamente increibles.</p>
<p>Este libro es la 5 parte de la saga &#8220;Adicta a las compras&#8221;, los anteriores son:</p>
<ol>
<li>
<div><a href="http://microbia.wordpress.com/2008/02/17/loca-por-las-compras/">Loca por las compras (&#8220;The secret dreamworld of shopaholic&#8221;)</a></div>
</li>
<li>
<div>Loca por las compras en Manhattan (&#8220;Shopaholic abroad&#8221;)</div>
</li>
<li>
<div>Loca por las compras prepara su boda (&#8220;Shopaholic ties the knot&#8221;)</div>
</li>
<li>
<div>Loca por las compras tiene una hermana (&#8220;Shopaholic and sister&#8221;)</div>
</li>
</ol>
<p>Otros libros que he leído de Sophie Kinsella: &#8220;Can you keep a secret?&#8221;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/libros/loca-por-las-compras-tiene-un-bebe/">Loca por las compras tiene un bebé</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/libros/loca-por-las-compras-tiene-un-bebe/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>3</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>¿Hay alguien ahí fuera? &#8211; Marian Keyes</title>
		<link>/microbiablog/libros/%c2%bfhay-alguien-ahi-fuera-marian-keyes/</link>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2007 19:24:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Libros]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=174</guid>
		<description><![CDATA[<p>¿HAY ALGUIEN AHÍ FUERA? (Anybody out there?) Autor: MARIAN KEYES Editorial: PLAZA &#38; JANES Fecha de publicación: 29/09/2006. Número de páginas: 464. Sinopsis: La vida en la gran manzana es perfecta para Anna. Tiene el mejor trabajo del mundo, un acogedor apartamento y grandes amigos. Pero una mañana se despierta en casa de sus padres en [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/libros/%c2%bfhay-alguien-ahi-fuera-marian-keyes/">¿Hay alguien ahí fuera? &#8211; Marian Keyes</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img border="0" align="left" width="159" src="http://farm3.static.flickr.com/2244/2004783088_753132fa2b_m.jpg" height="240" /><span class="tituloseccion"><span class="tituloverde"><strong>¿HAY ALGUIEN AHÍ FUERA? </strong><em>(Anybody out there?)</em></span></span><span class="titular"><br />
</span><span class="textogeneral"><strong>Autor:</strong> MARIAN KEYES<br />
</span><span class="textogeneral"><strong>Editorial: </strong></span><span class="textogeneral">PLAZA &amp; JANES<br />
</span><span class="textogeneral"><strong>Fecha de publicación: </strong></span><span class="textogeneral">29/09/2006</span><span class="textogeneral">.<br />
</span><span class="textogeneral"><strong>Número de páginas: </strong></span><span class="textogeneral">464</span><span class="texto">.</span></p>
<p><span class="texto"><strong>Sinopsis: </strong>La vida en la gran manzana es perfecta para Anna. Tiene el mejor trabajo del mundo, un acogedor apartamento y grandes amigos. Pero una mañana se despierta en casa de sus padres en Dublín con cicatrices en la cara, una rodilla dislocada, las manos aplastadas y no recuerda que ha pasado. Su novio no le devuelve las llamadas, así que en cuanto puede, Anna vuelve a Nueva York decidida a averiguar qué ha pasado con su vida. Para recuperar su pasado, Anna se mete en una extraña aventura &#8211; incluyendo lilas, mediums, y cualquiera que pueda indicarle la dirección correcta.</span></p>
<p><span class="texto"></span><span class="texto"><strong>Mi opinión:</strong> 9/10. Me encantó este libro. Lo leí de un tirón porque me moría de curiosidad de saber lo que le habia pasado. Mezcla el humor con el drama, bastante sentimental pero muy divertido.</span></p>
<p><span class="texto"><strong>Recomendaciones:</strong> Tened una caja de kleenex cerca, se os va a escapar alguna lagrimita. ATENCIÓN! No leais la sinopsis del libro de plaza y janes (en la parte de atrás), os lo va a destripar entero.</span></p>
<p><span class="texto"><strong>Texto del primer capítulo<span id="more-174"></span></strong></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">Mamá abrió bruscamente la puerta del salón y anunció:<br />
—Buenos días, Anna, es la hora de tus medicinas.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">Trató de andar con brío, como las enfermeras que veía en las series de hospitales, pero el salón estaba tan abarrotado de muebles que no tuvo más remedio que lidiar con ellos para llegar hasta mí.<br />
Ocho semanas atrás, cuando llegué a Irlanda, no podía subir escaleras porque tenía la rótula dislocada, de modo que mis padres me instalaron una cama abajo, en el Salón Bueno.<br />
No me malinterpretes, era todo un honor: en circunstancias normales solo se nos permitía entrar en esa habitación en Navidad. El resto del año, todas las actividades de ocio familiares —ver la televisión, comer chocolate, pelearse— se realizaban en el abarrotado y remodelado garaje, que recibía el pomposo título de Sala de la Televisión.<br />
Pero cuando me instalaron la cama en el SB no había otro lugar donde meter los demás objetos, como los sofás y las butacas de borlas. De modo que ahora el salón parecía una de esas tiendas de muebles de saldo donde hay montones de sofás apiñados y tienes que trepar por ellos como si fueran rocas de un malecón.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral"></span></span><span class="texto"><span class="textogeneral">—Veamos, señorita.<br />
Mamá consultó una hoja de papel, la planificación horaria de mi medicación: antibióticos, antiinflamatorios, antidepresivos, somníferos, cócteles vitamínicos, analgésicos que te daban una agradable sensación de flotar y un miembro de la familia de los válium que mamá guardaba en un lugar secreto.<br />
Todos los frascos y cajas descansaban sobre una mesita de madera labrada —de la que varios atroces perritos de porcelana habían sido desterrados y ahora yacían en el suelo, mirándome con resentimiento—, y mamá procedió a realizar una estricta selección: hizo saltar cápsulas y sacó pastillas de los frascos.<br />
Habían colocado la cama junto a la ventana en saledizo, para que viera pasar la vida. Salvo que no podía: tenía delante un visillo tan inamovible como un muro de hierro. No físicamente inamovible, ya me entiendes, sino socialmente inamovible. En los barrios residenciales de Dublín correr el visillo para «ver pasar la vida» estaba tan mal visto como pintar la fachada de tu casa de color fucsia. Además, por allí no pasaba vida alguna. Aunque… lo cierto era que a través de aquella neblinosa barrera había visto que, casi todos los días, una señora mayor se detenía frente a nuestra verja para dejar mear a su perro, y a veces incluso parecía que el perro, un terrier blanco y negro muy mono, no tenía ganas de mear pero que la mujer insistía.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">—Bien, señorita. —Mamá nunca me había llamado «señorita» hasta entonces—. Abra la boca. —Echó un puñado de pastillas sobre mi lengua y me tendió un vaso de agua. Lo cierto es que me trataba muy bien, aunque yo sospechaba que estaba actuando.<br />
</span></span><span class="texto"><span class="textogeneral">—Dios mío —dijo una voz. Era mi hermana Helen, que volvía de una noche de trabajo. Se detuvo en la puerta del salón, miró todas las borlas y preguntó—: ¿Cómo lo aguantas?</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral"></span></span><span class="texto"><span class="textogeneral">Helen es la menor de nosotras cinco y aunque tiene veintinueve años todavía vive con nuestros padres. Y por qué no iba a hacerlo, pregunta a menudo, si aquí tiene un techo gratis, televisión por cable y chófer (papá). Cierto que la comida es un problema, confiesa, pero ella tiene sus recursos.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">—Hola, cariño —dijo mamá—. ¿Qué tal el trabajo?</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">Tras varios cambios de profesión, Helen —y, desafortunadamente, no me lo invento— es detective privado. Suena mucho más peligroso y emocionante de lo que es en realidad. Helen se dedica principalmente a delitos menores y domésticos, como conseguir probar que un marido es infiel. Yo lo encontraría terriblemente deprimente, pero ella dice que no le importa porque siempre ha sabido que los hombres son unos cerdos.<br />
Pasa mucho tiempo escondida entre setos húmedos con un teleobjetivo, tratando de obtener pruebas fotográficas de los adúlteros en el momento en que abandonan el nido de amor. Podría vigilar desde el interior seco y caliente de su coche, pero suele dormirse y la presa se le escapa.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">—Mamá, estoy muy tensa —dijo—. ¿Qué tal un válium?<br />
—No.<br />
—La garganta me está matando. Gajes del oficio. Me voy a la cama.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">Helen pasa tanto tiempo junto a setos húmedos que siempre le duele la garganta.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">—Te subiré un poco de helado dentro de un minuto, cariño —dijo mamá—. Pero no me tengas en ascuas. ¿Has pillado a tu hombre?</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">A mamá le gusta el trabajo de Helen casi tanto como el mío, que ya es decir. (Según parece, yo tengo «el mejor trabajo del mundo».) A veces, cuando Helen está muy aburrida o asustada, mamá incluso la acompaña a trabajar. Lo cual me trae a la memoria «el caso de la mujer desaparecida». Helen tenía que ir al apartamento de la mujer desaparecida para buscar pistas (billetes de avión a Río, o cosas así…) y mamá la acompañó porque le encanta meter las narices en las casas ajenas. Dice que es increíble lo sucia que la gente tiene la casa cuando no espera visita. Eso la consuela enormemente y hace que le resulte más fácil vivir en su no siempre inmaculado hogar. Sin embargo, dado que su vida empezaba a parecer, aunque fuera brevemente, una novela policíaca, mamá se dejó llevar por el entusiasmo e intentó entrar en el apartamento derribando la puerta con el hombro, a pesar de que, y no me cansaré de repetirlo, Helen tenía una llave. Y mamá lo sabía. Se la había dado la hermana de la mujer desaparecida. Todo lo que mamá obtuvo de su arranque fue hacerse polvo el hombro.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">—No es como en la tele —protestó más tarde mientras se lo masajeaba.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">Luego, a principios de este año, alguien intentó matar a Helen. Nuestra reacción no fue tanto de conmoción porque algo tan horrible pudiera ocurrir, sino de asombro porque no hubiera ocurrido antes. En realidad no fue un atentado contra la vida de Helen. Alguien lanzó una piedra por la ventana de la sala de la tele durante un episodio de Eastenders, probablemente algún adolescente del vecindario que expresaba así su estado de marginación juvenil. Sin embargo, al rato, mamá ya estaba al teléfono contando a todo bicho viviente que alguien estaba intentando «meterle el miedo en el cuerpo a Helen», porque la querían «fuera del caso». Teniendo en cuenta que «el caso» era la investigación de un pequeño fraude, para lo que el empresario le había pedido a Helen que instalara una cámara oculta para ver si sus empleados birlaban cartuchos de impresora, la teoría de mamá parecía poco probable. Pero quién era yo para aguarles la fiesta, que es exactamente lo que habría hecho: mamá y Helen son tan melodramáticas que todo este asunto les parecía de lo más emocionante. A papá no, pero solo porque le tocó barrer los cristales y tapar con una bolsa de plástico el hueco de la ventana, que se quedó así hasta que apareció el cristalero, unos seis meses después. (Sospecho que mamá y Helen viven en un mundo de fantasía y creen que alguien llegará para convertir sus vidas en una serie de televisión de gran éxito. Donde ellas, huelga decirlo, se interpretarán a sí mismas.)</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">—Sí, le he pillado. En fin, me voy a la cama. —Pero en lugar de irse, Helen se tumbó en uno de los muchos sofás—. El hombre ha visto que le estaba haciendo fotos desde el seto.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">Mamá se llevó una mano a la boca, como haría una persona en la tele para expresar consternación.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">—Nada grave —prosiguió Helen—. Hemos tenido una pequeña charla. Me ha pedido mi número de teléfono. ¡Capullo! —añadió con virulento desdén.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">El problema de Helen es que es muy guapa y los hombres, incluso aquellos a los que espía por encargo de la esposa, se enamoran de ella. Aunque yo le llevo tres años nos parecemos mucho: somos bajitas, tenemos el cabello largo y moreno y unos rasgos casi idénticos. Mamá nos confunde a veces, sobre todo cuando no lleva puestas las gafas. Pero Helen, a diferencia de mí, tiene magia. Funciona a una frecuencia única que cautiva a los hombres; quizá es debido al mismo principio por el que solo los perros pueden oír ciertos sonidos. Cuando los hombres nos conocen, su desconcierto es evidente. Hasta puedes ver lo que están pensando: parecen iguales, pero Helen me ha seducido totalmente, mientras que Anna me deja frío, la verdad…</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">A los hombres eso no les hace ningún bien. Helen presume de que nunca se ha enamorado, y la creo. Es inmune al romanticismo y pasa de todo y de todos.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">Incluso de Luke, el novio de Rachel. Bueno, ahora es el prometido. Luke es tan sexy y está tan lleno de testosterona que siempre temo quedarme a solas con él. Es encantador, realmente encantador, pero… demasiado hombre. Me atrae y al mismo tiempo me repele, si eso es posible, y todo el mundo —incluida mamá, y me atrevería a decir que hasta papá— se siente sexualmente atraído por él. Excepto Helen.<br />
De repente mamá me agarró del brazo —del sano, por suerte— y susurró, muy agitada:</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">—¡Mira, es Angela Kilfeather, la Chica Alegre! ¡Y va con su novia Alegre! ¡Debe de haber venido a ver a sus padres!</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">Angela Kilfeather es la criatura más exótica que ha dado nuestra calle. Bueno, no es del todo cierto. Mi familia es mucho más apasionante —con sus matrimonios rotos, sus intentos de suicidio, la adicción a las drogas de Helen—, pero mamá utiliza a Angela Kilfeather como ejemplo: por muy desastre que sean sus hijas, por lo menos no son unas lesbianas que se morrean con sus novias junto a las casas de los vecinos.<br />
(Helen trabajó en una ocasión con un indio que, por error, tradujo la palabra «gay» por «Chico Alegre». Gustó tanto que casi todos mis conocidos —incluidos mis amigos gays— empezaron a referirse a los homosexuales como «Chicos Alegres». Y dicho siempre con acento indio. La conclusión lógica fue que las lesbianas eran «Chicas Alegres», dicho también con acento indio.)<br />
Mamá pegó el ojo a la rendija que había entre la pared y el visillo.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">—No puedo verlas bien, pásame tus prismáticos —ordenó a Helen, que procedió a sacarlos rápidamente de la mochila, pero para su uso personal.<br />
Siguió un duro forcejeo.<br />
—Van a irse —suplicó mamá—. Déjamelos.<br />
—Si me prometes que me darás un válium el don de la visión panorámica será tuyo.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">Mamá se hallaba ante un dilema, pero hizo lo correcto.</span></span></p>
<p><span class="texto"><span class="textogeneral">—Sabes que no puedo —repuso remilgadamente—. Soy tu madre y sería una irresponsable si cediera.<br />
—Allá tú —dijo Helen antes de mirar por los prismáticos y murmurar—: ¡Santo Dios, qué pasada! —Y luego—. ¡Joder! ¿Qué intentan hacer? ¿Una amigdalotomía bollera?<br />
Para entonces mamá había saltado del sofá y estaba intentando arrebatarle los prismáticos. Forcejearon como niñas hasta que chocaron con mi mano, la que no tenía uñas, y mi grito de dolor les ayudó a recuperar la compostura.</span></span><span class="texto"><span class="textogeneral">(c) 2006 Marian Keyes<br />
(c) 2006, Random House Mondadori, S.A. Travessera de Gràcia, 47-49. 08021 Barcelona<br />
(c)2006, Matuca Fernández de Villavicencio, por la traducción</p>
<p></span></span></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/libros/%c2%bfhay-alguien-ahi-fuera-marian-keyes/">¿Hay alguien ahí fuera? &#8211; Marian Keyes</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
