<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>xbox &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/xbox/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>There&#8217;s still hope for Dead Space</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/theres-still-hope-for-dead-space/</link>
		<pubDate>Sat, 29 Aug 2015 08:52:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[dead space]]></category>
		<category><![CDATA[Videos]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/?p=887</guid>
		<description><![CDATA[<p>EA has not cancelled the series and there could be a sequel next year Dead Space, one of my favorite and best horror videogames of all time has been &#8220;dead&#8221; for quite a while. Dead Space 3, the last chapter of the popular saga was released in 2013 and since then, there have been lots of rumors about the [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/theres-still-hope-for-dead-space/">There&#8217;s still hope for Dead Space</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<h3>EA has not cancelled the series and there could be a sequel next year</h3>
<p>Dead Space, one of my favorite and best horror videogames of all time has been &#8220;dead&#8221; for quite a while. Dead Space 3, the last chapter of the popular saga was released in 2013 and since then, there have been lots of rumors about the franchise being cancelled.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-888" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/dead-space.jpg" alt="dead-space" width="1920" height="1080" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/dead-space.jpg 1920w, /microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/dead-space-300x169.jpg 300w, /microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/dead-space-1024x576.jpg 1024w, /microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/dead-space-788x443.jpg 788w" sizes="(max-width: 1920px) 100vw, 1920px" /></p>
<p>However, a recent article announcing the final cancellation, forced EA&#8217;s COO, Peter Moore to speak out and defend the company in the comments. Looks like EA is not planning to kill the franchise, but it doesn&#8217;t have a release date either.</p>
<p>Apparently EA has a lot on their plate already, and other priorities to focus before working on a new Dead Space. This may not be the good news the fans of Isaac Clarke&#8217;s adventures are waiting for, but it sheds some light inside USG Ishimura&#8230;</p>
<p>If you like shooting, spaceships and running for your life, you need to play this game.</p>
[youtube hMlUsGSALyY]
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/theres-still-hope-for-dead-space/">There&#8217;s still hope for Dead Space</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Bioshock 2, ya casi est&#225; aqu&#237;</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-ya-casi-est-aqu/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-ya-casi-est-aqu/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 03 Feb 2010 21:00:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[bioshock]]></category>
		<category><![CDATA[Videos]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-ya-casi-est-aqu/</guid>
		<description><![CDATA[<p>La segunda parte de Bioshock sale a la venta la semana que viene, después de tanto esperar y después de tantos retrasos. Por una parte tengo ganas de jugar y ver qué han hecho en esta segunda entrega, por otra, tengo esa sensación de que ya no volverá a ser como el primero. Porque ya [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-ya-casi-est-aqu/">Bioshock 2, ya casi est&aacute; aqu&iacute;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>La segunda parte de Bioshock sale a la venta la semana que viene, después de tanto esperar y después de tantos retrasos.</p>
<p>Por una parte tengo ganas de jugar y ver qué han hecho en esta segunda entrega, por otra, tengo esa sensación de que ya no volverá a ser como el primero. Porque ya conoceré Rapture, por qué ya sabré quien es Ryan, y porque ya sabré la mitad de la historia. Es lo malo de hacer una segunda parte de una obra de arte.<br />
[youtube sMCe9Fux1fw]
¿Pensais que estará a la altura de las expectativas? Sólo quedan 6 días…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-ya-casi-est-aqu/">Bioshock 2, ya casi est&aacute; aqu&iacute;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-ya-casi-est-aqu/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>3</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Bioshock 2, lo que nos espera</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-lo-que-nos-espera/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-lo-que-nos-espera/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 08 Jun 2009 10:04:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[bioshock]]></category>
		<category><![CDATA[consolas]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-lo-que-nos-espera/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Confirmado, el próximo 30 de octubre llegará a las tiendas la segunda parte de Bioshock. En esta entrega veremos muchas novedades, no sólo en el aspecto gráfico, sino en la historia y en el modo de juego. Entre ellos, el nuevo modo multijugador, del que hemos podido ver algunas imágenes y que en este caso [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-lo-que-nos-espera/">Bioshock 2, lo que nos espera</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Confirmado, el próximo 30 de octubre llegará a las tiendas la segunda parte de Bioshock. En esta entrega veremos muchas novedades, no sólo en el aspecto gráfico, sino en la historia y en el modo de juego. Entre ellos, el nuevo modo multijugador, del que hemos podido ver algunas imágenes y que en este caso no es un mero añadido del juego, sino una parte importante de la historia.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto;" src="http://farm4.static.flickr.com/3373/3606278859_91f6a15029_o.jpg" alt="" /></p>
<p>Y si todavía quereis saber más, aquí os dejo este vídeo con 9 minutos de <em>gameplay</em>, eso sí, cuidado, contiene <em>spoilers</em>!</p>
<p><span id="more-532"></span></p>
[youtube DvSkZQz33cU]
Via <a href="http://www.vidaextra.com/videos/bioshock-2-nueve-minutos-de-gameplay" target="_blank">Vida Extra</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-lo-que-nos-espera/">Bioshock 2, lo que nos espera</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-lo-que-nos-espera/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Project Natal: Claire y Milo demo</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/project-natal-claire-y-milo-demo/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/project-natal-claire-y-milo-demo/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 06 Jun 2009 12:11:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[consolas]]></category>
		<category><![CDATA[Microsoft]]></category>
		<category><![CDATA[natal]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/videojuegos/project-natal-claire-y-milo-demo/</guid>
		<description><![CDATA[<p>El otro día veíamos la presentación de Project Natal en el E3, toda una forma revolucionaria de interactuar con los juegos. En este video, vemos un ejemplo de Project Natal en funcionamiento con un personaje con Inteligencia Artificial. [youtube CPIbGnBQcJY]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/project-natal-claire-y-milo-demo/">Project Natal: Claire y Milo demo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>El otro día veíamos la presentación de <a href="/microbiablog/videojuegos/xbox-project-natal/">Project Natal en el E3</a>, toda una forma revolucionaria de interactuar con los juegos. En este video, vemos un ejemplo de Project Natal en funcionamiento con un personaje con Inteligencia Artificial.</p>
[youtube CPIbGnBQcJY]
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/project-natal-claire-y-milo-demo/">Project Natal: Claire y Milo demo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/project-natal-claire-y-milo-demo/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Dead Space para Wii se queda en un mata mata</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/dead-space-para-wii-se-queda-en-un-mata-mata/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/dead-space-para-wii-se-queda-en-un-mata-mata/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 03 Mar 2009 18:40:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[dead space]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/03/03/dead-space-para-wii-se-queda-en-un-mata-mata/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Dead Space es uno de los juegos más “acojonantes” (en doble sentido) del último año. Unos gráficos impecables y unos efectos sonoros con muy mala leche, crean la atmósfera perfecta para un argumento terrorífico y claustrofóbico. Con todos los elementos de las mejores películas de ciencia ficción y miedo, Dead Space, más que un juego, [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/dead-space-para-wii-se-queda-en-un-mata-mata/">Dead Space para Wii se queda en un mata mata</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Dead Space es uno de los juegos más “acojonantes” (en doble sentido) del último año. Unos gráficos impecables y unos efectos sonoros con muy mala leche, crean la atmósfera perfecta para un argumento terrorífico y claustrofóbico. Con todos los elementos de las mejores películas de ciencia ficción y miedo, Dead Space, más que un juego, es una película en primera persona. Y si te gusta este rollo, comprate la versión para Xbox, porque la de Wii se va a quedar en un House of Dead <em>cutre y salchichero</em>.</p>
<p><a href="/microbiablog/wp-content/uploads/2009/03/dead-space-extraction.jpg"><img class="alignnone size-full wp-image-869" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2009/03/dead-space-extraction.jpg" alt="dead-space-extraction" width="800" height="513" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2009/03/dead-space-extraction.jpg 800w, /microbiablog/wp-content/uploads/2009/03/dead-space-extraction-300x192.jpg 300w, /microbiablog/wp-content/uploads/2009/03/dead-space-extraction-788x505.jpg 788w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></a></p>
<p>Entiendo que el estudio de Dead Space tenga que comer y esta versión para Wii consiga engañar a unos pocos <em>incautos</em> que piensen que van a obtener lo mismo que en la versión de la consola de Microsoft (o quizá hay gente a quien le guste). Pero nada más lejos de la realidad, en el Dead Space para Wii, lo único que habrá que hacer es pegar tiros, ya que lo convertirán en un “<em>shooter on rails</em>”.</p>
<p>Con el miedo que pasabas por los pasillos de la nave que oías un ruido y no te querías mover por si te salía un bicho…</p>
[youtube kWDdrq8UIB0]
<p>Via <a href="http://www.vidaextra.com/accion/dead-space-extraction-ya-os-podeis-ir-olvidando-del-wiimotion-plus" target="_blank">Vida Extra</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/dead-space-para-wii-se-queda-en-un-mata-mata/">Dead Space para Wii se queda en un mata mata</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/dead-space-para-wii-se-queda-en-un-mata-mata/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>La polémica sobre los chips Xenon y Cell</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/polemica-chips-xenon-y-cell/</link>
		<pubDate>Sat, 03 Jan 2009 12:46:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[Microsoft]]></category>
		<category><![CDATA[minipost]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[sony]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/03/polemica-chips-xenon-y-cell/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Al fin un poco de cordura en todo este asunto de la CPU de Xbox y PS3, ya pensaba que estabamos cayendo en el “amarillismo” de la prensa de los videojuegos, y es que crear polémica enfrentando Xboxers y Sonyers es tan tentador que otros blogs no han podido resistirse a confundir con ideas erróneas. [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/polemica-chips-xenon-y-cell/">La polémica sobre los chips Xenon y Cell</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Al fin <a href="http://www.nivel22.com/2009/01/02/la-cpu-de-xbox-360-se-desarrollo-con-tecnologia-del-chip-cell">un poco de cordura en todo este asunto de la CPU de Xbox y PS3</a>, ya pensaba que estabamos cayendo en el “amarillismo” de la prensa de los videojuegos, y es que crear polémica enfrentando<em> Xboxers y Sonyers</em> es tan tentador que otros blogs no han podido resistirse a confundir con ideas erróneas. Por el contrario, como muy bien apuntan en Nivel 22, los que metieron la pata fueron los de Sony, por financiar una tecnología sin asegurarse de tener la exclusividad…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/polemica-chips-xenon-y-cell/">La polémica sobre los chips Xenon y Cell</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Bioshock, una obra de arte</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 14 Jul 2008 10:17:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[bioshock]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/14/bioshock-obra-de-arte/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace meses que tenía que haber escrito sobre este juego, quería que fuese un post digno del juego, pero como eso es imposible, simplemente os contaré de qué va, por qué tenéis que comprarlo y por qué es mejor que el GTA. Por cierto, no cuento nada que no podáis saber, así que no hay [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/">Bioshock, una obra de arte</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hace meses que tenía que haber escrito sobre este juego, quería que fuese un post digno del juego, pero como eso es imposible, simplemente os contaré de qué va, por qué tenéis que comprarlo y por qué es mejor que el GTA. Por cierto, no cuento nada que no podáis saber, así que no hay peligro de spoilers <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p><strong>¿De qué trata?</strong></p>
<p>Es el año 1960, tu avioneta se estrella en medio del océano cuando volvías de camino a casa y lo único que puedes ver es la luz de una especia de faro. Nadas hacia él y allí una batisfera te lleva al fondo del mar hasta una ciudad oculta bajo el mar: Rapture. </p>
<div align="center"><img alt="Rapture 2" src="http://static.flickr.com/3157/2666728781_1277f21294.jpg" border="0"></div>
<div align="center"><em>Aunque Rapture nos da la bienvenida, mejor ir preparados</em></div>
<p><span id="more-330"></span></p>
<p>Pronto te das cuenta que algo extraño ha pasado allí y la única persona que parece poder ayudarte es una voz a través de la radio. <a href="http://www.youtube.com/watch?v=7x-pzNmf-jQ">Ver vídeo</a></p>
<p><strong>Gráficos y música</strong></p>
<p>Bioshock utiliza el Unreal 3 Engine para los gráficos y el resultado es espectacular. El realismo del agua, que se convierte en un personaje más, erosiona el decorado, gotea y se filtra con un nivel de detalle nunca visto. La ciudad sumergida de arquitectura Art Decó en decadencia, recuerda a veces a Gotham City con sus grandes estatuas y edificios opulentos. Si a esto le sumamos una cuidadísima banda sonora y efectos de sonido, el resultado es una atmósfera envolvente, inquietante y caótica que te colocará en el papel del personaje hasta tal punto de hacerte saltar con algún que otro susto.</p>
<div align="center"><img alt="Bioshock" src="http://static.flickr.com/3097/2667558186_1614c116e4.jpg" border="0"></div>
<div align="center"><em>Los Big Daddy no te lo pondrán nada fácil</em></div>
<p>La música consta de piezas instrumentales creadas para el juego por Garry Schyman y conocidas canciones de los años 50 y 60 que producirán una extraña sensación de familiaridad e inquietud junto a los diálogos y lamentos de los personajes.</p>
<p><strong>Conclusión</strong></p>
<p>Bioshock es un shooter primera persona (pegar tiros a todo lo que se mueve) en el que además tienes que utilizar la lógica y resolver puzzles. Pero gran parte del atractivo del juego es la atmósfera, la historia, el debate entre la moral y la ética, el caos y la decadencia de un lugar que ha vivido su momento dorado y personajes con una historia y una motivación. Todas las decisiones que tomemos tendrán consecuencias. Por todo esto y por lo que he disfrutado jugando a Bioshock, lo hacen para mí, el mejor juego que he visto en mi vida.</p>
<div align="center"><img alt="Rapture" src="http://static.flickr.com/3045/2667563302_2c23f999c1.jpg" border="0"></div>
<div align="center"><em>¿Qué es lo que ha pasado aquí?</em></div>
<p>Para los que consideran que no se merece un 10 porque tiene juego online, allá ellos. Para mí es simplemente perfecto y no le hace falta nada más, simplemente se trata de preferencias y gustos de cada uno. ¿Que por qué creo que es mejor que GTA? GTA IV es más de lo mismo, la historia y la novedad ya la tuvimos con la tercera entrega hace 7 años. Bioshock cuenta una historia densa, con unos personajes complejos, matar o dejar vivir no es una elección fácil, son juegos distintos. GTA IV tiene unos buenos gráficos y una gran campaña de publicidad alrededor, pero ya lo hemos visto todo. Bioshock supera con creces a GTA para los que quieran algo más que cumplir misiones, conducir coches y pegar tiros sin remordimientos.</p>
<p>Trailer</p>
<div class="wlWriterSmartContent" id="scid:5737277B-5D6D-4f48-ABFC-DD9C333F4C5D:af4804ed-4298-4252-85fc-8f226d6df05f" style="padding-right: 0px; display: inline; padding-left: 0px; padding-bottom: 0px; margin: 0px; padding-top: 0px">
<div id="f43d349b-73ee-48b1-afd5-b2b8ab3c298e" style="margin: 0px; padding: 0px; display: inline;">
<div><a href="http://www.youtube.com/watch?v=F_OGLnOYnpc" target="_new"><img src="http://microbiablog.com/wp-content/uploads/2008/07/windowslivewriterbioshockelmejorjuegodelahistoria-1124fvideo450af7ea65b2.jpg" galleryimg="no" onload="var downlevelDiv = document.getElementById('f43d349b-73ee-48b1-afd5-b2b8ab3c298e'); downlevelDiv.innerHTML = &quot;&lt;div&gt;&lt;object width=\&quot;425\&quot; height=\&quot;350\&quot;&gt;&lt;param name=\&quot;movie\&quot; value=\&quot;http://www.youtube.com/v/F_OGLnOYnpc\&quot;&gt;&lt;\/param&gt;&lt;param name=\&quot;wmode\&quot; value=\&quot;transparent\&quot;&gt;&lt;\/param&gt;&lt;embed src=\&quot;http://www.youtube.com/v/F_OGLnOYnpc\&quot; type=\&quot;application/x-shockwave-flash\&quot; wmode=\&quot;transparent\&quot; width=\&quot;425\&quot; height=\&quot;350\&quot;&gt;&lt;\/embed&gt;&lt;\/object&gt;&lt;\/div&gt;&quot;;" alt=""></a></div>
</div>
</div>
<p>Web oficial <a href="http://www.2kgames.com/bioshock/">Bioshock 2k</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/">Bioshock, una obra de arte</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Barcelona en contra de un videojuego</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/barcelona-contra-wheelman-videojuego/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/barcelona-contra-wheelman-videojuego/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 16 Jun 2008 18:09:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[barcelona]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/06/16/barcelona-contra-wheelman-videojuego/</guid>
		<description><![CDATA[<p>The Wheelman, es una especia de GTA (pegar tiros, matar, conducir como un loco&#8230;) protagonizado por Vin Diesel y que transcurre en la ciudad de Barcelona. Según sus creadores eligieron la ciudad condal porque querían reflejar las persecuciones típicas de las pelis de acción y Barcelona tiene la estructura y el tráfico perfecto (en Madrid [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/barcelona-contra-wheelman-videojuego/">Barcelona en contra de un videojuego</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>The Wheelman, es una especia de GTA (pegar tiros, matar, conducir como un loco&#8230;) protagonizado por Vin Diesel y que transcurre en la ciudad de Barcelona.</p>
<p>Según sus creadores eligieron la ciudad condal porque querían reflejar las persecuciones típicas de las pelis de acción y Barcelona tiene la estructura y el tráfico perfecto (en Madrid estarían atascados en la m30 y la persecución sería un poco absurda, claro). Total que al Ayuntamiento de Barcelona no le parece nada bien que Vin Diesel se lie a tiros delante de la versión 3d de la Sagrada Familia y parece que podrían tomar acciones legales contra los responsables del proyecto, ya que no quieren que la ciudad sea escenario de un juego violento.</p>
<div align="center"><img alt="The Wheelman" src="http://static.flickr.com/3175/2584062219_6cc7a13a2f.jpg" border="0"></div>
<p>Cualquiera podría pensar que esta decisión es &#8220;ignorante y poco inteligente&#8221;, además de insultar al intelecto de la gente al pensar que no podemos distinguir entre realidad y ficción. Sin embargo yo creo que lo que pasa es que con lo que cobran de las pelis de Almodovar ya les da para vivir y dárselas de ciudad moderna, cosmopolita y vanguardista. O será que no han cobrado por el juego y por eso no les parece bien?</p>
<p>Via </p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/barcelona-contra-wheelman-videojuego/">Barcelona en contra de un videojuego</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/barcelona-contra-wheelman-videojuego/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>3</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Crea tus propios juegos para Xbox con XNA Game Studio</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/crea-juegos-xbox/</link>
		<pubDate>Wed, 21 May 2008 18:51:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/21/crea-juegos-xbox/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hoy Microsoft ha dado un paso adelante para la democraztización de los videojuegos. Si siempre has querido hacer tu propio videojuego, estás de enhorabuena, ya que hoy se ha abierto en beta el kit de desarrollo XNA Game Studio Express para desarrollar juegos para la 360. Si no puedes esperar a que salga la versión [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/crea-juegos-xbox/">Crea tus propios juegos para Xbox con XNA Game Studio</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hoy Microsoft ha dado un paso adelante para la democraztización de los videojuegos. Si siempre has querido hacer tu propio videojuego, estás de enhorabuena, ya que hoy se ha abierto en beta el kit de desarrollo XNA Game Studio Express para desarrollar juegos para la 360. Si no puedes esperar a que salga la versión final del programa, puedes <a href="http://creators.xna.com/en-US/membership" target="_blank">apuntarte ya a la beta</a>.</p>
<div align="center"><img alt="Xbox Live Community games" src="http://static.flickr.com/2223/2511250029_46360f6f5a.jpg" border="0"></div>
<p>Una vez desarrollado el juego, lo envías a la comunidad de creadores para que otros desarrolladores lo prueben y lo revisen y si finalmente es aprobado por la comunidad, se distribuirá en Xbox Live.</p>
<p>Asi que ya sabeis, manos a la obra!</p>
<p>Via <a href="http://kotaku.com/392283/youre-one-step-closer-to-playing-home+made-games-on-your-360" target="_blank">kotaku</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/crea-juegos-xbox/">Crea tus propios juegos para Xbox con XNA Game Studio</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Liberty City o Nueva York?</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/liberty-city-o-nueva-york/</link>
		<pubDate>Wed, 14 May 2008 13:11:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/14/liberty-city-o-nueva-york/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Todos sabemos que Liberty City, la ciudad donde se desarrolla el juego de GTA, está basada en Nueva York, pero si quieres ver hasta que punto la ficción está basada en la realidad no te pierdas esta colección de Matthew Johnston en Flickr: Sightseeing in Liberty City, donde compara edificios reales con los del juego. [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/liberty-city-o-nueva-york/">Liberty City o Nueva York?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Todos sabemos que Liberty City, la ciudad donde se desarrolla el juego de GTA, está basada en Nueva York, pero si quieres ver hasta que punto la ficción está basada en la realidad no te pierdas esta colección de <a href="http://www.flickr.com/photos/matthewj/" target="_blank">Matthew Johnston</a> en Flickr: <a href="http://www.flickr.com/photos/matthewj/sets/72157604988911230/" target="_blank">Sightseeing in Liberty City</a>, donde compara edificios reales con los del juego.</p>
<div align="center">
<p><img alt="GTA vs New York 2" src="http://static.flickr.com/2228/2491539859_f38234e883.jpg" border="0"></p>
<p><em>Manhattan Bridge vs Algonquin Bridge</em></p>
<p><img alt="GTA vs New York 1" src="http://static.flickr.com/2296/2491539913_3e405a39ec.jpg" border="0"></p>
<p><em>Times Square vs Star Junction</em></p>
</div>
<p>Via <a href="http://alt1040.com/2008/05/liberty-city-vs-new-york-city/" target="_blank">alt1040</a> y <a href="http://www.vidaextra.com/2008/05/14-gta-iv-new-york-city-vs-liberty-city" target="_blank">vidaextra</a> | <a href="http://www.flickr.com/photos/matthewj/sets/72157604988911230/" target="_blank">Sightseeing in NY</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/liberty-city-o-nueva-york/">Liberty City o Nueva York?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
