<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>symbian &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/symbian/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Deshazte de las odiosas alertas de calendario de Nokia</title>
		<link>/microbiablog/moviles/deshazte-de-las-odiosas-alertas-de-calendario-de-nokia/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Jan 2010 19:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[móviles]]></category>
		<category><![CDATA[aplicaciones]]></category>
		<category><![CDATA[nokia e71]]></category>
		<category><![CDATA[symbian]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/moviles/deshazte-de-las-odiosas-alertas-de-calendario-de-nokia/</guid>
		<description><![CDATA[<p>C omo sabéis por otros posts que he publicado anteriormente, estoy feliz con mi Nokia e71, que ya tengo desde hace un tiempo. Sin embargo, hay una cosa que me molesta desde el primer día: las alertas del calendario. Cada vez que tienes un aviso del calendario (reuniones, cumpleaños, recordatorios) el móvil se pasa un [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/deshazte-de-las-odiosas-alertas-de-calendario-de-nokia/">Deshazte de las odiosas alertas de calendario de Nokia</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>C<img style="border-bottom: 0px; border-left: 0px; display: inline; margin-left: 0px; border-top: 0px; margin-right: 0px; border-right: 0px" title="4266255022_b554bbfd20_o[1]" border="0" alt="4266255022_b554bbfd20_o[1]" align="right" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2010/01/4266255022_b554bbfd20_o1.jpg" width="210" height="279" /> omo sabéis por otros posts que he publicado anteriormente, estoy feliz con mi Nokia e71, que ya tengo desde hace un tiempo. Sin embargo, hay una cosa que me molesta desde el primer día: las alertas del calendario.</p>
<p>Cada vez que tienes un aviso del calendario (reuniones, cumpleaños, recordatorios) el móvil se pasa un minuto entero vibrando sin consuelo, si lo tienes a mano, puedes parar la alerta, pero si no, ahí está zumbando sin parar, algo que puede resultar bastante molesto cuando además se trata de un cumpleaños ya que la alerta salta a las 12 de la noche del día anterior.</p>
<p> <span id="more-626"></span>  </p>
<p>Buscando solución al problema, encontré una aplicación que sustituye el sistema propio de Nokia de alertas, de forma que puedes personalizar la forma en que quieres los avisos y funciona de una manera mucho más lógica. Se llama SnoozeIt!, características:</p>
<ul>
<li>Sonido: Posibilidad de personalizar el sonido de la alerta y de alternar vibración con sonido.</li>
<li>Tiempo del aviso: Puedes personalizar el tiempo de forma que si te perdiste el aviso porque no lo viste, vuelva a saltar al cabo de un tiempo.</li>
<li>Aviso en pantalla: Si se te pasó un aviso, verás una pantalla de notificación en el móvil.</li>
</ul>
<p>Lo malo es que el programita no es gratis ($21.55) pero tiene una versión de prueba.</p>
<p><a href="http://www.symbiangear.com/en/usd/device:Nokia_E90+Communicator/SnoozeIt-for-S60/product_923121_details.html" target="_blank">Descarga la versión de prueba</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/deshazte-de-las-odiosas-alertas-de-calendario-de-nokia/">Deshazte de las odiosas alertas de calendario de Nokia</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Profile y Theme scheduler gratis para Symbian</title>
		<link>/microbiablog/moviles/profile-y-theme-scheduler-gratis-para-symbian/</link>
		<pubDate>Wed, 26 Aug 2009 08:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[móviles]]></category>
		<category><![CDATA[aplicaciones]]></category>
		<category><![CDATA[nokia e71]]></category>
		<category><![CDATA[symbian]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/moviles/profile-y-theme-scheduler-gratis-para-symbian/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Llevaba tiempo buscando una manera de hacer que mi móvil se pusiera automáticamente en silencio cuando estoy en la oficina y que vuelva a sonar cuando me voy. La actualización de firmware de algunos modelos de Nokia ya incluye esta funcionalidad, sin embargo no está disponible para mi e71. Probé sin éxito los Mobots y [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/profile-y-theme-scheduler-gratis-para-symbian/">Profile y Theme scheduler gratis para Symbian</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Llevaba tiempo buscando una manera de hacer que mi móvil se pusiera automáticamente en silencio cuando estoy en la oficina y que vuelva a sonar cuando me voy. </p>
<p>La actualización de firmware de algunos modelos de Nokia ya incluye esta funcionalidad, sin embargo no está disponible para mi e71.</p>
<p>Probé sin éxito los <a href="/microbiablog/moviles/mobots-programa-tu-mvil-una-buena-idea-que-se-queda-a-medias/">Mobots</a> y al fin he encontrado una aplicación gratuita que lo hace.</p>
<p><strong>Profile Scheduler</strong> es una aplicación muy sencilla en la que defines el cambio de perfil asignando un horario. En mi caso por ejemplo quiero que entre semana se ponga en silencio a las 8:00 y que vuelva a modo normal a partir de las 19:00. Con esta aplicación, programas los dos cambios facilmente y funciona! Ya no tengo que cambiarlo a mano!</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3459/3857000166_e15ed01cde_o.jpg" /> </p>
<p><strong>Theme Sheduler</strong> funciona de la misma manera, pero cambiando el tema de tu teléfono. Yo lo instalé porque pensaba que además del tema tambien podría cambiarse el perfil, pero no es así. Sin embargo si lo que quieres es poder cambiar los temas según horario y día de la semana, esta es tu aplicación.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2556/3857000244_2364e9aeed_o.jpg" /> </p>
<p>Las dos aplicaciones son <strong>gratuitas</strong> y están disponibles sin firmar, aunque como he explicado anteriormente <a href="/microbiablog/moviles/cmo-firmar-aplicaciones-para-symbian-fcil/">puedes firmarlas muy fácilmente</a>. También existe una versión ya firmada pero que requiere tener habilitado Adtronic.</p>
<p>Puedes <strong>descargar</strong> las dos aplicaciones de <a href="http://www.drjukka.com/index.html" target="_blank">DrJukka.com</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/profile-y-theme-scheduler-gratis-para-symbian/">Profile y Theme scheduler gratis para Symbian</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Free-iSMS, mensajes en forma de conversaci&#243;n al estilo iPhone</title>
		<link>/microbiablog/moviles/free-isms-mensajes-en-forma-de-conversacin-al-estilo-iphone/</link>
		<comments>/microbiablog/moviles/free-isms-mensajes-en-forma-de-conversacin-al-estilo-iphone/#comments</comments>
		<pubDate>Sun, 02 Aug 2009 08:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[móviles]]></category>
		<category><![CDATA[iphone]]></category>
		<category><![CDATA[nokia e71]]></category>
		<category><![CDATA[symbian]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/moviles/free-isms-mensajes-en-forma-de-conversacin-al-estilo-iphone/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Free-iSMS es una aplicación gratuita para Symbian s60 v3 y v5. Esta aplicación agrupa los mensajes SMS por contacto y los muestra en forma de conversación, de forma parecida al iPhone. Además cuenta con opciones avanzadas como programar el envío de mensajes y puede enviar mensajes falsos a tu inbox (aunque no le encuentro mucha [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/free-isms-mensajes-en-forma-de-conversacin-al-estilo-iphone/">Free-iSMS, mensajes en forma de conversaci&oacute;n al estilo iPhone</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Free-iSMS es una aplicación gratuita para Symbian s60 v3 y v5. Esta aplicación agrupa los mensajes SMS por contacto y los muestra en forma de conversación, de forma parecida al iPhone. Además cuenta con opciones avanzadas como programar el envío de mensajes y puede enviar mensajes falsos a tu inbox (aunque no le encuentro mucha utilidad a esto).</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2454/3774066987_b756a18d10_o.jpg" /> </p>
<p>La aplicación está sin firmar, por lo que tendrás que aplicarle un certificado para poder instalarla. Aquí tienes una <a href="/microbiablog/moviles/cmo-firmar-aplicaciones-para-symbian-fcil/" target="_blank">guia paso a paso de cómo hacerlo</a>.</p>
<p>Descarga <a href="http://www.symbian-freeware.com/download-free-isms.html" target="_blank">Free-iSMS</a> | Autor: <a href="http://blogen.junnikokuki.com/" target="_blank">Junnikokuki</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/free-isms-mensajes-en-forma-de-conversacin-al-estilo-iphone/">Free-iSMS, mensajes en forma de conversaci&oacute;n al estilo iPhone</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/moviles/free-isms-mensajes-en-forma-de-conversacin-al-estilo-iphone/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>C&#243;mo firmar aplicaciones para Symbian f&#225;cil</title>
		<link>/microbiablog/moviles/cmo-firmar-aplicaciones-para-symbian-fcil/</link>
		<comments>/microbiablog/moviles/cmo-firmar-aplicaciones-para-symbian-fcil/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 01 Aug 2009 08:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[móviles]]></category>
		<category><![CDATA[nokia e71]]></category>
		<category><![CDATA[symbian]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/moviles/cmo-firmar-aplicaciones-para-symbian-fcil/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace poco encontré un programita que cambia la forma en la que se muestran tus SMS como si fueran una conversación, al más puro estilo iPhone. De cabeza me pongo a instalarla en mi nokia e71 y oh! sorpresa, me da error de certificado y no se deja instalar. Investigo un poco sobre el tema [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/cmo-firmar-aplicaciones-para-symbian-fcil/">C&oacute;mo firmar aplicaciones para Symbian f&aacute;cil</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" align="right" src="http://farm3.static.flickr.com/2557/3774800888_80f24240c7_o.jpg" width="200" height="69" /> Hace poco encontré un programita que cambia la forma en la que se muestran tus SMS como si fueran una conversación, al más puro estilo iPhone. De cabeza me pongo a instalarla en mi nokia e71 y <em>oh! sorpresa</em>, me da error de certificado y no se deja instalar. </p>
<p>Investigo un poco sobre el tema y me entero que existen aplicaciones que están “sin firmar” por Symbian y que la única manera de instalarlas es aplicándole tú mismo un certificado. Y cómo hacer eso? De dónde sacar el certificado? Seguí paso a paso las instrucciones que encontré <a href="http://thenokiablog.com/2009/04/05/how-to-get-certificate-to-sign-and-install-unsigned-s60-apps/" target="_blank">en este blog</a> y que os traduzco a continuación, al menos a mí me funcionó.</p>
<p>  <span id="more-588"></span>  </p>
<p>Lo primero que necesitamos es conseguir un certificado.</p>
<ol>
<li>Regístrate en OPDA. Está en chino, pero ésta es la traducción del formulario.      <br /><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2492/3773980945_ccce709b5f_o.gif" /> </li>
<li>Rellena este otro formulario para pedir el certificado      <br /><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3593/3774787194_7d0f524322_o.gif" />       <br /> 
<ol>
<li>Enel primer campo escribe el IMEI de tu teléfono. Puedes obtenerlo escribiendo *#06# en tu teléfono. </li>
<li>En el segundo campo escribe los 9 dígitos de tu número de teléfono y escribe 13, 15 o 18 delante. Por ejemplo: 13012345678. </li>
<li>Pulsa el botón (Aceptar) </li>
</ol>
</li>
<li>Espera unas horas (el mío tardó 24h) y ve a la sección <a href="http://www.opda.net.cn/plugin.php?identifier=cert&amp;module=cert&amp;action=my" target="_blank">Mis Certificados</a> para descargar tu certificado y la clave. Son los links de la derecha del todo.       <br /><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2634/3774787232_83058977f9_o.gif" />       <br />También puedes ir a la <a href="http://cer.opda.cn/en/?module=certificate&amp;action=my" target="_blank">página en inglés</a>, donde está un poco más claro. </li>
<li>Ahora que ya tienes los dos archivos, necesitas aplicar el certificado a la aplicación. Para ello necesitamos un programita llamado <a href="http://www.gosymbian.com/SSIS_download.html" target="_blank">SignSIS</a>.       <br /><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2533/3774787108_d1ffae4263_o.jpg" />
<ol>
<li>Selecciona tu certificado y clave (no necesitas rellenar el último campo “Key”. </li>
<li>Selecciona la aplicación que quieres firmar (Input SIS) y pulsa el botón “SignSIS!”. </li>
</ol>
</li>
<li>Si todo ha salido bien, obtendrás un cuadro de diálogo como el de la foto para notificarte que se ha aplicado el certificado. </li>
</ol>
<p>Y ahora ya puedes instalar la aplicación sin problemas. El certificado y la clave te sirven para firmar tantas aplicaciones como quieras, tan sólo tienes que repetir la última parte del proceso con SignSIS para aplicar el certificado a cada una.</p>
<p>Post original en <a href="http://thenokiablog.com/2009/04/05/how-to-get-certificate-to-sign-and-install-unsigned-s60-apps/" target="_blank">Nokia Blog</a> | Regístrate en <a href="http://www.opda.net.cn/register.php" target="_blank">OPDA</a> |&#160; Descarga <a href="http://www.gosymbian.com/SSIS_download.html" target="_blank">SignSIS</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/cmo-firmar-aplicaciones-para-symbian-fcil/">C&oacute;mo firmar aplicaciones para Symbian f&aacute;cil</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/moviles/cmo-firmar-aplicaciones-para-symbian-fcil/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Geotagging de fotos con el m&#243;vil (2)</title>
		<link>/microbiablog/moviles/geotagging-de-fotos-con-el-mvil-2/</link>
		<pubDate>Thu, 30 Jul 2009 08:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[móviles]]></category>
		<category><![CDATA[geotagging]]></category>
		<category><![CDATA[nokia e71]]></category>
		<category><![CDATA[symbian]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/moviles/geotagging-de-fotos-con-el-mvil-2/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace un par de semanas os hablaba de cómo añadir información de geoposicionamiento (geotagging) a tus fotos con una aplicación para el móvil. La ventaja o el inconveniente es que además de la aplicación, que guarda el rastro de tu recorrido, necesitas acceder al servicio online de GPSed, subir tus fotos a Flickr o Picassa [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/geotagging-de-fotos-con-el-mvil-2/">Geotagging de fotos con el m&oacute;vil (2)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hace un par de semanas os hablaba de <a href="/microbiablog/moviles/geotagging-de-fotos-con-el-mvil/" target="_blank">cómo añadir información de geoposicionamiento</a> (geotagging) a tus fotos con una aplicación para el móvil. La ventaja o el inconveniente es que además de la aplicación, que guarda el rastro de tu recorrido, necesitas acceder al servicio online de GPSed, subir tus fotos a Flickr o Picassa y después aplicarles el geotagging. Para hacer esto obviamente debes subir tu “rastro” al servicio online y tener tus fotos como públicas, de lo contrario no se aplica el geotagging. En los comentarios de mi post anterior, un lector me preguntaba si era posible hacerlo de otra forma, sin tener que depender de este servicio.</p>
<p>Otra forma de hacerlo es con la última versión de Nokia Sports Tracker. </p>
<p> <span id="more-586"></span>  </p>
<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" align="right" src="http://farm3.static.flickr.com/2548/3769724510_880843937f_o.jpg" />Esta aplicación (sólo para móviles Symbian) está en realidad pensada para llevar un registro de los kilómetros que recorremos, la velocidad, etc pero podemos utilizarla igualmente para nuestro objetivo.</p>
<ol>
<li>El primer paso es obviamente sincronizar el reloj de la cámara con el de nuestro móvil. </li>
<li>Después iniciamos Sports Tracker &gt; Nueva sesión. Y elegimos las opciones, por ejemplo Caminar, no compartir, etc. Aceptar y listo. Ahora, la aplicación registrará tu posición y ya puedes empezar a hacer fotos. </li>
<li>Una vez hayas terminado, tenemos que exportar los datos de geoposicionamiento. Vamos a Sports Tracker &gt; Diario de sesiones y elegir la fecha de la que quieres los datos. </li>
<li>Ahora simplemente elige Exportar y puedes escoger entre distintos formatos CSV, XML, Google Earth (KML) o GPX. Elegimos el último formato. Lo más sencillo es guardarlo en la tarjeta de memoria para tener más fácil acceso a los datos desde el PC. </li>
<li>Ahora necesitamos una aplicación que asocie los datos de Sports Tracker con tus fotos. Para ello puedes descargar GPicSync, una aplicación Open Source gratuita que automaticamente guarda la información de geoposicionamiento en tus fotos. </li>
</ol>
<p>Ahora los jpgs ya tienen los datos GPS y puedes subirlas a Flickr, a Google Maps o donde quieras, sin depender de ningún servicio ni tener que publicar tus fotos ni tus registros GPS.</p>
<p>Recuerda que estas dos opciones te permiten geotaggear utilizando cualquier cámara de fotos. Si lo que quieres es añadir los datos GPS automáticamente a las fotos que haces con la cámara del móvil, lo más sencillo es utilizar <a href="http://betalabs.nokia.com/betas/view/location-tagger" target="_blank">Location Tagger</a>.</p>
<p>Descarga <a href="http://sportstracker.nokia.com/" target="_blank">Nokia Sports Tracker</a> | <a href="http://code.google.com/p/gpicsync/" target="_blank">GPicSync</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/geotagging-de-fotos-con-el-mvil-2/">Geotagging de fotos con el m&oacute;vil (2)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Geotagging de fotos con el m&#243;vil</title>
		<link>/microbiablog/moviles/geotagging-de-fotos-con-el-mvil/</link>
		<comments>/microbiablog/moviles/geotagging-de-fotos-con-el-mvil/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 16 Jul 2009 17:12:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[móviles]]></category>
		<category><![CDATA[blackberry]]></category>
		<category><![CDATA[geotagging]]></category>
		<category><![CDATA[iphone]]></category>
		<category><![CDATA[nokia e71]]></category>
		<category><![CDATA[symbian]]></category>
		<category><![CDATA[windows mobile]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/moviles/geotagging-de-fotos-con-el-mvil/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si tu teléfono móvil dispone de GPS, ahora es muy fácil no sólo trazar las rutas de tus recorridos, sino también aprovechar estos datos para geo posicionar tus fotos, sin importar la cámara que utilices. Tan sólo tienes que instalar GPSed, una aplicación gratuita, disponible para iphone, blackberry, windows mobile y java/symbian. Una vez instalada, [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/geotagging-de-fotos-con-el-mvil/">Geotagging de fotos con el m&oacute;vil</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" align="right" src="http://farm4.static.flickr.com/3424/3726463929_fb351a605a_m.jpg" /> Si tu teléfono móvil dispone de GPS, ahora es muy fácil no sólo trazar las rutas de tus recorridos, sino también aprovechar estos datos para geo posicionar tus fotos, sin importar la cámara que utilices.</p>
<p>Tan sólo tienes que instalar GPSed, una aplicación gratuita, disponible para iphone, blackberry, windows mobile y java/symbian. Una vez instalada, tendrás que guardar el recorrido y sincronizar la fecha y hora de tu cámara con la del móvil.</p>
<p>Una vez hayas acabado, sólo tienes que subir los archivos de ruta que ha creado GPSed a su web y de ahí podrás exportar los datos a otros formatos, kml, etc De ahí podrías utilizar otros programas para contrastar estos datos con los jpgs de las fotos y escribir la información de posicionamiento en el archivo. </p>
<p>Si tienes tus fotos en Flickr o Picassa, sólo tienes que asignarle tu cuenta de usuario y decirle directamente en qué album están las fotos que quieres posicionar y el hará todo el trabajo por tí. Eso si, sólo se geotaggean las fotos que has marcado como públicas, si las tienes como privadas, GPSed no podrá escribir la información.</p>
<p>GPSed cuenta con otras funcionalidades, como compartir tu posición, rutas y fotos con tus amigos y dispone de una versión PRO de pago, para tener posicionados los móviles de familiares o de tu flota de vehículos en tiempo real.</p>
<p><a href="http://gpsed.com/" target="_blank">Descarga GPSed</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/geotagging-de-fotos-con-el-mvil/">Geotagging de fotos con el m&oacute;vil</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/moviles/geotagging-de-fotos-con-el-mvil/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Google Sync Beta para Symbian s60</title>
		<link>/microbiablog/moviles/google-sync-beta-para-symbian-s60/</link>
		<pubDate>Sun, 14 Jun 2009 10:58:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[móviles]]></category>
		<category><![CDATA[google]]></category>
		<category><![CDATA[Herramientas]]></category>
		<category><![CDATA[nokia e71]]></category>
		<category><![CDATA[symbian]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/moviles/google-sync-beta-para-symbian-s60/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si quieres sincronizar el calendario y los contactos de tu cuenta Google con tu móvil Nokia, ahora puedes hacerlo accediendo desde tu móvil a m.google.com/sync. La sincronización será automática y bidireccional, de forma push, por lo que tus datos estarán actualizados tanto en tu móvil como en los servicios Google sin importar donde hayas hecho [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/google-sync-beta-para-symbian-s60/">Google Sync Beta para Symbian s60</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Si quieres sincronizar el <strong>calendario</strong> y los <strong>contactos</strong> de tu cuenta Google con tu móvil Nokia, ahora puedes hacerlo accediendo desde tu móvil a <a href="http://m.google.com/sync">m.google.com/sync</a>. La sincronización será automática y bidireccional, de forma <em>push</em>, por lo que tus datos estarán actualizados tanto en tu móvil como en los servicios Google sin importar donde hayas hecho los cambios y no volverás a perder tus datos aunque piedas tu móvil.</p>
<p>Antes de empezar, es recomendable hacer una copia de los datos de tu móvil, por lo que pueda pasar…</p>
<p>Más información en el <a href="http://googlemobile.blogspot.com/2009/05/google-sync-beta-now-for-s60_20.html" target="_blank">Blog de Google</a> | Visto en <a href="http://bitelia.com/2009/05/disponible-google-sync-para-los-symbian-de-nokia" target="_blank">Bitelia</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/google-sync-beta-para-symbian-s60/">Google Sync Beta para Symbian s60</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
