<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>móviles &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/moviles/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Samsung Instinct, otro que va a por el iphone</title>
		<link>/microbiablog/moviles/samsung-instinct-iphone/</link>
		<pubDate>Mon, 28 Apr 2008 16:15:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[móviles]]></category>
		<category><![CDATA[iphone]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=271</guid>
		<description><![CDATA[<p>La operadora estadounidense Sprint va a sacar el terminal Instinct el próximo junio. El Samsung Instinct que es tremendamente parecido al iphone, cuenta con algunas características a su favor: Cuenta con una cámara de 2 megapíxeles, con zoom digital y que permite grabar vídeo, lo que deja en desventaja al iphone. Tiene Java, 3G y [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/samsung-instinct-iphone/">Samsung Instinct, otro que va a por el iphone</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img class="flickr-medium" src="http://farm4.static.flickr.com/3265/2440051799_92943a43ef.jpg" alt="Samsung Instinct" align="left" />La operadora estadounidense Sprint va a sacar el terminal Instinct el próximo junio. El Samsung Instinct que es tremendamente parecido al iphone, cuenta con algunas características a su favor:</p>
<p>Cuenta con una cámara de 2 megapíxeles, con zoom digital y que permite grabar vídeo, lo que deja en desventaja al iphone.</p>
<p>Tiene Java, 3G y GPS, sin embargo su pantalla táctil de 3.1 pulgadas es peor que la del iphone y no tiene wifi. Un punto muy negativo para este tipo de terminal, si navegas con el 3G o GPRS te vas a dejar una pasta.</p>
<p>El interfaz no es multitouch pero añade un sistema de vibración como respuesta a cada toque en la pantalla táctil. Su precio, entre 200 y 250 doláres. En cualquier caso, una opción interesante.</p>
<p>Via <a href="http://www.xataka.com/2008/04/22-samsung-instinct" target="_blank">xatakamovil</a></p>
<p> </p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/samsung-instinct-iphone/">Samsung Instinct, otro que va a por el iphone</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Nokia Tube [copy-paste del iPhone]</title>
		<link>/microbiablog/moviles/nokia-tube-iphone/</link>
		<comments>/microbiablog/moviles/nokia-tube-iphone/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 10 Apr 2008 19:59:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[móviles]]></category>
		<category><![CDATA[apple]]></category>
		<category><![CDATA[iphone]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/10/nokia-tube-copy-paste-del-iphone/</guid>
		<description><![CDATA[<p>El pasado agosto, Nokia presentó en el evento GoPlay en Londres, este móvil con pantalla touch y un diseño que nos recuerda mucho al&#8230; bueno, es que es clavadito al iPhone de Apple! En su momento se le preguntó al vicepresidente ejecutivo Anssi Vanjoki sobre el misterioso parecido entre los terminales, a lo que Vanjoki respondió: [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/nokia-tube-iphone/">Nokia Tube [copy-paste del iPhone]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>El pasado agosto, <a target="_blank" href="http://es.engadget.com/2007/08/29/el-iphone-de-nokia-no-en-serio/">Nokia presentó</a> en el evento GoPlay en Londres, este móvil con pantalla <em>touch</em> y un diseño que nos recuerda mucho al&#8230; bueno, es que es clavadito al iPhone de Apple! En su momento se le preguntó al vicepresidente ejecutivo Anssi Vanjoki sobre el misterioso parecido entre los terminales, a lo que Vanjoki respondió: &#8220;Si algo es bueno, lo copiamos con orgullo&#8221;.</p>
<p>Ahora sabemos algo más de este terminal, llamado provisionalmente &#8220;Tube&#8221; pero que cuando salga a la venta en el primer trimestre de 2009 llevará una numeración por el rango de 7800. Será el primer terminal en utilizar el interfaz táctil de Symbian s60.</p>
<p style="text-align: center"><img src="http://farm3.static.flickr.com/2258/2404248786_5e6e13d682.jpg" alt="Nokia Tube" class="flickr-medium" /></p>
<p><span id="more-238"></span></p>
<p>En términos de conectividad, el Nokia tube está mejor equipado: Cuatri ban da, Bluetooth, UPnP, WiFi, GPRS, EDGE, UMTS y HSDPA, con GPS integrado y una cámara de calidad superior al iPhone.</p>
<p>Durante una conferencia en California,Tom Libretto, vicepresidente del Forum Nokia lo presentó como el producto para competir con el iPhone. Cuando se le preguntó si la Nokia se veía amenazada por las ventas del móvil de Apple, contestó: &#8220;Desde el lanzamiento del iPhone se han vendido entre 5 y 6 millones de terminales mientras que Nokia vende esta misma cantidad en una mañana&#8221;.</p>
[youtube:http://www.youtube.com/watch?v=aFKyAMQPbmI]
<p>Yo creo que la competencia es buena, y que ganará el mejor y más barato.</p>
<p>Via <a target="_blank" href="http://www.xatakamovil.com/2008/04/08-nokia-tube-el-competidor-del-iphone">xatakamovil</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/nokia-tube-iphone/">Nokia Tube [copy-paste del iPhone]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/moviles/nokia-tube-iphone/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Windows Mobile 6</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/windows-mobile-6/</link>
		<pubDate>Mon, 08 Oct 2007 19:27:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[Microsoft]]></category>
		<category><![CDATA[móviles]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=146</guid>
		<description><![CDATA[<p>He actualizado el SO de mi HTC s620 al nuevo Windows Mobile 6. La verdad es que gráficamente es bastante parecido al anterior, pero he hecho un gran descubrimiento: tras actualizar al 6 se ha solucionado el síndrome del movil zombie. Que qué es eso? Pues el movil zombie es que aunque el movil estuviese encendido [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/windows-mobile-6/">Windows Mobile 6</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img border="0" align="right" width="268" src="http://farm3.static.flickr.com/2198/1517661604_5b388b6eab.jpg?v=0" height="218" />He actualizado el SO de mi HTC s620 al nuevo Windows Mobile 6. La verdad es que gráficamente es bastante parecido al anterior, pero he hecho un gran descubrimiento: tras actualizar al 6 se ha solucionado el síndrome del movil zombie.</p>
<p>Que qué es eso? Pues el movil zombie es que aunque el movil estuviese encendido y en teoría funcionando, te llamaban y el teléfono no respondía. Este problema se ha solucionado completamente, ya no tengo que resetear el movil todos los días para que vuelva a funcionar.</p>
<p>Muy pronto Microsoft sacará también la versión 6.1 de Office Mobile que permitirá abrir archivos de Office 2007 en el movil.</p>
<p>Además si tienes Office Onenote, podrás instalar gratis Onenote mobile, que te permite tener notas compartidas con tu pc y tu móvil además de sacar el máximo partido a sus funcionalidades como el reconocimiento de texto en imágenes.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/windows-mobile-6/">Windows Mobile 6</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Probando, probando&#8230; HTC s620</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/probando-probando-htc-s620/</link>
		<pubDate>Sun, 30 Sep 2007 09:45:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[móviles]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=143</guid>
		<description><![CDATA[<p>Tengo el HTC s620 desde hace un mes. Pesa bastante menos de lo que parece, es muy fino aunque un poco ancho debido al teclado QUERTY (aunque se lo perdonamos) y cámara de 1.3 megapíxeles. No voy a listar las especificaciones que podeis encontrar en la página de HTC, sino que os voy a contar mi [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/probando-probando-htc-s620/">Probando, probando&#8230; HTC s620</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Tengo el HTC s620 desde hace un mes. Pesa bastante menos de lo que parece, es muy fino aunque un poco ancho debido al teclado QUERTY (aunque se lo perdonamos) y cámara de 1.3 megapíxeles.</p>
<p><img border="0" align="right" width="200" src="http://farm2.static.flickr.com/1225/1461875601_0e14ce563c.jpg?v=0" height="342" />No voy a listar las especificaciones que podeis encontrar en la <a target="_blank" href="http://www.htc.com/product/03-product_s620.htm">página de HTC</a>, sino que os voy a contar mi experiencia con el movil. Viene instalado con Windows Mobile, y oh sorpresa, tiene el mismo problema que mi anterior Orange SPV, así que me temo que es por el sistema operativo. El problema es que tu movil está encendido, sin embargo si te llaman, el móvil no suena ni da señales de vida, mientras que a la otra persona le da tono ocupado. Te das cuenta cuando vas a llamar a alguien y no hay tono ni señal después de marcar. Tienes que apagar y volver a encender el terminal para que se solucione, pero es cuestión de horas que vuelva a pasar.</p>
<p>Otra cosa en contra es la batería, me dura como dos días sin llamar y día y poco más si he hecho un par de llamadas. Esta claro que no puede con el pantallón y el GPRS todo el tiempo. Está pensado para que recargue batería cada vez que lo conectas para sincronizar, algo que no hago mucho. El Joggr es una barrita a la derecha de la pantalla, bastante rollo hasta que te acostumbras. es una barra deslizante, pero sobretodo si eres zurdo, acabas seleccionando cosas sin querer. Se puede desactivar, de todas formas.</p>
<p>Por lo demás, puedes tener el correo allá donde estés y contestarlo en cuestión de segundos gracias al teclado QUERTY. Y sobretodo es pequeño en comparación con otros smartphones.</p>
<p>A favor: El tamaño, el teclado QUERTY.<br />
En contra: Windows Mobile es lento, la batería dura poco y el Joggr es dificil de usar.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/probando-probando-htc-s620/">Probando, probando&#8230; HTC s620</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
