<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>mac &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/mac/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>C&#243;mo instalar Windows 7 en tu Mac</title>
		<link>/microbiablog/herramientas/cmo-instalar-windows-7-en-tu-mac/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Jun 2009 08:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Herramientas]]></category>
		<category><![CDATA[apple]]></category>
		<category><![CDATA[mac]]></category>
		<category><![CDATA[Microsoft]]></category>
		<category><![CDATA[siete]]></category>
		<category><![CDATA[windows]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/herramientas/cmo-instalar-windows-7-en-tu-mac/</guid>
		<description><![CDATA[<p>En los ordenadores Mac, es posible tener instalados dos sistemas operativos, por lo que podemos tener Leopard y Windows al mismo tiempo. Esto es posible gracias Bootcamp, que te permite elegir en el arranque cuál queremos utilizar en cada ocasión. Sin embargo, para poder utilizar el nuevo Windows 7 deberemos realizar un pequeño truco que [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/cmo-instalar-windows-7-en-tu-mac/">C&oacute;mo instalar Windows 7 en tu Mac</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>En los ordenadores Mac, es posible tener instalados dos sistemas operativos, por lo que podemos tener Leopard y Windows al mismo tiempo. Esto es posible gracias Bootcamp, que te permite elegir en el arranque cuál queremos utilizar en cada ocasión. Sin embargo, para poder utilizar el nuevo Windows 7 deberemos realizar un pequeño truco que nos cuentan en Applesfera.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3663/3608312884_4141998c56_o.jpg" /> </p>
<p>Bootcamp sólo funciona (de momento) con Windows Vista, de forma que tendremos que hacer lo siguiente para engañarle:</p>
<ul>
<li>Copia la carpeta <strong>Bootcamp</strong> que se encuentra dentro del <strong>DVD de Leopard al disco duro</strong>. </li>
<li>Localizamos los archivos <strong>BootCamp.msi</strong> y <strong>BootCamp64.msi</strong> que estan dentro de la carpeta Apple, dentro de Drivers. </li>
<li>Con un editor de texto abre dichos archivos y localiza las entradas donde ponga <strong>WindowsNT=600</strong> y sustitúyelo por <strong>WindowsNT&gt;=600</strong> y listo. </li>
</ul>
<p>Ahora, termina de instalar Bootcamp y ya podrás disfrutar de tu Mac con Windows 7.</p>
<p>Via <a href="http://www.applesfera.com/apple/instala-windows-7-en-tu-mac-con-bootcamp" target="_blank">Applesfera</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/cmo-instalar-windows-7-en-tu-mac/">C&oacute;mo instalar Windows 7 en tu Mac</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Windows 7 contra OS X Leopard</title>
		<link>/microbiablog/herramientas/windows-7-contra-os-x-leopard/</link>
		<pubDate>Thu, 04 Jun 2009 08:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Herramientas]]></category>
		<category><![CDATA[apple]]></category>
		<category><![CDATA[mac]]></category>
		<category><![CDATA[Microsoft]]></category>
		<category><![CDATA[windows]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/2009/06/04/windows-7-contra-os-x-leopard/</guid>
		<description><![CDATA[<p>¿Cuál es mejor, Windows 7 o Leopard, el sistema operativo de mac? Ambos tienen defensores y detractores, pero siendo objetivos, analizando algunas de sus características, ¿cuál es el mejor? Los de Lifehacker han comparado algunas de las características comunes y el resultado es un 3 a 2, a favor de Windows. Mac Finder vs Windows [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/windows-7-contra-os-x-leopard/">Windows 7 contra OS X Leopard</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>¿Cuál es mejor, <strong>Windows 7</strong> o <strong>Leopard</strong>, el sistema operativo de mac? Ambos tienen defensores y detractores, pero siendo objetivos, analizando algunas de sus características, ¿cuál es el mejor? </p>
<p>Los de <a href="http://lifehacker.com/5277207/windows-7-versus-mac-os-x-leopard-the-feature+by+feature-showdown" target="_blank">Lifehacker</a> han comparado algunas de las características comunes y el resultado es un 3 a 2, a favor de Windows. </p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3658/3593324882_ef3c3cb369.jpg?v=0" /> </p>
<p> <span id="more-508"></span>  </p>
<p><strong>Mac Finder vs Windows Explorer</strong>: Empate. Ninguno de los dos exploradores del sistema parecen convencer al autor, los dos tienen carencias, así que ni fu ni fa.</p>
<p><strong>Leopard’s Quick Look vs Windows File Preview</strong>: Ganador – Quick Look. La función de previsualizar documentos de Mac es mejor que la de Windows, soporta más formatos de archivos y la previsualización es más grande, mientras que windows muestra una pequeña imagen en el lateral de la carpeta.</p>
<p><strong>Mac Dock vs Windows Taskbar</strong>: Ganador – Windows Taskbar. Las novedades de la barra de tareas en esta versión de Windows convencen y aportan una gran mejora del sistema.</p>
<p><strong>Mac Menu Bar vs Windows System Tray</strong>: Ganador – Windows System Tray. Las opciones de personalización de la barra del sistema (donde está el reloj, el icono del sonido), etc vencen por goleada a la barra de mac.</p>
<p><strong>Windows Backup vs Apple Time Machine</strong>: Ganador – Time Machine. Los dos hacen lo mismo, sin embargo, es cierto que la opción de Backup en Windows está escondida en el panel de control y consiste en un sencillo asistente, mientras que Mac, gana por su sencillez y su “divertida” interfaz.</p>
<p><strong>Windows 7 Aero Peek vs Exposé</strong>: Ganador – Aero. La previsualización del contenido de las ventanas que tienes abiertas directamente en la barra, además de agruparlas por aplicación, convencen al autor que declara estar <em>enamorado</em> de esta funcionalidad.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2426/3592561179_cfcd5c5561.jpg?v=0" /> </p>
<p>Por supuesto, además de las funcionalidades, hay muchas aplicaciones que van con cada sistema operativo que también podrían compararse: Safari vs Internet Explorer, Media Player vs iTunes… y así la lista ser interminable. </p>
<p>En mi opinión, tiene mucho que ver a lo que estés acostumbrado, y para qué utilices el ordenador. Para gustos los colores… y tú? <strong>¿Con cuál te quedas?</strong></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/windows-7-contra-os-x-leopard/">Windows 7 contra OS X Leopard</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
