<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>bioshock &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/bioshock/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Bioshock 2, ya casi est&#225; aqu&#237;</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-ya-casi-est-aqu/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-ya-casi-est-aqu/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 03 Feb 2010 21:00:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[bioshock]]></category>
		<category><![CDATA[Videos]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-ya-casi-est-aqu/</guid>
		<description><![CDATA[<p>La segunda parte de Bioshock sale a la venta la semana que viene, después de tanto esperar y después de tantos retrasos. Por una parte tengo ganas de jugar y ver qué han hecho en esta segunda entrega, por otra, tengo esa sensación de que ya no volverá a ser como el primero. Porque ya [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-ya-casi-est-aqu/">Bioshock 2, ya casi est&aacute; aqu&iacute;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>La segunda parte de Bioshock sale a la venta la semana que viene, después de tanto esperar y después de tantos retrasos.</p>
<p>Por una parte tengo ganas de jugar y ver qué han hecho en esta segunda entrega, por otra, tengo esa sensación de que ya no volverá a ser como el primero. Porque ya conoceré Rapture, por qué ya sabré quien es Ryan, y porque ya sabré la mitad de la historia. Es lo malo de hacer una segunda parte de una obra de arte.<br />
[youtube sMCe9Fux1fw]
¿Pensais que estará a la altura de las expectativas? Sólo quedan 6 días…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-ya-casi-est-aqu/">Bioshock 2, ya casi est&aacute; aqu&iacute;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-ya-casi-est-aqu/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>3</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Bioshock 2, lo que nos espera</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-lo-que-nos-espera/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-lo-que-nos-espera/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 08 Jun 2009 10:04:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[bioshock]]></category>
		<category><![CDATA[consolas]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-lo-que-nos-espera/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Confirmado, el próximo 30 de octubre llegará a las tiendas la segunda parte de Bioshock. En esta entrega veremos muchas novedades, no sólo en el aspecto gráfico, sino en la historia y en el modo de juego. Entre ellos, el nuevo modo multijugador, del que hemos podido ver algunas imágenes y que en este caso [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-lo-que-nos-espera/">Bioshock 2, lo que nos espera</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Confirmado, el próximo 30 de octubre llegará a las tiendas la segunda parte de Bioshock. En esta entrega veremos muchas novedades, no sólo en el aspecto gráfico, sino en la historia y en el modo de juego. Entre ellos, el nuevo modo multijugador, del que hemos podido ver algunas imágenes y que en este caso no es un mero añadido del juego, sino una parte importante de la historia.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto;" src="http://farm4.static.flickr.com/3373/3606278859_91f6a15029_o.jpg" alt="" /></p>
<p>Y si todavía quereis saber más, aquí os dejo este vídeo con 9 minutos de <em>gameplay</em>, eso sí, cuidado, contiene <em>spoilers</em>!</p>
<p><span id="more-532"></span></p>
[youtube DvSkZQz33cU]
Via <a href="http://www.vidaextra.com/videos/bioshock-2-nueve-minutos-de-gameplay" target="_blank">Vida Extra</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-lo-que-nos-espera/">Bioshock 2, lo que nos espera</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/bioshock-2-lo-que-nos-espera/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Bioshock, una obra de arte</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 14 Jul 2008 10:17:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[bioshock]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/14/bioshock-obra-de-arte/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace meses que tenía que haber escrito sobre este juego, quería que fuese un post digno del juego, pero como eso es imposible, simplemente os contaré de qué va, por qué tenéis que comprarlo y por qué es mejor que el GTA. Por cierto, no cuento nada que no podáis saber, así que no hay [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/">Bioshock, una obra de arte</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hace meses que tenía que haber escrito sobre este juego, quería que fuese un post digno del juego, pero como eso es imposible, simplemente os contaré de qué va, por qué tenéis que comprarlo y por qué es mejor que el GTA. Por cierto, no cuento nada que no podáis saber, así que no hay peligro de spoilers <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p><strong>¿De qué trata?</strong></p>
<p>Es el año 1960, tu avioneta se estrella en medio del océano cuando volvías de camino a casa y lo único que puedes ver es la luz de una especia de faro. Nadas hacia él y allí una batisfera te lleva al fondo del mar hasta una ciudad oculta bajo el mar: Rapture. </p>
<div align="center"><img alt="Rapture 2" src="http://static.flickr.com/3157/2666728781_1277f21294.jpg" border="0"></div>
<div align="center"><em>Aunque Rapture nos da la bienvenida, mejor ir preparados</em></div>
<p><span id="more-330"></span></p>
<p>Pronto te das cuenta que algo extraño ha pasado allí y la única persona que parece poder ayudarte es una voz a través de la radio. <a href="http://www.youtube.com/watch?v=7x-pzNmf-jQ">Ver vídeo</a></p>
<p><strong>Gráficos y música</strong></p>
<p>Bioshock utiliza el Unreal 3 Engine para los gráficos y el resultado es espectacular. El realismo del agua, que se convierte en un personaje más, erosiona el decorado, gotea y se filtra con un nivel de detalle nunca visto. La ciudad sumergida de arquitectura Art Decó en decadencia, recuerda a veces a Gotham City con sus grandes estatuas y edificios opulentos. Si a esto le sumamos una cuidadísima banda sonora y efectos de sonido, el resultado es una atmósfera envolvente, inquietante y caótica que te colocará en el papel del personaje hasta tal punto de hacerte saltar con algún que otro susto.</p>
<div align="center"><img alt="Bioshock" src="http://static.flickr.com/3097/2667558186_1614c116e4.jpg" border="0"></div>
<div align="center"><em>Los Big Daddy no te lo pondrán nada fácil</em></div>
<p>La música consta de piezas instrumentales creadas para el juego por Garry Schyman y conocidas canciones de los años 50 y 60 que producirán una extraña sensación de familiaridad e inquietud junto a los diálogos y lamentos de los personajes.</p>
<p><strong>Conclusión</strong></p>
<p>Bioshock es un shooter primera persona (pegar tiros a todo lo que se mueve) en el que además tienes que utilizar la lógica y resolver puzzles. Pero gran parte del atractivo del juego es la atmósfera, la historia, el debate entre la moral y la ética, el caos y la decadencia de un lugar que ha vivido su momento dorado y personajes con una historia y una motivación. Todas las decisiones que tomemos tendrán consecuencias. Por todo esto y por lo que he disfrutado jugando a Bioshock, lo hacen para mí, el mejor juego que he visto en mi vida.</p>
<div align="center"><img alt="Rapture" src="http://static.flickr.com/3045/2667563302_2c23f999c1.jpg" border="0"></div>
<div align="center"><em>¿Qué es lo que ha pasado aquí?</em></div>
<p>Para los que consideran que no se merece un 10 porque tiene juego online, allá ellos. Para mí es simplemente perfecto y no le hace falta nada más, simplemente se trata de preferencias y gustos de cada uno. ¿Que por qué creo que es mejor que GTA? GTA IV es más de lo mismo, la historia y la novedad ya la tuvimos con la tercera entrega hace 7 años. Bioshock cuenta una historia densa, con unos personajes complejos, matar o dejar vivir no es una elección fácil, son juegos distintos. GTA IV tiene unos buenos gráficos y una gran campaña de publicidad alrededor, pero ya lo hemos visto todo. Bioshock supera con creces a GTA para los que quieran algo más que cumplir misiones, conducir coches y pegar tiros sin remordimientos.</p>
<p>Trailer</p>
<div class="wlWriterSmartContent" id="scid:5737277B-5D6D-4f48-ABFC-DD9C333F4C5D:af4804ed-4298-4252-85fc-8f226d6df05f" style="padding-right: 0px; display: inline; padding-left: 0px; padding-bottom: 0px; margin: 0px; padding-top: 0px">
<div id="f43d349b-73ee-48b1-afd5-b2b8ab3c298e" style="margin: 0px; padding: 0px; display: inline;">
<div><a href="http://www.youtube.com/watch?v=F_OGLnOYnpc" target="_new"><img src="http://microbiablog.com/wp-content/uploads/2008/07/windowslivewriterbioshockelmejorjuegodelahistoria-1124fvideo450af7ea65b2.jpg" galleryimg="no" onload="var downlevelDiv = document.getElementById('f43d349b-73ee-48b1-afd5-b2b8ab3c298e'); downlevelDiv.innerHTML = &quot;&lt;div&gt;&lt;object width=\&quot;425\&quot; height=\&quot;350\&quot;&gt;&lt;param name=\&quot;movie\&quot; value=\&quot;http://www.youtube.com/v/F_OGLnOYnpc\&quot;&gt;&lt;\/param&gt;&lt;param name=\&quot;wmode\&quot; value=\&quot;transparent\&quot;&gt;&lt;\/param&gt;&lt;embed src=\&quot;http://www.youtube.com/v/F_OGLnOYnpc\&quot; type=\&quot;application/x-shockwave-flash\&quot; wmode=\&quot;transparent\&quot; width=\&quot;425\&quot; height=\&quot;350\&quot;&gt;&lt;\/embed&gt;&lt;\/object&gt;&lt;\/div&gt;&quot;;" alt=""></a></div>
</div>
</div>
<p>Web oficial <a href="http://www.2kgames.com/bioshock/">Bioshock 2k</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/">Bioshock, una obra de arte</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Ni&#241;os ricos quieren construir una ciudad en el oc&#233;ano</title>
		<link>/microbiablog/noticias/proyecto-ciudad-oceano-bioshock/</link>
		<comments>/microbiablog/noticias/proyecto-ciudad-oceano-bioshock/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 21 May 2008 19:39:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[bioshock]]></category>
		<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/21/proyecto-ciudad-oceano-bioshock/</guid>
		<description><![CDATA[<p>3 geeks millonarios (entre ellos el creador de Paypal) han fundado the Seasteading Institute, con la finalidad de construir una ciudad en el océano con diversos sistemas sociales, políticos y legales. Por favor, que alguien les compre a estos tíos una copia de Bioshock (tengo que escribir sobre este juego algún día) (cuidado spoiler!) donde [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/proyecto-ciudad-oceano-bioshock/">Ni&#241;os ricos quieren construir una ciudad en el oc&#233;ano</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>3 geeks millonarios (entre ellos el creador de Paypal) han fundado the Seasteading Institute, con la finalidad de construir una ciudad en el océano con diversos sistemas sociales, políticos y legales.</p>
<p>Por favor, que alguien les compre a estos tíos una copia de Bioshock (tengo que escribir sobre este juego algún día) (cuidado <em>spoiler!</em>) donde vas a parar a una ciudad submarina en decadencia donde la gente ha mutado en algo que ya no es humano y se matan unos a otros.</p>
<div align="center"><img alt="Bioshock Capture" src="http://static.flickr.com/2350/2511359819_3b816fc43d.jpg" border="0"></div>
<p>Moraleja, no construyas una ciudad submarina con sus propias reglas, ya sabemos como va a terminar.</p>
<p>Ah bueno! Que no la van a construir bajo el océano, si no sobre el agua, gracias a unas plataformas flotantes. Entonces estamos a salvo! (al menos cuando se estrelle nuestra avioneta no tendremos que bajar en la batisfera&#8230;)</p>
<p>via <a href="http://kotaku.com/392252/rich-nerds-want-to-build-a-utopian-city-in-the-ocean-andwait-a-minute" target="_blank">kotaku</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/proyecto-ciudad-oceano-bioshock/">Ni&#241;os ricos quieren construir una ciudad en el oc&#233;ano</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/noticias/proyecto-ciudad-oceano-bioshock/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
