<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Precios EU/EEUU &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/precios-eueeuu/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>MacBook Air, más fino imposible</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/macbook-air-mas-fino-imposible/</link>
		<comments>/microbiablog/tecnologia/macbook-air-mas-fino-imposible/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 23 Apr 2008 09:53:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[apple]]></category>
		<category><![CDATA[Precios EU/EEUU]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=259</guid>
		<description><![CDATA[<p>Cuando fuí a Londres a principios de mes, me fuí al Apple Store sólo para ver el MacBook Air en persona. Decían que era tan fino que cabía dentro de un sobre. Pues es verdad, es tan fino como una carpeta: 1,94cm la parte más gruesa y 4mm la parte más fina. Im-presionante.  Este sábado fuí a [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/macbook-air-mas-fino-imposible/">MacBook Air, más fino imposible</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Cuando fuí a Londres a principios de mes, me fuí al Apple Store sólo para ver el MacBook Air en persona. Decían que era tan fino que cabía dentro de un sobre. Pues es verdad, es tan fino como una carpeta: 1,94cm la parte más gruesa y 4mm la parte más fina. Im-presionante. </p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm4.static.flickr.com/3097/2434703802_cb164e7b8c.jpg" alt="MacBook Air" /></p>
<p>Este sábado fuí a casa de un amigo que lo tiene y tuve la oportunidar de descubrir más cosillas, (además de darme envidia de la mala).<br />
<span id="more-259"></span><br />
La pantalla es de 13.3 pulgadas, con retroiluminación LED y un sensor de luz para regular el brillo de la pantalla dinámicamente. Las teclas son de color negro y están iluminadas por debajo de forma que te permite ver el teclado perfectamente en condiciones de poca luz. La batería dura unas 2-3 horas y el cargador tiene un detalle Apple total, en vez de ser una clavija que hay que introducir, es un imán que se adhiere a un lado del portátil.</p>
<p>Como conexiones tiene un mini DVI, un USB y Wifi. Lo único malo, su precio, unos 1650 eur, mientras que en Estados Unidos cuesta 1200 eur, (nos cuesta un 40% más caro!). La versión con memoria flash de 64Gb en vez de disco duro sube a 2800 eur pero en EEUU se vende por poco más de 2000 eur. Seguimos con los atracos a los tontos europeos o fomentando los vuelos al otro lado del charco. ¿Quién se apunta a un viajecito?</p>
<p>Más en <a href="http://www.gizmodo.es/2008/01/16/nuevo_macbook_air_el_portatil_mas_fino_del_mundo.htm" target="_blank">Gizmodo ES</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/macbook-air-mas-fino-imposible/">MacBook Air, más fino imposible</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/tecnologia/macbook-air-mas-fino-imposible/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Rock Band 240 eur WTF?</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/rock-band-240-eur-wtf/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/rock-band-240-eur-wtf/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 15 Apr 2008 18:18:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[Precios EU/EEUU]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/15/rock-band-240-eur-wtf/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Rock Band llegará a Europa el próximo 23 de mayo, aprovechando el tirón de Guitar Hero, ya que muchos de sus fans están contando los días que faltan para hacerse con uno. Pero en Rock Band no sólo vas a tocar la guitarra, sino que puedes liar a tus colegas para que jueguen contigo ya que tambien se puede [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/rock-band-240-eur-wtf/">Rock Band 240 eur WTF?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Rock Band llegará a Europa el próximo 23 de mayo, aprovechando el tirón de Guitar Hero, ya que muchos de sus fans están contando los días que faltan para hacerse con uno. Pero en Rock Band no sólo vas a tocar la guitarra, sino que puedes liar a tus colegas para que jueguen contigo ya que tambien se puede tocar la batería, el bajo y cantar. Un juego multijugador perfecto, si no fuera por.. el precio!!!</p>
<p style="text-align: center"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2094/2416144963_ce592430e4.jpg" alt="Rock Band box" /></p>
<p>El juego en EEUU cuesta 170 doláres, sin embargo el precio para Europa serán 240 eur. A ver que saco la calculadora&#8230; 170 dolares al cambio, son poco más de 100 eur, de dónde salen los 240? Ni que tuviera que venir remando!!!! Creo que sinceramente que se creen que somos tontos, que no sabemos a cuánto está el dolar y están aprovechando al máximo la fiebre Guitar Hero, pero de verdad, es insultante. Y aún hay más!</p>
<p><span id="more-245"></span></p>
<p>Pero espera, que para terminar de tomarte el pelo los de Harmonix + MTV te van a vender por un lado los instrumentos (170 eur) y por otro el juego (70 eur), deben pensar que no sabemos sumar y no notaremos el timo. Encima, si crees que te ibas a ahorrar algo de pasta porque ya tienes la guitarra de Guitar Hero, asegurate que es la de Xbox, porque el resto (PS3, etc) no son compatibles. Y otra mala noticia, si estabas pensando en pedirle a un colega que viaja a los EEUU que te lo comprara, vete olvidando, ya que el juego no es region-free y no va a <em>chutar</em> con tu consola.</p>
<p>Si quieres otra prueba de que nos toman por imbéciles sólo tienes que escuchar las declaraciones de los creadores (Harmonix):</p>
<blockquote><p>“Rock Band no es un videojuego normal. Es una cosa completamente nueva. ¿Qué otro juego viene con tres periféricos, todos diferentes? Tiene sentido también por la experiencia que estamos intentando ofrecer”</p></blockquote>
<p>Ein??? Pues es verdad que ningún otro juego viene con 3 periféricos distintos, que gran argumento, pero que me cobres extra por la &#8220;experiencia que intentas ofrecer&#8221;&#8230; Pues a mi me parece que lo llevamos <em>experienciando</em> desde hace tiempo con Guitar Hero, Singstar o Drummania.</p>
<p>Creo que flipan un poco. Y tú que piensas? Crees que es un precio justo?</p>
<p>Via <a href="http://www.vidaextra.com/2008/04/09-harmonix-habla-sobre-el-precio-de-rock-band-en-europa" target="_blank">VidaExtra</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/rock-band-240-eur-wtf/">Rock Band 240 eur WTF?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/rock-band-240-eur-wtf/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
