<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>nintendo &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/nintendo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>El profesor Layton y la villa misteriosa [revisi&#243;n, trucos y v&#237;deo]</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/el-profesor-layton-y-la-villa-misteriosa-revisin-trucos-y-vdeo/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/el-profesor-layton-y-la-villa-misteriosa-revisin-trucos-y-vdeo/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 23 Jul 2009 19:33:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/videojuegos/el-profesor-layton-y-la-villa-misteriosa-revisin-trucos-y-vdeo/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace tiempo empecé a jugar al Profesor Layton y la villa misteriosa, sin embargo su intro llena de diálogo al más puro estilo japonés me echó para atrás. Ha sido después de ver los anuncios en televisión sobre los puzzles que contiene el juego que me he decidido a darle una segunda oportunidad. Y me [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/el-profesor-layton-y-la-villa-misteriosa-revisin-trucos-y-vdeo/">El profesor Layton y la villa misteriosa [revisi&oacute;n, trucos y v&iacute;deo]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hace tiempo empecé a jugar al Profesor Layton y la villa misteriosa, sin embargo su intro llena de diálogo al más puro estilo japonés me echó para atrás. Ha sido después de ver los anuncios en televisión sobre los puzzles que contiene el juego que me he decidido a darle una segunda oportunidad. Y me alegro de haberlo hecho. </p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2542/3749495827_8b70d1da19_o.jpg" /> </p>
<p>Si te gusta calentarte la cabeza resolviendo puzzles, éste es tu juego. Eso sí, a cambio, tendrás que armarte de paciencia para tragarte los diálogos…</p>
<p> <span id="more-566"></span>  </p>
<p><strong>¿De qué trata el juego?</strong></p>
<p>El Profesor Layton y su joven aprendiz se dirigen a Saint Mystère (La villa misteriosa) ya que la rica condesa Lady Dahlia, les ha contratado para investigar dónde está escondido el tesoro el tesoro de su marido que ha fallecido recientemente.</p>
<p>Para abrirte paso en la historia y poco a poco ir averiguando los misterios y conociendo a los personajes, tendrás que resolver los puzzles que se te presentan. Obviamente la dificlutad de los puzzles se va incrementando según avanzas en el juego.</p>
<p><strong>Gráficos y música</strong></p>
<p>Los gráficos son excelentes, contiene muchas animaciones de muy buena calidad y la música hace el juego ameno, aunque durante los puzzles a veces he tenido que quitar el volumen para concentrarme.</p>
<p><strong>Conclusión</strong></p>
<p>Si te gustan los juegos de puzzles, de los que puedes encontrar en brain training, este es tu juego. Eso sí, como he dicho antes, necesitarás aguantar los diálogos para ir de un puzzle a otro. Este juego no es una aventura gráfica como en un primer momento pueda parecer, en realidad mover los personajes de un lado a otro de la pantalla es sólo una mera excusa para presentarte los puzzles.</p>
<p><strong>Trucos</strong></p>
<p>Algunos de los puzzles son bastante complicados y es fácil atascarse. En <a href="http://professorlaytonwalkthrough.blogspot.com/2008/02/puzzle001.html" target="_blank">este blog</a> encontrarás la solución paso a paso con imágenes para cada puzzle.</p>
<p><strong>Vídeo</strong></p>
<div style="padding-bottom: 0px; margin: 0px auto; padding-left: 0px; width: 425px; padding-right: 0px; display: block; float: none; padding-top: 0px" id="scid:5737277B-5D6D-4f48-ABFC-DD9C333F4C5D:a0406c52-f8f0-419d-a77e-df0ca70cb459" class="wlWriterEditableSmartContent">
<div><object width="425" height="355"><param name="movie" value="http://www.youtube.com/v/Wv1d54KZwDc&amp;hl=en"></param><embed src="http://www.youtube.com/v/Wv1d54KZwDc&amp;hl=en" type="application/x-shockwave-flash" width="425" height="355"></embed></object></div>
</div>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/el-profesor-layton-y-la-villa-misteriosa-revisin-trucos-y-vdeo/">El profesor Layton y la villa misteriosa [revisi&oacute;n, trucos y v&iacute;deo]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/el-profesor-layton-y-la-villa-misteriosa-revisin-trucos-y-vdeo/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>4</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Confirmado: Viva Pi&#241;ata se estrena en Nintendo DS!</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/viva-pinata-nintendo-ds/</link>
		<pubDate>Tue, 13 May 2008 15:16:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/13/viva-pinata-nintendo-ds/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si hace unos días se filtraban nuevas imágenes de Viva Piñata 2, al fin se confirman los rumores que veníamos oyendo de que el título de Microsoft tendría una secuela en DS, aunque seguimos sin conocer la fecha de salida. El título será Viva Piñata: Pocket paradise y aunque conserva la estética y la &#8220;libertad&#8221; [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/viva-pinata-nintendo-ds/">Confirmado: Viva Pi&#241;ata se estrena en Nintendo DS!</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Si hace unos días se filtraban <a href="http://ecetia.com/2008/05/12/se-filtran-imagenes-de-viva-pinata-2/" target="_blank">nuevas imágenes de Viva Piñata 2</a>, al fin se confirman los rumores que veníamos oyendo de que el título de Microsoft tendría una secuela en DS, aunque seguimos sin conocer la fecha de salida. El título será Viva Piñata: Pocket paradise y aunque conserva la estética y la &#8220;libertad&#8221; de la versión de Xbox, ha sufrido cambios para sacar el máximo partido al hardware de la DS.</p>
<p>Paul Machacek productor del juego ha desvelado algunos detalles del juego en una <a href="http://ds.ign.com/articles/873/873442p1.html" target="_blank">entrevista con IGN</a>:</p>
<blockquote>
<p>El juego es esencialmente 2D con una vista superior del jardín&#8230; sin embargo, las piñatas han sido diseñadas usando el motor 3D de la DS, para darles unos movimientos suaves. Queríamos trasladar la apariencia del juego en 360 a la DS. Por ejemplo, aunque no podíamos hacer un <em>render</em> de la piel de papel de las piñatas, hemos intentado hacer esto con la textura del césped, donde puedes apreciar cada una de las hojas.</p>
</blockquote>
<div align="center"><img alt="viva pinata Ds" src="http://static.flickr.com/2375/2489792496_5dfc90b1de.jpg" border="0"></div>
<p>Creo que es un movimiento muy inteligente por parte de Microsoft y Rare, ya que la audiencia de la DS estará encantada de poder disfrutar de este título.</p>
<p>Via <a href="http://ds.ign.com/articles/873/873442p1.html" target="_blank">IGN</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/viva-pinata-nintendo-ds/">Confirmado: Viva Pi&#241;ata se estrena en Nintendo DS!</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>La culpa es de Nintendo</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/la-culpa-es-de-nintendo/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/la-culpa-es-de-nintendo/#comments</comments>
		<pubDate>Sun, 11 May 2008 16:41:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/11/la-culpa-es-de-nintendo/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Nintendo ha conseguido unas ventas espectaculares, y eso hace la vida más díficil para sus competidores. La compañía THQ, que hace los videojuegos de las películas de Disney ha tenido un año desastroso. Según ha declarado su CEO Brian Farrell: El mercado de los niños ha sido extremadamente competitivo durante el año fiscal 08. De [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/la-culpa-es-de-nintendo/">La culpa es de Nintendo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Nintendo ha conseguido unas ventas espectaculares, y eso hace la vida más díficil para sus competidores. La compañía THQ, que hace los videojuegos de las películas de Disney ha tenido un año desastroso. Según ha declarado su CEO Brian Farrell:</p>
<blockquote>
<p>El mercado de los niños ha sido extremadamente competitivo durante el año fiscal 08. De hecho fué el periodo en el que más saturado ha estado el mercado de los niños. La nueva competencia con los títulos de Nintendo, así como nuevos juegos de música, ha hecho que no hayamos conseguido nuestras expectativas de ventas.</p>
</blockquote>
<p>Como bien apuntan en kotaku, desde cuando Nintendo es un nuevo competidor? Llevan desde 1985, no será que se han confiado un poco y se han dedicado a hacer una y otra vez los mismos juegos pero cambiando el personaje por el último de la peli de Disney? Quizá es que con la Wii se han abierto las posibilidades de los juegos y es más difícil conseguir el monopolio si sigues haciendo siempre lo mismo.</p>
<p>Via <a href="http://kotaku.com/388798/lets-blame-nintendo" target="_blank">Kotaku</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/la-culpa-es-de-nintendo/">La culpa es de Nintendo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/la-culpa-es-de-nintendo/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>EA har&#225; un Wii Fit que te haga sudar</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 08 May 2008 11:19:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[ea]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/08/ea-hara-wii-fit-sudar/</guid>
		<description><![CDATA[<p>EA quiere aprovechar el tirón del superventas de Nintendo y hacer una versión más &#8220;europea&#8221; ya que considera que el Wii Fit está demasiado centrado en la gimnasia oriental y la cultura japonesa. El título se lanzará bajo la nueva marca EA Freestyle, pensada para los jugadores ocasionales. Así lo ha declarado Peter Moore, presidente [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/">EA har&#225; un Wii Fit que te haga sudar</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>EA quiere aprovechar el tirón del superventas de Nintendo y hacer una versión más &#8220;europea&#8221; ya que considera que el Wii Fit está demasiado centrado en la gimnasia oriental y la cultura japonesa. El título se lanzará bajo la nueva marca EA Freestyle, pensada para los jugadores ocasionales.</p>
<div align="center"><img alt="EA Freestyle" src="http://static.flickr.com/2275/2475134577_83c89e7038.jpg" align="middle" border="0"></div>
<p>Así lo ha declarado Peter Moore, presidente de la división deportiva de EA que también fue profesor de educación física (y empleado de Xbox).</p>
<blockquote>
<p>Nos estamos fijando muy bien en lo que hace la tabla de Wii Fit. Pensamos que tenemos un rol que jugar para esa madre que tiene a los niños en la escuela, que dispone de 45 minutos para ella misma, y ahí tiene la Wii. Es la primera consola que le ha gustado porque puede usarla por sí misma. Y estamos trabajando en cosas, intentado trabajar en cómo podemos usar las aplicaciones de EA Sports en este escenario. </p>
</blockquote>
<p>Sin embargo Moore quiere diferenciarse del rollo zen que tiene Wii Fit y centrar el juego en un tipo de ejercicio más duro, que te haga sudar y suponga un esfuerzo intenso.</p>
<blockquote>
<p>Necesito que sea un poco diferente. También necesitamos asegurarnos de que sacaremos algo que es ejercicio real. Yo llamaría [a Wii Fit] fitness oriental, porque siente el peso y el equilibrio, como el Tai-Chi. Se trata más bien de un ejercicio holístico. Yo no creo que la tabla vaya a ser una paliza. Tenemos que fijarnos más en el fitness occidental, en el que puedo estar moviéndome y empezar a sudar en un momento, en eso estamos trabajando en estos momentos.</p>
</blockquote>
<p>Aunque también en EA son conscientes de que el título tiene que ser divertido y distraer a la gente al tiempo que hace ejercicio.</p>
<blockquote>
<p>La diferencia es que te distrae. Necesitamos distraer a la gente y que no parezca que este ejercicio es trabajo, sino que se lo están pasando bien. De ahí los mini-juegos, cosas con las que ciertamente te ríes a carcajadas, ese es el tipo de material en el que estamos trabajando.</p>
</blockquote>
<p>En realidad estoy de acuerdo con Moore. En lo que a ejercicio aeróbico se refiere, wii fit se queda un poco light, pero esto os lo cuento en otro post que tengo preparado. <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Via <a href="http://ecetia.com/2008/05/08/ea-sports-hara-su-propio-wii-fit/" target="_blank">Ecetia</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/">EA har&#225; un Wii Fit que te haga sudar</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>El nuevo Canal Nintendo ya disponible en Am&#233;rica</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/canal-nintendo-wii/</link>
		<pubDate>Thu, 08 May 2008 09:15:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/08/canal-nintendo-wii/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Aunque su salida estaba prevista para el 20 de este mes, Nintendo se ha adelantado y ha lanzado el nuevo canal Nintendo para los usuarios americanos. Este canal, que llegar&#225; a Europa (en teor&#237;a) el d&#237;a 20 de este mes, ofrece descargas de demos, trailers y v&#237;deos explicativos. A d&#237;a de hoy, los usuarios americanos [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/canal-nintendo-wii/">El nuevo Canal Nintendo ya disponible en Am&#233;rica</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Aunque su salida estaba prevista para el 20 de este mes, Nintendo se ha adelantado y ha lanzado el nuevo canal Nintendo para los usuarios americanos. Este canal, que llegar&#225; a Europa (en teor&#237;a) el d&#237;a 20 de este mes, ofrece descargas de demos, trailers y v&#237;deos explicativos.</p>
<p><a title="Canal Nintendo" href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2475817954/"><img alt="Canal Nintendo" src="http://static.flickr.com/2043/2475817954_63a58b1409.jpg" align="right" border="0" /></a>A d&#237;a de hoy, los usuarios americanos pueden descargar demos de:</p>
<ul>
<li>Brain Age 2 Demo </li>
<li>Flash Focus Demo </li>
<li>Crossword DS-Crosswords Demo </li>
<li>Jam Sessions </li>
<li>Rayman Raving Rabbids 2 </li>
<li>Cooking Mama 2: Dinner with Friends </li>
<li>Disney Friends </li>
<li>Ninja Gaiden Dragon Sword </li>
</ul>
<p>Vamos, lo que es un Xbox Live, pero para Wii. Una muy buena idea, sobretodo el tema de las demos.</p>
<p>Via <a href="http://ecetia.com/2008/05/08/se-adelanta-el-canal-nintendo-americano/" target="_blank">Ecetia</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/canal-nintendo-wii/">El nuevo Canal Nintendo ya disponible en Am&#233;rica</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Guitar Hero en Nintendo DS</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/guitar-hero-en-nintendo-ds/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/guitar-hero-en-nintendo-ds/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 26 Apr 2008 08:00:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[Música]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=268</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si eres un adicto al juego Guitar Hero y quieres llevarte el juego a cualquier parte, ya puedes ir preparándote porque este verano llega Guitar Hero a la portátil de Nintendo. Para poder adaptar el juego, Vicarious Visions ha trabajado en unos 20 prototipos hasta dar con el acceso perfecto para DS. El periférico consta [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/guitar-hero-en-nintendo-ds/">Guitar Hero en Nintendo DS</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Si eres un adicto al juego Guitar Hero y quieres llevarte el juego a cualquier parte, ya puedes ir preparándote porque este verano llega Guitar Hero a la portátil de Nintendo.</p>
<p>Para poder adaptar el juego, Vicarious Visions ha trabajado en unos 20 prototipos hasta dar con el acceso perfecto para DS. El periférico consta de unos botones como los que lleva la guitarra que se inserta en la ranura de cartuchos de la DS y una púa con la que tocaremos la pantalla táctil.</p>
<p>Como más vale una imagen que mil palabras, ahí va el trailer del juego:</p>
<p style="text-align: center;">[youtube:http://www.youtube.com/watch?v=EJdU0f8STN0]
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/guitar-hero-en-nintendo-ds/">Guitar Hero en Nintendo DS</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/guitar-hero-en-nintendo-ds/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Ya tengo el Wii Fit! Primeras impresiones</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-primeras-impresiones/</link>
		<pubDate>Thu, 24 Apr 2008 11:07:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=263</guid>
		<description><![CDATA[<p>  Ayer al fin cayó en mis manos la tan esperada tablita blanca! Sisiiiii chicha rabia de envidia! ejem&#8230; Bueno, lo primero que hace es un test físico, donde te pregunta la edad, tu estatura y te da tu IMC. Entonces te plantea un objetivo, perder o ganar peso en un periodo de tiempo. Después de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-primeras-impresiones/">Ya tengo el Wii Fit! Primeras impresiones</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a class="flickr-image" title="WiiFit 1" rel="flickr-mgr" href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2437805977/"></a><a class="flickr-image" title="Wii Fit Screens 2" rel="flickr-mgr" href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2438622488/"></a>  Ayer al fin cayó en mis manos la tan esperada tablita blanca! Sisiiiii chicha rabia de envidia! <em>ejem&#8230;</em></p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2196/2437800167_6d1883dffd.jpg" alt="WiiFit box" /></p>
<p>Bueno, lo primero que hace es un test físico, donde te pregunta la edad, tu estatura y te da tu IMC. Entonces te plantea un objetivo, perder o ganar peso en un periodo de tiempo. Después de conocer tu edad Wii Fit, (42 años en mi caso) empiezas con el entrenamiento.</p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2289/2438622184_5d87e650d7.jpg" alt="WiiFit Screens 1" /></p>
<p style="text-align: center;"> </p>
<p><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2279/2437805977_28afe0ac64.jpg" alt="WiiFit 1" align="right" />Los ejercicios se dividen en:</p>
<ul>
<li>Yoga</li>
<li>Equilibrio</li>
<li>Tonificación</li>
<li>Aerobic</li>
</ul>
<p>Ahora mismo muchos ejercicios todavía están bloqueados, y hay unos 5 de cada que puedes hacer al principio, pero según vas entrenando, se van sumando puntos a tu hucha Wii Fit y poco a poco se van desbloqueando más ejercicios. Cuanto más tiempo juegues, más ejercicios se van descubriendo. Pero tienes que ir progresando poco a poco, Wii Fit no te deja hacer todo de una, lo que cuenta es la constancia y el día a día.</p>
<p>Para mí los ejercicios más difíciles son los de Yoga, el árbol en concreto, me parece la muerte. En la parte de tonificación, llegué justita a hacer las 10 flexiones (y me temo que hoy me pedirá que haga más), pero también hay otros ejercicios muy divertidos, como el HulaHop o el Ski.</p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2203/2438622488_e32f94945e.jpg" alt="Wii Fit Screens 2" /></p>
<p>También uno de los ejercicios es footing, pero este no se realiza sobre la tabla, sino con el mando normal. Te lo metes en el bolsillo o en algún sitio donde no se caiga y tienes que dar saltitos como si corrieses. Tienes que seguir a un wii mee por un parque, lo cual lo hace bastante más ameno que la tele que normalmente ves cuando corres en el gimnasio.</p>
<p>Para los que estais preocupados sobre las dimensiones de vuestro salón, los ejercicios sobre la tabla no requieren demasiado espacio alrededor, pero para realizar los de abdominales tendreis que calcular suficiente espacio para tumbarlos en el suelo con pies y brazos estirados.</p>
<p>Bueno, os iré contando mis progresos, de momento ayer me dió un tirón en el codo¿? pero hoy volveré a la carga. ¿Cuando vas a tener la tuya?</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-primeras-impresiones/">Ya tengo el Wii Fit! Primeras impresiones</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>WiiFit agotado en UK</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 09 Apr 2008 09:22:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/09/wiifit-agotado-en-uk/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Aquellos que están esperando al 25 de abril para ir a la tienda y comprar su WiiFit, quizá quieran reservarlo ahora o las posibilidades de quedarse sin él son bastante grandes. En Reino Unido, el sitio play.com vendió todas sus reservas en sólo un día, en asda.com o game.co.uk el artículo está tambien agotado, aunque parece [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/">WiiFit agotado en UK</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Aquellos que están esperando al 25 de abril para ir a la tienda y comprar su <a href="http://microbiablog.com/2008/04/07/wii-fit-contando-los-dias/">WiiFit</a>, quizá quieran reservarlo ahora o las posibilidades de quedarse sin él son bastante grandes. En Reino Unido, el sitio play.com vendió todas sus reservas en sólo un día, en asda.com o game.co.uk el artículo está tambien agotado, aunque parece que hay todavía algunos sitios de internet donde puede reservarse.</p>
<p><img src="http://farm3.static.flickr.com/2127/2400758666_bfd64357fb_t.jpg" alt="WiiFit cover" class="flickr-medium" align="left" />No es de extrañar, ya que cuando salió a la venta en Japón (vale que allí hay más frikis por metro cuadrado) se vendieron más de un millón de copias el primer mes. En España se espera una situación similar, sobretodo porque si hacemos memoria, la wii también se agotó cuando salió a la venta.</p>
<p>Y tú, ¿ya has reservado el tuyo?</p>
<p>Via <a target="_blank" href="http://www.nivel22.com/2008/04/08/wii-fit-agotado-en-uk">nivel22.com</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/">WiiFit agotado en UK</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Wii Fit, contando los días</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 07 Apr 2008 14:32:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/07/wii-fit-contando-los-dias/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Quedan 18 días para que salga a la venta en España el Wii Fit, ese diabólico invento de Nintendo para ayudarnos a hacer ejercicio en casa. Hacía tiempo que esperaba con tantas ganas que saliera un juego, y de hecho ya lo he reservado en la tienda, no sea que los vendan todos y me quede con las [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/">Wii Fit, contando los días</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Quedan 18 días para que salga a la venta en España el Wii Fit, ese <a href="http://microbiablog.com/2007/07/12/wii-fit-a-hacer-deporte-con-tu-wii/">diabólico invento de Nintendo</a> para ayudarnos a hacer ejercicio en casa. Hacía tiempo que esperaba con tantas ganas que saliera un juego, y de hecho ya lo he reservado en la tienda, no sea que los vendan todos y me quede con las ganas!</p>
<p>Lo que he podido ver (y leer, gracias al blog <a target="_blank" href="http://www.elmundo.es/elmundo/blogs/operacionwiikini/">Operación Wiikini</a>) sólo ha hecho que se me pusieran los dientes largos y ya sólo me faltaba este video demo del juego. Mientras espero, voy a darme de baja en el gimnasio, entre otras cosas, porque no voy ni a tiros.</p>
[youtube:http://www.youtube.com/watch?v=t3pfQdADxEs]
<p>Una de las cosas que me llama la curiosidad es que parece ser que todos los ejercicios se hacen con los pies delcalzos, y parece ser que es impepinable comprar una <a target="_blank" href="http://www.game.es/ficha/ficha.aspx?sku=053653">funda para la tabla</a> para que no se ponga &#8220;asquerosa&#8221;.</p>
<p>De todas formas, si lo tuyo es la portátil de Nintendo, no te pierdas &#8220;<a target="_blank" href="http://www.amazon.co.uk/Konami-Lets-Yoga-Nintendo-DS/dp/B000VKGH7O">Let&#8217;s Yoga</a>&#8220;, un juego de yoga, bastante completo para la DS.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/">Wii Fit, contando los días</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Nintendo DS vs PSP</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/nintendo-ds-vs-psp/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/nintendo-ds-vs-psp/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2007 17:29:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[psp]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=113</guid>
		<description><![CDATA[<p>Sólo hay que mirar las cifras de ventas, la DS está barriendo a la PSP. Su innovadora forma de jugar y los títulos que han  revolucionado el mercado (Brain Training, Nintendogs, etc), han hecho que esta consola llegue a públicos hasta ahora &#8220;abandonados&#8221; por el mundo de los videojuegos. Tengo las dos consolas y la verdad es [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/nintendo-ds-vs-psp/">Nintendo DS vs PSP</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Sólo hay que mirar las cifras de ventas, la DS está barriendo a la PSP. Su innovadora forma de jugar y los títulos que han  revolucionado el mercado (Brain Training, Nintendogs, etc), han hecho que esta consola llegue a públicos hasta ahora &#8220;abandonados&#8221; por el mundo de los videojuegos.</p>
<p style="text-align: center"><img border="0" width="433" src="http://farm2.static.flickr.com/1188/778232808_7ac588f07c.jpg?v=0" height="200" /></p>
<p>Tengo las dos consolas y la verdad es que si tuviera que elegir una creo que me quedaría con la NDS y es que, aparte de la manía irracional que le he cogido a Sony, hay algunas cosas de esta consola que no me gustan:</p>
<ul>
<li>Duración de la batería: Es verdad que el pantallón que tiene la PSP tiene que alimentarse de algún sitio, pero es que a veces a penas te da tiempo de ver una película entera. Desde luego no llega a las 10 horas de la DS.</li>
<li>Tiempos de carga: No hay nada que te corte más el rollo que cuando estás en medio del juego, la acción se congele durante unos segundos porque está leyendo del UMD (a parte del ruido que hace). En algunos juegos como Los Sims, cada vez que tienes que iniciar un diálogo tienes que esperar 5 minutos de carga y la verdad, no hay quien aguante.</li>
<li>Juegos: Las dos tienen un catálogo bastante extenso, sin embargo Nintendo ha sabido buscar hueco en el mercado y se ha metido en el bolsillo a adultos de todas las edades, niños y mujeres, que aceptemoslo, se quedan fuera de la PSP a excepción de un par de títulos.</li>
</ul>
<p>A parte de eso, la PSP pesa más y es más cara que la DS, aunque es verdad que puedes ver películas, escuchar música y guardar fotos, pero si lo que quieres es simplemente jugar, yo prefiero la DS.</p>
<p><strike>Nota (20/03): Al exceder el número máximo de comentarios que soporta el blog, se eliminaron debido a un fallo de la base de datos. A partir de ahora todos los comentarios serán moderados. Siento las molestias.</strike></p>
<p>Actualizado: Por favor, <a href="http://microbiablog.com/foro/viewforum.php?f=6">utilizad el foro</a> que se ha creado para seguir con esta discusión. Gracias!!!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/nintendo-ds-vs-psp/">Nintendo DS vs PSP</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/nintendo-ds-vs-psp/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>467</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
