<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>nds &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/nds/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>El profesor Layton y la villa misteriosa [revisi&#243;n, trucos y v&#237;deo]</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/el-profesor-layton-y-la-villa-misteriosa-revisin-trucos-y-vdeo/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/el-profesor-layton-y-la-villa-misteriosa-revisin-trucos-y-vdeo/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 23 Jul 2009 19:33:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/videojuegos/el-profesor-layton-y-la-villa-misteriosa-revisin-trucos-y-vdeo/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace tiempo empecé a jugar al Profesor Layton y la villa misteriosa, sin embargo su intro llena de diálogo al más puro estilo japonés me echó para atrás. Ha sido después de ver los anuncios en televisión sobre los puzzles que contiene el juego que me he decidido a darle una segunda oportunidad. Y me [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/el-profesor-layton-y-la-villa-misteriosa-revisin-trucos-y-vdeo/">El profesor Layton y la villa misteriosa [revisi&oacute;n, trucos y v&iacute;deo]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hace tiempo empecé a jugar al Profesor Layton y la villa misteriosa, sin embargo su intro llena de diálogo al más puro estilo japonés me echó para atrás. Ha sido después de ver los anuncios en televisión sobre los puzzles que contiene el juego que me he decidido a darle una segunda oportunidad. Y me alegro de haberlo hecho. </p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2542/3749495827_8b70d1da19_o.jpg" /> </p>
<p>Si te gusta calentarte la cabeza resolviendo puzzles, éste es tu juego. Eso sí, a cambio, tendrás que armarte de paciencia para tragarte los diálogos…</p>
<p> <span id="more-566"></span>  </p>
<p><strong>¿De qué trata el juego?</strong></p>
<p>El Profesor Layton y su joven aprendiz se dirigen a Saint Mystère (La villa misteriosa) ya que la rica condesa Lady Dahlia, les ha contratado para investigar dónde está escondido el tesoro el tesoro de su marido que ha fallecido recientemente.</p>
<p>Para abrirte paso en la historia y poco a poco ir averiguando los misterios y conociendo a los personajes, tendrás que resolver los puzzles que se te presentan. Obviamente la dificlutad de los puzzles se va incrementando según avanzas en el juego.</p>
<p><strong>Gráficos y música</strong></p>
<p>Los gráficos son excelentes, contiene muchas animaciones de muy buena calidad y la música hace el juego ameno, aunque durante los puzzles a veces he tenido que quitar el volumen para concentrarme.</p>
<p><strong>Conclusión</strong></p>
<p>Si te gustan los juegos de puzzles, de los que puedes encontrar en brain training, este es tu juego. Eso sí, como he dicho antes, necesitarás aguantar los diálogos para ir de un puzzle a otro. Este juego no es una aventura gráfica como en un primer momento pueda parecer, en realidad mover los personajes de un lado a otro de la pantalla es sólo una mera excusa para presentarte los puzzles.</p>
<p><strong>Trucos</strong></p>
<p>Algunos de los puzzles son bastante complicados y es fácil atascarse. En <a href="http://professorlaytonwalkthrough.blogspot.com/2008/02/puzzle001.html" target="_blank">este blog</a> encontrarás la solución paso a paso con imágenes para cada puzzle.</p>
<p><strong>Vídeo</strong></p>
<div style="padding-bottom: 0px; margin: 0px auto; padding-left: 0px; width: 425px; padding-right: 0px; display: block; float: none; padding-top: 0px" id="scid:5737277B-5D6D-4f48-ABFC-DD9C333F4C5D:a0406c52-f8f0-419d-a77e-df0ca70cb459" class="wlWriterEditableSmartContent">
<div><object width="425" height="355"><param name="movie" value="http://www.youtube.com/v/Wv1d54KZwDc&amp;hl=en"></param><embed src="http://www.youtube.com/v/Wv1d54KZwDc&amp;hl=en" type="application/x-shockwave-flash" width="425" height="355"></embed></object></div>
</div>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/el-profesor-layton-y-la-villa-misteriosa-revisin-trucos-y-vdeo/">El profesor Layton y la villa misteriosa [revisi&oacute;n, trucos y v&iacute;deo]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/el-profesor-layton-y-la-villa-misteriosa-revisin-trucos-y-vdeo/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>4</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Imagina ser presenta La boda Perfecta</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 02 Jan 2009 17:32:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[imagina]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[simulación]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/02/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Después de la sorpresa que me llevé con Imagina ser diseñadora, decidí probar con este de organizar bodas, pensando que serían parecidos. No podía estar más equivocada. Vaya timo! ¿De qué trata? Como con los otros Imagina, en este caso eres una organizadora de bodas, tendrás que elegir el vestido, la música, las flores y [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/">Imagina ser presenta La boda Perfecta</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Después de la sorpresa que me llevé con <a title="Imagina ser diseñadora" href="http://microbiablog.com/2008/07/18/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/">Imagina ser diseñadora</a>, decidí probar con este de organizar bodas, pensando que serían parecidos. No podía estar más equivocada. Vaya timo!</p>
<p><strong><img title="imagina-boda-perfecta" style="border-top-width: 0px; display: block; border-left-width: 0px; float: none; border-bottom-width: 0px; margin-left: auto; margin-right: auto; border-right-width: 0px" height="150" alt="imagina ser boda perfecta" src="http://farm4.static.flickr.com/3105/3159619205_6cc4cc20ed.jpg?v=0" width="500" border="0" /></strong></p>
<p><strong>¿De qué trata?</strong></p>
<p>Como con los otros Imagina, en este caso eres una organizadora de bodas, tendrás que elegir el vestido, la música, las flores y hacer que tus clientas queden satisfechas con su boda.</p>
<p> <span id="more-438"></span>  </p>
<p>Al principio de cada encargo se te dan unas pistas sobre los gustos de la novia, en teoría para guiarte sobre si elegir un vestido clásico o moderno, pero pronto te vas a dar cuenta que esto dará exactamente igual, ya que el juego en realidad, consiste en ir pinchando sobre cada elemento y ver la cara que pone la novia, si el vestido que has elegido le gusta, sonreirá, y si no, se pondrá triste. Y en eso consiste todo el juego, ir pinchando sobre cada cosa y ver la cara de la novia.</p>
<p>Cuando ya has elegido todos los elementos, llega el momento de la boda, en el que tendrás que hacer varias fotos.</p>
<p><strong>Gráficos y música</strong></p>
<p>Los gráficos son sencillos y la música bastante aburrida.</p>
<p><strong>Conlusión</strong></p>
<p>En mi opinión este juego aprovecha el tirón de anteriores entregas de Imagina, sin parecerse en nada a ellos. En imagina ser diseñadora tenías que tener un poco de sentido común y unos buenos reflejos para identificar formas y figuras y progresar en el juego, sin embargo en este caso no tienes que hacer nada de eso. Definitivamente no lo recomiendo, no puede ser más aburrido y repetitivo.</p>
<p><strong>Mi nota: 0.</strong> Menuda basura!!!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/">Imagina ser presenta La boda Perfecta</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>4</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Sally’s Salon [Una peluquería en tu DS]</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/sallys-salon-peluqueria-en-tu-ds/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/sallys-salon-peluqueria-en-tu-ds/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 31 Dec 2008 12:02:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[simulación]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/12/31/sallys-salon-peluqueria-en-tu-ds/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Sally’s Salon es uno de esos juegos que aunque sencillo, es extremadamente adictivo. Si te gustan los juegos de tipo Diner Dash o la serie Imagina…, este seguro que te va a encantar. ¿De qué trata? En este caso, debes ayudar a Sally a gestionar su salón de belleza. En cada fase te dan un [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/sallys-salon-peluqueria-en-tu-ds/">Sally’s Salon [Una peluquería en tu DS]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Sally’s Salon es uno de esos juegos que aunque sencillo, es extremadamente adictivo. Si te gustan los juegos de tipo <a title="Diner Dash" href="http://microbiablog.com/2008/01/29/diner-dash-ds-gestiona-tu-propio-restaurante/">Diner Dash</a> o la serie <a href="http://microbiablog.com/tag/imagina/">Imagina</a>…, este seguro que te va a encantar.</p>
<p><a href="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/12/sallys-salon.jpg"><img class="alignnone size-full wp-image-873" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/12/sallys-salon.jpg" alt="sallys-salon" width="640" height="480" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/12/sallys-salon.jpg 640w, /microbiablog/wp-content/uploads/2008/12/sallys-salon-300x225.jpg 300w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /></a></p>
<p><strong>¿De qué trata?</strong></p>
<p>En este caso, debes ayudar a Sally a gestionar su salón de belleza. En cada fase te dan un objetivo económico que debes cumplir, así tendrás que atender cada vez a más clientes para poder conseguirlo. Además tendrás que asegurarte que tus clientes se van satisfechos, ya que así te darán más propina y ganarás dinero más rápido.</p>
<p><span id="more-431"></span></p>
<p>El tutorial te explica los distintos tipos de clientes, las novias, los adolescentes, las ejecutivas impacientes pero que dan buena propina…</p>
<p>El juego incrementa la “dificultad” añadiendo nuevos servicios al salón de belleza: manicura, pedicura, depilación, rayos uva… cuantos más servicios ofreces, más tiempo pasan los clientes en la peluquería, de modo que tienes que ser rápida y no dejarlos desatendidos o se irán por la puerta sin pagar. A cada nivel, mayor número de clientes y más exigentes, así que preparate porque tendrás que ser muy rápida con el stylus.</p>
<p>Para satisfacer a los clientes más impacientes tendrás que servirles tazas de café y las velas aromáticas les pondrán de buen humor y harán que te den más propina. A lo largo del juego podrás ir mejorando el mobiliario de la peluqueria, sillones más caros hacen sentir mejor a los clientes y podrán contratar un par de ayudantes que te ayuden a lavar y secar el pelo.</p>
<p><strong>Gráficos y música</strong></p>
<p>Los gráficos 2D de gran colorido, son correctos para este tipo de juego y la música es entretenida y no se hace demasiado pesada.</p>
<p><strong>Conclusión</strong></p>
<p>Aunque sencillo, el juego resulta muy adictivo y recomendable para todos los públicos, aunque yo lo recomendaría para niños a partir de 5 años. Para los adultos que gusten de este tipo de juego, disfrutarán de unas horas de juego entretenidas.</p>
<p><strong>Mi nota: 8.</strong> Divertido y muy adictivo.</p>
[youtube _8hJDUuVo5g]
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/sallys-salon-peluqueria-en-tu-ds/">Sally’s Salon [Una peluquería en tu DS]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/sallys-salon-peluqueria-en-tu-ds/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Imagina ser diseñadora de moda DS</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 18 Jul 2008 19:35:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[imagina]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[simulación]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/18/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Antes que nada quiero aclarar que he jugado a este juego con una finalidad didáctica&#8230; aunque tengo que reconocer que hasta me he divertido 🙂 Tenía curiosidad por este juego, me imaginaba que este sería un título aburrido, dirigido a niñas que quieran ser modelo y que sería sencillo y no aportaría nada. Pues no [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/">Imagina ser diseñadora de moda DS</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Antes que nada quiero aclarar que he jugado a este juego con una finalidad didáctica&#8230; aunque tengo que reconocer que hasta me he divertido <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Tenía curiosidad por este juego, me imaginaba que este sería un título aburrido, dirigido a niñas que quieran ser modelo y que sería sencillo y no aportaría nada. Pues no podía estar más equivocada. Imagina ser diseñadora de moda es un juego basado en el mundo de la moda, obviamente, pero desde la perspectiva de un diseñador. Vamos, que es como el día a día de Versace o Ágata Ruiz de la Prada. No todo es <em>glamour</em>, ser diseñadora es un trabajo a tiempo completo y los clientes hacen encargos que tienes que entregar y esperar haber cumplido con las peticiones del cliente (que a veces no están demasiado claras), como la vida misma vamos&#8230;</p>
<p><img src="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/07/imagine_fd_es.jpg" alt="imagine_fd_es" width="630" height="335" class="alignnone size-full wp-image-880" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/07/imagine_fd_es.jpg 630w, /microbiablog/wp-content/uploads/2008/07/imagine_fd_es-300x160.jpg 300w" sizes="(max-width: 630px) 100vw, 630px" /></p>
<p>Al principio recibirás encargos fáciles, que poco a poco se van complicando hasta el punto de que incluso yo misma me quedé atascada en un par de ellos. Cuando recibes el encargo, los clientes te dan una idea general de lo que quieren conseguir, o por su tipo de negocio tienes que intuir que tipo de decorado deberás utilizar, tienes que asegurarte que hasta el mínimo detalle va a ser de su gusto.</p>
<p><img src="http://static.flickr.com/3135/2680576034_46733e3e30.jpg" border="0" alt="Imagina ser diseñadora" align="left" />La jugabilidad me sorprendió bastante. En realidad, imagina ser diseñadora utiliza mini-juegos muy parecidos a <a href="http://www.cosasdejuegos.es/training-for-your-eyes-para-nds/">Training for your Eyes</a>, el juego para ejercitar la vista, ya que durante los desfiles, tendrás que reconocer figuras y ser rápido con el <em>stylus</em> para identificar formas.</p>
<p>Aunque el título cuenta con la clasificación PEGI +3, y cualquiera puede jugar, algunos de los encargos requieren conocimientos que yo diría son más a partir de los 12 años. A mi me costó media vida conseguir realizar el encargo de una fotos para una revista gótica, ya que no daba con el pelo ni los zapatos adecuados <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Los gráficos no están mal, bastante poligonales, pero tampoco se necesita más y la música no es de lo peor, pero una buena opción es bajar el volumen de la consola hasta que desaparece por completo. Repetitiva y no aporta nada.</p>
<p>En resumen, si que recomendaría este título. Es entretenido y como sustituto de Training for your eyes no es mala idea.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/">Imagina ser diseñadora de moda DS</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>63</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>¡Cocina conmigo!, ¿Qué preparamos hoy?</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/cocina-conmigo-recetas-nintendo-ds/</link>
		<pubDate>Mon, 14 Jul 2008 10:48:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[Cocina]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[recetas]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/14/cocina-conmigo-recetas-nintendo-ds/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Cocina conmigo, aunque para Nintendo DS, no es un juego, sino una guía interactiva de cocina. Cocinar no es lo mío, pero con &#8220;Cocina conmigo&#8221;, parece tan fácil que hasta me he animado a hacer sushi yo sola. Si necesitas un poco de ayuda en la cocina o simplemente quieres atreverte con recetas nuevas, definitivamente [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/cocina-conmigo-recetas-nintendo-ds/">¡Cocina conmigo!, ¿Qué preparamos hoy?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Cocina conmigo, aunque para Nintendo DS, no es un juego, sino una guía interactiva de cocina. Cocinar no es lo mío, pero con &#8220;Cocina conmigo&#8221;, parece tan fácil que hasta me he animado a hacer sushi yo sola.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-882" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/07/cocina-conmigo.jpg" alt="cocina-conmigo" width="600" height="542" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/07/cocina-conmigo.jpg 600w, /microbiablog/wp-content/uploads/2008/07/cocina-conmigo-300x271.jpg 300w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<p>Si necesitas un poco de ayuda en la cocina o simplemente quieres atreverte con recetas nuevas, definitivamente es una buena compra. Puedes encontrar las recetas por ingrediente (muy útil para darle salida a ese repollo que tengo en la nevera), por país de procedencia, por nombre o incluso por foto.</p>
<p>Una vez seleccionada la receta, podrás ver la lista de la compra, los utensilios que vas a necesitar, las calorías y el tiempo de preparación. Además puedes marcar tus recetas favoritas y añadir notas a cada una para la próxima vez que la vayas a preparar.</p>
<p>Una vez con los ingredientes, vamos a la preparación paso a paso, los vídeos y los consejos del &#8220;chef&#8221; nos contarán los secretos y explicarán las veces que haga falta cada paso de la receta. Además no tienes que tocar la consola durante la preparación, tan sólo con decir &#8220;siguiente&#8221; o &#8220;repetir&#8221;, la consola reconoce tu voz sin tener que dejar lo que estamos haciendo.</p>
<p>Además cuenta con función temporizador, cuando tienes que meter algo en el horno o hervir arroz, podrás activar un contador que te avisará cuando esté listo. Qué más se puede pedir? Yo ya he preparado un gazpacho y un sushi, y se dejaban comer! Muy recomendable y un buen regalo.</p>
<p>Web <a href="http://www.nintendo.es/NOE/es_ES/games/nds/cocina_conmigo_qu_preparamos_hoy_7960.html">Cocina Conmigo Nintendo</a> | Más sobre este juego en <a href="http://www.ultimagame.com/nintendo_ds/cocina_conmigo_%E2%80%93_jugando_a_las_cocinitas_con_nintendo_ds_n7771_0.html">Ultimagame</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/cocina-conmigo-recetas-nintendo-ds/">¡Cocina conmigo!, ¿Qué preparamos hoy?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Confirmado: Viva Pi&#241;ata se estrena en Nintendo DS!</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/viva-pinata-nintendo-ds/</link>
		<pubDate>Tue, 13 May 2008 15:16:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/13/viva-pinata-nintendo-ds/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si hace unos días se filtraban nuevas imágenes de Viva Piñata 2, al fin se confirman los rumores que veníamos oyendo de que el título de Microsoft tendría una secuela en DS, aunque seguimos sin conocer la fecha de salida. El título será Viva Piñata: Pocket paradise y aunque conserva la estética y la &#8220;libertad&#8221; [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/viva-pinata-nintendo-ds/">Confirmado: Viva Pi&#241;ata se estrena en Nintendo DS!</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Si hace unos días se filtraban <a href="http://ecetia.com/2008/05/12/se-filtran-imagenes-de-viva-pinata-2/" target="_blank">nuevas imágenes de Viva Piñata 2</a>, al fin se confirman los rumores que veníamos oyendo de que el título de Microsoft tendría una secuela en DS, aunque seguimos sin conocer la fecha de salida. El título será Viva Piñata: Pocket paradise y aunque conserva la estética y la &#8220;libertad&#8221; de la versión de Xbox, ha sufrido cambios para sacar el máximo partido al hardware de la DS.</p>
<p>Paul Machacek productor del juego ha desvelado algunos detalles del juego en una <a href="http://ds.ign.com/articles/873/873442p1.html" target="_blank">entrevista con IGN</a>:</p>
<blockquote>
<p>El juego es esencialmente 2D con una vista superior del jardín&#8230; sin embargo, las piñatas han sido diseñadas usando el motor 3D de la DS, para darles unos movimientos suaves. Queríamos trasladar la apariencia del juego en 360 a la DS. Por ejemplo, aunque no podíamos hacer un <em>render</em> de la piel de papel de las piñatas, hemos intentado hacer esto con la textura del césped, donde puedes apreciar cada una de las hojas.</p>
</blockquote>
<div align="center"><img alt="viva pinata Ds" src="http://static.flickr.com/2375/2489792496_5dfc90b1de.jpg" border="0"></div>
<p>Creo que es un movimiento muy inteligente por parte de Microsoft y Rare, ya que la audiencia de la DS estará encantada de poder disfrutar de este título.</p>
<p>Via <a href="http://ds.ign.com/articles/873/873442p1.html" target="_blank">IGN</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/viva-pinata-nintendo-ds/">Confirmado: Viva Pi&#241;ata se estrena en Nintendo DS!</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Guitar Hero en Nintendo DS</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/guitar-hero-en-nintendo-ds/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/guitar-hero-en-nintendo-ds/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 26 Apr 2008 08:00:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[Música]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=268</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si eres un adicto al juego Guitar Hero y quieres llevarte el juego a cualquier parte, ya puedes ir preparándote porque este verano llega Guitar Hero a la portátil de Nintendo. Para poder adaptar el juego, Vicarious Visions ha trabajado en unos 20 prototipos hasta dar con el acceso perfecto para DS. El periférico consta [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/guitar-hero-en-nintendo-ds/">Guitar Hero en Nintendo DS</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Si eres un adicto al juego Guitar Hero y quieres llevarte el juego a cualquier parte, ya puedes ir preparándote porque este verano llega Guitar Hero a la portátil de Nintendo.</p>
<p>Para poder adaptar el juego, Vicarious Visions ha trabajado en unos 20 prototipos hasta dar con el acceso perfecto para DS. El periférico consta de unos botones como los que lleva la guitarra que se inserta en la ranura de cartuchos de la DS y una púa con la que tocaremos la pantalla táctil.</p>
<p>Como más vale una imagen que mil palabras, ahí va el trailer del juego:</p>
<p style="text-align: center;">[youtube:http://www.youtube.com/watch?v=EJdU0f8STN0]
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/guitar-hero-en-nintendo-ds/">Guitar Hero en Nintendo DS</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/guitar-hero-en-nintendo-ds/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Las ventas de PSP en Japón por encima de NDS y Wii</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/las-ventas-de-psp-en-japon-por-encima-de-nds-y-wii/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/las-ventas-de-psp-en-japon-por-encima-de-nds-y-wii/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 14 Mar 2008 20:30:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[psp]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=213</guid>
		<description><![CDATA[<p>Por fin la portátil de Sony bate records y se impone sobre su eterno rival, Nintendo. La última semana de febrero se vendieron más de 73mil unidades de PSP en Japón, dejando atrás a la Nintendo DS que sólo vendió 52mil y la Wii con 64mil. &#8220;Oye Mari, tu crees que mi Nintendog se morirá [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/las-ventas-de-psp-en-japon-por-encima-de-nds-y-wii/">Las ventas de PSP en Japón por encima de NDS y Wii</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Por fin la portátil de Sony bate records y se impone sobre su eterno rival, Nintendo. La última semana de febrero se vendieron más de 73mil unidades de PSP en Japón, dejando atrás a la Nintendo DS que sólo vendió 52mil y la Wii con 64mil.</p>
<p style="text-align: center"><img border="0" width="448" src="http://farm4.static.flickr.com/3258/2333828284_cf95000a2c.jpg?v=0" height="245" /></p>
<p align="center">&#8220;Oye Mari, tu crees que mi Nintendog se morirá de hambre ahora que sólo juego con la PSP?&#8221;<br />
&#8220;Ay no me distraigas que llevo media hora buscando el lapiz para poder jugar!&#8221;</p>
<p>En Nivel 22 dicen que las razones pueden ser:</p>
<ul>
<li>Integración con Skype para comunicarse</li>
<li>Amplia gama de colores</li>
<li>Nuevos periféricos</li>
<li>Nuevos juegos, entre ellos el Musou Orochi</li>
</ul>
<p>Yo añadiría uno más, que la NDS ya la tienen <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> Y tú, ¿cuál prefieres?</p>
<p> Actualizado: Por favor, <a href="http://microbiablog.com/foro/viewforum.php?f=6">utilizad el foro</a> para seguir comentando sobre este post. Gracias!!!</p>
<p>Via <a target="_blank" href="http://www.nivel22.com/2008/03/13/la-psp-se-impone-en-ventas-a-la-wii-y-a-la-ds-en-japon">Nivel 22</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/las-ventas-de-psp-en-japon-por-encima-de-nds-y-wii/">Las ventas de PSP en Japón por encima de NDS y Wii</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/las-ventas-de-psp-en-japon-por-encima-de-nds-y-wii/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>13</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Diner Dash DS [Gestiona tu propio restaurante]</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/diner-dash-ds-gestiona-tu-propio-restaurante/</link>
		<pubDate>Tue, 29 Jan 2008 09:27:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[simulación]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=192</guid>
		<description><![CDATA[<p>Este es uno de los juegos con los que he estado perdiendo el tiempo últimamente y es que aunque sencillo, es extremadamente adictivo. ¿De que trata? La protagonista trabaja en una oficina, y un día después de una dura jornada de trabajo y harta del stress, decide romper con todo y comprar un pequeño restaurante. [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/diner-dash-ds-gestiona-tu-propio-restaurante/">Diner Dash DS [Gestiona tu propio restaurante]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Este es uno de los juegos con los que he estado perdiendo el tiempo últimamente y es que aunque sencillo, es extremadamente adictivo.</p>
<div style="text-align:center;"><img border="0" width="376" src="http://farm3.static.flickr.com/2092/2226094617_311d227db5.jpg?v=0" height="258" /></div>
<p><strong>¿De que trata?<br />
</strong>La protagonista trabaja en una oficina, y un día después de una dura jornada de trabajo y harta del stress, decide romper con todo y comprar un pequeño restaurante.</p>
<p><span id="more-194"></span> </p>
<p>El tutorial nos cuenta las acciones básicas, tomar nota del pedido, servir la comida, cobrar la cuenta, recoger las mesas&#8230; y nos da pequeños trucos sobre cómo debemos colocar a los clientes, cómo debemos atenderlos, etc</p>
<p>Poco a poco iremos evolucionando, el restaurante irá creciendo y nuestra clientela se irá ampliando con clientes más exigentes.</p>
<p><strong>Gráficos y música<br />
</strong><img border="0" align="left" width="256" src="http://farm3.static.flickr.com/2289/2226885840_e7fde52d73.jpg?v=0" height="383" />Los gráficos son extremadamente sencillos, aunque no se echa en falta nada más complicado. En este juego se trata de ser rápido con el stylus, los gráficos no influyen mucho.</p>
<p>La música es terriblemente repetitiva y acabarás desactivandola de las opciones, ya que es de esas que se mete en tu cabeza y no paran de repetirse. Los efectos de sonido son bastante escasos, el murmullo de los clientes cuando entran, el bebé que llora y el sonido de los platos es todo lo que vas a encontrar.</p>
<p><strong>Conclusión<br />
</strong>El juego es muy sencillo y muy adictivo al principio, pero al cabo de unas horas es terriblemente aburrido. Los mismos clientes, las mismas acciones&#8230; y se queda bastante pobre. El juego podría haber tenido más posibilidades si se pudiera contratar al personal, cambiar el menú, etc, sin embargo el juego peca de simple y aburrido.</p>
<p><strong>Mi nota: 5</strong>. No está mal, pero se hace aburrido.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/diner-dash-ds-gestiona-tu-propio-restaurante/">Diner Dash DS [Gestiona tu propio restaurante]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Trauma Center: Under the knife DS [review, trucos y trailer]</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/trauma-center-under-the-knife-ds-review-trucos-y-trailer/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/trauma-center-under-the-knife-ds-review-trucos-y-trailer/#comments</comments>
		<pubDate>Sun, 11 Nov 2007 20:37:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=171</guid>
		<description><![CDATA[<p>Este es uno de esos juegos que saca todo el partido al &#8220;stylus&#8221; de la DS. Nunca pensaste que podrías manejar un bisturí desde el sofá de tu casa.  ¿De qué trata? En Trauma Center eres un médico recién licenciado que acaba de llegar a un nuevo hospital. Allí tendrás que demostrar lo que vales [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/trauma-center-under-the-knife-ds-review-trucos-y-trailer/">Trauma Center: Under the knife DS [review, trucos y trailer]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Este es uno de esos juegos que saca todo el partido al &#8220;stylus&#8221; de la DS. Nunca pensaste que podrías manejar un bisturí desde el sofá de tu casa.</p>
<p style="text-align:center;"><img border="0" width="460" src="http://farm3.static.flickr.com/2303/1971688634_0ab8200dc4.jpg?v=0" height="202" /></p>
<p> <strong>¿De qué trata?</strong><br />
En Trauma Center eres un médico recién licenciado que acaba de llegar a un nuevo hospital. Allí tendrás que demostrar lo que vales en cada una de las operaciones, que pondrán a prueba tu velocidad, memoria y sobretodo tus nervios de acero.</p>
<p><span id="more-171"></span></p>
<p><img border="0" align="left" width="256" src="http://farm3.static.flickr.com/2388/1970622407_2e845a9280.jpg?v=0" height="384" />Operar con bisturí es un gran reto, pero no estás solo. Los demás doctores y el jefe de cirujía te darán sus consejos antes de cada operación, te darán indicaciones, pero quien de verdad te ayudará a salvar vidas, es la enfermera que te acompañe en quirófano. Aunque a veces resultan un poco pesadas (cada vez que la enfermera dice algo, la acción se detiene y tienes que pulsar &#8220;continuar&#8221; en la esquina derecha de la pantalla) lo que te distrae de lo que estabas haciendo.</p>
<p>Cada operación será más complicada que la anterior y tendrás que utilizar los métodos que vas aprendiendo. Si en la primera operación te enseñan el procedimiento para quitar un tumor, no esperes que te lo recuerden, tendrás que aprendertelo y ponerlo en práctica cada vez que sea necesario.</p>
<p>Entre operación y operación los otros médicos y enfermeras te soltarán un rollo bastante infumable, sobretodo cuando tienes que repetir operaciones. Afortunadamente hay botón de acelerar la acción, pero aun así&#8230;</p>
<p><strong>Gráficos y música</strong></p>
<p><img border="0" align="left" width="256" src="http://farm3.static.flickr.com/2192/1970622879_bdee949729.jpg?v=0" height="384" />En la primera operación tendrás que quitar los cristales incrustados en el brazo de un paciente. Tendrás que suturar los cortes y usando los forceps retirar los cristales, depositarlos en la bandeja y poner gel antibiótico para que la herida cicatrice mejor. No te preocupes, los gráficos no son realistas, sino de estilo manga, de forma que no te desmayarás si te da impresión la sangre.</p>
<p>El toque dramático lo pone la música, que te acompaña durante toda la acción y aumenta su dosis trágica cuando nuestro paciente se encuentra en peligro.</p>
<p><strong>Conclusión</strong><br />
Trauma Center es un gran juego, si te gusta la temática, saca el máximo partido a nuestra DS. Hay más de 40 operaciones, sin embargo, es fácil quedarse estancado y algunas operaciones son bastante difíciles de modo que algunos jugadores abandonarán después de varios intentos sin éxito.</p>
<p><strong>Trucos<br />
</strong>Como hay infinitos trucos para este juego, os pongo la referencia a la <a target="_blank" href="http://www.gamefaqs.com/portable/ds/game/922120.html">guia completa</a> para que podais salir de los atascos.</p>
<p><strong>Trailer</strong></p>
[youtube=http://www.youtube.com/watch?v=UfYq6RZyNiU]
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/trauma-center-under-the-knife-ds-review-trucos-y-trailer/">Trauma Center: Under the knife DS [review, trucos y trailer]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/trauma-center-under-the-knife-ds-review-trucos-y-trailer/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>6</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
