<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>visionlab &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/visionlab/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Visionlab: El modelo supermercado aplicado a la salud</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 29 Jul 2009 08:52:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[Salud]]></category>
		<category><![CDATA[visionlab]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/</guid>
		<description><![CDATA[<p>He sido clienta de Visionlab durante años. El trato siempre había sido correcto y aunque en estos casos depende mucho de la persona que te atienda digamos que en general no tenía queja. Hasta ahora. Hace dos meses fui para hacerme unas lentillas nuevas, y expliqué que necesitaba que me graduasen porque no veía bien [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/">Visionlab: El modelo supermercado aplicado a la salud</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>He sido clienta de Visionlab durante años. El trato siempre había sido correcto y aunque en estos casos depende mucho de la persona que te atienda digamos que en general no tenía queja. Hasta ahora.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2598/3768573582_d7600a2442_o.jpg" alt="" /></p>
<p><span id="more-580"></span></p>
<p>Hace dos meses fui para hacerme unas lentillas nuevas, y expliqué que necesitaba que me graduasen porque no veía bien del todo con las que llevaba y tenía la sensación que me había cambiado la graduación. El dependiente que me atendió (que parecía ser el &#8220;jefe&#8221; de la tienda por no llevar bata, aunque empiezo a pensar que ni trabajaba allí) me llevó a graduar a regañadientes, me puso directamente la misma graduación que llevaba y me hizo leer una línea de las famosas letras que tienen para comprobar tu visión. Le dije las letras aunque dudando de un par de ellas, me hizo leer la fila anterior (más grandes) las cuales obviamente veía bien. Me dijo que seguía con la misma graduación y cuando protesté de no haber podido leer las otras letras, me dijo que era normal, que por la edad iba a notar como iba perdiendo vista. En shock de que me hubiese llamado vieja con tanta elegancia, le seguí al mostrador y me encargó las nuevas lentillas. &#8220;Quiero unas lentillas de esas que puedo llevar más horas&#8221;, &#8220;Sí, las de silicona. Te las pido&#8221;, pregunté si no podía darme unas de prueba, por si el nuevo material no me iba bien. &#8220;Si llevas bien las normales no vas a notar la diferencia.&#8221; No me convenció mucho la contestación, pero aun así entendí que el sabría más que yo. Encargué las lentillas y me fui.</p>
<p>Durante dos meses he estado utilizando las lentillas, teniendo problemas para ver bien, las letras las veía borrosas y al final decidí ir a otra óptica.</p>
<p>Fui a una tienda Multiópticas, me tomaron la presión ocular, me graduaron y me hicieron un examen del ojo. Me dieron unas lentillas de prueba y tengo que volver con ellas puestas para que me miren qué tal me van. Todo con un trato amable, correcto y explicándome en qué consistía cada prueba y las opciones que tenía.</p>
<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" src="http://farm4.static.flickr.com/3586/3767773601_edf27f813e_o.jpg" alt="" align="right" />De repente me dí cuenta que durante años he aceptado un trato mediocre con algo tan importante como la vista. Me da igual que la dependienta del Carrefour ni me mire cuando voy a pagar, o que la del Zara me diga esa famosa frase de &#8220;Pues si no está ahí es que no hay&#8221;.</p>
<p>El problema es que poco a poco nos hemos acostumbrado a nos traten de cualquier manera y en algunos casos lo podemos aceptar, pero en temas tan importantes como la salud debemos exigir que nos presten la debida atención.</p>
<p><small>Foto: <a href="http://www.doctorsecrets.com/">www.doctorsecrets.com</a></small></p>
<p>ACTUALIZACIÓN (24/08): Como veis en los comentarios, Visionlab se ha puesto en contacto conmigo sobre el tema y ya les he contestado por mail. Gracias por su interés. Eso sí es una buena atención al cliente.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/">Visionlab: El modelo supermercado aplicado a la salud</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>13</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
