<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>wii fit &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/wii-fit/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Menos yoga y m&#225;s sudar con Jillian Michaels Fitness Ultimatum</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/jillian-michaels-fitness-wii-sudar/</link>
		<pubDate>Mon, 16 Jun 2008 17:27:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[fitness]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/06/16/jillian-michaels-fitness-wii-sudar/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si hace unas semanas, EA&#160; anunciaba que desarrollar칤a un t칤tulo para hacer deporte menos &#8220;zen&#8221; que Wii Fit, ha sido Majesco quien se ha adelantado en anunciar &#8220;Jillian Michaels&#8217; Fitness Ultimatum 2009&#8221;. Al parecer, Jillian Michaels es una instructora americana muy famosa, (parece que hasta tiene un reality en TV &#8220;the biggest loser&#8221;, el gran [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/jillian-michaels-fitness-wii-sudar/">Menos yoga y m&#225;s sudar con Jillian Michaels Fitness Ultimatum</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img alt="Jillian Michaels" src="http://static.flickr.com/3015/2583926779_37710947d1.jpg" align="left" border="0">Si hace unas semanas, EA&nbsp; <a href="http://microbiablog.com/2008/05/08/ea-hara-wii-fit-sudar/">anunciaba que desarrollar칤a un t칤tulo para hacer deporte</a> menos &#8220;zen&#8221; que Wii Fit, ha sido Majesco quien se ha adelantado en anunciar &#8220;Jillian Michaels&#8217; Fitness Ultimatum 2009&#8221;. </p>
<p>Al parecer, Jillian Michaels es una instructora americana muy famosa, (parece que hasta tiene un reality en TV &#8220;the biggest loser&#8221;, el gran perdedor, donde me imagino que se tortura a los concursantes para perder esos kilos de m치s).</p>
<p>El juego contiene varios tipos de ejercicio: p칠rdida de peso, entrenamiento de fuerza, intervalos y subir monta침as &#8220;Hill Climbing&#8221;, con 3 niveles de dificultad cada uno y hasta 60 minutos por sesi칩n. </p>
<p>Vamos que ya s칩lo de pensarlo he perdido 7 calor칤as! Y s칠 que me comprar칠 uno (aunque lo abandone a las pocas semanas).</p>
<p>Via <a href="http://www.vidaextra.com/2008/06/13-mas-fitness-para-wii-con-jillian-michaels-fitness-ultimatum">VidaExtra</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/jillian-michaels-fitness-wii-sudar/">Menos yoga y m&#225;s sudar con Jillian Michaels Fitness Ultimatum</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>EA har&#225; un Wii Fit que te haga sudar</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 08 May 2008 11:19:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[ea]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/08/ea-hara-wii-fit-sudar/</guid>
		<description><![CDATA[<p>EA quiere aprovechar el tir칩n del superventas de Nintendo y hacer una versi칩n m치s &#8220;europea&#8221; ya que considera que el Wii Fit est치 demasiado centrado en la gimnasia oriental y la cultura japonesa. El t칤tulo se lanzar치 bajo la nueva marca EA Freestyle, pensada para los jugadores ocasionales. As칤 lo ha declarado Peter Moore, presidente [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/">EA har&#225; un Wii Fit que te haga sudar</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>EA quiere aprovechar el tir칩n del superventas de Nintendo y hacer una versi칩n m치s &#8220;europea&#8221; ya que considera que el Wii Fit est치 demasiado centrado en la gimnasia oriental y la cultura japonesa. El t칤tulo se lanzar치 bajo la nueva marca EA Freestyle, pensada para los jugadores ocasionales.</p>
<div align="center"><img alt="EA Freestyle" src="http://static.flickr.com/2275/2475134577_83c89e7038.jpg" align="middle" border="0"></div>
<p>As칤 lo ha declarado Peter Moore, presidente de la divisi칩n deportiva de EA que tambi칠n fue profesor de educaci칩n f칤sica (y empleado de Xbox).</p>
<blockquote>
<p>Nos estamos fijando muy bien en lo que hace la tabla de Wii Fit. Pensamos que tenemos un rol que jugar para esa madre que tiene a los ni침os en la escuela, que dispone de 45 minutos para ella misma, y ah칤 tiene la Wii. Es la primera consola que le ha gustado porque puede usarla por s칤 misma. Y estamos trabajando en cosas, intentado trabajar en c칩mo podemos usar las aplicaciones de EA Sports en este escenario. </p>
</blockquote>
<p>Sin embargo Moore quiere diferenciarse del rollo zen que tiene Wii Fit y centrar el juego en un tipo de ejercicio m치s duro, que te haga sudar y suponga un esfuerzo intenso.</p>
<blockquote>
<p>Necesito que sea un poco diferente. Tambi칠n necesitamos asegurarnos de que sacaremos algo que es ejercicio real. Yo llamar칤a [a Wii Fit] fitness oriental, porque siente el peso y el equilibrio, como el Tai-Chi. Se trata m치s bien de un ejercicio hol칤stico. Yo no creo que la tabla vaya a ser una paliza. Tenemos que fijarnos m치s en el fitness occidental, en el que puedo estar movi칠ndome y empezar a sudar en un momento, en eso estamos trabajando en estos momentos.</p>
</blockquote>
<p>Aunque tambi칠n en EA son conscientes de que el t칤tulo tiene que ser divertido y distraer a la gente al tiempo que hace ejercicio.</p>
<blockquote>
<p>La diferencia es que te distrae. Necesitamos distraer a la gente y que no parezca que este ejercicio es trabajo, sino que se lo est치n pasando bien. De ah칤 los mini-juegos, cosas con las que ciertamente te r칤es a carcajadas, ese es el tipo de material en el que estamos trabajando.</p>
</blockquote>
<p>En realidad estoy de acuerdo con Moore. En lo que a ejercicio aer칩bico se refiere, wii fit se queda un poco light, pero esto os lo cuento en otro post que tengo preparado. <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="游뗵" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Via <a href="http://ecetia.com/2008/05/08/ea-sports-hara-su-propio-wii-fit/" target="_blank">Ecetia</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/">EA har&#225; un Wii Fit que te haga sudar</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Wii Fit &#8211; D칤a 2: menudas agujetas</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-agujetas/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-agujetas/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 25 Apr 2008 10:30:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=265</guid>
		<description><![CDATA[<p>Despu칠s de usar un poco m치s la tabla de tortura, estoy en condiciones de contaros un poco m치s sobre el juego. Una funcionalidad b치sica que echo en falta es poder elaborar un plan de ejercicios, alguna forma de poder hacer un playlist de los ejercicios que quieres hacer, o que te diese la opci칩n de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-agujetas/">Wii Fit &#8211; D칤a 2: menudas agujetas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2127/2400758666_bfd64357fb.jpg" alt="WiiFit cover" align="right" />Despu칠s de usar un poco m치s la tabla de tortura, estoy en condiciones de contaros un poco m치s sobre el juego.</p>
<ul>
<li>Una funcionalidad b치sica que echo en falta es poder elaborar un plan de ejercicios, alguna forma de poder hacer un playlist de los ejercicios que quieres hacer, o que te diese la opci칩n de hacer todos los ejercicios seguidos en vez de andar preguntandote repetir o terminar.</li>
<li>Otra cosa que me saca de quicio es cuando la entrenadora (he elegido una mujer que me da m치s confianza para insultarla) te explica el ejercicio y te dice la frase &#8220;imagina que soy tu reflejo en un espejo cuando uses la vista frontal&#8221;, si alguien dice una vez m치s esa frase, lo puedo matar. Creo que con que lo dijese la primera vez ya ser칤a suficiente y no en la demo de cada ejercicio.</li>
<li>El ejercicio de step no lo entiendo muy bien. Creo que es un problema de que el ritmo de맓a m칰sica no est치 sincronizado con el momento en que tienes que hacer los pasos. O solo me pasa a mi?</li>
</ul>
<p>En fin, tengo que deciros que despu칠s de mi segunda sesi칩n y un atrac칩n de hulahop, tengo unas agujetas bastante considerables. Espero que est칠 sirviendo para algo&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-agujetas/">Wii Fit &#8211; D칤a 2: menudas agujetas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-agujetas/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Ya tengo el Wii Fit! Primeras impresiones</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-primeras-impresiones/</link>
		<pubDate>Thu, 24 Apr 2008 11:07:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=263</guid>
		<description><![CDATA[<p>먝ㅁyer al fin cay칩 en mis manos la tan esperada tablita blanca! Sisiiiii chicha rabia de envidia! ejem&#8230; Bueno, lo primero que hace es un test f칤sico, donde te pregunta la edad, tu estatura y te da tu IMC. Entonces te plantea un objetivo, perder o ganar peso en un periodo de tiempo. Despu칠s de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-primeras-impresiones/">Ya tengo el Wii Fit! Primeras impresiones</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a class="flickr-image" title="WiiFit 1" rel="flickr-mgr" href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2437805977/"></a><a class="flickr-image" title="Wii Fit Screens 2" rel="flickr-mgr" href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2438622488/"></a>먝ㅁyer al fin cay칩 en mis manos la tan esperada tablita blanca! Sisiiiii chicha rabia de envidia! <em>ejem&#8230;</em></p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2196/2437800167_6d1883dffd.jpg" alt="WiiFit box" /></p>
<p>Bueno, lo primero que hace es un test f칤sico, donde te pregunta la edad, tu estatura y te da tu IMC. Entonces te plantea un objetivo, perder o ganar peso en un periodo de tiempo. Despu칠s de conocer tu edad Wii Fit, (42 a침os en mi caso) empiezas con el entrenamiento.</p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2289/2438622184_5d87e650d7.jpg" alt="WiiFit Screens 1" /></p>
<p style="text-align: center;"></p>
<p><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2279/2437805977_28afe0ac64.jpg" alt="WiiFit 1" align="right" />Los ejercicios se dividen en:</p>
<ul>
<li>Yoga</li>
<li>Equilibrio</li>
<li>Tonificaci칩n</li>
<li>Aerobic</li>
</ul>
<p>Ahora mismo muchos ejercicios todav칤a est치n bloqueados, y hay unos 5 de cada que puedes hacer al principio, pero seg칰n vas entrenando, se van sumando puntos a tu hucha Wii Fit y poco a poco se van desbloqueando m치s ejercicios. Cuanto m치s tiempo juegues, m치s ejercicios se van descubriendo. Pero tienes que ir progresando poco a poco, Wii Fit no te deja hacer todo de una, lo que cuenta es la constancia y el d칤a a d칤a.</p>
<p>Para m칤 los ejercicios m치s dif칤ciles son los de Yoga, el 치rbol en concreto, me parece la muerte. En la parte de tonificaci칩n, llegu칠 justita a hacer las 10 flexiones (y me temo que hoy me pedir치 que haga m치s), pero tambi칠n hay otros ejercicios muy divertidos, como el HulaHop o el Ski.</p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2203/2438622488_e32f94945e.jpg" alt="Wii Fit Screens 2" /></p>
<p>Tambi칠n uno de los ejercicios es footing, pero este no se realiza sobre la tabla, sino con el mando normal. Te lo metes en el bolsillo o en alg칰n sitio donde no se caiga y tienes que dar saltitos como si corrieses. Tienes que seguir a un wii mee por un parque, lo cual lo hace bastante m치s ameno que la tele que normalmente ves cuando corres en el gimnasio.</p>
<p>Para los que estais preocupados sobre las dimensiones de vuestro sal칩n, los ejercicios sobre la tabla no requieren demasiado espacio alrededor, pero para realizar los de abdominales tendreis que calcular suficiente espacio para tumbarlos en el suelo con pies y brazos estirados.</p>
<p>Bueno, os ir칠 contando mis progresos, de momento ayer me di칩 un tir칩n en el codo? pero hoy volver칠 a la carga. 쮺uando vas a tener la tuya?</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-primeras-impresiones/">Ya tengo el Wii Fit! Primeras impresiones</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>WiiFit agotado en UK</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 09 Apr 2008 09:22:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/09/wiifit-agotado-en-uk/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Aquellos que est치n esperando al 25 de abril para ir a la tienda y comprar su WiiFit, quiz치 quieran reservarlo마hora o las posibilidades de quedarse sin 칠l son bastante grandes. En Reino Unido, el sitio play.com vendi칩 todas sus reservas en s칩lo un d칤a, en asda.com o game.co.uk el art칤culo est치 tambien agotado, aunque parece [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/">WiiFit agotado en UK</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Aquellos que est치n esperando al 25 de abril para ir a la tienda y comprar su <a href="http://microbiablog.com/2008/04/07/wii-fit-contando-los-dias/">WiiFit</a>, quiz치 quieran reservarlo마hora o las posibilidades de quedarse sin 칠l son bastante grandes. En Reino Unido, el sitio play.com vendi칩 todas sus reservas en s칩lo un d칤a, en asda.com o game.co.uk el art칤culo est치 tambien agotado, aunque parece que hay todav칤a algunos sitios de internet donde puede reservarse.</p>
<p><img src="http://farm3.static.flickr.com/2127/2400758666_bfd64357fb_t.jpg" alt="WiiFit cover" class="flickr-medium" align="left" />No es de extra침ar, ya que cuando sali칩 a la venta en Jap칩n (vale que all칤 hay m치s frikis por metro cuadrado) se vendieron m치s de un mill칩n de copias el primer mes. En Espa침a se espera una situaci칩n similar, sobretodo porque si hacemos memoria, la wii tambi칠n se agot칩 cuando sali칩 a la venta.</p>
<p>Y t칰, 쯫a맏as reservado만l tuyo?</p>
<p>Via <a target="_blank" href="http://www.nivel22.com/2008/04/08/wii-fit-agotado-en-uk">nivel22.com</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/">WiiFit agotado en UK</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Wii Fit, contando los d칤as</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 07 Apr 2008 14:32:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/07/wii-fit-contando-los-dias/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Quedan18 d칤as para que salga a la venta en Espa침a el Wii Fit, ese diab칩lico invento de Nintendo para ayudarnos a hacer ejercicio en casa. Hac칤a tiempo que만speraba con tantas ganas que saliera맛n juego, y de hecho ya lo he reservado en la tienda, no sea que los vendan todos y me quede con las [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/">Wii Fit, contando los d칤as</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Quedan18 d칤as para que salga a la venta en Espa침a el Wii Fit, ese <a href="http://microbiablog.com/2007/07/12/wii-fit-a-hacer-deporte-con-tu-wii/">diab칩lico invento de Nintendo</a> para ayudarnos a hacer ejercicio en casa. Hac칤a tiempo que만speraba con tantas ganas que saliera맛n juego, y de hecho ya lo he reservado en la tienda, no sea que los vendan todos y me quede con las ganas!</p>
<p>Lo que he podido ver (y leer, gracias al blog <a target="_blank" href="http://www.elmundo.es/elmundo/blogs/operacionwiikini/">Operaci칩n Wiikini</a>) s칩lo ha hecho que se me pusieran los dientes largos y ya s칩lo me faltaba este video demo del juego. Mientras espero,맜oy a darme de baja en el gimnasio, entre otras cosas, porque no voy ni a tiros.</p>
[youtube:http://www.youtube.com/watch?v=t3pfQdADxEs]
<p>Una de las cosas que me llama la curiosidad es que parece ser que todos los ejercicios se hacen con los pies delcalzos, y맗arece ser que es impepinable comprar una <a target="_blank" href="http://www.game.es/ficha/ficha.aspx?sku=053653">funda para la tabla</a> para que no se ponga &#8220;asquerosa&#8221;.</p>
<p>De todas formas, si lo tuyo es la port치til de Nintendo, no te pierdas &#8220;<a target="_blank" href="http://www.amazon.co.uk/Konami-Lets-Yoga-Nintendo-DS/dp/B000VKGH7O">Let&#8217;s Yoga</a>&#8220;, un juego de yoga, bastante completo para la DS.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/">Wii Fit, contando los d칤as</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Wii Fit ya a la venta en Jap칩n</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-ya-a-la-venta-en-japon/</link>
		<pubDate>Thu, 11 Oct 2007 10:11:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=152</guid>
		<description><![CDATA[<p>Ya est치 a la venta en Jap칩n el Wii Fit a un precio de 8.800 yenes (unos 55 euros), el resto del mundo tendremos que esperar hasta el a침o que viene. Wii Fit es el juego que te permite jugar al f칰tbol, hacer yoga y sobretodo quemar calor칤as gracias a esta plataforma. Nintendo lanz칩 su [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-ya-a-la-venta-en-japon/">Wii Fit ya a la venta en Jap칩n</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Ya est치 a la venta en Jap칩n el Wii Fit a un precio de 8.800 yenes (unos 55 euros), el resto del mundo tendremos que esperar hasta el a침o que viene.</p>
<p><a href="http://microbia.wordpress.com/2007/07/12/wii-fit-a-hacer-deporte-con-tu-wii/">Wii Fit</a> es el juego que te permite jugar al f칰tbol, hacer yoga y sobretodo quemar calor칤as gracias a esta plataforma. Nintendo lanz칩 su consola Wii a finales del a침os pasado, al mismo tiempo que su competidora Playstation 3, a la que super칩 en ventas gracias a su asequible precio y al Wii Sports que supon칤a una revoluci칩n en la forma de jugar.</p>
<p align="center"><img border="0" width="450" src="http://farm3.static.flickr.com/2358/1541616274_946bebc6e5.jpg?v=0" height="234" /></p>
<p align="center"><em>El primo맑apon칠s deJackie Chan se va corriendo a casa a jugar con맙u Wii Fit</em></p>
<p><a target="_blank" href="http://www.nintendo-europe.com/wii/index_esES.html">Nintendo</a> ha anunciado tambi칠n nuevos juegos descargables por Internet (gracias a la conexi칩n de la consola), lo que apoya los planes de la compa침칤a de abrir una tienda online de videojuegos.</p>
<p>Via <a target="_blank" href="http://www.engadget.com/2007/10/10/ninentdos-wii-fit-december-1st-for-75-in-japan/">engadget</a>맢 Link <a target="_blank" href="http://www.nintendo-europe.com/wii/index_esES.html">Nintendo</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-ya-a-la-venta-en-japon/">Wii Fit ya a la venta en Jap칩n</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Wii Fit, a hacer deporte con tu Wii</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-a-hacer-deporte-con-tu-wii/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-a-hacer-deporte-con-tu-wii/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2007 18:43:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=122</guid>
		<description><![CDATA[<p>La gran sorpresa del E3 ha sido el Wii Fit. Y es que Nintendo no deja de sorprendernos con los usos que podemos darle a la consola. Si el Wii Sports ya te hac칤a sudar (yo casi muero un d칤a jugando al boxeo), preparate para hacer yoga, sentadillas, flexiones, step y bailar맊on este revolucionario accesorio. [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-a-hacer-deporte-con-tu-wii/">Wii Fit, a hacer deporte con tu Wii</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>La gran sorpresa del E3 ha sido el Wii Fit. Y es que Nintendo no deja de sorprendernos con los usos que podemos darle a la consola. Si el Wii Sports ya te hac칤a sudar (yo casi muero un d칤a jugando al boxeo), preparate para hacer yoga, sentadillas, flexiones, step y bailar맊on este revolucionario accesorio.</p>
[youtube=http://www.youtube.com/watch?v=PAAtB0UJ8mE]
<p><img border="0" align="right" width="218" src="http://farm2.static.flickr.com/1183/789627326_74d86a0f2f.jpg?v=0" height="137" />Wii Fit viene con un accesorio 칰nico que es una tabla/b치scula wireless para poder hacer los ejercicios del juego.</p>
<p>Adem치s Wii Fit guarda los datos de tus progresos, con lo que puedes comprarlos con los de tus familiares o simplemente intentar superarte a t칤 mismo.</p>
<p><img border="0" align="left" width="250" src="http://farm2.static.flickr.com/1377/789627310_115962dd0b.jpg?v=0" height="249" />El juego맊ontiene desde movimientos b치sicos de yoga y hula-hop a un juego de step, donde vas viendo en pantalla los pasos que tienes que dar.</p>
<p>Tambi칠n맓lama la atenci칩n맛n juego de golpear el bal칩n con la cabeza, que seguro disfrutar치n los m치s peque침os. Desde luego, este va directo a la lista de la compra.</p>
<p>M치s informaci칩n en <a target="_blank" href="http://wiifit.net/index.php/2007/07/12/wii-fit-new-fitness-game-from-nintendo-shown-with-videos-and-live-demonstration/">WiiFit.net</a> | Y <a target="_blank" href="http://www.fayerwayer.com/2007/07/e3-conferencia-nintendo-wii-fit-balance-board-zapper-wheel-super-mario-galaxy-y-mas/">FayerMayer</a> de donde he sacado el v칤deo</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-a-hacer-deporte-con-tu-wii/">Wii Fit, a hacer deporte con tu Wii</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-a-hacer-deporte-con-tu-wii/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
