<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>personal &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/personal/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Exercise as a requirement</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/exercise-as-a-requirement/</link>
		<pubDate>Fri, 25 Apr 2014 19:57:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[personal]]></category>
		<category><![CDATA[Salud]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/?p=819</guid>
		<description><![CDATA[<p>Machines need maintenance to work properly and for a long time, right? I realized my body was pretty much the same – the hard way. After almost two years dedicating all my time and energy to work, my body started sending me warning signs. One night I woke up with a numb arm. I didn’t [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/exercise-as-a-requirement/">Exercise as a requirement</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="background-image: none; padding-top: 0px; padding-left: 0px; display: inline; padding-right: 0px; border: 0px;" title="exercise-health" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2014/04/exercise-health.jpg" alt="exercise-health" width="640" height="427" border="0" /></p>
<p>Machines need maintenance to work properly and for a long time, right? I realized my body was pretty much the same – the hard way.</p>
<p>After almost two years dedicating all my time and energy to work, my body started sending me warning signs.</p>
<p><span id="more-819"></span></p>
<p>One night I woke up with a numb arm. I didn’t pay too much attention, but you know when you feel that needle tingling sensation and you know it’s about to go away? I didn’t feel it. It was a strange numbness and at 8am I was at my doctor. The guy said: “It may be carpal tunnel or just stress, are you under a lot of pressure” &#8211; Of course not, I had it all under control (or so I thought) – <em>“If you are still in pain tomorrow, come back and we’ll take an x-ray or brain scan”</em>. – What!???! Oh yeah, I feel a lot more relieved now that I know it can be some brain stuff.</p>
<p>I went home, unconvinced and developed the skill of typing with my left hand for the rest of the day. Thank goodness it <em>really</em> was Friday and I didn’t have to work that weekend, so I could rest. By the end of day, the pain started to go away and next day I was fine.</p>
<p>About 4 months later, one of my legs started to hurt. This was no big deal, I’m used to it since I was a child. My mom called them <em>“growing pains”</em> even though I’ve been suffering them forever and not growing any taller since 1993. It’s a strange pain, like cramps which force me to keep my leg moving. But this time was different, the pain extended also to my other leg and intensified. That’s when hell broke loose. I had to keep moving, walking, couldn&#8217;t sit, and – of course – couldn’t sleep.</p>
<p>After 2 days of extreme pain, I went to my doctor (the guy must have a mansion in heaven at this point). He checked my vertebral spine: <em>“Must be stress or something muscular”</em>. – Again the stress wild card. He gave me pills to relieve the pain, but they didn’t work, not a little bit. 5 days of sleep deprivation later I called my physiotherapist almost in tears. She confirmed, my doctor was right in the end. My back muscles contract because of stress compressing the leg nerves, and they were contracted big time. After the session with the physiotherapist, I didn’t feel any pain, it was amazing, and felt asleep shortly after she left. 2 hours later I woke up and the pain was back, but it was more manageable. This was one week before my summer holidays so I was “lucky” as I had time to recover.</p>
<p>Last November I got the leg pain again and called my physiotherapist straight away. She really opened my eyes and I finally understood that I had to do something. Since then, I have been working out regularly to keep the machine up and running. I still get the leg pains, but not so frequently and I feel a lot better and have more energy. Yes, I have sacrificed some of the “free” time I dedicated to work, tried to be more efficient, skip meetings unless really necessary. Stop worrying about stuff I can’t control. I won’t lie, I will still skip my workout when there is a work peak, but it’s an exception, not the rule. Or I’ll sacrifice time for other things and still try to squeeze it in.</p>
<p>I feel a lot better and very proud, I’m doing something for myself: I’m taking care of my health. And I realized it’s a requirement to do everything else in life.</p>
<p>Foto: <a href="https://www.flickr.com/photos/celestinechua/9620349803/in/photolist-fE7NQ4-m6uQoT-m6ykZa-m6zbTH-m6usDi-m6uoKr-m6vKgW-m6v4VR-m6wtgN-m6wi67-m6Darp-m6zzPG-m6xB1z-m6yFya-m6w7He-m6wbko-m6A31u-m6zD8M-m6vwez-m6zuFV-m6xkWq-m6AYGn-m6EL8X-m6Guyg-m6Et3q-m6Fskn-m6Ch6a-m6G3db-m6wS9x-m6wUoc-m6zvfb-m6Ci3D-m6EVRp-m6GyQ3-m6GtjU-m6z1Rt-m6CM9a-m6HBmJ-m6yLsP-m6B9wc-m6E9MN-m6vdag-m6vTLT-m6EPH4-m6BuEk-m6ADNv-m6uuEx-m6A9sP-m6Gh6x-m6BgQ2" target="_blank">Celestine Chua (Flickr)</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/exercise-as-a-requirement/">Exercise as a requirement</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>¿Qué es SCRUM?</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/qu-es-scrum/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/qu-es-scrum/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 06 Oct 2008 17:44:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[gestión]]></category>
		<category><![CDATA[personal]]></category>
		<category><![CDATA[programacion]]></category>
		<category><![CDATA[proyectos]]></category>
		<category><![CDATA[scrum]]></category>
		<category><![CDATA[Trabajo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/10/06/qu-es-scrum/</guid>
		<description><![CDATA[<p>El otro día me preguntaron sobre SCRUM, para los que no lo conozcáis, es una metodología de desarrollo. Si os interesa el tema, existen millones de páginas con información, yo sólo quiero hacer referencia a la historia de las gallinas y los cerdos, que se utiliza para explicar los roles en SCRUM. Cuando desarrollas aplicaciones, [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/qu-es-scrum/">¿Qué es SCRUM?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>El otro día me preguntaron sobre SCRUM, para los que no lo conozcáis, es una metodología de desarrollo. Si os interesa el tema, existen millones de páginas con información, yo sólo quiero hacer referencia a la historia de las gallinas y los cerdos, que se utiliza para explicar los roles en SCRUM.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" alt="scrum" src="http://static.flickr.com/3006/2918386287_4c33ed2af6.jpg" border="0" /></p>
<p>Cuando desarrollas aplicaciones, todo el mundo se permite opinar, mientras que esto sólo genera confusión y ruido la gran parte del tiempo. En Scrum los roles están muy bien diferenciados así como también las interacciones entre ellos, con el fin de hacer todo el proceso lo más ágil posible. En SCRUM, los <em>cerdos</em> son el equipo de desarrollo, el jefe de proyecto, etc en definitiva, los que se mojan y tienen que sacar las cosas adelante, mientras que las <em>gallinas</em> son el cliente, el que está <em>involucrado</em>, pero no <em>comprometido</em> <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Más info: <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Scrum" target="_blank">Scrum en wikipedia</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/qu-es-scrum/">¿Qué es SCRUM?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/qu-es-scrum/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>3</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Cosas que pasan&#8230;</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/cosas-que-pasan/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/cosas-que-pasan/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 06 Oct 2008 16:05:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[personal]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/10/06/cosas-que-pasan/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si, ya sé que he estado una temporadita sin postear, entended que la presión de escribir sobre cosas de calidad es muy alta y es por eso que a veces entro en bloqueo mental 🙂 En fin, la semana pasada estuve en Londres, y me pasaron algunas cosas curiosas. Ya vereis que ha merecido la [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/cosas-que-pasan/">Cosas que pasan&#8230;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Si, ya sé que he estado una temporadita sin postear, entended que la presión de escribir sobre cosas de calidad es muy alta y es por eso que a veces entro en bloqueo mental <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> </p>
<p>En fin, la semana pasada estuve en Londres, y me pasaron algunas cosas curiosas. Ya vereis que ha merecido la pena esperar…</p>
<p> <span id="more-389"></span>  </p>
<p>Al ir a sacar el billete del Gatwick Express:</p>
<p>Yo: Hola! Un ida y vuelta para el Express.</p>
<p>Fumao de la taquilla: Un adulto?</p>
<p>Yo: Sí.</p>
<p>Fumao: Mayor de 16 años?</p>
<p>Yo: <em>(sin pensar)</em> Sí. (Cuando una de mis neuronas se despertó y se dió cuenta que algo iba mal) Es esa una pregunta obligatoria o qué? (le digo partiéndome de la risa).</p>
<p>Fumao: (sonrie) No sé, pareces joven.</p>
<p>El fumao hizo que fuese la mitad del viaje pensando que a) el tio estaba muy fumao, o b) que el cristal de la taquilla estaba muy sucio y lo único que podía ver de mí era mi cartera de Hello Kitty por el hueco del cristal. Ahí está, Hello Kitty tiene la culpa. Mi próxima cartera va a ser de Pocoyo!!!!</p>
<p>&#160;</p>
<p>Mis amigos de AMEX me metieron en vuelo que era demasiado pronto, así que a pesar de que me escapé de mis reuniones en cuanto pude, estaba segura que iba a perder el avión. Tenía una hora para hacer check-in y cruzar todo el aeropuerto, imposible. Así que en cuanto se abrieron las puertas del tren, empecé a correr como una loca esquivando a una mujer que me resultaba familiar.</p>
<p>Neurona1: Eh, un momento, quien es esa? Si la conozco la tendré que saludar, pero no tengo tiempo, voy a perder el vuelo!!!</p>
<p>Neurona2: Calla y corre!!!</p>
<p>Neurona1: De verdad, que me suena mucho… espera! Que la conozco ya se quien es! Es Rosario Flores!</p>
<p>Y ahí estaba yo, corriendo por Gatwick mientras Rosario Flores buscaba cual era el tren al que se tenía que subir.</p>
<p>Al final conseguí llegar al avión y cuando recuperé la respiración me di cuenta de que las azafatas de air comet van vestidas con la misma tela que la tapicería de los asientos… Cuanto daño hizo Julie Andrews cuando en sonrisas y lágrimas hacía unos vestidos de las cortinas, ay!!!</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" alt="air comet" src="http://static.flickr.com/3109/2919164130_d112cb3746.jpg" border="0" /></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/cosas-que-pasan/">Cosas que pasan&#8230;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/cosas-que-pasan/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>En Londres&#8230;</title>
		<link>/microbiablog/viajes/en-londres/</link>
		<pubDate>Tue, 18 Dec 2007 20:16:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Viajes]]></category>
		<category><![CDATA[personal]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=187</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace dos semanas estuve en Londres, como siempre por cuestiones de trabajo. Sin embargo esta vez me metieron en un avión que llegaba a las seis de la tarde con lo que pude aprovechar para pasear por Oxford y Regent street y ver algunas tiendas. Ahora que ya no tengo la sensación de estar castigada [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/viajes/en-londres/">En Londres&#8230;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hace dos semanas estuve en Londres, como siempre por cuestiones de trabajo. Sin embargo esta vez me metieron en un avión que llegaba a las seis de la tarde con lo que pude aprovechar para pasear por Oxford y Regent street y ver algunas tiendas.</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.flickr.com/photos/kerstinschoellhorn/2095138464/"><img border="0" align="left" width="240" src="http://farm3.static.flickr.com/2310/2095138464_daa35f68a5_m.jpg" alt="London xmas decorations - by -schok-" height="180" /></a>Ahora que ya no tengo la sensación de estar castigada allí, reconozco que es una ciudad muy bonita para ir de turismo en navidad, aunque hace un frio interesante. Como ya he ido unas cuantas veces, he pensado en escribir un post que pueda servir de utilidad para quienes esteis pensando en hacer un viajecito a la ciudad Londinense.</p>
<p><em>Decoración navideña de Regent Street</em></p>
<p><span id="more-187"></span></p>
<p><strong>HOTELES</strong><br />
Los hoteles en Londres son en general viejos (o como ellos prefieren decir, &#8220;tradicionales&#8221;) y MUY caros. Además no te fies, un 3 estrellas allí equivale a 1 o 2 estrellas de España. Los que están en el centro suelen ser muy caros y cutres, si vas a estar varios dias, considera coger uno un poco mas lejos que esté cerca del metro. Estos son algunos de los hoteles en los que yo he estado (todos cerca de la estación de Victoria):</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.parkplaza.com/londonuk_victoria">PARK PLAZA VICTORIA</a><br />
Un poco caro (sobre 140 eur/noche), pero el mejor que vas a encontrar en esta zona.</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.hesperia.com/hotels/Hesperia-London-Victoria/">HESPERIA LONDON VICTORIA</a><br />
Este es un poco cutre (es el primer hotel donde he visto muebles de Ikea y mesas rotas) para lo caro que es. Aun así no está mal como opción.</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.london.crowneplaza.com/">CROWNE PLAZA LONDON ST JAMES</a><br />
Situado muy cerca del palacio de Buckinham, debe ser de la misma época. Es como si durmieses en un museo. De estilo victoriano (viva el dorado) quizá tengas que tapar el cuadro del niño que te mira fijamente para poder dormir.</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.qualityhotelwestminster.co.uk/">QUALITY HOTEL WESTMINSTER</a><br />
Este es el más barato, eso sí, también el más pequeño. Es la primera vez que veo una cama individual en un hotel y un armario donde casi no cabe la maleta. Pero está limpio y si vas a estar poco tiempo, no es mala opción.</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.stmartinslane.com/">ST MARTINS LANE</a><br />
Este es mi favorito. Está en otra zona, cerca de Leicester y Trafalgar Square (Big Ben, etc). Es bastante caro, pero creo que es un capricho que hay que darse. Este hotel está diseñado por Stark (el primer reto es conseguir saber como funcionan las luces), todo en plan minimalista, blanco muy chulo. La cama es comodísima, pero resiste a la tentación de llevarte nada de la habitación. Todo está en venta. Incluidas las macetas de geranio que hay colgando de la pared. Y antes de desayunar o comer en el restaurante mira la lista de precios. Eso sí, si te lo puedes permitir, el restaurante del hotel es el conocido Asia de Cuba.</p>
<p><strong>DONDE COMER<br />
</strong>Los restaurantes son bastante caros en general, estos son algunos de mis favoritos a precio asequible (y el plato que me encanta):<br />
<a target="_blank" href="http://www.pizzaexpress.com/">Pizza Express</a> (italiano &#8211; Canelloni y pizza 4 seasons), <a target="_blank" href="http://www.wagamama.com/index.php">Wagamama</a> (asiático &#8211; chicken katsu curry), <a target="_blank" href="http://www.yosushi.com/">Yo! Sushi</a> (japonés)<br />
Si quereis probar la comida tradicional inglesa (fish and chips), el sitio es <a target="_blank" href="http://s160912024.websitehome.co.uk/index.htm">Harry Ramsden&#8217;s</a>.</p>
<p>Si vas en plan hiper ahorro o te vale con un sandwich o similar, no cometas el error de comprar comida en los sitios que parecen kioscos (tienen prensa, regalos, etc). Existen supermercados en el centro de la ciudad donde tienen una seccion de comida preparada de muy buena calidad y por muy poco dinero. Además los hay abiertos 24 horas. Son <a target="_blank" href="http://www.tesco.com/">Tesco</a>, <a target="_blank" href="http://www.sainsburys.co.uk/">Sainsburys</a> y <a target="_blank" href="http://www.marksandspencer.com/">M&amp;S</a> (aunque más cool-caro).</p>
<p><strong>TIENDAS</strong><br />
Tiendas que no te puedes perder: Muji (aunque hay una en Barcelona), Borders (para comprar libros), Paperchase (cosas de papelería), TopShop (fashion victims), GAP, Primark (aunque hay uno en Madrid &#8211; ropa hiper barata), Hamleys (jueguetes), Harrods (toda una obra de arte) y por supuesto la Apple Store de Regent Street.</p>
<p>Eso sí, necesito que me expliquen esos españoles que van a Londres a comprar en Zara ¿?</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/viajes/en-londres/">En Londres&#8230;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Los 10 mandamientos del falso Steve Jobs</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/los-10-mandamientos-del-falso-steve-jobs/</link>
		<pubDate>Fri, 16 Nov 2007 17:52:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[personal]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=177</guid>
		<description><![CDATA[<p>Resulta que hay un tío que se dedica a parodiar a Steve Jobs y ha recopilado estas perlas del anti-management. Por desgracia, ¿quien de vosotros no se ha encontrado alguna en su trabajo? Nunca permitas a la gente saber cual es su lugar. Deja que se hagan suposiciones. Mantenles atemorizados. De lo contrario se vuelven [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/los-10-mandamientos-del-falso-steve-jobs/">Los 10 mandamientos del falso Steve Jobs</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Resulta que hay un tío que se dedica a parodiar a Steve Jobs y ha recopilado estas perlas del anti-management. Por desgracia, ¿quien de vosotros no se ha encontrado alguna en su trabajo?</p>
<ol>
<li><strong>Nunca permitas a la gente saber cual es su lugar</strong>. Deja que se hagan suposiciones. Mantenles atemorizados. De lo contrario se vuelven complacientes. La creatividad nace del miedo. Piensa en un pintor… se morirá de hambre si no hace su trabajo… Lo mismo pasa con la gente de Apple y Pixar. Vienen a trabajar cada día sabiendo que podría ser el último… trabajan como negros; creeme.</li>
<li><strong>No contrates a la mejor gente</strong>. Puedes contratar a alguien mientras les tengas acojonados… Observa la porquería de coches que hacen en Detroit, donde no despiden a nadie. Comparalo con las cosas que hacen en los talleres vietnamitas… No podemos poner en riesgo -literalmente- las vidas de nuestros empleados, pero nunca podríamos haber hecho OS X tan confiable si nuestros ingenieros no creyeran que cada vez que aparece un bug alguno va a ser asesinado.</li>
<li><strong>Asciende sólo a los estúpidos</strong>. Pero no a cualquier estúpido. Tienes que encontrar el tipo concreto de estúpido que en realidad se crea que es super brillante. Son unos ejecutivos fantásticos e increiblemente fáciles de manipular. Es fácil localizarlos. Los consultores de McKinsey son candidatos preferenciales.</li>
<li><strong>Nunca le digas a la gente lo que se espera de ellos</strong>. Colócales el listón imposiblemente alto, pero -y aquí está el truco- no les digas cual es. Y despídeles si se quedan cortos. ¿Sabes lo que provoca eso en la gente? Les vuelve locos… Los locos son más creativos. Y más productivos. Todos los psicólogos del mundo lo saben.</li>
<li><strong>Un directivo debe ser inconsistente e impredecible</strong>. Sé aleatorio. Algún día di que algo es fantástico y quien lo hizo es un genio. Al día siguiente di que es una porquería, y él un patán. Observa como trabajará el tipo ahora, tratando de impresionarte.</li>
<li><strong>No alabes</strong>. Nunca. Los gurús del management también recomiendan recompensar el rendimiento…. No estoy de acuerdo… Empieza a alabar a la gente y en breve empezarán a pensar que son tan listos como tú. No puedes permitirte esto. Todos los empleados deben saber en todo momento que tú eres mejor en todos los sentidos que ellos. La crítica repetida de la manera más humillante es la manera de conseguirlo.</li>
<li><strong>Manten los espíritus de la gente rotos</strong>. Despide a la gente regularmente sin razón alguna. Pierde los nervios, grítales, insúltales, y luego despídeles. O mejor, no les despidas. Deja que se crean que han sobrevivido durante unos días. Entonces, cuando se hayan relajado, llámales y despídeles.</li>
<li><strong>Enrabiétate</strong>. Una táctica que sólo deberías utilizar en circunstancias extremas… literalmente llora, grita y arrástrate por el suelo como un niño de tres años… Funciona porque la gente se impresiona al ver a un adulto llorando y gritando. Harán cualquier cosa para hacer que pares. Brillante.</li>
<li><strong>No hables a los empleados en los ascensores</strong>. Yo me subo al ascensor… sonrío y digo hola… A veces los empleados hablan entre ellos, lo que no me incluye a mi. Así que me espero a llegar a mi planta y entonces, mientras la puerta se abre, me doy la vuelta y digo: “lo que acabas de decir está completamente equivocado. No sabes de lo que hablas. Por favor ve a recoger tus cosas…”</li>
<li><strong>Empieza con la campaña de publicidad</strong>. Parte de lo que hace a Apple diferente -y sí, mejor- es la manera en la que creamos productos. No empezamos con el producto en sí. Empezamos con los anuncios. Nos pasamos meses sólo con el anuncio… Todos los demás empiezan con el producto. Por eso la mayor parte de la publicidad apesta. En Apple… si no se nos ocurre un buen anuncio, probablemente no lancemos el producto.</li>
</ol>
<p>Via <a target="_blank" href="http://alt1040.com/archivo/2007/11/15/los-10-mandamientos-de-fake-steve-jobs/">alt1040</a> | <a target="_blank" href="http://foundread.com/2007/11/12/the-10-commandments-of-fake-steve-jobs/">Texto original (en inglés)</a> | Traducido por <a target="_blank" href="http://www.diarioip.com/2007/11/14/los-10-mandamientos-del-falso-steve-jobs/">DiarioIP</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/los-10-mandamientos-del-falso-steve-jobs/">Los 10 mandamientos del falso Steve Jobs</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Eragon, el minisite</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/eragon-y-la-pesadilla-en-flash/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/eragon-y-la-pesadilla-en-flash/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 21 Nov 2006 17:03:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[personal]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=88</guid>
		<description><![CDATA[<p>Ya sabeis lo que me gustan a mi los sites en Flash, yo soy mas partidaria de hacer las paginas en html como dios manda y añadir algun flash para darle un poco de gracia a la cosa, pero bueno&#8230; el cliente manda.  Visita el Especial de MSN España sobre Eragon</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/eragon-y-la-pesadilla-en-flash/">Eragon, el minisite</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Ya sabeis lo que me gustan a mi los sites en Flash, yo soy mas partidaria de hacer las paginas en html como dios manda y añadir algun flash para darle un poco de gracia a la cosa, pero bueno&#8230; el cliente manda.</p>
<p style="text-align:center;"><img width="400" src="http://static.flickr.com/99/302830271_9144ffb1d4.jpg?v=0" height="461" style="width:400px;height:461px;" /></p>
<p> Visita el Especial de <a href="http://entretenimiento.msn.es/eragon">MSN España sobre Eragon</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/eragon-y-la-pesadilla-en-flash/">Eragon, el minisite</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/eragon-y-la-pesadilla-en-flash/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Surf&#8217;s Up, la proxima de Sony</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/surfs-up-la-proxima-de-sony/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/surfs-up-la-proxima-de-sony/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 30 Sep 2006 20:20:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[personal]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=76</guid>
		<description><![CDATA[<p>La semana pasada me llego otro de esos &#8220;Especiales&#8221; de peliculas. en este caso era Surf&#8217;s Up, que se estrenará en agosto del año que viene pero del que ya podeis ver el trailer en la página oficial y en el site de MSN Suecia 🙂 Esta vez se trata de unos pingüinos que hacen [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/surfs-up-la-proxima-de-sony/">Surf&#8217;s Up, la proxima de Sony</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img align="right" width="260" src="http://static.flickr.com/109/256577208_0caef72183.jpg?v=0" height="356" />La semana pasada me llego otro de esos &#8220;Especiales&#8221; de peliculas. en este caso era Surf&#8217;s Up, que se estrenará en agosto del año que viene pero del que ya podeis ver el trailer en la <a href="http://www.sonypictures.com/movies/surfsup/index.html ">página oficial</a> y en el site de <a href="http://www.msn.se/noje/surfsup">MSN Suecia</a> <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Esta vez se trata de unos pingüinos que hacen surf, una historia más parecida a lo que nos tiene acostumbrados Disney que a <a href="http://www.sonypictures.com/movies/monsterhouse/index.html ">Monster House</a>, que al parecer da demasiado miedo para los niños.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/surfs-up-la-proxima-de-sony/">Surf&#8217;s Up, la proxima de Sony</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/surfs-up-la-proxima-de-sony/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
