<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>gadgets &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/gadgets/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Welcome Dino, my Pleo Rb</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/welcome-dino-my-pleo-rb/</link>
		<pubDate>Mon, 05 May 2014 19:58:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[gadgets]]></category>
		<category><![CDATA[robots]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/?p=826</guid>
		<description><![CDATA[<p>Ages ago I wrote about Pleo, when I first discovered them in a shop. 3 years later, I got one as a gift. Made sense, I am a programmer, love robots and can’t have a real pet at home. Pleo Rb may look just like a toy, but is far from that. Not only is [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/welcome-dino-my-pleo-rb/">Welcome Dino, my Pleo Rb</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Ages ago <a href="/microbiablog/tecnologia/los-dinosaurios-pleo-luchan-contra-la-extincin/">I wrote about Pleo</a>, when I first discovered them in a shop. 3 years later, I got one as a gift. Made sense, I am a programmer, love robots and can’t have a real pet at home.</p>
<p><img style="background-image: none; float: none; padding-top: 0px; padding-left: 0px; margin: 0px auto; display: block; padding-right: 0px; border-width: 0px;" title="my-pleo-rb" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2014/05/my-pleo-rb.jpg" alt="my-pleo-rb" width="475" height="383" border="0" /></p>
<p><a href="http://www.pleoworld.com/pleo_rb/eng/index.php" target="_blank">Pleo Rb</a> may look just like a toy, but is far from that. Not only is too fragile for children, but also they will soon get bored because Pleo acts more like a cat with his own will and most of the time (at least mine) doesn’t want to play with you.</p>
<p><span id="more-826"></span></p>
<p>When I first got Dino (kudos for creativity, I know) it was just a baby. He would eat and sleep in my arms most of the two hour battery lifetime. It was OK, blogs said the more you cuddle him, the quicker it grows and gets to the next stage. They also say if they feel “loved” (meaning you cuddle and talk to them like a baby) they will get a nicer personality.</p>
<p>When Dino took his first steps, I was cheering and clapping and feeling as proud as I guess you can feel when you don’t have children. Yes, it might sound crazy, as it may just look like a slow noisy robot. But if there is something that Pleo does flawlessly is mimic pet behaviour. If you cuddle him, he will hug your arm with his tail and rest his head on your chest (just like a cat would) so at some point you will forget it’s a bunch of motors, sensors and cables you are holding.</p>
<p>I got Dino because you can program his “personality”, but I couldn’t do it. The way he had turned out was “my fault”. Each Pleo is supposed to have a different “personality”  based on how you treat them. If you cuddle him too much, if you don’t pay attention when he wants to play, if you shout at him, if you leave him alone…</p>
<p>Dino is a little bit grumpy, happy most of the time, he likes to walk and sing and make fun of me. He likes to Skype with my mum because he gets compliments (the audio recognition is amazing), but I’m still not sure if the noises he makes when listening to “War” from <em>30 seconds to mars</em> are because he loves or hates the song. It’s the closest thing to having a cat, as sometimes you don’t really know what’s going on inside his hard drive but surely comes to you when is hungry.</p>
<p>Pleo could be easily improved with a better camera (face recognition would be killer), better sensors and quicker moves. Unfortunately, looks like Pleo won’t be seeing an improved version and instead is now facing competition: <a href="https://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=&amp;esrc=s&amp;source=web&amp;cd=1&amp;cad=rja&amp;uact=8&amp;sqi=2&amp;ved=0CCoQtwIwAA&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DToYl47mk5ZE&amp;ei=welnU9uYKKSM0AWI8oDoDQ&amp;usg=AFQjCNHE6G3qZ5n_oZYboSXuD3izM7oA2A&amp;sig2=tsQ41ZCh0MNfSoig9hYUgA&amp;bvm=bv.65788261,d.d2k" target="_blank">Boomer</a>. Cheaper, more fun to play with and sold as a toy. We’ll see who wins the race against extinction.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/welcome-dino-my-pleo-rb/">Welcome Dino, my Pleo Rb</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>TechCrunch contra la Apple tablet</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/techcrunch-contra-la-apple-tablet/</link>
		<pubDate>Fri, 31 Jul 2009 16:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[apple]]></category>
		<category><![CDATA[gadgets]]></category>
		<category><![CDATA[minipost]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/tecnologia/techcrunch-contra-la-apple-tablet/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Parece que se confirman los rumores sobre la Apple Tablet, TechCrunch lo define como un Kindle de colores y avisa a Amazon, cuando los que deberían temblar son ellos que están a punto de lanzar su propio tablet.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/techcrunch-contra-la-apple-tablet/">TechCrunch contra la Apple tablet</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Parece que <a href="http://www.ft.com/cms/s/0/0b7b66fa-7a45-11de-b86f-00144feabdc0.html?nclick_check=1" target="_blank">se confirman los rumores sobre la Apple Tablet</a>, TechCrunch <a href="http://www.techcrunch.com/2009/07/27/apples-tablet-is-the-kindle-in-technicolor-with-laser-beams/" target="_blank">lo define como un Kindle de colores</a> y avisa a Amazon, cuando los que deberían temblar son ellos que están a punto de lanzar <a href="/microbiablog/tecnologia/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/" target="_blank">su propio tablet</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/techcrunch-contra-la-apple-tablet/">TechCrunch contra la Apple tablet</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Lectores de libros electr&#243;nicos</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/lectores-libros-electronicos-papyre-irex/</link>
		<comments>/microbiablog/tecnologia/lectores-libros-electronicos-papyre-irex/#comments</comments>
		<pubDate>Sun, 08 Feb 2009 12:57:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[ereaders]]></category>
		<category><![CDATA[gadgets]]></category>
		<category><![CDATA[Libros]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/02/08/lectores-libros-electronicos-papyre-irex/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace tiempo escribí sobre el dilema de elegir un eReader con la cantidad de opciones que hay. Al final tengo dos, porque básicamente son para cosas distintas: Papyre 6.1 (Hanlin v3) Si lo tuyo es leer novelas, hazte con un Papyre. La calidad de la pantalla es excelente, con una resolución de 600&#215;800 y la [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/lectores-libros-electronicos-papyre-irex/">Lectores de libros electr&#243;nicos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hace tiempo escribí sobre el dilema de <a title="Elegir un eReader" href="http://microbiablog.com/2008/09/01/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/">elegir un eReader</a> con la cantidad de opciones que hay. Al final tengo dos, porque básicamente son para cosas distintas:</p>
<p><strong>Papyre 6.1 (Hanlin v3)</strong></p>
<p><img style="border-top-width: 0px; display: inline; border-left-width: 0px; border-bottom-width: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; border-right-width: 0px" src="http://farm4.static.flickr.com/3450/3263227970_c96e978493.jpg?v=0" align="right" border="0" /> Si lo tuyo es leer novelas, hazte con un Papyre. La calidad de la pantalla es excelente, con una resolución de 600&#215;800 y la tecnología VizPlex que mejora el renderizado de las fuentes consigue una definición muy buena del texto.</p>
<p>El almacenamiento no será un problema gracias a la tarjeta externa, que puede ser de los gigas que quieras. Viene con una tarjeta de 1 giga.</p>
<p>La batería es otro de sus puntos fuertes, dura alrededor de dos semanas encendido, haciendo un uso de unas dos horas de lectura diarias. Encendido casi no consume batería, sólo cuando pasas de página, (por eso lo de las dos horas diarias). Se recarga al enchufarlo al USB del ordenador cuando vas a meterle libros en la tarjeta de forma que lo recargas sin darte cuenta.</p>
<p> <span id="more-468"></span>  </p>
<p>De reducido tamaño, 184×120,5mm (pantalla de unos 123×90mm) y un peso de 250 gramos, es perfecto para llevar a todas partes.</p>
<p>Soporta multiples formatos, siendo el RTF y FB2 con los que mejor se lleva permitiendo cambiar la fuente y el tamaño a nuestro gusto. Muestra también PDFs, aunque debido al tamaño de la pantalla nos encontraremos más cómodos leyendolos con el zoom horizontal:</p>
<ul>
<li>Texto: pdf, rtf, doc, html, txt, fb2, chm, wolf, epub, rar (descomprime al vuelo y muestra su contenido) </li>
<li>Audio: mp3 </li>
<li>Imagen: wolf, djvu, png, tiff, gif, bmp, jpg, rar </li>
</ul>
<p>Su uso es muy sencillo y rápido, los tiempos de carga de los archivos están alrededor de 5-7 seg y pasa de página en un par de segundos (un leve parpadeo).</p>
<p>Su precio, unos 300 euros. En resumen, muy recomendable si te gusta leer y lo quieres llevar a todas partes.</p>
<p><strong>iRex 1000s</strong></p>
<p><img style="border-top-width: 0px; display: inline; border-left-width: 0px; border-bottom-width: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; border-right-width: 0px" src="http://farm4.static.flickr.com/3457/3263229096_f7e306bb7d.jpg?v=0" align="right" border="0" /> El iRex 1000s tiene un objetivo completamente distinto. Su tamaño Din A4, lo convierte en un visualizador perfecto para PDFs, donde gracias a su tecnología táctil podremos hacer anotaciones y utilizarlo como un tablet. Aunque su software está todavía bastante verde, poco a poco van saliendo actualizaciones que lo mejoran.</p>
<p>Al igual que el Papyre, cuenta con una ranura para tarjetas SD.</p>
<p>La batería es uno de sus puntos débiles, dura unas pocas horas, aunque piensan que con las próximas versiones del firmware se mejorará la capacidad.</p>
<p>El tamaño DIN A4 y su peso 570 gramos, no lo hacen tan portátil como el papyre, pero su gran pantalla le da ventaja a la hora de visualizar PDFs, ya que normalmente están pensados para este tamaño y no tienes que andar cambiado el zoom.</p>
<p>Formatos soportados:</p>
<ul>
<li>Texto: PDF, TXT, HTML, Mobipocket PRC </li>
<li>Imágenes JPEG, PNG, GIF, TIFF, BMP. </li>
</ul>
<p>El stylus, aunque ha mejorado aun es algo lento. Normalmente escribirás más deprisa de lo que mostrará los trazos.</p>
<p>En el uso es bastante lento tanto al abrir documentos como al pasar de página.</p>
<p>Su precio: 700 euros. Un poco excesivo si tenemos en cuenta que aún le faltan muchas cosas que mejorar.</p>
<p>Si lo que quieres es una mezcla de los dos, pequeño y táctil, aunque su precio es de 600 euros, echa un vistazo al <strong>iRex iLiad</strong> del que puedes encontrar una <a href="http://mundogeek.net/archivos/2008/01/19/lectores-de-libros-de-tinta-electronica/" target="_blank">comparativa en Mundo Geek</a>.</p>
<p>Todos puedes adquirirlos en la <a href="http://www.apoloxxi.com/" target="_blank">tienda Apollo XXI</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/lectores-libros-electronicos-papyre-irex/">Lectores de libros electr&#243;nicos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/tecnologia/lectores-libros-electronicos-papyre-irex/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Los dinosaurios Pleo luchan contra la extinci&#243;n</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/los-dinosaurios-pleo-luchan-contra-la-extincin/</link>
		<pubDate>Tue, 03 Feb 2009 20:56:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[gadgets]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/02/03/los-dinosaurios-pleo-luchan-contra-la-extincin/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Cuando ví uno de estos en Saturn estuve a punto de llevarme uno a casa, sin embargo la idea se esfumó en cuanto vi el precio: 300 eur!!!. Cuando llegué a casa investigué un poco sobre él. Pleo no es un juguete, sino un robot y dispone de herramientas para programar comportamientos (e.g. cantar una [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/los-dinosaurios-pleo-luchan-contra-la-extincin/">Los dinosaurios Pleo luchan contra la extinci&#243;n</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" src="http://farm4.static.flickr.com/3016/3251587934_ea919faa12.jpg?v=0" align="right" /> Cuando ví uno de estos en Saturn estuve a punto de llevarme uno a casa, sin embargo la idea se esfumó en cuanto vi el precio: 300 eur!!!. Cuando llegué a casa investigué un poco sobre él. Pleo no es un juguete, sino un robot y dispone de herramientas para programar comportamientos (e.g. cantar una canción), sin embargo el PDK (SDK del Pleo) que te permite programarlo parece que todavía no está disponible. Un mes después (justo antes de reyes) rebajaron el precio a 200 eur, pero el PDK (lo único que lo convierte en algo más que un juguete) sigue sin salir y no sólo eso, sino que la página web de Ugobe, la empresa que lo fabrica parece estar abandonada. </p>
<p> <span id="more-463"></span>  </p>
<p>Hoy leo en Wired que el CEO Bob Christopher dejó la compañía para emprender “otros proyectos en los que está interesado” y que toda la junta directiva dimitió antes de navidad. Ahora, después de cerrar varias oficinas y quedarse con tan sólo 20 empleados, sus objetivos son recortar gastos y buscar financiación. No tiene buena pinta.</p>
<p>Sin embargo, desde Ugobe aseguran seguir vivos y con mucho trabajo. Entre sus proyectos están una nueva gama de robots y una nueva versión del Pleo para finales de año. Ojalá.</p>
<p>Via <a href="http://blog.wired.com/gadgets/2009/02/ugobe-dinosaurs.html" target="_blank">Wired</a> | Página <a href="http://www.pleoworld.com/" target="_blank">Ugobe</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/los-dinosaurios-pleo-luchan-contra-la-extincin/">Los dinosaurios Pleo luchan contra la extinci&#243;n</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Plastic Logic, otro eReader</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/plastic-logic-otro-ereader/</link>
		<comments>/microbiablog/tecnologia/plastic-logic-otro-ereader/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 15 Sep 2008 18:42:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[ereader]]></category>
		<category><![CDATA[gadgets]]></category>
		<category><![CDATA[tablet]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/09/15/plastic-logic-otro-ereader/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Justo cuando no sabía si comprarme el Sony o el iLiad, sale este otro eReader de Plastic Loogic, tamaño A4 y también touch. Eso sí, no sale a la venta hasta el año que viene. Alguien sabe el precio? Tendré que ir ahorrando&#8230; &#160;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/plastic-logic-otro-ereader/">Plastic Logic, otro eReader</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Justo cuando no sabía si comprarme el <a href="http://microbiablog.com/2008/09/01/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/">Sony o el iLiad</a>, sale este otro eReader de Plastic Loogic, tamaño A4 y también <em>touch</em>. Eso sí, no sale a la venta hasta el año que viene. Alguien sabe el precio? Tendré que ir ahorrando&#8230;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><embed name="flashObj" pluginspage="http://www.macromedia.com/shockwave/download/index.cgi?P1_Prod_Version=ShockwaveFlash" src="http://services.brightcove.com/services/viewer/federated_f8/980795693" width="486" height="412" type="application/x-shockwave-flash" swliveconnect="true" seamlesstabbing="false" base="http://admin.brightcove.com/" flashvars="videoId=1778578839&amp;playerId=980795693&amp;viewerSecureGatewayURL=https://console.brightcove.com/services/amfgateway&amp;servicesURL=http://services.brightcove.com/services&amp;cdnURL=http://admin.brightcove.com&amp;domain=embed&amp;autoStart=false&amp;" bgcolor="#FFFFFF"></embed></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/plastic-logic-otro-ereader/">Plastic Logic, otro eReader</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/tecnologia/plastic-logic-otro-ereader/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>4</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Una de eReaders, Kindles y Tablets</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/</link>
		<comments>/microbiablog/tecnologia/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 01 Sep 2008 16:41:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[ereaders]]></category>
		<category><![CDATA[gadgets]]></category>
		<category><![CDATA[kindle]]></category>
		<category><![CDATA[tablet]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/09/01/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Estoy ante uno de esos dilemas que tienes cuando no eres rico y sólo puedes comprarte una cosa. Como cuando de pequeño, tus padres te daban 20 duros, ibas al kiosco y tenías que decidir si te comprabas un paquete de pipas, un montón de chicles o unas chuches. Todo esto bajo la mirada impaciente [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/">Una de eReaders, Kindles y Tablets</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Estoy ante uno de esos dilemas que tienes cuando no eres rico y sólo puedes comprarte una cosa. Como cuando de pequeño, tus padres te daban 20 duros, ibas al kiosco y tenías que decidir si te comprabas un paquete de pipas, un montón de chicles o unas chuches. Todo esto bajo la mirada impaciente del kiosquero y una cola de niños detrás de tí. </p>
<p>Hoy no tengo al kiosquero metiéndome presión, pero tengo un presupuesto igual de ajustado y tengo que decidir donde invierto mis <em>20 duros</em>. Me compro un eBook Reader? Al fin y al cabo lo voy a usar para leer libros, pero y si necesito tomar notas? Entonces ha de ser también tablet, pero es que son tan caros&#8230; Y si esperando a que bajen al fin sale el Tablet de TechCrunch? Quizá lo más sensato sea esperar, pero es que quiero uno!!! </p>
<p><span id="more-372"></span> </p>
<p>Y estos son los culpables de mi indecisión:</p>
<ol>
<li><img height="128" alt="sony ereader" src="http://static.flickr.com/3048/2817422663_0ca383c07a_m.jpg" width="113" align="right" border="0">Sony Reader:
<ul>
<li>Todavía no disponible, pero muy pronto a la venta.
<li>Pantalla de 6 pulgadas.
<li>Precio de 350 eur.</li>
</ul>
<li><img height="166" alt="iliad" src="http://static.flickr.com/3270/2818281756_176317cf35_m.jpg" width="160" align="right" border="0">iRex Iliad 2nd edition:
<ul>
<li>Ya a la venta.
<li>Pantalla de 8 pulgadas
<li>Es tablet, permite hacer anotaciones.
<li>Dispone de conexión WIFI.
<li>Precio: 600 eur.</li>
</ul>
<li><img height="148" alt="Amazon Kindle" src="http://static.flickr.com/3118/2817422849_3de766f98d_m.jpg" width="128" align="right" border="0">Amazon Kindle
<ul>
<li>A la venta sólo en Amazon US.
<li>Pantalla de 6 pulgadas.
<li>Conexión WIFI gratis para comprar y descargar libros en Amazon. (Muy buena idea pero completamente inútil fuera de los Estados Unidos, con lo que el teclado no tiene mucha utilidad)
<li>Precio: 399 dólares.</li>
</ul>
</li>
</ol>
<p>Y además está la tablet de TechCrunch, que todavía no está disponible y es un concepto distinto (es más bien un webtablet) pero me está generando un <em>estrés</em> considerable. Imagínate un iPhone de tamaño A4, en color, WIFI y pantalla multitouch. Algo tan bonito como esto:</p>
<p><img alt="techcrunch tablet" src="http://static.flickr.com/3292/2818272960_1822946ab4.jpg" border="0"></p>
<p>Y por poco más de 300 dólares. En fin, que no se si puedo esperar (tampoco hay certeza de que el Webtablet vea la luz en breve) mientras el iLiad me <em>pone ojitos</em>, pero es que es un poco caro&#8230; <em>Ay! Kiosquero ayúdame!!!!</em></p>
<p>Enlaces <a href="http://www.xataka.com/2006/09/27-sony-reader-precio-y-fecha" target="_blank">Sony Reader en Xataka</a>| <a href="http://www.lifehacker.com.au/tips/2007/12/13/dymocks_launches_iliad_ebook_r.html" target="_blank">iLiad en Lifehacker</a> | <a href="http://www.xataka.com/2008/09/01-lo-que-el-kindle-2-deberia-mejorar" target="_blank">Kindle en Xataka</a> | <a href="http://www.techcrunch.com/2008/08/30/update-on-the-techcrunch-tablet-prototype-a/" target="_blank">Webtablet Project de TechCrunch</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/">Una de eReaders, Kindles y Tablets</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/tecnologia/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>4</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
