<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>programas tv &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/programas-tv/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Vuelve Muchachada Nui (risas a cascoporro)</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/vuelve-muchachada-nui/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Apr 2008 14:01:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[programas tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/09/vuelve-muchachada-nui-con-personajes-a-cascoporro/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Tunantes, estais de enhorabuena, pronto volverá a nuestras pantallas (y sobretodo a youtube) nuestro programa favorito. Esta noche a las 23.25h en La 2, después de &#8220;Mujeres Desesperadas&#8221;. La nueva temporada viene con los personajes de siempre y algunas novedades, como Arturo Valls (&#8220;Camera Cafe&#8221;), Javier Coronas y Malena Alterio (&#8220;Aqui no hay quien viva&#8221;), [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/vuelve-muchachada-nui/">Vuelve Muchachada Nui (risas a cascoporro)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img align="left" src="http://farm3.static.flickr.com/2177/2401110052_c6e94fbbc3.jpg" alt="El gañán Marcial" /><em>Tunantes</em>, estais de enhorabuena, pronto volverá a nuestras pantallas (y sobretodo a youtube) nuestro programa favorito. Esta noche a las 23.25h en La 2, después de &#8220;Mujeres Desesperadas&#8221;.</p>
<p>La nueva temporada viene con los personajes de siempre y algunas novedades, como Arturo Valls (&#8220;Camera Cafe&#8221;), Javier Coronas y Malena Alterio (&#8220;Aqui no hay quien viva&#8221;), que se incorporan en participaciones puntuales. Volveremos a ver las peripecias de <a target="_blank" href="http://twitter.com/enjutomojamuto" title="Twitter de Enjuto">Enjuto Mojamuto</a>, El Gañán nos mostrará en su sección, &#8220;Al fresco&#8221;, el calendario de desnudos que han hecho los muchachos de su pueblo y veremos a Quentin Tarantino en &#8220;Celebrities&#8221;.</p>
<p>Además en esta temporada también veremos a Cindy Lauper y Chuck Norris, éste último, elegido por votación popular en la web de Muchachada.</p>
<p>Via <a target="_blank" href="http://www.elmundo.es/elmundo/2008/04/08/television/1207649056.html">El Mundo</a> | Enlace <a target="_blank" href="http://muchachadanui.rtve.es/" title="Muchachada Nui">Muchachada Nui</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/vuelve-muchachada-nui/">Vuelve Muchachada Nui (risas a cascoporro)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Gordon Ramsay&#8217;s kitchen nightmares</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/gordon-ramsays-kitchen-nightmares/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/gordon-ramsays-kitchen-nightmares/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 04 Apr 2008 19:53:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[Cocina]]></category>
		<category><![CDATA[programas tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/04/gordon-ramsays-kitchen-nightmares/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace muuucho, mucho tiempo, os hablé de Gordon Ramsay en un programa que tenía que era como OT, pero en vez de cantantes con cocineros. Ahora ha sacado otra modalidad de su programa que es más rollo Super Nanny. Me explico. Tú no tienes ni pu%&#38;$tera idea de restaurantes, pero has cogido y has abierto [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/gordon-ramsays-kitchen-nightmares/">Gordon Ramsay&#8217;s kitchen nightmares</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img align="left" src="http://farm3.static.flickr.com/2399/2387492729_8552cd5d4a.jpg" alt="Gordon Ramsay\'s Kitchen nightmares" />Hace <a href="http://microbiablog.com/2006/06/26/una-de-programas-de-cocina/">muuucho, mucho tiempo</a>, os hablé de Gordon Ramsay en un programa que tenía que era como OT, pero en vez de cantantes con cocineros. Ahora ha sacado otra modalidad de su programa que es más rollo Super Nanny. Me explico.</p>
<p>Tú no tienes ni pu%&amp;$tera idea de restaurantes, pero has cogido y has abierto uno y obviamente como no tienes ni idea, pues te va de culo. Pues entonces llamas al Ramsay, se viene a tu restaurante a comer, a mirar y te dice (con muchas palabrotas por medio) todo lo que estás haciendo mal.</p>
<p>E l programa siempre tiene 3 partes, la primera en la que él llega y pide comida como un cliente más, la segunda en la que organiza un tour por la ciudad para destacar algo del restaurante y atraer gente para la cena y la tercera donde analiza todo lo que están haciendo mal y los cambios que él aplica. A veces cambia la decoración, el menú o el personal&#8230; y a veces funciona y a veces no.</p>
<p>Además podeis ver casi todos los capítulos en youtube. Me encanta no sólo por lo que se aprende sino por la parte reality, donde ves como el dueño del restaurante pone a parir al Ramsay, ves como los empleados del restaurante roban y la dueña no tiene ni idea&#8230; etc</p>
<p>Enlace <a target="_blank" href="http://www.bbcamerica.com/content/154/index.jsp">Kitchen Nightmares</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/gordon-ramsays-kitchen-nightmares/">Gordon Ramsay&#8217;s kitchen nightmares</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/gordon-ramsays-kitchen-nightmares/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>El rascacielos más alto del mundo</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/el-rascacielos-mas-alto-del-mundo/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/el-rascacielos-mas-alto-del-mundo/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 04 Apr 2008 10:56:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[Documentales]]></category>
		<category><![CDATA[programas tv]]></category>
		<category><![CDATA[superconstrucciones]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/04/el-rascacielos-mas-alto-del-mundo/</guid>
		<description><![CDATA[<p> El martes edtuve en Londres y por la noche nada mejor que pedir el servicio de habitaciones y consumir tele. Aquí en España me hubiese encontrado con OT o Los Hombres de Paco, nada que ver con el documental de Rascacielos y los dos capítulos de CSI que ví. Big, Bigger, Biggest es una serie [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/el-rascacielos-mas-alto-del-mundo/">El rascacielos más alto del mundo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2386575659/" title="Skyscrapers" class="flickr-image"></a> El martes edtuve en Londres y por la noche nada mejor que pedir el servicio de habitaciones y consumir tele. Aquí en España me hubiese encontrado con OT o Los Hombres de Paco, nada que ver con el documental de Rascacielos y los dos capítulos de CSI que ví.</p>
<p>Big, Bigger, Biggest es una serie de documentales sobre las estructuras más grandes construidas por el hombre. El capitulo que yo ví hablaba sobre la torre Burj en Dubai, es rascacielos más alto del mundo. En el documental se repasan otros rascacielos que en su época tuvieron que buscar soluciones a problemas como los terrerremotos, el viento o el peso que han hecho posible que ahora se construya un edificio de más de 800m como la torre Burj, desafiando al calor del desierto y la resistencia del terreno.</p>
<p>Los retos que tuvieron que superar y el documental en video si sigues leyendo <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p style="text-align: center"><img src="http://farm3.static.flickr.com/2399/2386575659_8d6a5ac43d.jpg" alt="Skyscrapers" /></p>
<p> <span id="more-219"></span></p>
<p><strong>Primer reto: La movilidad</strong> &#8211; Equitable Life en Nueva York: Construido en 1870 con tan sólo 42 metros de alto, fué el primer edificio con ascensor, lo que permitió superar las 5 plantas. La gente iba al edificio sólo para montarse en el ascensor. En 1915 hubo un incendio y el edificio fué destruido por el fuego. Se construyó otra torre en su lugar.</p>
<p><strong>Segundo reto: Los materiales </strong>&#8211; Edificio Fuller Flatiron en Nueva York de 82m. El peso de los materiales del edificio hubiese provocado que se hundiese bajo el suelo de la ciudad, para solucionarlo tuvieron que buscar un material más ligero pero resistente que pudiese soportar el peso. El aluminio.</p>
<p><strong>Tercer reto: El calor</strong> &#8211; El Edificio de las Naciones Unidas de 168m construido en 1947. Fue el primero donde se instaló aire acondicionado para controlar la temperatura dentro del edificio, ya que era el primer edifcio alto con fachada de cristal.</p>
<p><strong>Cuarto reto: La velocidad de construcción </strong>-En la construcción del World Trade Center de 417m se utilizó la primera grúa &#8220;canguro&#8221; que va subiendo según la altura del edificio y se utilizaron partes prefabricadas que permitían reducir tiempos de construcción.</p>
<p><strong>Quinto reto: El viento</strong> &#8211; Torre Sears de 442m &#8211; Para construir un edificio tan alto en Chicago, una ciudad con bastante viento, los arquitectos tuvieron que pensar en una estructura que evitase que se formasen corrientes de aire que moviesen la torre.</p>
<p><strong>Sexto reto: Los terremotos </strong>&#8211; El edificio Taipei 101 de 509m está situado en una de las zonas de mayor actividad sísmica. Para evitar que los terremotos destruyeran los edificios, los ingenieros tenían que buscar un sistema robusto pero flexible que mantuviese la estructura en pie a pesar de las vibraciones.</p>
<p>Podeis ver el documental completo aquí, gracias a youtube.</p>
[youtube:http://youtube.com/watch?v=CfPe9YJTIU4]
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/el-rascacielos-mas-alto-del-mundo/">El rascacielos más alto del mundo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/el-rascacielos-mas-alto-del-mundo/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
