<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>Comments on: Wall-e</title>
	<atom:link href="/microbiablog/cine-y-tv/wall-e/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/cine-y-tv/wall-e/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Tue, 03 Apr 2012 11:12:15 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>By: microbia</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/wall-e/#comment-1792</link>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 31 Jul 2008 09:18:02 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/29/wall-e/#comment-1792</guid>
		<description><![CDATA[Pues sí, era un screener por lo que iré a verla al cine en cuanto la estrenen. No se oía mal, pero teniendo en cuenta que casi no hay dialogo... Ponla a bajar, pero esta es de las pocas por las que merece la pena aguantar a hordas de adolescentes comiendo palomitas en el cine. Yo pagaría por descargar estas pelis para poder verlas en casa.

Pero aun estamos lejos de eso, mientras se empeñen en financiar bodrios españoles a costa del talento de otros... (lo siento, tenia que salir mi lado reivindicativo).]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>Pues sí, era un screener por lo que iré a verla al cine en cuanto la estrenen. No se oía mal, pero teniendo en cuenta que casi no hay dialogo&#8230; Ponla a bajar, pero esta es de las pocas por las que merece la pena aguantar a hordas de adolescentes comiendo palomitas en el cine. Yo pagaría por descargar estas pelis para poder verlas en casa.</p>
<p>Pero aun estamos lejos de eso, mientras se empeñen en financiar bodrios españoles a costa del talento de otros&#8230; (lo siento, tenia que salir mi lado reivindicativo).</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: perico</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/wall-e/#comment-1791</link>
		<dc:creator><![CDATA[perico]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 31 Jul 2008 08:09:59 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/29/wall-e/#comment-1791</guid>
		<description><![CDATA[Y donde la viste? en el EMULECHANNEL?
Osea que en screener? y que tal se oía?
Bueno la pondré a bajar en cuanto pueda... :-)]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>Y donde la viste? en el EMULECHANNEL?<br />
Osea que en screener? y que tal se oía?<br />
Bueno la pondré a bajar en cuanto pueda&#8230; 🙂</p>
]]></content:encoded>
	</item>
</channel>
</rss>
