<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>actualidad &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/actualidad/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Monthy Python sube sus v&#237;deos a Youtube y aumentan las ventas</title>
		<link>/microbiablog/noticias/monthy-python-sube-sus-vdeos-a-youtube-y-aumentan-las-ventas/</link>
		<pubDate>Wed, 28 Jan 2009 19:12:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[actualidad]]></category>
		<category><![CDATA[piratería]]></category>
		<category><![CDATA[sgae]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/28/monthy-python-sube-sus-vdeos-a-youtube-y-aumentan-las-ventas/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Todos los días en el telediario o gracias a esos anuncios contra la piratería pagados con nuestro dinero, podemos oír que es malo descargarse canciones, que la industria de la música y el cine pierden dinero por culpa del p2p y que si usas la mula irás al infierno por mala persona. Pues bien, los [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/monthy-python-sube-sus-vdeos-a-youtube-y-aumentan-las-ventas/">Monthy Python sube sus v&#237;deos a Youtube y aumentan las ventas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Todos los días en el telediario o gracias a esos anuncios contra la <strong>piratería</strong> pagados con nuestro dinero, podemos oír que es malo descargarse canciones, que la industria de la música y el cine pierden dinero por culpa del <em>p2p</em> y que si usas<em> la mula</em> irás al infierno por mala persona. </p>
<p>Pues bien, los señores de <strong>Monthy Python</strong>, ese grupo cómico inglés, después de ver que habían videos suyos en youtube, decidieron poner todo su contenido en alta calidad completamente gratis. </p>
<p> <span id="more-459"></span>  </p>
<p>Esto es lo que puede leerse en su <a href="http://es.youtube.com/montypython" target="_blank">canal de youtube</a>: </p>
<blockquote>
<p>Vamos a dejar que veas todo completamente gratis. Pero queremos algo a cambio. Nada de comentarios estupidos y sin sentido. En vez de eso queremos que hagas click en los links, compres nuestras pelis y series y alivies nuestro dolor y disgusto de habernos estado robando todos estos años.</p>
</blockquote>
<p>Y funcionó. <strong>Las ventas</strong> de DVDs de Monthy Python <strong>han aumentado un 23,000% </strong>y se han colocado en <strong>segundo lugar</strong> de los <strong>más vendidos de Amazon</strong>.</p>
<p>La gente <strong>está dispuesta a pagar por el talento</strong>, por lo que merece la pena. Pero no estás por la labor si te están <strong>insultando</strong> todo el tiempo, acusándote de <strong>cometer un delito</strong> por hacer algo que es completamente legal y además sabes que con tus <strong>impuestos</strong> se está <strong>subvencionando unos bodrios infumables</strong> que encima esperan que vayas a ver al cine. Al menos los anuncios anti piratería podían ser como este de <a href="http://microbiablog.com/2007/10/29/the-it-crowd-en-canal-el-24-de-noviembre/" target="_blank">IT Crowd</a>:</p>
<div class="wlWriterEditableSmartContent" id="scid:5737277B-5D6D-4f48-ABFC-DD9C333F4C5D:e4e18440-655b-49dd-b413-98562d5a53c4" style="padding-right: 0px; display: block; padding-left: 0px; float: none; padding-bottom: 0px; margin: 0px auto; width: 425px; padding-top: 0px">
<div id="6a4fd25d-33a8-4b61-9917-f74f63efa5ca" style="margin: 0px; padding: 0px; display: inline;">
<div><a href="http://es.youtube.com/watch?v=IA3k1uFGNE0" target="_new"><img src="http://microbiablog.com/wp-content/uploads/2009/01/video633ced9771fb.jpg" style="border-style: none" galleryimg="no" onload="var downlevelDiv = document.getElementById('6a4fd25d-33a8-4b61-9917-f74f63efa5ca'); downlevelDiv.innerHTML = &quot;&lt;div&gt;&lt;object width=\&quot;425\&quot; height=\&quot;355\&quot;&gt;&lt;param name=\&quot;movie\&quot; value=\&quot;http://www.youtube.com/v/IA3k1uFGNE0&amp;hl=en\&quot;&gt;&lt;\/param&gt;&lt;embed src=\&quot;http://www.youtube.com/v/IA3k1uFGNE0&amp;hl=en\&quot; type=\&quot;application/x-shockwave-flash\&quot; width=\&quot;425\&quot; height=\&quot;355\&quot;&gt;&lt;\/embed&gt;&lt;\/object&gt;&lt;\/div&gt;&quot;;" alt=""></a></div>
</div>
</div>
<p>Via <a href="http://mashable.com/2009/01/22/youtube-boost-sales/" target="_blank">Mashable</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/monthy-python-sube-sus-vdeos-a-youtube-y-aumentan-las-ventas/">Monthy Python sube sus v&#237;deos a Youtube y aumentan las ventas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Concierto ben&#233;fico para orfanato en Nepal</title>
		<link>/microbiablog/noticias/concierto-benfico-para-orfanato-en-nepal/</link>
		<pubDate>Wed, 17 Dec 2008 16:30:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[actualidad]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/12/17/concierto-benfico-para-orfanato-en-nepal/</guid>
		<description><![CDATA[<p>El próximo 18 de enero a las 12 de la mañana, tendrá lugar un concierto benéfico de la Coral Athenea en el Mira Teatro de Pozuelo de Alarcón. La recaudación será destinada al orfanato rural de Chitwan en Nepal de la ONG Namaste. Si queréis pasar un buen rato el domingo y además colaborar con [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/concierto-benfico-para-orfanato-en-nepal/">Concierto ben&#233;fico para orfanato en Nepal</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>El próximo <strong>18 de enero a las 12 de la mañana</strong>, tendrá lugar un concierto benéfico de la <strong>Coral Athenea en el Mira Teatro de Pozuelo de Alarcón</strong>. La recaudación será destinada al orfanato rural de Chitwan en Nepal de la <a href="http://www.namasteong.es/" target="_blank">ONG Namaste</a>.</p>
<p>Si queréis pasar un buen rato el domingo y además colaborar con una buena causa, <a href="mailto:jdelatorre@namasteong.es" target="_blank">conseguid vuestras entradas</a>! Son sólo <strong>5 euros</strong> y participarás en el <strong>sorteo de una Xbox</strong> y otros regalos. </p>
<p><img alt="Orfanato Nepal" src="http://static.flickr.com/3157/3116250288_27fde8f420.jpg" border="0" /></p>
<p><a href="http://www.namasteong.es/" target="_blank">ONG Namaste</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/concierto-benfico-para-orfanato-en-nepal/">Concierto ben&#233;fico para orfanato en Nepal</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Innovadora tecnolog&#237;a ecol&#243;gica que no lo es</title>
		<link>/microbiablog/noticias/innovadora-tecnologia-ecologica-no-lo-es/</link>
		<pubDate>Wed, 30 Jul 2008 13:59:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[actualidad]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/30/innovadora-tecnologia-ecologica-no-lo-es/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hoy en día, la palabra ecológico, eléctrico, híbrido o similar es la palabra de moda. Es el nuevo light o bio. Las compañías lo utilizan todo lo que pueden para darse publicidad, para que se hable de ellas, ya que a primera vista puede parecer que de verdad contribuyen al medio ambiente o son una [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/innovadora-tecnologia-ecologica-no-lo-es/">Innovadora tecnolog&#237;a ecol&#243;gica que no lo es</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hoy en día, la palabra ecológico, eléctrico, híbrido o similar es la palabra de moda. Es el nuevo <em>light</em> o bio. Las compañías lo utilizan todo lo que pueden para darse publicidad, para que se hable de ellas, ya que a primera vista puede parecer que de verdad contribuyen al medio ambiente o son una innovación tecnológica. Pero en muchos de los casos, si prestamos atención, vemos que en realidad se hace un mal uso de esa tecnología, que ni es innovadora ni ecológica, pero a quién le importa con tal de conseguir notoriedad?</p>
<p>Se me ocurren millones de ejemplos, el más fácil, el del<strong> Toyota Prius</strong> (que significa adelantado a su tiempo), se vende como un coche híbrido innovador y por su puesto ecológico, porque combina un motor de gasolina con baterías. El caso es que el motor del Prius, es poco eficiente (al igual que las baterías de hidruro de <em>niquel</em>-metal que dejamos de usar en los móviles hace años) y coches como el Mini Cooper o el Fiat Panda son más ecológicos, ya que las emisiones de CO2 son menores además de costes de producción, reciclaje, etc, según demuestra un <a href="http://www.ft.com/cms/s/0/889bbd10-6bc9-11dc-863b-0000779fd2ac.html" target="_blank">estudio de la universidad de Cardiff</a>.</p>
<p>El último caso, el de la revista <strong>Esquire</strong>. Para celebrar su 75 aniversario, la revista tendrá una portada de <a href="http://www.therawfeed.com/2008/07/esquire-mag-cover-to-feature-electronic.html" target="_blank">papel electrónico</a> (de los mismos fabricantes que el Amazon Kindle) normalmente asociado a tecnología ecológica, ya que no se necesita papel y que en realidad es una buena idea, sólo que en este caso, utilizarlo sólo para la portada, cuyo contenido será estático (aunque las palabras se muevan o pongan un vídeo, el contenido no se actualizará), y en cuya contraportada irá el anuncio del último SUV de Ford es un buen ejemplo de tecnología mal utilizada con tal de conseguir notoriedad.</p>
<p>Via <a href="http://pjorge.com/2008/07/23/revista-en-papel-con-portada-de-tinta-electronica/" target="_blank">pjorge</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/innovadora-tecnologia-ecologica-no-lo-es/">Innovadora tecnolog&#237;a ecol&#243;gica que no lo es</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
