<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>series &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/series/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Generation Kill</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/generation-kill/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/generation-kill/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 08 Oct 2008 17:58:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[series]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/10/08/generation-kill/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Generation Kill es una miniserie de 7 capítulos producida por HBO que está basada en el libro de Evan Wright del mismo nombre. Durante la guerra de Irak había periodistas de distintos medios que acompañaban a los militares durante la invasión. Uno de ellos, Evan Wright, redactor de Rolling Stone, pasó unos dos meses con [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/generation-kill/">Generation Kill</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Generation Kill es una miniserie de 7 capítulos producida por HBO que está basada en el libro de Evan Wright del mismo nombre. </p>
<p><img alt="generation kill" src="http://static.flickr.com/3004/2924847664_bacb862fdf.jpg" border="0" /></p>
<p>Durante la guerra de Irak había periodistas de distintos medios que acompañaban a los militares durante la invasión. Uno de ellos, Evan Wright, redactor de Rolling Stone, pasó unos dos meses con la compañía Alpha del primer batallón de reconocimiento de marines. Escasez de suministros, una cadena de mando incompetente que sólo piensa en ponerse medallas sin importarle poner en riesgo las vidas de sus hombres y una estrategia incierta, son algunos de los obstáculos con los que los soldados tienen que lidiar, además de la resistencia que encuentran en Irak. </p>
<p>Wright que en un principio publicó su experiencia como una serie de artículos para la revista, terminó publicando el libro “Generation Kill” en el que los protagonistas principales son los soldados de la compañía en la que viajaba: el comandante Brad “Iceman” Colbert, el cabo Josh Ray Person que conducía el Humvee en el que viajan, el soldado de primera Harold James Trombley, los cabos Walt Hasser y Gabe Garza.</p>
<p>La serie contó con la colaboración como consejeros de dos de los soldados que intervinieron en la invasión, y uno de ellos incluso se interpreta a sí mismo en la serie.</p>
<p>Muy recomendable, sobretodo para los amantes del Call of Duty <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Web <a href="http://www.hbo.com/generationkill/" target="_blank">HBO Generation Kill</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/generation-kill/">Generation Kill</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/generation-kill/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Mad Men</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/mad-men/</link>
		<pubDate>Mon, 15 Sep 2008 18:19:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[favoritos]]></category>
		<category><![CDATA[series]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/09/15/mad-men/</guid>
		<description><![CDATA[<p>He descubierto recientemente esta serie, y por supuesto no puedo dejar de recomendarla. Mad Men es una de esas series que te hace recuperar la fe en la tele y en guionistas con talento. En una tele saturada de clones defectuosos como &#8220;Yo soy Bea&#8221; o &#8220;700 euros&#8221;, Mad Men destaca por su originalidad y [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mad-men/">Mad Men</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>He descubierto recientemente esta serie, y por supuesto no puedo dejar de recomendarla. Mad Men es una de esas series que te hace recuperar la fe en la tele y en guionistas con talento. En una tele saturada de clones defectuosos como &#8220;Yo soy Bea&#8221; o &#8220;700 euros&#8221;, Mad Men destaca por su originalidad y desde luego su gran calidad. Y es que esta serie, ambientada en el mundillo publicitario de Manhattan de los años 60 nos descubre los primeros años del marketing, la incorporación de la mujer al mundo laboral y los entresijos de las agencias de publicidad y los trepas con una cuidada ambientación y una banda sonora que te sumergirá en la acción.</p>
<div align="center"><img alt="madmen" src="http://static.flickr.com/3245/2859639053_d26344aa8c.jpg" border="0" vspace="5"></div>
<p> <span id="more-385"></span> </p>
<p>La serie es idea original del guionista y productor de Los Soprano, Mattew Weiner que sitúa el argumento en <em>&#8220;Una América que se jacta del éxito y que, sin embargo, era muy insegura en su esencia. Los hombres parecían recién salidos de una jaula y las mujeres se debatían entre lo que se esperaba de ellas o seguir su propio camino&#8221;. </em>La serie ha ganado un Globo de Oro a la mejor serie dramática y al mejor actor John Hamm por su papel de Don Draper, el principal ejecutivo de Sterling Cooper que intenta mantener a raya sus conflictos tanto personales como en el trabajo.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mad-men/">Mad Men</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Que vida m&#225;s triste en la Sexta</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/que-vida-mas-triste-en-la-sexta/</link>
		<pubDate>Mon, 01 Sep 2008 11:47:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[series]]></category>
		<category><![CDATA[Videos]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/09/01/que-vida-mas-triste-en-la-sexta/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Quien se lo iba a decir al Rubén, que entre jugar a la PlayStation y discutir con la Nuria, iba a conseguir uno de las series-videoblog de más éxito de nuestro país. Que vida más triste, una serie de cortos que yo descubrí hace unos meses, tendrá una adaptación para la tele, que se emitirá [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/que-vida-mas-triste-en-la-sexta/">Que vida m&#225;s triste en la Sexta</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img alt="QVMT La Sexta" src="http://static.flickr.com/3073/2816654787_ef12227d03.jpg" align="right" border="0">Quien se lo iba a decir al Rubén, que entre jugar a la PlayStation y discutir con la Nuria, iba a conseguir uno de las series-videoblog de más éxito de nuestro país. Que vida más triste, una serie de cortos que <a href="http://microbiablog.com/2008/04/13/que-vida-mas-triste/">yo descubrí hace unos meses</a>, tendrá una adaptación para la tele, que se emitirá en la Sexta. A pesar de haber recibido ofertas de otras cadenas, ésta es la que les permitía mantener el formato, el tono y los actores, por lo que no habrá demasiados cambios.</p>
<p>No sé si funcionará. A la tele le quedan dos telediarios, sobretodo gracias al abuso de la publicidad, y no me imagino que hagan un corte de 20 minutos de publi, para un corto que no dura más de 10. Tampoco veo que la tele aporte nada que no tengamos en internet (aunque me imagino que las cuentas bancarias de los actores lo agradecerán), precisamente donde puedes ver lo que quieres, cómo quieres y cuando te apetece, sin cortes de publicidad.</p>
<p>Pero es una buena noticia para la gente que no conocía la serie, sólo espero que no la maten.</p>
<p>Via <a href="http://www.vayatele.com/2008/08/13-confirmado-la-sexta-emitira-que-vida-mas-triste">Vayatele</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/que-vida-mas-triste-en-la-sexta/">Que vida m&#225;s triste en la Sexta</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Quinta temporada para Boston Legal</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/quinta-temporada-boston-legal/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/quinta-temporada-boston-legal/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 14 May 2008 16:09:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[series]]></category>
		<category><![CDATA[TV]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/14/quinta-temporada-boston-legal/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Parece que al fin la cadena ABC ha confirmado la continuidad de Boston Legal encargando una quinta temporada de la serie. La confirmación se ha hecho de esperar debido a las diferencias entre la cadena y el creador de la serie, parece que por culpa de Life on Mars de quien Kelley también posee los [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/quinta-temporada-boston-legal/">Quinta temporada para Boston Legal</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Parece que al fin la cadena ABC ha confirmado la continuidad de <a href="http://microbiablog.com/2007/07/12/boston-legal/" target="_blank">Boston Legal</a> encargando una quinta temporada de la serie. La confirmación se ha hecho de esperar debido a las diferencias entre la cadena y el creador de la serie, parece que por culpa de <em>Life on Mars</em> de quien Kelley también posee los derechos. Parece que Kelley ha estado retrasando Life on Mars a cambio de que se hiciera esta quinta temporada para Boston Legal.</p>
<div align="center"><img alt="Boston Legal" src="http://static.flickr.com/2083/2492645844_a7cb3ea8df.jpg" border="0"></div>
<p>En resumen, que podremos seguir disfrutando de nuestro <em>Denny Crane</em>.</p>
<p>Via <a href="http://tvlia.com/2008/05/14/boston-legal-firmo-para-la-quinta-temporadaboston-legal-firmo-para-la-quinta-temporada/" target="_blank">TVlia</a> y <a href="http://www.seriesadictos.com/2008/05/13/boston-legal-consigue-una-quinta-temporada/" target="_blank">SeriesAdictos</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/quinta-temporada-boston-legal/">Quinta temporada para Boston Legal</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/quinta-temporada-boston-legal/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Sarah Connor Chronicles s&#237; tendr&#225; segunda temporada</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/sarah-connor-segunda-temporada/</link>
		<pubDate>Fri, 09 May 2008 22:04:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[favoritos]]></category>
		<category><![CDATA[series]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/10/sarah-connor-segunda-temporada/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Confirmado. Después de hacernos esperar, los de la FOX se han decidido y han renovado por una segunda temporada de la serie Terminator: The Sarah Connor Chronicles. El retraso en la confirmación parece deberse a los datos de audiencia de la serie, a pesar de tener una media de 8 millones de espectadores por capítulo [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/sarah-connor-segunda-temporada/">Sarah Connor Chronicles s&#237; tendr&#225; segunda temporada</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img alt="Sarah Connor Chronicles" src="http://static.flickr.com/3074/2479355970_878fa834aa_m.jpg" align="left" border="0">Confirmado. Después de hacernos esperar, los de la FOX se han decidido y han renovado por una segunda temporada de la serie Terminator: The Sarah Connor Chronicles. El retraso en la confirmación parece deberse a los datos de audiencia de la serie, a pesar de tener una media de 8 millones de espectadores por capítulo (que ya quisieran algunas). La cadena ha pedido otros 13 capítulos de la serie, y aunque no ha dado una fecha estimada para la segunda temporada, todo apunta a que se estrenará a principios de 2009.</p>
<p>Para los que aún no la hayáis descubierto, la serie se basa en la historia de <em>Terminator</em>, entre la segunda y tercera película centrándose en el personaje de Sarah Connor (Lena Headey), que protege a su hijo de cyborgs que vienen del futuro. Si en la segunda película era Arnold Schwarzenegger el robot que ayudaba a John Connor a escapar de los cyborgs, en la serie será una chica, Cameron Philips (Summer Glau) quien a pesar de su joven y frágil apariencia, tiene todas las ventajas de un robot.</p>
<p>Muy recomendable para los fans de la película, ya que desde luego está a la altura y no os decepcionará.</p>
<p>Via <a href="http://www.seriesadictos.com/2008/04/21/terminator-the-sarah-connor-chronicles-renueva-por-una-segunda-temporada" target="_blank">SeriesAdictos</a> | <a href="http://eslatele.com/2008/03/terminator-the-sarah-connor-chronicles-cerca-de-la-segunda-temporada.html" target="_blank">EslaTele</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/sarah-connor-segunda-temporada/">Sarah Connor Chronicles s&#237; tendr&#225; segunda temporada</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
