<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>playstation &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/playstation/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Your Shape, otro entrenador personal para Wii</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/your-shape-otro-entrenador-personal-para-wii/</link>
		<pubDate>Sun, 07 Jun 2009 08:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[eyetoy]]></category>
		<category><![CDATA[fitness]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[ubisoft]]></category>
		<category><![CDATA[Videos]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/2009/06/07/your-shape-otro-entrenador-personal-para-wii/</guid>
		<description><![CDATA[<p>La Wii parece haber encontrado un filón en los juegos de fitness y para estas navidades se añade un nuevo título en esta línea: Your Shape. El juego, desarrollado por Ubisoft Barcelona, incluye una cámara periférica junto al juego, ya que la novedad de este título es el sistema de reconocimiento que escanea el cuerpo [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/your-shape-otro-entrenador-personal-para-wii/">Your Shape, otro entrenador personal para Wii</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>La Wii parece haber encontrado un filón en los juegos de fitness y para estas navidades se añade un nuevo título en esta línea: <strong>Your Shape</strong>. El juego, desarrollado por Ubisoft Barcelona, incluye una cámara periférica junto al juego, ya que la novedad de este título es el sistema de reconocimiento que escanea el cuerpo del jugador y lo incluye en el juego, al más puro estilo Eyetoy, con lo que permite al jugador comparar su posición con el ejercicio que se le propone.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-864" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2009/06/your-shape.jpg" alt="your-shape" width="800" height="450" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2009/06/your-shape.jpg 800w, /microbiablog/wp-content/uploads/2009/06/your-shape-300x169.jpg 300w, /microbiablog/wp-content/uploads/2009/06/your-shape-788x443.jpg 788w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></p>
<p>El juego analiza las características del jugador y propone un plan de entrenamiento adaptado para cada persona. El entrenador virtual irá guiando de forma visual y verbal al jugador para realizar correctamente los ejercicios y motivándole para conseguir sus objetivos (fuerza, flexibilidad, mejora de la postura&#8230;).</p>
<p>Lo mejor de yourshape es que no necesitas mando, por lo que tienes las manos libres y puedes incorporar pesas o gomas de resistencia para dar mayor efectividad a los ejercicios. Esperemos que para pasar de un ejercicio a otro no haya que hacer nada tampoco, ya que esta es la parte más coñ&amp;% de Wii Fit.<br />
[youtube 0k4lnVC35pg]
<p><a href="http://yourshapegame.es.ubi.com/" target="_blank">Your Shape</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/your-shape-otro-entrenador-personal-para-wii/">Your Shape, otro entrenador personal para Wii</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>La polémica sobre los chips Xenon y Cell</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/polemica-chips-xenon-y-cell/</link>
		<pubDate>Sat, 03 Jan 2009 12:46:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[Microsoft]]></category>
		<category><![CDATA[minipost]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[sony]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/03/polemica-chips-xenon-y-cell/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Al fin un poco de cordura en todo este asunto de la CPU de Xbox y PS3, ya pensaba que estabamos cayendo en el “amarillismo” de la prensa de los videojuegos, y es que crear polémica enfrentando Xboxers y Sonyers es tan tentador que otros blogs no han podido resistirse a confundir con ideas erróneas. [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/polemica-chips-xenon-y-cell/">La polémica sobre los chips Xenon y Cell</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Al fin <a href="http://www.nivel22.com/2009/01/02/la-cpu-de-xbox-360-se-desarrollo-con-tecnologia-del-chip-cell">un poco de cordura en todo este asunto de la CPU de Xbox y PS3</a>, ya pensaba que estabamos cayendo en el “amarillismo” de la prensa de los videojuegos, y es que crear polémica enfrentando<em> Xboxers y Sonyers</em> es tan tentador que otros blogs no han podido resistirse a confundir con ideas erróneas. Por el contrario, como muy bien apuntan en Nivel 22, los que metieron la pata fueron los de Sony, por financiar una tecnología sin asegurarse de tener la exclusividad…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/polemica-chips-xenon-y-cell/">La polémica sobre los chips Xenon y Cell</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Barcelona en contra de un videojuego</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/barcelona-contra-wheelman-videojuego/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/barcelona-contra-wheelman-videojuego/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 16 Jun 2008 18:09:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[barcelona]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/06/16/barcelona-contra-wheelman-videojuego/</guid>
		<description><![CDATA[<p>The Wheelman, es una especia de GTA (pegar tiros, matar, conducir como un loco&#8230;) protagonizado por Vin Diesel y que transcurre en la ciudad de Barcelona. Según sus creadores eligieron la ciudad condal porque querían reflejar las persecuciones típicas de las pelis de acción y Barcelona tiene la estructura y el tráfico perfecto (en Madrid [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/barcelona-contra-wheelman-videojuego/">Barcelona en contra de un videojuego</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>The Wheelman, es una especia de GTA (pegar tiros, matar, conducir como un loco&#8230;) protagonizado por Vin Diesel y que transcurre en la ciudad de Barcelona.</p>
<p>Según sus creadores eligieron la ciudad condal porque querían reflejar las persecuciones típicas de las pelis de acción y Barcelona tiene la estructura y el tráfico perfecto (en Madrid estarían atascados en la m30 y la persecución sería un poco absurda, claro). Total que al Ayuntamiento de Barcelona no le parece nada bien que Vin Diesel se lie a tiros delante de la versión 3d de la Sagrada Familia y parece que podrían tomar acciones legales contra los responsables del proyecto, ya que no quieren que la ciudad sea escenario de un juego violento.</p>
<div align="center"><img alt="The Wheelman" src="http://static.flickr.com/3175/2584062219_6cc7a13a2f.jpg" border="0"></div>
<p>Cualquiera podría pensar que esta decisión es &#8220;ignorante y poco inteligente&#8221;, además de insultar al intelecto de la gente al pensar que no podemos distinguir entre realidad y ficción. Sin embargo yo creo que lo que pasa es que con lo que cobran de las pelis de Almodovar ya les da para vivir y dárselas de ciudad moderna, cosmopolita y vanguardista. O será que no han cobrado por el juego y por eso no les parece bien?</p>
<p>Via </p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/barcelona-contra-wheelman-videojuego/">Barcelona en contra de un videojuego</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/barcelona-contra-wheelman-videojuego/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>3</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>El GTA IV para PS3 falla más que una escopeta de feria</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/gta-iv-ps3-fallos-solucion-cuelgue/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/gta-iv-ps3-fallos-solucion-cuelgue/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 05 May 2008 19:28:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[sony]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=280</guid>
		<description><![CDATA[<p>Imagínate, llegas a casa con tu copia del GTA, que te mueres de las ganas de empezar a jugar. Lo metes en la PS3 y mientras se instala (porque en PS3 requiere de un proceso de instalación de unos 3 minutos) se queda congelado y tu gozo en un pozo. El juego no va ni [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/gta-iv-ps3-fallos-solucion-cuelgue/">El GTA IV para PS3 falla más que una escopeta de feria</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Imagínate, llegas a casa con tu copia del GTA, que te mueres de las ganas de empezar a jugar. Lo metes en la PS3 y mientras se instala (porque en PS3 requiere de un proceso de instalación de unos 3 minutos) se queda congelado y tu gozo en un pozo. El juego no va ni de coña.</p>
<p><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2263/2449455822_1cac4c1457_m.jpg" alt="GTA IV PS3 box art" align="right" />Pues esto es lo que le ha pasado a más de un usuario y os podeis imaginar el cabreo. Parece ser que el problema es por el archivo que hay que instalar en la consola de Sony. Y estas son las soluciones que proponen los de Take 2 para arreglar el problema. Yo añado una más: <strong>compraros una Xbox!</strong></p>
<p>1) Eliminar todos los datos de instalación del juego<br />
2) Eliminar las partidas guardadas<br />
3) Deshabilitar la conexión a Internet de la consola.<br />
4) Deshabilitar el panel de información de la consola.<br />
5) Deshabilitar el Media Server.<br />
6) Borrar toda la caché de Internet de la consola.<br />
7 ) Deshabilitar el protector de pantalla de la consola.<br />
8 ) Reiniciar la consola, pulsando el botón de encendido durante 5 segundos, y al apagarse, repetir la operación para encender la consola.<br />
9) Instalar el juego<br />
10) Deshabilitar la opción de autoguardado del juego<br />
11) Deshabilitar el filtro de parpadeo<br />
12) Deshabilitar la vibración del mando.<br />
13) En <a href="http://www.gamespot.com/news/6190279.html" target="_blank">Gamespot</a> explican -en inglés- todos los pasos al detalle.</p>
<p>Via <a href="http://www.nivel22.com/2008/05/05/take-2-propone-12-posibles-soluciones-a-los-cuelgues-de-gta-iv-en-ps3" target="_blank">Nivel22</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/gta-iv-ps3-fallos-solucion-cuelgue/">El GTA IV para PS3 falla más que una escopeta de feria</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/gta-iv-ps3-fallos-solucion-cuelgue/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Rock Band 240 eur WTF?</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/rock-band-240-eur-wtf/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/rock-band-240-eur-wtf/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 15 Apr 2008 18:18:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[Precios EU/EEUU]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/15/rock-band-240-eur-wtf/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Rock Band llegará a Europa el próximo 23 de mayo, aprovechando el tirón de Guitar Hero, ya que muchos de sus fans están contando los días que faltan para hacerse con uno. Pero en Rock Band no sólo vas a tocar la guitarra, sino que puedes liar a tus colegas para que jueguen contigo ya que tambien se puede [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/rock-band-240-eur-wtf/">Rock Band 240 eur WTF?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Rock Band llegará a Europa el próximo 23 de mayo, aprovechando el tirón de Guitar Hero, ya que muchos de sus fans están contando los días que faltan para hacerse con uno. Pero en Rock Band no sólo vas a tocar la guitarra, sino que puedes liar a tus colegas para que jueguen contigo ya que tambien se puede tocar la batería, el bajo y cantar. Un juego multijugador perfecto, si no fuera por.. el precio!!!</p>
<p style="text-align: center"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2094/2416144963_ce592430e4.jpg" alt="Rock Band box" /></p>
<p>El juego en EEUU cuesta 170 doláres, sin embargo el precio para Europa serán 240 eur. A ver que saco la calculadora&#8230; 170 dolares al cambio, son poco más de 100 eur, de dónde salen los 240? Ni que tuviera que venir remando!!!! Creo que sinceramente que se creen que somos tontos, que no sabemos a cuánto está el dolar y están aprovechando al máximo la fiebre Guitar Hero, pero de verdad, es insultante. Y aún hay más!</p>
<p><span id="more-245"></span></p>
<p>Pero espera, que para terminar de tomarte el pelo los de Harmonix + MTV te van a vender por un lado los instrumentos (170 eur) y por otro el juego (70 eur), deben pensar que no sabemos sumar y no notaremos el timo. Encima, si crees que te ibas a ahorrar algo de pasta porque ya tienes la guitarra de Guitar Hero, asegurate que es la de Xbox, porque el resto (PS3, etc) no son compatibles. Y otra mala noticia, si estabas pensando en pedirle a un colega que viaja a los EEUU que te lo comprara, vete olvidando, ya que el juego no es region-free y no va a <em>chutar</em> con tu consola.</p>
<p>Si quieres otra prueba de que nos toman por imbéciles sólo tienes que escuchar las declaraciones de los creadores (Harmonix):</p>
<blockquote><p>“Rock Band no es un videojuego normal. Es una cosa completamente nueva. ¿Qué otro juego viene con tres periféricos, todos diferentes? Tiene sentido también por la experiencia que estamos intentando ofrecer”</p></blockquote>
<p>Ein??? Pues es verdad que ningún otro juego viene con 3 periféricos distintos, que gran argumento, pero que me cobres extra por la &#8220;experiencia que intentas ofrecer&#8221;&#8230; Pues a mi me parece que lo llevamos <em>experienciando</em> desde hace tiempo con Guitar Hero, Singstar o Drummania.</p>
<p>Creo que flipan un poco. Y tú que piensas? Crees que es un precio justo?</p>
<p>Via <a href="http://www.vidaextra.com/2008/04/09-harmonix-habla-sobre-el-precio-de-rock-band-en-europa" target="_blank">VidaExtra</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/rock-band-240-eur-wtf/">Rock Band 240 eur WTF?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/rock-band-240-eur-wtf/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>LocoRoco, el juego más Nintendo de PSP</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/locoroco-el-juego-mas-nintendo-de-psp/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/locoroco-el-juego-mas-nintendo-de-psp/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2007 09:57:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[psp]]></category>
		<category><![CDATA[sony]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=116</guid>
		<description><![CDATA[<p>Me gustan los juegos de plataformas, estuve enganchadísima al Yoshi&#8217;s Touch and Go y al Yoshi&#8217;s Island de DS y me ha sorprendido encontrarme un juego de este tipo para PSP. LocoRoco es una bola a la que tienes que alimentar con el fin de que vaya creciendo para tener así más locorocos que es [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/locoroco-el-juego-mas-nintendo-de-psp/">LocoRoco, el juego más Nintendo de PSP</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Me gustan los juegos de plataformas, estuve enganchadísima al <a target="_blank" href="http://www.meristation.com/v3/des_trucos_guias.php?pic=DS&amp;id=cw4434decf841db&amp;idj=cw41d9acd05b2ab&amp;tipo=G">Yoshi&#8217;s Touch and Go</a> y al <a target="_blank" href="http://www.meristation.com/v3/des_analisis.php?idj=cw4462fa052a8ea&amp;pic=DS&amp;id=cw4569de2839706">Yoshi&#8217;s Island</a> de DS y me ha sorprendido encontrarme un juego de este tipo para PSP.</p>
<p><img border="0" align="right" width="358" src="http://farm2.static.flickr.com/1288/785691410_71ee40c482.jpg?v=0" height="113" /><a target="_blank" href="http://www.locoroco.com/">LocoRoco</a> es una bola a la que tienes que alimentar con el fin de que vaya creciendo para tener así más locorocos que es el objectivo del juego. La forma de jugar es bastante curiosa, no vas a usar los botones de dirección, sino que con los botones que están en los extremos de la consola el escenario se balancea de un lado a otro, provocando que tu locoroco ruede y se mueva por los distintos niveles. Para saltar y salvar obstáculos tendrás que pulsar a la vez los dos botones y dependiendo de tu locoroco (y lo gordo que esté) variará la altura del salto.</p>
<p>Sorprende la estética llena de colores, la música alegre que acompaña el juego en todo momento (incluso los locorocos gritan de vez en cuando) y lo convierten en un título muy divertido (aunque marea un poco con el balanceo) para tu PSP.</p>
<p><a target="_blank" href="http://www.meristation.com/v3/des_analisis.php?idj=cw43d0f359f3c6b&amp;pic=PSP&amp;id=cw4495bc4823b68">Análisis en Meristation</a> | <a target="_blank" href="http://www.locoroco.com/">Web oficial LocoRoco</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/locoroco-el-juego-mas-nintendo-de-psp/">LocoRoco, el juego más Nintendo de PSP</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/locoroco-el-juego-mas-nintendo-de-psp/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Nintendo DS vs PSP</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/nintendo-ds-vs-psp/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/nintendo-ds-vs-psp/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2007 17:29:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[psp]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=113</guid>
		<description><![CDATA[<p>Sólo hay que mirar las cifras de ventas, la DS está barriendo a la PSP. Su innovadora forma de jugar y los títulos que han  revolucionado el mercado (Brain Training, Nintendogs, etc), han hecho que esta consola llegue a públicos hasta ahora &#8220;abandonados&#8221; por el mundo de los videojuegos. Tengo las dos consolas y la verdad es [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/nintendo-ds-vs-psp/">Nintendo DS vs PSP</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Sólo hay que mirar las cifras de ventas, la DS está barriendo a la PSP. Su innovadora forma de jugar y los títulos que han  revolucionado el mercado (Brain Training, Nintendogs, etc), han hecho que esta consola llegue a públicos hasta ahora &#8220;abandonados&#8221; por el mundo de los videojuegos.</p>
<p style="text-align: center"><img border="0" width="433" src="http://farm2.static.flickr.com/1188/778232808_7ac588f07c.jpg?v=0" height="200" /></p>
<p>Tengo las dos consolas y la verdad es que si tuviera que elegir una creo que me quedaría con la NDS y es que, aparte de la manía irracional que le he cogido a Sony, hay algunas cosas de esta consola que no me gustan:</p>
<ul>
<li>Duración de la batería: Es verdad que el pantallón que tiene la PSP tiene que alimentarse de algún sitio, pero es que a veces a penas te da tiempo de ver una película entera. Desde luego no llega a las 10 horas de la DS.</li>
<li>Tiempos de carga: No hay nada que te corte más el rollo que cuando estás en medio del juego, la acción se congele durante unos segundos porque está leyendo del UMD (a parte del ruido que hace). En algunos juegos como Los Sims, cada vez que tienes que iniciar un diálogo tienes que esperar 5 minutos de carga y la verdad, no hay quien aguante.</li>
<li>Juegos: Las dos tienen un catálogo bastante extenso, sin embargo Nintendo ha sabido buscar hueco en el mercado y se ha metido en el bolsillo a adultos de todas las edades, niños y mujeres, que aceptemoslo, se quedan fuera de la PSP a excepción de un par de títulos.</li>
</ul>
<p>A parte de eso, la PSP pesa más y es más cara que la DS, aunque es verdad que puedes ver películas, escuchar música y guardar fotos, pero si lo que quieres es simplemente jugar, yo prefiero la DS.</p>
<p><strike>Nota (20/03): Al exceder el número máximo de comentarios que soporta el blog, se eliminaron debido a un fallo de la base de datos. A partir de ahora todos los comentarios serán moderados. Siento las molestias.</strike></p>
<p>Actualizado: Por favor, <a href="http://microbiablog.com/foro/viewforum.php?f=6">utilizad el foro</a> que se ha creado para seguir con esta discusión. Gracias!!!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/nintendo-ds-vs-psp/">Nintendo DS vs PSP</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/nintendo-ds-vs-psp/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>467</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
