<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>marketing &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/marketing/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Nike: la guerra de los sexos</title>
		<link>/microbiablog/internet/nike-plus-guerra-de-los-sexos/</link>
		<pubDate>Sun, 29 Mar 2009 19:46:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Internet]]></category>
		<category><![CDATA[marketing]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/03/29/nike-plus-guerra-de-los-sexos/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Con el fin de promocionar su producto Nike +, la marca ha realizado la campaña Hombres vs Mujeres. Un ejemplo de cómo utilizar la tecnología para fidelizar al usuario y animarle a participar. Los usuarios de Nike+, deberán subir los resultados de sus carreras a Nikeplus.com donde se muestran los resultados de cada género. Nike [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/internet/nike-plus-guerra-de-los-sexos/">Nike: la guerra de los sexos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Con el fin de promocionar su producto Nike +, la marca ha realizado la campaña Hombres vs Mujeres. Un ejemplo de cómo utilizar la tecnología para fidelizar al usuario y animarle a participar. Los usuarios de Nike+, deberán subir los resultados de sus carreras a <a href="http://nikeplus.nike.com/nikeplus/" target="_blank">Nikeplus.com</a> donde se muestran los resultados de cada género.</p>
<p>Nike + es un dispositivo que colocado en tus zapatillas, registra la distancia, tiempo, ritmo y calorías mientras corres. Tras cada entrenamiento el dispositivo se conecta a nikeplus.com donde podrás consultar los datos de tus carreras,tu historial de entrenamiento, utilizar NikeCoach que te ayudará a entrenarte para recorrer una determinada distancia, o unirte a carreras con tus amigos.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3423/3395545005_08367bdcd7.jpg?v=0" /> </p>
</p>
<p> <span id="more-487"></span>  </p>
<p>Además el dispositivo puede conectarse con un iPod, para ofrecer funcionalidades avanzadas al mismo tiempo que disfrutas de tu música preferida. Y aquí es donde se cierra el círculo, porque no sólo hablamos de asociarse a otra marca con muy buena aceptación, sino que además hablamos de negocio, ya que desde la web nikeplus.com puedes adquirir música para tu entrenamiento directamente desde itunes.</p>
<p>El componente <em>2.0</em> está en la participación social. Los usuarios de Nike+ a través de la web, crean equipos, comparten los recorridos donde corren, se comunican entre ellos en los foros y se enfrentan unos a otros.</p>
<p>Para la campaña en televisión han contado con la participación de caras conocidas como Fernando Torres, Roger Federer, Zlatan Ibrahimovic, Tony Parker y su mujer Eva Longoria Parker (la actriz de Mujeres Desesperadas), Paula Radcliffe y como no, la bailarina Sofia Boutella quien ha protagonizado campañas anteriores de la marca.</p>
<div style="padding-bottom: 0px; margin: 0px auto; padding-left: 0px; width: 425px; padding-right: 0px; display: block; float: none; padding-top: 0px" id="scid:5737277B-5D6D-4f48-ABFC-DD9C333F4C5D:b5e7b576-3852-4837-be8b-e835ab5ddd21" class="wlWriterEditableSmartContent">
<div><object width="425" height="355"><param name="movie" value="http://www.youtube.com/v/ZbyxcdIIYXU&amp;hl=en"></param><embed src="http://www.youtube.com/v/ZbyxcdIIYXU&amp;hl=en" type="application/x-shockwave-flash" width="425" height="355"></embed></object></div>
</div>
<p>&#160;</p>
<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" hspace="5" align="right" src="http://farm4.static.flickr.com/3660/3404683358_af7c80b028_m.jpg" />La campaña en Internet se ha centrado en banners en los principales portales, con el mensaje “Corre tía, corre”, “Mejor correr con una enemiga que con un amigo”, fomentando la competitividad.</p>
<p>Desde mi punto de vista esta es una campaña perfecta, que utiliza el desafío Hombres contra Mujeres para llevar a cabo el deseado <em>engagement</em> con su comunidad de usuarios al mismo tiempo que nos anima a realizar ejercicio. ¿Y a tí qué te parece?</p>
<p>Web: <a href="http://nikeplus.nike.com/nikeplus/" target="_blank">NikePlus</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/internet/nike-plus-guerra-de-los-sexos/">Nike: la guerra de los sexos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>La publicidad en vídeo</title>
		<link>/microbiablog/internet/la-publicidad-en-video/</link>
		<pubDate>Sun, 17 Feb 2008 22:00:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Internet]]></category>
		<category><![CDATA[marketing]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=201</guid>
		<description><![CDATA[<p>Estos días he tenido que documentarme un poco más a fondo sobre el tema de la publicidad en vídeo. Por una parte tenemos los problemas de sitios como Youtube, que ven como los anunciantes son reacios a mostrar sus banners delante de videos de contenido desconocido, y por otra las nuevas posibilidades que este formato [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/internet/la-publicidad-en-video/">La publicidad en vídeo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Estos días he tenido que documentarme un poco más a fondo sobre el tema de la publicidad en vídeo. Por una parte tenemos los problemas de sitios como <a href="http://www.youtube.com/" target="_blank">Youtube</a>, que ven como los anunciantes son reacios a mostrar sus banners delante de videos de contenido desconocido, y por otra las nuevas posibilidades que este formato aporta. Cuando estaba buscando documentación, me encontré con <a href="http://www.videojug.com/film/what-is-video-advertising" target="_blank">este vídeo de la IAB</a> donde profesionales del sector hablan sobre las posibilidades que este formato puede ofrecer en un futuro bastante cercano.</p>
<p align="center"><a href="http://www.videojug.com/film/what-is-video-advertising" target="_blank"><img src="http://farm3.static.flickr.com/2207/2271927521_5341d5f217.jpg?v=0" border="0" alt="" width="400" height="330" /></a></p>
<p>De momento, el medio más seguro para los anunciantes y la publicidad tradicional (me refiero a los banners) son los que controlan el contenido editorialmente, como por ejemplo <a title="MSN Video" href="http://video.es.msn.com/" target="_blank">MSN Video</a>, donde el anunciante puede tener la certeza que su anuncio no va a estar asociado con contenido ilícito.</p>
<p>Una de las posibilidades que a mí más me llama la atención y de la que se habla en el vídeo es la del &#8220;product placement&#8221; pero con la opción de saber exactamente qué producto es y quizá comprarlo con tan sólo un click. Me refiero a que sería genial poder hacer mouseover sobre <em>Carrie Bradshaw</em> para saber que su vestido es de Versace (aunque como el sueldo no me llega, no me lo vaya a comprar) y hacer click para comprarlo.</p>
<p>Video <a href="http://www.videojug.com/film/what-is-video-advertising" target="_blank">Videojug</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/internet/la-publicidad-en-video/">La publicidad en vídeo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
