<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Noticias &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/category/noticias/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Otro canon para rTVE</title>
		<link>/microbiablog/noticias/otro-canon-para-rtve/</link>
		<comments>/microbiablog/noticias/otro-canon-para-rtve/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 11 May 2009 15:19:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[canon]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/05/11/otro-canon-para-rtve/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Es curioso pero he visto los telediarios este fin de semana y no recuerdo que hayan mencionado nada de esto. En Error 500 leo: Nueva tasa del 0,9% sobre los ingresos de los operadores de telecomunicaciones para financiar RTVE, es decir, para sufragar el eterno déficit del &#34;ente&#34; y mejorar la cuenta de resultados de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/otro-canon-para-rtve/">Otro canon para rTVE</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Es curioso pero he visto los telediarios este fin de semana y no recuerdo que hayan mencionado nada de esto. En <a href="http://www.error500.net/adsl/canon-adsl-financiar-rtve" target="_blank">Error 500</a> leo:</p>
<blockquote>
<p>Nueva tasa del 0,9% sobre los ingresos de los <strong>operadores de telecomunicaciones para financiar RTVE</strong>, es decir, para sufragar el eterno déficit del &quot;ente&quot; y mejorar la cuenta de resultados de las demás cadenas de televisión vía la supresión de publicidad. Como no podía ser de otro modo, las telecos han reaccionado señalando que trasladarán este <strong>nuevo impuesto a la factura del ADSL de sus clientes</strong>.</p>
</blockquote>
<p>Y ¿qué tiene que ver el tocino con la velocidad? Pues nada de nada, pero obviamente “Mira quien baila” y “Pelotas” hacen un gran trabajo alimentando la ignorancia de este país, como para dejarlos morir por la propia evolución. Y digo yo, ¿por qué no se financian con un impuesto a parte, como hace la propia BBC (eso sí es servicio público) donde la gente tenga opción a elegir y sea consciente de lo que está pagando? Ah! Ya lo sé… por que no lo iba a pagar ni Perry…</p>
<p>Que será lo próximo, que cómo ya no se mandan cartas pongan otro canon para subvencionar Correos? Aunque al menos este tendria algo que ver con internet! En fin, no vayamos dando ideas…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/otro-canon-para-rtve/">Otro canon para rTVE</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/noticias/otro-canon-para-rtve/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Monthy Python sube sus v&#237;deos a Youtube y aumentan las ventas</title>
		<link>/microbiablog/noticias/monthy-python-sube-sus-vdeos-a-youtube-y-aumentan-las-ventas/</link>
		<pubDate>Wed, 28 Jan 2009 19:12:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[actualidad]]></category>
		<category><![CDATA[piratería]]></category>
		<category><![CDATA[sgae]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/28/monthy-python-sube-sus-vdeos-a-youtube-y-aumentan-las-ventas/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Todos los días en el telediario o gracias a esos anuncios contra la piratería pagados con nuestro dinero, podemos oír que es malo descargarse canciones, que la industria de la música y el cine pierden dinero por culpa del p2p y que si usas la mula irás al infierno por mala persona. Pues bien, los [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/monthy-python-sube-sus-vdeos-a-youtube-y-aumentan-las-ventas/">Monthy Python sube sus v&#237;deos a Youtube y aumentan las ventas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Todos los días en el telediario o gracias a esos anuncios contra la <strong>piratería</strong> pagados con nuestro dinero, podemos oír que es malo descargarse canciones, que la industria de la música y el cine pierden dinero por culpa del <em>p2p</em> y que si usas<em> la mula</em> irás al infierno por mala persona. </p>
<p>Pues bien, los señores de <strong>Monthy Python</strong>, ese grupo cómico inglés, después de ver que habían videos suyos en youtube, decidieron poner todo su contenido en alta calidad completamente gratis. </p>
<p> <span id="more-459"></span>  </p>
<p>Esto es lo que puede leerse en su <a href="http://es.youtube.com/montypython" target="_blank">canal de youtube</a>: </p>
<blockquote>
<p>Vamos a dejar que veas todo completamente gratis. Pero queremos algo a cambio. Nada de comentarios estupidos y sin sentido. En vez de eso queremos que hagas click en los links, compres nuestras pelis y series y alivies nuestro dolor y disgusto de habernos estado robando todos estos años.</p>
</blockquote>
<p>Y funcionó. <strong>Las ventas</strong> de DVDs de Monthy Python <strong>han aumentado un 23,000% </strong>y se han colocado en <strong>segundo lugar</strong> de los <strong>más vendidos de Amazon</strong>.</p>
<p>La gente <strong>está dispuesta a pagar por el talento</strong>, por lo que merece la pena. Pero no estás por la labor si te están <strong>insultando</strong> todo el tiempo, acusándote de <strong>cometer un delito</strong> por hacer algo que es completamente legal y además sabes que con tus <strong>impuestos</strong> se está <strong>subvencionando unos bodrios infumables</strong> que encima esperan que vayas a ver al cine. Al menos los anuncios anti piratería podían ser como este de <a href="http://microbiablog.com/2007/10/29/the-it-crowd-en-canal-el-24-de-noviembre/" target="_blank">IT Crowd</a>:</p>
<div class="wlWriterEditableSmartContent" id="scid:5737277B-5D6D-4f48-ABFC-DD9C333F4C5D:e4e18440-655b-49dd-b413-98562d5a53c4" style="padding-right: 0px; display: block; padding-left: 0px; float: none; padding-bottom: 0px; margin: 0px auto; width: 425px; padding-top: 0px">
<div id="6a4fd25d-33a8-4b61-9917-f74f63efa5ca" style="margin: 0px; padding: 0px; display: inline;">
<div><a href="http://es.youtube.com/watch?v=IA3k1uFGNE0" target="_new"><img src="http://microbiablog.com/wp-content/uploads/2009/01/video633ced9771fb.jpg" style="border-style: none" galleryimg="no" onload="var downlevelDiv = document.getElementById('6a4fd25d-33a8-4b61-9917-f74f63efa5ca'); downlevelDiv.innerHTML = &quot;&lt;div&gt;&lt;object width=\&quot;425\&quot; height=\&quot;355\&quot;&gt;&lt;param name=\&quot;movie\&quot; value=\&quot;http://www.youtube.com/v/IA3k1uFGNE0&amp;hl=en\&quot;&gt;&lt;\/param&gt;&lt;embed src=\&quot;http://www.youtube.com/v/IA3k1uFGNE0&amp;hl=en\&quot; type=\&quot;application/x-shockwave-flash\&quot; width=\&quot;425\&quot; height=\&quot;355\&quot;&gt;&lt;\/embed&gt;&lt;\/object&gt;&lt;\/div&gt;&quot;;" alt=""></a></div>
</div>
</div>
<p>Via <a href="http://mashable.com/2009/01/22/youtube-boost-sales/" target="_blank">Mashable</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/monthy-python-sube-sus-vdeos-a-youtube-y-aumentan-las-ventas/">Monthy Python sube sus v&#237;deos a Youtube y aumentan las ventas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Mercadona echa a las grandes marcas de sus estanter&#237;as</title>
		<link>/microbiablog/noticias/mercadona-echa-a-las-grandes-marcas-de-sus-estanteras/</link>
		<comments>/microbiablog/noticias/mercadona-echa-a-las-grandes-marcas-de-sus-estanteras/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 26 Jan 2009 19:10:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/26/mercadona-echa-a-las-grandes-marcas-de-sus-estanteras/</guid>
		<description><![CDATA[<p>La caída de las ventas ha llevado a la cadena de supermercados Mercadona a tomar medidas drásticas y eliminar de sus estanterías productos que no tuviesen una rotación diaria. De esta forma, primeras marcas como Gallo, Font Vella, Procter&#38;Gamble, Unilever, Nutrexpa, Panrico, Nestlé, Henkel, Noel, Kellogg’s y Danone verán como Mercadona reduce sus compras y [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/mercadona-echa-a-las-grandes-marcas-de-sus-estanteras/">Mercadona echa a las grandes marcas de sus estanter&#237;as</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="border-top-width: 0px; display: inline; border-left-width: 0px; border-bottom-width: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; border-right-width: 0px" src="http://farm4.static.flickr.com/3498/3228344495_78355a7c94.jpg?v=0" align="right" border="0" /> La caída de las ventas ha llevado a la cadena de supermercados <strong>Mercadona</strong> a tomar medidas drásticas y <strong>eliminar de sus estanterías</strong> productos que no tuviesen una rotación diaria. De esta forma, <strong>primeras marcas</strong> como Gallo, Font Vella, Procter&amp;Gamble, Unilever, Nutrexpa, Panrico, Nestlé, Henkel, Noel, Kellogg’s y Danone verán como Mercadona reduce sus compras y <strong>sustituye estos productos por los de su marca blanca</strong> en sus estanterías.</p>
</p>
<p> <span id="more-454"></span>  </p>
<p>La medida ha sido criticada por las marcas que en algunos casos verán afectada su facturación hasta en un 50% y por consumidores que no ven bien la reducción de la oferta en los supermercados. </p>
<p>Lo cierto es que si Mercadona ha hecho estos recortes basándose en las ventas, podría decirse que su clientela está acostumbrada a comprar su marca blanca y muy pocos serán los que echen de menos los productos eliminados. Los grandes<strong> beneficiados</strong> en este caso son las <strong>empresas que fabrican estos productos</strong> “marca blanca” que verán un aumento de la demanda.</p>
<p>Aquí tienes la <a href="http://marcasblancas.wikispaces.com/Mercadona" target="_blank">lista de empresas</a> que fabrican los productos para Mercadona bajo las marcas Bosque Verde, Hacendado, Deliplus…</p>
<p>via <a href="http://www.expansion.com/2009/01/12/empresas/1231799728.html" target="_blank">Expansión</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/mercadona-echa-a-las-grandes-marcas-de-sus-estanteras/">Mercadona echa a las grandes marcas de sus estanter&#237;as</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/noticias/mercadona-echa-a-las-grandes-marcas-de-sus-estanteras/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Concierto ben&#233;fico para orfanato en Nepal</title>
		<link>/microbiablog/noticias/concierto-benfico-para-orfanato-en-nepal/</link>
		<pubDate>Wed, 17 Dec 2008 16:30:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[actualidad]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/12/17/concierto-benfico-para-orfanato-en-nepal/</guid>
		<description><![CDATA[<p>El próximo 18 de enero a las 12 de la mañana, tendrá lugar un concierto benéfico de la Coral Athenea en el Mira Teatro de Pozuelo de Alarcón. La recaudación será destinada al orfanato rural de Chitwan en Nepal de la ONG Namaste. Si queréis pasar un buen rato el domingo y además colaborar con [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/concierto-benfico-para-orfanato-en-nepal/">Concierto ben&#233;fico para orfanato en Nepal</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>El próximo <strong>18 de enero a las 12 de la mañana</strong>, tendrá lugar un concierto benéfico de la <strong>Coral Athenea en el Mira Teatro de Pozuelo de Alarcón</strong>. La recaudación será destinada al orfanato rural de Chitwan en Nepal de la <a href="http://www.namasteong.es/" target="_blank">ONG Namaste</a>.</p>
<p>Si queréis pasar un buen rato el domingo y además colaborar con una buena causa, <a href="mailto:jdelatorre@namasteong.es" target="_blank">conseguid vuestras entradas</a>! Son sólo <strong>5 euros</strong> y participarás en el <strong>sorteo de una Xbox</strong> y otros regalos. </p>
<p><img alt="Orfanato Nepal" src="http://static.flickr.com/3157/3116250288_27fde8f420.jpg" border="0" /></p>
<p><a href="http://www.namasteong.es/" target="_blank">ONG Namaste</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/concierto-benfico-para-orfanato-en-nepal/">Concierto ben&#233;fico para orfanato en Nepal</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Un cocinero brit&#225;nico envenena a su audiencia</title>
		<link>/microbiablog/noticias/un-cocinero-britnico-envenena-a-su-audiencia/</link>
		<pubDate>Fri, 29 Aug 2008 19:04:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/08/29/un-cocinero-britnico-envenena-a-su-audiencia/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Cansado del típico cocido madrileño y de la tortilla de patatas? Pues apúntate a las recetas del super chef Anthony Worral, de quien ya os hablé hace un tiempo. El tío harto de los ingredientes de siempre, ha sugerido en una entrevista incluir unas hojas de beleño negro, una planta alucinógena y que puede causar [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/un-cocinero-britnico-envenena-a-su-audiencia/">Un cocinero brit&#225;nico envenena a su audiencia</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Cansado del típico cocido madrileño y de la tortilla de patatas? Pues apúntate a las recetas del <em>super chef</em> Anthony Worral, de quien <a href="http://microbiablog.com/2006/06/26/una-de-programas-de-cocina/">ya os hablé hace un tiempo</a>. El tío harto de los ingredientes de siempre, ha sugerido en una entrevista incluir unas hojas de beleño negro, una planta alucinógena y que puede causar la muerte, para hacer tus ensaladas más <em>arriesgadas</em>. </p>
<p>La planta en cuestión era utilizada en la antigüedad por sus propiedades anestésicas, y puede causar vómitos, alucinaciones, convulsiones e incluso la muerte.</p>
<p><img alt="worral vs arguinano" src="http://static.flickr.com/3094/2808572671_0e73b4ccba.jpg" border="0"></p>
<p>Al parecer, el cocinero confundió el beleño negro con la quinoa, una planta comestible rica en vitamina C. &#8220;Es un poco embarazoso, pero no hay noticias de ningún afectado. Por favor transmitan mis disculpas.&#8221;</p>
<p>Hace unas semanas, en <a href="http://www.elmundo.es/elmundo/2008/08/04/television/1217871277.html">El Mundo</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/un-cocinero-britnico-envenena-a-su-audiencia/">Un cocinero brit&#225;nico envenena a su audiencia</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Enga&#241;ados como chinos en la ceremonia inaugural</title>
		<link>/microbiablog/noticias/engaados-como-chinos-en-la-ceremonia-inaugural/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Aug 2008 19:17:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[deportes]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/08/13/engaados-como-chinos-en-la-ceremonia-inaugural/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Los juegos olímpicos de Pekín están siendo examinados con lupa y por eso, China está poniendo todo su esfuerzo en dar una imagen impecable, tanto, que les lleva a mentirnos todo el rato. Viste la ceremonia inaugural? Pues en la mayoría de cosas nos pegaron el cambiazo. Los fuegos artificiales en forma de huellas? Mentira, [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/engaados-como-chinos-en-la-ceremonia-inaugural/">Enga&#241;ados como chinos en la ceremonia inaugural</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Los juegos olímpicos de Pekín están siendo examinados con lupa y por eso, China está poniendo todo su esfuerzo en dar una imagen impecable, tanto, que les lleva a mentirnos todo el rato. Viste la ceremonia inaugural? Pues en la mayoría de cosas nos pegaron <em>el cambiazo</em>.</p>
<ul>
<li>Los fuegos artificiales en forma de huellas? Mentira, <a href="http://www.telegraph.co.uk/sport/othersports/olympics/2534499/Beijing-Olympic-2008-opening-ceremony-giant-firework-footprints-faked.html" target="_blank">todo por ordenador</a>.</li>
<li>La dulce niña que cantó el himno? No cantaba, <a href="http://www.telegraph.co.uk/sport/othersports/olympics/2545387/Beijing-Olympics-Faking-scandal-over-girl-who-sang-in-opening-ceremony.html" target="_blank">hizo un playback a lo Mili Vanilli</a>. La cantante real no era lo suficientemente agraciada para los estándares chinos.</li>
<li>Los estadios abarrotados de gente? <em>Nah</em>, la mitad <a href="http://www.guardian.co.uk/sport/2008/aug/12/emptyseats" target="_blank">son actores puestos por el comité</a> que van <em>de gratis</em> porque no va <em>ni perri</em>. </li>
<li>El montón de chinos de la coreografía? La mitad <a href="http://www.publico.es/resources/archivos/2008/8/8/12181969772045gd.jpg" target="_blank">no sabían donde estaban</a>.</li>
</ul>
<p>Y claro, como <em>cree el ladrón que todos son de su condición</em>, ahora quieren hacer un <a href="http://www.adn.es/deportes/20080810/VID-0025-Juanito-deportista-hispanidad-sometido-test.html" target="_blank">test de hispanidad a nuestro Juanito</a>, que juega demasiado bien al ping-pong para haber vivido en España 19 años.</p>
<p>Y lo peor es que nos enteramos de todo esto a pesar de <a href="http://mangasverdes.es/2008/08/06/atletas-amordazados/" target="_blank">la censura</a> a la que están sometidos deportistas y periodistas&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/engaados-como-chinos-en-la-ceremonia-inaugural/">Enga&#241;ados como chinos en la ceremonia inaugural</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Un poco menos rico y un poco m&#225;s idiota</title>
		<link>/microbiablog/noticias/un-poco-menos-rico-y-un-poco-ms-idiota/</link>
		<pubDate>Tue, 12 Aug 2008 13:37:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[iphone]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/08/12/un-poco-menos-rico-y-un-poco-ms-idiota/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Leo en el blog de Manu, sobre la aplicación &#8220;I am Rich&#8221; (Yo soy rico) que estaba a la venta en la App Store y que no sirve absolutamente para nada. Pero no es que se engañase a la gente, se decía claramente que la aplicación no tenía ningún uso, más que el de fantasmear [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/un-poco-menos-rico-y-un-poco-ms-idiota/">Un poco menos rico y un poco m&#225;s idiota</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Leo en el blog de <a href="http://www.manuelmontilla.es/2008/08/08/de-cool-a-gilipollas/" target="_blank">Manu</a>, sobre la aplicación &#8220;I am Rich&#8221; (Yo soy rico) que estaba a la venta en la App Store y que no sirve absolutamente para nada. Pero no es que se engañase a la gente, se decía claramente que la aplicación no tenía ningún uso, más que el de <em>fantasmear</em> con tus colegas que tienes tanta pasta que puedes gastarte 799 eur ($999.99, el máximo precio permitido para productos en App Store) en una aplicación que no sirve absolutamente para nada.</p>
<p><img alt="I am Rich app" src="http://static.flickr.com/3249/2756099673_b79ca80cc6.jpg" align="right" border="0">App Store la ha retirado de la tienda, pero en el tiempo que estuvo disponible, 8 personas la compraron (aunque a 2 de ellas pidieron que se les devolviese el dinero). Esto demuestra que hay gente para todo, y que además tiene demasiado dinero.</p>
<p>El <em>inventor </em>de la aplicación, el alemán Armen Heinrich dijo: “Descubrí que algunos usuarios se quejaban por los precios de las aplicaciones para el iPhone que costaban sobre 99 centavos. Lo considero arte. No esperaba que mucha gente lo comprara ni tampoco todo el alboroto que se ha creado a su alrededor”. El espabilado de Heinrich es también el autor de Calc Pro, una copia de la propia calculadora que viene por defecto en iPhone pero con menos funciones que se vendía por 3,99 eur. Me imagino que después del éxito de esta aplicación fué cuando decidió sacar I am Rich a mayor precio.</p>
<p>En realidad no tengo nada en contra de Heinrich, ya que ni siquiera es el primero en tomar el pelo a la gente, os acordáis de &#8220;<a href="http://savetoby.com/" target="_blank">Save Toby</a>&#8220;? </p>
<p>Via <a href="http://www.manuelmontilla.es/2008/08/08/de-cool-a-gilipollas/" target="_blank">Manu Montilla</a> y <a href="http://www.applesfera.com/trackback/i-am-rich-la-mas-exclusiva-estupida-de-la-app-store" target="_blank">Applesfera</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/un-poco-menos-rico-y-un-poco-ms-idiota/">Un poco menos rico y un poco m&#225;s idiota</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Detener el paso del tiempo</title>
		<link>/microbiablog/noticias/detener-el-paso-del-tiempo/</link>
		<pubDate>Tue, 12 Aug 2008 08:17:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[Salud]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/08/12/detener-el-paso-del-tiempo/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Un grupo de científicos ha conseguido detener por primera vez, el proceso de envejecimiento de un órgano completo. Los investigadores han detenido el envejecimiento de el hígado de un ratón bloqueando la acumulación de proteínas perjudiciales dentro de las células del órgano. Se ha descubierto que según envejecemos el proceso para deshacerse de estas sustancias [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/detener-el-paso-del-tiempo/">Detener el paso del tiempo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img alt="Ratatouille" src="http://static.flickr.com/3285/2756461628_4ae71b8269.jpg" align="left" border="0">Un grupo de científicos ha conseguido detener por primera vez, el proceso de envejecimiento de un órgano completo. Los investigadores han detenido el envejecimiento de el hígado de un ratón bloqueando la acumulación de proteínas perjudiciales dentro de las células del órgano.</p>
<p>Se ha descubierto que según envejecemos el proceso para deshacerse de estas sustancias perjudiciales es menos eficaz y ocasiona acumulaciones de materiales tóxicos, que caracterizan especialmente a la enfermedad de Alzheimer, Parkinson y otros trastornos degenerativos.</p>
<p>Los investigadores sugieren que un tratamiento que mejore la limpieza de estas sustancias perjudiciales ayudaría a combatir el envejecimiento del órgano.</p>
<p>Via <a href="http://meneame.net/story/detienen-proceso-envejecimiento-organo-completo" target="_blank">meneame</a> | <a href="http://www.abc.net.au/science/articles/2008/08/11/2331197.htm" target="_blank">Leer artículo</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/detener-el-paso-del-tiempo/">Detener el paso del tiempo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Pek&#237;n quita la carne de perro del men&#250;</title>
		<link>/microbiablog/noticias/pekn-quita-la-carne-de-perro-del-men/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Aug 2008 18:36:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[china]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/08/11/pekn-quita-la-carne-de-perro-del-men/</guid>
		<description><![CDATA[<p>La Oficina de Seguridad alimentaria de Pekín emitió el mes pasado una orden para que los hoteles contratados para los juegos olimpicos no ofrezcan ningún plato en su menú que contenga carne de perro durante los juegos y los próximos paralímpicos de Septiembre. Pekín, consciente de que estos platos pueden ofender a defensores de los [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/pekn-quita-la-carne-de-perro-del-men/">Pek&#237;n quita la carne de perro del men&#250;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img alt="Puppy" src="http://static.flickr.com/3289/2753532727_8775e4faf2.jpg" align="right" border="0">La Oficina de Seguridad alimentaria de Pekín emitió el mes pasado una orden para que los hoteles contratados para los juegos olimpicos no ofrezcan ningún plato en su menú que contenga carne de perro durante los juegos y los próximos paralímpicos de Septiembre.</p>
<p>Pekín, consciente de que estos platos pueden ofender a defensores de los animales, dijo a los restaurantes que si querían tener éxito entre los visitantes extranjeros deberían dejar de servir carne de perro &#8220;para respetar las costumbres de otros países&#8221;.</p>
<p>Me parece bien que dejen en paz a los pobres perros durante un par de meses, pero me parece una medida hipócrita que intenta dar buena imagen al país, ya que los defensores de los animales tendrán que fastidiarse en cuanto pasen los juegos, ya que nuestros queridos chinos volverán a comerse a Lassie y a su familia. Además se me ocurren muchas otras cosas que también podrían dejar de hacer para no ofender a los demás, pero&#8230;</p>
<p>Via <a href="http://highways-vaughanradio.blogspot.com/" target="_blank">Highways and Byways</a> en Vaughan Radio</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/pekn-quita-la-carne-de-perro-del-men/">Pek&#237;n quita la carne de perro del men&#250;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>En Francia proponen subir los impuestos para luchar contra la obesidad</title>
		<link>/microbiablog/noticias/subir-impuestos-combatir-obesidad/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Aug 2008 18:17:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[Salud]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/08/11/subir-impuestos-combatir-obesidad/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Dos agencias del Gobierno francés han recomendado subir los impuestos en la venta de productos altos en grasas y azúcares para combatir la obesidad. La propuesta será estudiada por el Parlamento Francés el próximo otoño y propone aumentar el IVA del 5.5% al 19.6% para productos altos en azúcares, grasas y sal que no son [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/subir-impuestos-combatir-obesidad/">En Francia proponen subir los impuestos para luchar contra la obesidad</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img alt="Hamburguesa y patatas" src="http://static.flickr.com/3004/2754298606_74da605860.jpg" align="right" border="0">Dos agencias del Gobierno francés han recomendado subir los impuestos en la venta de productos altos en grasas y azúcares para combatir la obesidad. </p>
<p>La propuesta será estudiada por el Parlamento Francés el próximo otoño y propone aumentar el IVA del 5.5% al 19.6% para productos altos en azúcares, grasas y sal que no son de estricta necesidad. Afecta a snacks (patatas de bolsa, cheetos), hamburguesas y pizzas, entre muchos otros y también defiende un aumento de los impuestos sobre el alcohol.</p>
<p><span id="more-352"></span> </p>
<p>La razón que respalda esta propuesta son los altos costes que enfermedades como la obesidad o el alcoholismo generan a la seguridad social. En los últimos años la tasa de obesidad en Francia ha subido, aunque aun está lejos de países como Austria, Alemania o España donde superamos con creces a los franceses. </p>
<p>Por supuesto ya se han echado las manos a la cabeza los fabricantes de queso Camembert, uno de los productos más famosos de la gastronomía francesa y con un alto aporte energético y piden que se aplique a productos donde el resto de aportes nutricionales sean desiguales. Me pregunto si de aprobarse esta ley en Francia, se extenderá el ejemplo a otros países como el nuestro, donde el alcohol, el tabaco y la gasolina pagan un buen pedazo de la factura sanitaria. Aunque hasta cierto punto me parece una medida lógica, me parece que en el fondo tiene un mero interés recaudatorio, aunque disfrazado de preocupación por la salud de los ciudadanos.</p>
<p>Via <a href="http://josepeguero.net/2008/08/impuestos-para-luchar-contra-la-obesidad/" target="_blank">ensegundos.net</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/subir-impuestos-combatir-obesidad/">En Francia proponen subir los impuestos para luchar contra la obesidad</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
