<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>sims &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/sims/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Los Sims compran en Ikea</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/los-sims-compran-en-ikea/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/los-sims-compran-en-ikea/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 06 May 2008 21:54:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[ea]]></category>
		<category><![CDATA[los sims]]></category>
		<category><![CDATA[publicidad]]></category>
		<category><![CDATA[sims]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=281</guid>
		<description><![CDATA[<p>ㅁl fin los sue침os de muchos jugadores se han hecho realidad! Poder decorar la casa de tus sims con los muebles de la comocida marca sueca. Y es que el pr칩ximo 24 de junio sale a la venta (mediante descarga) una nueva expansi칩n para los Sims 2, con objetos para decorar la casa맋ise침ados por Ikea. [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/los-sims-compran-en-ikea/">Los Sims compran en Ikea</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img class="alignleft flickr-medium" style="float: left;" src="http://farm4.static.flickr.com/3019/2471370129_16a83130f5_m.jpg" alt="Sims 2 Ikea Expansion Pack" width="171" height="240" />ㅁl fin los sue침os de muchos jugadores se han hecho realidad! Poder decorar la casa de tus sims con los muebles de la comocida marca sueca.</p>
<p>Y es que el pr칩ximo 24 de junio sale a la venta (mediante descarga) una nueva expansi칩n para los Sims 2, con objetos para decorar la casa맋ise침ados por Ikea.</p>
<p>Lamparas, mesas, camas, armarios, sof치s&#8230; todo lo que necesitas para que tu sim est칠 m치s c칩modo en casa, ahora tan f치cil como descargar el paquete de expansi칩n.</p>
<p>Algunos jugadores incluso hab칤an dise침ado sus propios objetos bas치ndose en productos de la marca sueca, lo que demuestra el inter칠s por parte de la comunidad por este tipo de objetos.</p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium aligncenter" src="http://farm4.static.flickr.com/3199/2471373975_4e92037a86.jpg" alt="Ikea Sims" /><em></em></p>
<p style="text-align: center;"><em>A partir de ahora tus sims podr치n disfrutar de la famosa cama Malm</em></p>
<p>No es la primera vez que la franquicia de los Sims <a href="http://microbiablog.com/2007/07/08/los-sims-hm-moda-y-accesorios/">se une a una conocida marca</a> para lanzar un paquete de expansi칩n. Me parece un gran ejemplo de publicidad en videojuegos que beneficiar치 a las dos marcas y que seguro va a ser bien acogida por los jugadores. Me pregunto cu치l ser치 la pr칩xima expansi칩n, una marca de coches? Un supermercado del que podremos comprar la comida?</p>
<p>Via <a href="http://www.infinitesims.com/content/view/1022/1/" target="_blank">Infinite Sims</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/los-sims-compran-en-ikea/">Los Sims compran en Ikea</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/los-sims-compran-en-ikea/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>M치s detalles sobre Los Sims 3</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/mas-detalles-sobre-los-sims-3/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Mar 2008 20:00:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[ea]]></category>
		<category><![CDATA[los sims]]></category>
		<category><![CDATA[sims]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=212</guid>
		<description><![CDATA[<p>Aunque la p치gina oficial no ofrece ning칰n tipo de informaci칩n, aparte de decirnos que tendremos que esperar al pr칩ximo mi칠rcoles para saber m치s, parece que ya se han filtrado detalles de c칩mo ser치 la pr칩xima versi칩n del juego de EA. Seg칰n publica Nivel 22: &#8220;Por lo visto los entornos van a ser mucho m치s abiertos. [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/mas-detalles-sobre-los-sims-3/">M치s detalles sobre Los Sims 3</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Aunque la p치gina oficial no ofrece ning칰n tipo de informaci칩n, aparte de decirnos que tendremos que esperar al pr칩ximo mi칠rcoles para saber m치s, parece que ya se han filtrado detalles de c칩mo ser치 la pr칩xima versi칩n del juego de EA.</p>
<p>Seg칰n publica <a href="http://www.nivel22.com/2008/03/12/primeros-detalles-de-los-sims-3" target="_blank">Nivel 22</a>:</p>
<blockquote><p><em><img src="http://farm3.static.flickr.com/2094/2333738968_2ef579e1ec_m.jpg" border="0" alt="" width="240" height="228" align="right" />&#8220;Por lo visto los entornos van a ser mucho m치s abiertos. No solamente el punto de vista del jugador ser치 una c치mara limitada al interior de la casa, y a lo sumo abierta a los alrededores de la edificaci칩n, sino que nuestros Sims podr치n moverse por el entorno de la urbanizaci칩n o ciudad o como quer치is llamarlo.</em></p>
<p><em>Esto podr칤a implicar llevarlos de compras, a hacer botell칩n, a manifestarse a favor de las ballenas, o dicho de otro modo, a tener una interactuaci칩n directa con otros Sims fuera del radio de acci칩n de la casa que hasta el momento se limitaba el movimiento de nuestros Sims.&#8221;</em></p></blockquote>
<p>A m칤 esto me hace pensar que quiz치 la nueva versi칩n se convierta en algo as칤 como el famoso Animal Crossing, donde podemos interactuar con otros &#8220;ciudadanos&#8221; que lo suyo ser칤a que fuesen otros jugadores online, pero bueno, quiz치 estoy flipando un poco <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="游뗵" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Via <a href="http://www.nivel22.com/2008/03/12/primeros-detalles-de-los-sims-3" target="_blank">Nivel 22</a>맢 Sitio <a href="http://thesims3.ea.com/" target="_blank">oficial de Los Sims</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/mas-detalles-sobre-los-sims-3/">M치s detalles sobre Los Sims 3</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Los Sims 2: Naufragos DS [review, trucos y trailer]</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/los-sims-2-naufragos-ds-review-trucos-y-trailer/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/los-sims-2-naufragos-ds-review-trucos-y-trailer/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 07 Nov 2007 20:39:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[ea]]></category>
		<category><![CDATA[los sims]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[sims]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=167</guid>
		<description><![CDATA[<p>Para compensar las horas perdidas delante de mi DS con algo 칰til, os voy a contar sobre la 칰ltima entrega de Los Sims para DS. 쮻e qu칠 trata el juego? La pregunta puede parecer bastante obvia ya que a estas alturas todo el mundo conoce la saga de los Sims. Sin embargo, esta nueva entrega [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/los-sims-2-naufragos-ds-review-trucos-y-trailer/">Los Sims 2: Naufragos DS [review, trucos y trailer]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Para compensar las horas perdidas delante de mi DS con algo 칰til, os voy a contar sobre la 칰ltima entrega de Los Sims para DS.</p>
<p style="text-align: center"><img src="http://farm3.static.flickr.com/2147/1906792615_b1d8af7323.jpg?v=0" border="0" alt="" width="450" height="217" /></p>
<p><strong>쮻e qu칠 trata el juego?</strong><br />
La pregunta puede parecer bastante obvia ya que a estas alturas todo el mundo conoce la saga de los Sims. Sin embargo, esta nueva entrega presenta algunos cambios que aunque hacen el juego un poco m치s atractivo, arrastra costumbres que a muchos pueden echar atr치s. Me explico.</p>
<p>Nada m치s empezar el juego (despu칠s de haber dado apariencia y nombre a tu sim), naufragas en una isla desierta, con la 칰nica ayuda del libro de supervivencia, que te guiar치 a trav칠s del juego. En esta ocasi칩n no disponemos de dinero para comprar comida, ni tenemos que preocuparnos por estudiar para que nuestro sim consiga un trabajo mejor.</p>
<p><span id="more-167"></span><img src="http://farm3.static.flickr.com/2167/1906795741_c70ac2014c.jpg?v=0" border="0" alt="" hspace="5" width="256" height="384" align="left" />Estamos perdidos en una isla y la supervivencia es nuestra mayor prioridad. Tendr치s que buscar comida en los matorrales, construirte un refugio para que no te coman los bichos, pescar en la playa&#8230; y si queremos prosperar en el juego, tendremos que cumplir las misiones y desafios que se nos presentan. En mi opini칩n, lo de ir cumpliendo misiones es el mayor atractivo y donde el juego realmente te engancha, sin embargo, tendr치s tambi칠n que맚ener en cuenta맓as funciones b치sicas como dormir, ba침arte o hacer pis, que pueden hacer el juego bastante pesado y echar atr치s a bastante gente. Lo cual es una l치stima, ya que como digo, los retos hacen este juego muy adictivo.</p>
<p><strong>Gr치ficos y m칰sica</strong><br />
En esta versi칩n para DS, los gr치ficos son bastante fieles a la versi칩n de PC. El escenario y los personajes tienen bastante detalle y aunque los gr치ficos en la DS suelen pecar de simples, para este juego son bastante decentes. En la isla de vez en cuando llueve, cuando es de noche se oscurece la pantalla y aparecen sombras misteriosas en los matorrales&#8230; efectos que romper치n la monoton칤a del escenario.<br />
La m칰sica s칩lo est치 presente en ciertos momentos del juego, para dar tensi칩n o alertarnos de un cambio de misi칩n. No hay una melod칤a cont칤nua durante todo el juego (gracias a Dios!, y a EA), sino que oiremos el rumor del mar cuando estemos cerca de la orilla y el sonido de los animales nos despertar치 de vez en cuando. En definitiva, un gran acierto que rompe con la aburrida y cansina melod칤a de anteriores entregas.</p>
<p><strong>Conclusi칩n</strong><br />
Si te gustan las anteriores entregas de los Sims, esta te va a encantar. Si no te gustan las anteriores entregas pero te van las aventuras gr치ficas, merece que le des una oportunidad. Sin embargo si la idea de los Sims no te atrae nada, hay otros juegos en el mercado sobre el mismo tema sin tener que estar pendiente de ba침arte, etc quiz치 prefieras Lost in Blue de Konami.</p>
<p>Lo mejor: Muy, muy adictivo.<br />
Lo peor: Las funciones b치sicas hacen pesado el juego. Es bastante f치cil quedarse atascado. Hay fallos de traducci칩n que te despistan de la misi칩n. Se echa de menos una mayor ayuda o pistas cuando est치s muy perdido.</p>
<p><strong>Trucos<br />
</strong><img src="http://farm3.static.flickr.com/2079/1906798135_ef0e5c29bc.jpg?v=0" border="0" alt="" width="256" height="384" align="right" />Me qued칠 bloqueada varias veces, as칤 que os cuento c칩mo salir de algunos atascos. Seguro que me dejo algunos, as칤 que dejad vuestras dudas en los comentarios e intentar칠 resolverlas. Atenci칩n, no est치n en orden:</p>
<ul>
<li>Si el personaje con el que hablamos est치 enfadado con nosotros no seremos capaces de negociar ni entregar objetos. Reg치lales cosas hasta que la barra se ponga verde. Estos me funcionaron: Al cocinero reg치lale calabac칤n (se cultiva arriba de donde se fabrican objetos). A la granjera regalale pl치tanos. A la doctora cocos.</li>
<li>Las guindillas para el cocinero est치n en una planta que cultiva la granjera.</li>
<li>Los pl치tanos para la granjera se cultivan regando el platanero que est치 al lado de SU refugio, no del nuestro (como dice en los di치logos). Est치 justo al lado de su caseta. Ri칠galo y cuando d칠 frutos entr칠gaselos.</li>
<li>Para conseguir el cincel, hay que arreglar el fuego del cocinero. Necesitas piedra y맔adera. Tienes que marcar su fogata y darle a &#8220;hacer fuego&#8221;.</li>
<li>Los bichos rosas que necesitas para conseguir el mango del martillo aparecen cuando has matado todos los bichos de la piedra que tiene al lado la palmera. Mata r치pidamente todos y ver치s que aparecen m치s. Ah칤 est치n los rosa.</li>
<li>La sardina es un pescado peque침o que se pesca en el mar, enfrente de la caja de madera.</li>
<li>Necesitas el martillo y el cincel para fabricar la canoa con el tronco que hay en rio. Tras 3 d칤as trabajando en ella, podr치s usarla para ir a la otra isla. Si solo te sale la opci칩n examinar, fijate que hay una marca en la canoa. Tienes que hacer click con el stick ah칤.</li>
<li>El mango para la doctora est치 en la otra isla. Es el 치rbol al lado del lago donde puedes ba침arte.</li>
<li>Hay un palo de hierro en la otra isla en la pantalla del avi칩n.</li>
<li>Tienes que comprar semillas de hierba larga y talarlas para poder hacer la falda a la estudiante de la isla.</li>
<li>Para conseguir el hacha, la granjera nos da las dos piezas que necesitamos, s칩lo hay que ir a fabricar objeto.</li>
<li>Para conseguir bamb칰 tienes que cultivarlo, necesitar치s las semillas de la granjera</li>
<li>El cuchillo te lo da el cocinero</li>
<li>P치sate de vez en cuando por el templo, unas veces no conseguir치s nada, otras encontrar치s objetos (oro, joyas, etc)</li>
<li>Para conseguir el curry de la doctora necesitas conseguir la receta del cocinero &#8220;comerciando&#8221; con 칠l. Necesitar치s dos nueces de Brasil. Tendr치s que comprar las semillas de la granjera y cultivarlo. Una vez te haya dado la receta, tienes que volver a tu refugio, mejorar tu fuego con &#8220;hacer fuego&#8221; y entonces ya sale la opci칩n cocinar. Te aparecer치 el curry y te dir치 los ingredientes que necesitas.</li>
</ul>
<p><strong>Trailer</strong></p>
[youtube=http://www.youtube.com/watch?v=xGNtFhqKyLg]M치s informaci칩n <a href="http://thesims2.ea.com/about/hh/index_castaway_ds.php">Los Sims 2 EA</a></p>
<p><span style="text-decoration: line-through;">Nota (20/03): Al exceder el n칰mero m치ximo de comentarios que soporta el blog, se eliminaron debido a un fallo de la base de datos. A partir de ahora todos los comentarios ser치n moderados. Siento las molestias.</span></p>
<p><strong>Actualizado (27/03):</strong> Al exceder el numero de comentarios (otra vez) he decidido cerrarlos, pero he creado un <strong>foro</strong> donde podeis continuar enviando vuestras dudas si estais atascados: <a href="http://microbiablog.com/foro/viewtopic.php?f=2&amp;t=1&amp;p=1">http://microbiablog.com/foro/viewtopic.php?f=2&amp;t=1&amp;p=1</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/los-sims-2-naufragos-ds-review-trucos-y-trailer/">Los Sims 2: Naufragos DS [review, trucos y trailer]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/los-sims-2-naufragos-ds-review-trucos-y-trailer/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>827</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Los Sims: H&#038;M Moda y accesorios</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/los-sims-hm-moda-y-accesorios/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/los-sims-hm-moda-y-accesorios/#comments</comments>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2007 11:58:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[ea]]></category>
		<category><![CDATA[los sims]]></category>
		<category><![CDATA[sims]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=108</guid>
		<description><![CDATA[<p>La 칰ltima expansi칩n de los Sims te trae la 칰ltima moda de las tiendas H&#38;M, pero no s칩lo eso, tambi칠n podr치s montar tu propia tienda y organizar tus propios desfiles. Sin embargo este post no es sobre lo chula que es esta expansi칩n, sino de hasta donde ha llegado EA con el &#8220;product placement&#8221;, es [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/los-sims-hm-moda-y-accesorios/">Los Sims: H&amp;M Moda y accesorios</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>La 칰ltima expansi칩n de los Sims te trae la 칰ltima moda de las tiendas H&amp;M, pero no s칩lo eso, tambi칠n podr치s montar tu propia tienda y organizar tus propios desfiles.</p>
<p style="text-align:center;"><img src="http://farm2.static.flickr.com/1030/752949725_aea6284b41.jpg?v=0" border="0" alt="" width="399" height="214" /></p>
<p>Sin embargo este post no es sobre lo chula que es esta expansi칩n, sino de hasta donde ha llegado EA con el &#8220;product placement&#8221;, es decir, ya no s칩lo puedes ver marcas en el juego, sino que el usuario paga por poder tenerlas. As칤 que H&amp;M paga a EA por poner su ropa en el juego y los usuarios compran el juego que es b치sicamente un anuncio. 춰Menudo negocio! Estos de EA son unos genios.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/los-sims-hm-moda-y-accesorios/">Los Sims: H&amp;M Moda y accesorios</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/los-sims-hm-moda-y-accesorios/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>4</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
