<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>google &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/google/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Apple rechaza la aplicaci&#243;n Google Voice para iPhone</title>
		<link>/microbiablog/moviles/apple-rechaza-google-voice-para-iphone/</link>
		<pubDate>Wed, 29 Jul 2009 12:05:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[móviles]]></category>
		<category><![CDATA[apple]]></category>
		<category><![CDATA[google]]></category>
		<category><![CDATA[iphone]]></category>
		<category><![CDATA[Microsoft]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/moviles/apple-rechaza-la-aplicacin-google-voice-para-iphone/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Google Voice, es una aplicación que te permite unificar varios números de teléfono en uno sólo y escuchar los mensajes de voz, pero además en Estados Unidos permite realizar llamadas gratis. Obviamente funcionalidades con las que las operadoras de telefonía no se sentirían nada cómodas, y que ponía en una posición muy difícil a Apple [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/apple-rechaza-google-voice-para-iphone/">Apple rechaza la aplicaci&oacute;n Google Voice para iPhone</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Google Voice, es una aplicación que te permite unificar varios números de teléfono en uno sólo y escuchar los mensajes de voz, pero además en Estados Unidos permite realizar llamadas gratis. Obviamente funcionalidades con las que las operadoras de telefonía no se sentirían nada cómodas, y que ponía en una posición muy difícil a Apple que finalmente ha terminado retirándola de la AppStore. Me pregunto que diría la comisión europea sobre esto si en vez de Apple fuese Microsoft…</p>
<p><strong>ACTUALIZACIÓN 29/07 18:30:</strong> Parece que el autor de la aplicación no se ha dado por vencido y la ha puesto <a href="http://www.modmyi.com/forums/iphone-news/678991-gv-mobile-now-cydia-modmyi-repo.html" target="_blank">disponible gratis en Cydia</a> (el instalador de aplicaciones alternativo a AppStore para usuarios con iphones <em>jailbrakeados</em>.</p>
<p>Via <a href="http://bitelia.com/2009/07/apple-dice-no-a-google-voice-en-la-appstore" target="_blank">Bitelia</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/apple-rechaza-google-voice-para-iphone/">Apple rechaza la aplicaci&oacute;n Google Voice para iPhone</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Google Sync Beta para Symbian s60</title>
		<link>/microbiablog/moviles/google-sync-beta-para-symbian-s60/</link>
		<pubDate>Sun, 14 Jun 2009 10:58:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[móviles]]></category>
		<category><![CDATA[google]]></category>
		<category><![CDATA[Herramientas]]></category>
		<category><![CDATA[nokia e71]]></category>
		<category><![CDATA[symbian]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/moviles/google-sync-beta-para-symbian-s60/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si quieres sincronizar el calendario y los contactos de tu cuenta Google con tu móvil Nokia, ahora puedes hacerlo accediendo desde tu móvil a m.google.com/sync. La sincronización será automática y bidireccional, de forma push, por lo que tus datos estarán actualizados tanto en tu móvil como en los servicios Google sin importar donde hayas hecho [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/google-sync-beta-para-symbian-s60/">Google Sync Beta para Symbian s60</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Si quieres sincronizar el <strong>calendario</strong> y los <strong>contactos</strong> de tu cuenta Google con tu móvil Nokia, ahora puedes hacerlo accediendo desde tu móvil a <a href="http://m.google.com/sync">m.google.com/sync</a>. La sincronización será automática y bidireccional, de forma <em>push</em>, por lo que tus datos estarán actualizados tanto en tu móvil como en los servicios Google sin importar donde hayas hecho los cambios y no volverás a perder tus datos aunque piedas tu móvil.</p>
<p>Antes de empezar, es recomendable hacer una copia de los datos de tu móvil, por lo que pueda pasar…</p>
<p>Más información en el <a href="http://googlemobile.blogspot.com/2009/05/google-sync-beta-now-for-s60_20.html" target="_blank">Blog de Google</a> | Visto en <a href="http://bitelia.com/2009/05/disponible-google-sync-para-los-symbian-de-nokia" target="_blank">Bitelia</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/moviles/google-sync-beta-para-symbian-s60/">Google Sync Beta para Symbian s60</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>bing.com, m&#225;s que un simple buscador</title>
		<link>/microbiablog/internet/bingcom-ms-que-un-simple-buscador/</link>
		<pubDate>Fri, 05 Jun 2009 08:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Internet]]></category>
		<category><![CDATA[bing]]></category>
		<category><![CDATA[buscadores]]></category>
		<category><![CDATA[google]]></category>
		<category><![CDATA[Microsoft]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/2009/06/05/bingcom-ms-que-un-simple-buscador/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Bing, el nuevo buscador de Microsoft ya está disponible, y viene cargado de nuevas funcionalidades que lo distinguen de google. La diferencia principal es que Bing está pensado para “aprender” del usuario y ofrecerle los mejores resultados además de integrar herramientas que ahorren tiempo cuando vamos a realizar una compra, un viaje o queremos respuestas [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/internet/bingcom-ms-que-un-simple-buscador/">bing.com, m&aacute;s que un simple buscador</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" align="right" src="http://farm4.static.flickr.com/3347/3594554869_d11bc084c5.jpg?v=0" />Bing, el nuevo buscador de Microsoft ya está disponible, y viene cargado de nuevas funcionalidades que lo distinguen de google. La diferencia principal es que Bing está pensado para “aprender” del usuario y ofrecerle los mejores resultados además de integrar herramientas que ahorren tiempo cuando vamos a realizar una compra, un viaje o queremos respuestas directas a preguntas. </p>
<p>Algunas de las nuevas funcionalidades…</p>
<p> <span id="more-511"></span>  </p>
<p><strong></strong></p>
<p><strong>Quick Preview (Previsualización) y Deep Links (enlaces internos)</strong></p>
<p>Sólo el 25% de las búsquedas son exitosas al primer click, por lo que bing dispone de una funcionalidad que te permite obtener un poco más de información sobre la página con sólo mover el ratón por la derecha de cada resultado. Un pequeño pop-up se abre y nos muestra información mas detallada del contenido, y los principales enlaces por lo que acertaremos más y de esta forma Bing aprende, para que cuando otro usuario haga la misma búsqueda le ofrezca el resultado con mayor número de clicks primero.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3362/3595361570_08311f741e.jpg?v=0" /> </p>
<p><strong></strong></p>
<p><strong>Reference (Wikipedia)</strong></p>
<p>Cuando buscamos sobre un término del que haya información en wikipedia, y sitios de referencia, la información aparece directamente integrada en la página al elegir la opción del menú (reference).</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2435/3595361534_22b9f50acf.jpg?v=0" /> </p>
<p><strong>El Tiempo</strong></p>
<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" align="right" src="http://farm4.static.flickr.com/3386/3594554729_66fdd68a5b.jpg?v=0" /> Si queremos saber la previsión del tiempo para los próximos días, tan sólo tenemos que buscar “weather” y él detectará desde dónde nos estamos conectando y nos ofrecerá la previsión en la misma página. Si lo que queremos es saber el tiempo en otra ciudad, sólo tendremos que añadir el nombre y nos mostrará la información.</p>
<p><strong>Salud</strong></p>
<p>Muchas de las consultas que realizamos a Google son para obtener información sobre enfermedades, los síntomas, riesgos, el tratamiento… cuando Bing detecta que hemos buscado el nombre de una enfermedad, las opciones del menú nos muestran información relacionada con estas enfermedades: información, síntomas,términos relacionados con esa enfermedad, tasa de supervivencia, riesgos, imágenes, etc…</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3342/3595361620_8a645ca075.jpg?v=0" /> </p>
<p><strong>Mapas</strong></p>
<p>Para obtener el mapa de un sitio, sólo tenemos que añadir “mapa” después de lo que estemos buscando y nos mostrará el mapa directamente.</p>
<p><strong>Información local</strong></p>
<p>Cuando busquemos el nombre de una ciudad, las opciones del menú cambiaran para ofrecernos la información que normalmente buscamos: el tiempo, restaurantes, información turística, eventos, fotos…</p>
<p><strong>Compras</strong></p>
<p>Si buscamos información sobre un producto, normalmente es porque nos disponemos a comprarlo, o queremos conocer opiniones de otros usuarios. Bing nos muestra directamente precios y opiniones de los usuarios sobre el producto. Además en la ficha del producto, nos ofrece información sobre manuales, opiniones, imágenes y videos e información relacionada con ese producto.</p>
<p>&#160;<img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3409/3594554909_8002936d95.jpg?v=0" /> </p>
<p>Por supuesto cuenta con el mismo buscador de imágenes que tenía Live Search, extendiendo la funcionalidad tambien a videos y cuenta con Webslices, pequeñas ventanitas que puedes añadir a Internet Explorer 8 y tener la información sin moverte del navegador.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3381/3595458684_1468cacbdc.jpg?v=0" /> </p>
<p>En España todavía está en fase beta, por lo que algunas funciones aún están disponibles, pero muy pronto disfrutaremos de la versión completa.</p>
<p><a href="http://www.bing.com/" target="_blank">Bing.com</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/internet/bingcom-ms-que-un-simple-buscador/">bing.com, m&aacute;s que un simple buscador</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>C&#243;mo contabilizar clicks con Analitics</title>
		<link>/microbiablog/herramientas/cmo-contabilizar-clicks-con-analitics/</link>
		<pubDate>Wed, 04 Feb 2009 19:28:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Herramientas]]></category>
		<category><![CDATA[estadísticas]]></category>
		<category><![CDATA[google]]></category>
		<category><![CDATA[útil]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/02/04/cmo-contabilizar-clicks-con-analitics/</guid>
		<description><![CDATA[<p>La herramienta de Google Analytics está muy bien, ya que te permite unas estadísticas bastante detalladas gratis. Sin embargo, hay un reporte que no funciona del todo bien, el de superposición del contenido: Contents &#62; Site Overlay donde muestra tu página y los porcentajes de click de cada link. Yo sé que últimamente está aumentando [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/cmo-contabilizar-clicks-con-analitics/">C&#243;mo contabilizar clicks con Analitics</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="border-right: 0px; border-top: 0px; display: inline; margin-left: 0px; border-left: 0px; margin-right: 0px; border-bottom: 0px" src="http://farm4.static.flickr.com/3528/3253189849_880f874024.jpg?v=0" align="right" border="0" /> La herramienta de<strong> Google Analytics</strong> está muy bien, ya que te permite unas <strong>estadísticas</strong> bastante detalladas <strong>gratis</strong>. Sin embargo, hay un reporte que no funciona del todo bien, el de superposición del contenido: <em>Contents &gt; Site Overlay</em> donde muestra tu página y los porcentajes de click de cada link.</p>
<p>Yo sé que últimamente está aumentando la gente que se suscribe al feed de mi blog gracias a feedburner, sin embargo, el porcentaje de clicks en el icono de RSS de la barra lateral, parecía no tener clicks en el reporte de Google. Le comenté el problema a mi amigo Pepe, y me dió la solución. En el <strong>código</strong> del enlace sólo tienes que <strong>añadir</strong> lo siguiente en el <code>a href</code>:</p>
<pre><code>onClick=&quot;javascript:pageTracker._trackPageview('/nombre de la página/');&quot;</code></pre>
<p>Este código hará que en el reporte de Contenido, te aparezca una nueva entrada con el nombre que le hayas puesto a la página y te mostrará las estadísticas. Fácil!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/herramientas/cmo-contabilizar-clicks-con-analitics/">C&#243;mo contabilizar clicks con Analitics</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Google compra Jaiku [y por qué no Twitter?]</title>
		<link>/microbiablog/internet/google-compra-jaiku-y-por-que-no-twitter/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2007 20:34:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Internet]]></category>
		<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[google]]></category>
		<category><![CDATA[redes sociales]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=148</guid>
		<description><![CDATA[<p>Jaiku acaba de anunciar que ha sido adquirida por Google. Para los que no lo conozcan, Jaiku es un servicio muy similar a Twitter aunque bastante más completo, permite añadir RSS externos con lo que puedes mostrar los posts de tu blog, incluso tu twitter o tu lastfm todo en el mismo sitio. Además está [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/internet/google-compra-jaiku-y-por-que-no-twitter/">Google compra Jaiku [y por qué no Twitter?]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Jaiku acaba de anunciar que ha sido adquirida por Google. Para los que no lo conozcan, Jaiku es un servicio muy similar a Twitter aunque bastante más completo, permite añadir RSS externos con lo que puedes mostrar los posts de tu blog, incluso tu twitter o tu lastfm todo en el mismo sitio. Además está más orientado a móviles, tienen un software que puedes instalar en Symbian s60.</p>
<p><img border="0" align="right" width="215" src="http://farm3.static.flickr.com/2234/1526245926_aff141e3bd.jpg?v=0" height="52" />Así que la pregunta es obvia: &#8220;¿Por qué no Twitter?&#8221; Además de ser servicios similares, uno de los fundadores de Twitter es el creador de Blogger, que también fue comprado por Google. Sin embargo, Jaiku parece haber sabido hacerse líder en la parte móvil, donde precisamente Google parece estar poniendo todos sus esfuerzos.</p>
<p>Esta misma semana se confirmaba que no habrá Google Phone, pero si un software para competir con Windows Mobile y otros SO que se distribuyen con otros moviles. Google también ha comprado <a target="_blank" href="http://www.zingku.com/">Zingku</a>, una red social movil, <a target="_blank" href="http://mashable.com/2007/06/01/feedburner/">Feedburner</a>, <a target="_blank" href="http://mashable.com/2007/04/13/google-doubleclick/">DoubleClick</a> y <a target="_blank" href="http://mashable.com/2007/07/03/google-acquisitions/">GrandCentral</a>.</p>
<p>Via <a target="_blank" href="http://mashable.com/2007/10/09/jaiku-google/">Mashable</a>  y <a target="_blank" href="http://radar.oreilly.com/archives/2007/10/jaiku_google_twitter.html">Oreilly</a> | Link <a target="_blank" href="http://jaiku.com/">Jaiku.com</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/internet/google-compra-jaiku-y-por-que-no-twitter/">Google compra Jaiku [y por qué no Twitter?]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
