<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>wii &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/wii/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Your Shape, otro entrenador personal para Wii</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/your-shape-otro-entrenador-personal-para-wii/</link>
		<pubDate>Sun, 07 Jun 2009 08:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[eyetoy]]></category>
		<category><![CDATA[fitness]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[ubisoft]]></category>
		<category><![CDATA[Videos]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/2009/06/07/your-shape-otro-entrenador-personal-para-wii/</guid>
		<description><![CDATA[<p>La Wii parece haber encontrado un filón en los juegos de fitness y para estas navidades se añade un nuevo título en esta línea: Your Shape. El juego, desarrollado por Ubisoft Barcelona, incluye una cámara periférica junto al juego, ya que la novedad de este título es el sistema de reconocimiento que escanea el cuerpo [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/your-shape-otro-entrenador-personal-para-wii/">Your Shape, otro entrenador personal para Wii</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>La Wii parece haber encontrado un filón en los juegos de fitness y para estas navidades se añade un nuevo título en esta línea: <strong>Your Shape</strong>. El juego, desarrollado por Ubisoft Barcelona, incluye una cámara periférica junto al juego, ya que la novedad de este título es el sistema de reconocimiento que escanea el cuerpo del jugador y lo incluye en el juego, al más puro estilo Eyetoy, con lo que permite al jugador comparar su posición con el ejercicio que se le propone.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-864" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2009/06/your-shape.jpg" alt="your-shape" width="800" height="450" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2009/06/your-shape.jpg 800w, /microbiablog/wp-content/uploads/2009/06/your-shape-300x169.jpg 300w, /microbiablog/wp-content/uploads/2009/06/your-shape-788x443.jpg 788w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></p>
<p>El juego analiza las características del jugador y propone un plan de entrenamiento adaptado para cada persona. El entrenador virtual irá guiando de forma visual y verbal al jugador para realizar correctamente los ejercicios y motivándole para conseguir sus objetivos (fuerza, flexibilidad, mejora de la postura&#8230;).</p>
<p>Lo mejor de yourshape es que no necesitas mando, por lo que tienes las manos libres y puedes incorporar pesas o gomas de resistencia para dar mayor efectividad a los ejercicios. Esperemos que para pasar de un ejercicio a otro no haya que hacer nada tampoco, ya que esta es la parte más coñ&amp;% de Wii Fit.<br />
[youtube 0k4lnVC35pg]
<p><a href="http://yourshapegame.es.ubi.com/" target="_blank">Your Shape</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/your-shape-otro-entrenador-personal-para-wii/">Your Shape, otro entrenador personal para Wii</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Dead Space para Wii se queda en un mata mata</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/dead-space-para-wii-se-queda-en-un-mata-mata/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/dead-space-para-wii-se-queda-en-un-mata-mata/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 03 Mar 2009 18:40:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[dead space]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/03/03/dead-space-para-wii-se-queda-en-un-mata-mata/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Dead Space es uno de los juegos más “acojonantes” (en doble sentido) del último año. Unos gráficos impecables y unos efectos sonoros con muy mala leche, crean la atmósfera perfecta para un argumento terrorífico y claustrofóbico. Con todos los elementos de las mejores películas de ciencia ficción y miedo, Dead Space, más que un juego, [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/dead-space-para-wii-se-queda-en-un-mata-mata/">Dead Space para Wii se queda en un mata mata</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Dead Space es uno de los juegos más “acojonantes” (en doble sentido) del último año. Unos gráficos impecables y unos efectos sonoros con muy mala leche, crean la atmósfera perfecta para un argumento terrorífico y claustrofóbico. Con todos los elementos de las mejores películas de ciencia ficción y miedo, Dead Space, más que un juego, es una película en primera persona. Y si te gusta este rollo, comprate la versión para Xbox, porque la de Wii se va a quedar en un House of Dead <em>cutre y salchichero</em>.</p>
<p><a href="/microbiablog/wp-content/uploads/2009/03/dead-space-extraction.jpg"><img class="alignnone size-full wp-image-869" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2009/03/dead-space-extraction.jpg" alt="dead-space-extraction" width="800" height="513" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2009/03/dead-space-extraction.jpg 800w, /microbiablog/wp-content/uploads/2009/03/dead-space-extraction-300x192.jpg 300w, /microbiablog/wp-content/uploads/2009/03/dead-space-extraction-788x505.jpg 788w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></a></p>
<p>Entiendo que el estudio de Dead Space tenga que comer y esta versión para Wii consiga engañar a unos pocos <em>incautos</em> que piensen que van a obtener lo mismo que en la versión de la consola de Microsoft (o quizá hay gente a quien le guste). Pero nada más lejos de la realidad, en el Dead Space para Wii, lo único que habrá que hacer es pegar tiros, ya que lo convertirán en un “<em>shooter on rails</em>”.</p>
<p>Con el miedo que pasabas por los pasillos de la nave que oías un ruido y no te querías mover por si te salía un bicho…</p>
[youtube kWDdrq8UIB0]
<p>Via <a href="http://www.vidaextra.com/accion/dead-space-extraction-ya-os-podeis-ir-olvidando-del-wiimotion-plus" target="_blank">Vida Extra</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/dead-space-para-wii-se-queda-en-un-mata-mata/">Dead Space para Wii se queda en un mata mata</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/dead-space-para-wii-se-queda-en-un-mata-mata/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Menos yoga y m&#225;s sudar con Jillian Michaels Fitness Ultimatum</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/jillian-michaels-fitness-wii-sudar/</link>
		<pubDate>Mon, 16 Jun 2008 17:27:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[fitness]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/06/16/jillian-michaels-fitness-wii-sudar/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si hace unas semanas, EA&#160; anunciaba que desarrollaría un título para hacer deporte menos &#8220;zen&#8221; que Wii Fit, ha sido Majesco quien se ha adelantado en anunciar &#8220;Jillian Michaels&#8217; Fitness Ultimatum 2009&#8221;. Al parecer, Jillian Michaels es una instructora americana muy famosa, (parece que hasta tiene un reality en TV &#8220;the biggest loser&#8221;, el gran [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/jillian-michaels-fitness-wii-sudar/">Menos yoga y m&#225;s sudar con Jillian Michaels Fitness Ultimatum</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img alt="Jillian Michaels" src="http://static.flickr.com/3015/2583926779_37710947d1.jpg" align="left" border="0">Si hace unas semanas, EA&nbsp; <a href="http://microbiablog.com/2008/05/08/ea-hara-wii-fit-sudar/">anunciaba que desarrollaría un título para hacer deporte</a> menos &#8220;zen&#8221; que Wii Fit, ha sido Majesco quien se ha adelantado en anunciar &#8220;Jillian Michaels&#8217; Fitness Ultimatum 2009&#8221;. </p>
<p>Al parecer, Jillian Michaels es una instructora americana muy famosa, (parece que hasta tiene un reality en TV &#8220;the biggest loser&#8221;, el gran perdedor, donde me imagino que se tortura a los concursantes para perder esos kilos de más).</p>
<p>El juego contiene varios tipos de ejercicio: pérdida de peso, entrenamiento de fuerza, intervalos y subir montañas &#8220;Hill Climbing&#8221;, con 3 niveles de dificultad cada uno y hasta 60 minutos por sesión. </p>
<p>Vamos que ya sólo de pensarlo he perdido 7 calorías! Y sé que me compraré uno (aunque lo abandone a las pocas semanas).</p>
<p>Via <a href="http://www.vidaextra.com/2008/06/13-mas-fitness-para-wii-con-jillian-michaels-fitness-ultimatum">VidaExtra</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/jillian-michaels-fitness-wii-sudar/">Menos yoga y m&#225;s sudar con Jillian Michaels Fitness Ultimatum</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>EA har&#225; un Wii Fit que te haga sudar</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 08 May 2008 11:19:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[ea]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/08/ea-hara-wii-fit-sudar/</guid>
		<description><![CDATA[<p>EA quiere aprovechar el tirón del superventas de Nintendo y hacer una versión más &#8220;europea&#8221; ya que considera que el Wii Fit está demasiado centrado en la gimnasia oriental y la cultura japonesa. El título se lanzará bajo la nueva marca EA Freestyle, pensada para los jugadores ocasionales. Así lo ha declarado Peter Moore, presidente [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/">EA har&#225; un Wii Fit que te haga sudar</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>EA quiere aprovechar el tirón del superventas de Nintendo y hacer una versión más &#8220;europea&#8221; ya que considera que el Wii Fit está demasiado centrado en la gimnasia oriental y la cultura japonesa. El título se lanzará bajo la nueva marca EA Freestyle, pensada para los jugadores ocasionales.</p>
<div align="center"><img alt="EA Freestyle" src="http://static.flickr.com/2275/2475134577_83c89e7038.jpg" align="middle" border="0"></div>
<p>Así lo ha declarado Peter Moore, presidente de la división deportiva de EA que también fue profesor de educación física (y empleado de Xbox).</p>
<blockquote>
<p>Nos estamos fijando muy bien en lo que hace la tabla de Wii Fit. Pensamos que tenemos un rol que jugar para esa madre que tiene a los niños en la escuela, que dispone de 45 minutos para ella misma, y ahí tiene la Wii. Es la primera consola que le ha gustado porque puede usarla por sí misma. Y estamos trabajando en cosas, intentado trabajar en cómo podemos usar las aplicaciones de EA Sports en este escenario. </p>
</blockquote>
<p>Sin embargo Moore quiere diferenciarse del rollo zen que tiene Wii Fit y centrar el juego en un tipo de ejercicio más duro, que te haga sudar y suponga un esfuerzo intenso.</p>
<blockquote>
<p>Necesito que sea un poco diferente. También necesitamos asegurarnos de que sacaremos algo que es ejercicio real. Yo llamaría [a Wii Fit] fitness oriental, porque siente el peso y el equilibrio, como el Tai-Chi. Se trata más bien de un ejercicio holístico. Yo no creo que la tabla vaya a ser una paliza. Tenemos que fijarnos más en el fitness occidental, en el que puedo estar moviéndome y empezar a sudar en un momento, en eso estamos trabajando en estos momentos.</p>
</blockquote>
<p>Aunque también en EA son conscientes de que el título tiene que ser divertido y distraer a la gente al tiempo que hace ejercicio.</p>
<blockquote>
<p>La diferencia es que te distrae. Necesitamos distraer a la gente y que no parezca que este ejercicio es trabajo, sino que se lo están pasando bien. De ahí los mini-juegos, cosas con las que ciertamente te ríes a carcajadas, ese es el tipo de material en el que estamos trabajando.</p>
</blockquote>
<p>En realidad estoy de acuerdo con Moore. En lo que a ejercicio aeróbico se refiere, wii fit se queda un poco light, pero esto os lo cuento en otro post que tengo preparado. <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Via <a href="http://ecetia.com/2008/05/08/ea-sports-hara-su-propio-wii-fit/" target="_blank">Ecetia</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/">EA har&#225; un Wii Fit que te haga sudar</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/ea-hara-wii-fit-sudar/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>El nuevo Canal Nintendo ya disponible en Am&#233;rica</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/canal-nintendo-wii/</link>
		<pubDate>Thu, 08 May 2008 09:15:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/08/canal-nintendo-wii/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Aunque su salida estaba prevista para el 20 de este mes, Nintendo se ha adelantado y ha lanzado el nuevo canal Nintendo para los usuarios americanos. Este canal, que llegar&#225; a Europa (en teor&#237;a) el d&#237;a 20 de este mes, ofrece descargas de demos, trailers y v&#237;deos explicativos. A d&#237;a de hoy, los usuarios americanos [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/canal-nintendo-wii/">El nuevo Canal Nintendo ya disponible en Am&#233;rica</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Aunque su salida estaba prevista para el 20 de este mes, Nintendo se ha adelantado y ha lanzado el nuevo canal Nintendo para los usuarios americanos. Este canal, que llegar&#225; a Europa (en teor&#237;a) el d&#237;a 20 de este mes, ofrece descargas de demos, trailers y v&#237;deos explicativos.</p>
<p><a title="Canal Nintendo" href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2475817954/"><img alt="Canal Nintendo" src="http://static.flickr.com/2043/2475817954_63a58b1409.jpg" align="right" border="0" /></a>A d&#237;a de hoy, los usuarios americanos pueden descargar demos de:</p>
<ul>
<li>Brain Age 2 Demo </li>
<li>Flash Focus Demo </li>
<li>Crossword DS-Crosswords Demo </li>
<li>Jam Sessions </li>
<li>Rayman Raving Rabbids 2 </li>
<li>Cooking Mama 2: Dinner with Friends </li>
<li>Disney Friends </li>
<li>Ninja Gaiden Dragon Sword </li>
</ul>
<p>Vamos, lo que es un Xbox Live, pero para Wii. Una muy buena idea, sobretodo el tema de las demos.</p>
<p>Via <a href="http://ecetia.com/2008/05/08/se-adelanta-el-canal-nintendo-americano/" target="_blank">Ecetia</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/canal-nintendo-wii/">El nuevo Canal Nintendo ya disponible en Am&#233;rica</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Wii Fit &#8211; Día 2: menudas agujetas</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-agujetas/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-agujetas/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 25 Apr 2008 10:30:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=265</guid>
		<description><![CDATA[<p>Después de usar un poco más la tabla de tortura, estoy en condiciones de contaros un poco más sobre el juego. Una funcionalidad básica que echo en falta es poder elaborar un plan de ejercicios, alguna forma de poder hacer un playlist de los ejercicios que quieres hacer, o que te diese la opción de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-agujetas/">Wii Fit &#8211; Día 2: menudas agujetas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2127/2400758666_bfd64357fb.jpg" alt="WiiFit cover" align="right" />Después de usar un poco más la tabla de tortura, estoy en condiciones de contaros un poco más sobre el juego.</p>
<ul>
<li>Una funcionalidad básica que echo en falta es poder elaborar un plan de ejercicios, alguna forma de poder hacer un playlist de los ejercicios que quieres hacer, o que te diese la opción de hacer todos los ejercicios seguidos en vez de andar preguntandote repetir o terminar.</li>
<li>Otra cosa que me saca de quicio es cuando la entrenadora (he elegido una mujer que me da más confianza para insultarla) te explica el ejercicio y te dice la frase &#8220;imagina que soy tu reflejo en un espejo cuando uses la vista frontal&#8221;, si alguien dice una vez más esa frase, lo puedo matar. Creo que con que lo dijese la primera vez ya sería suficiente y no en la demo de cada ejercicio.</li>
<li>El ejercicio de step no lo entiendo muy bien. Creo que es un problema de que el ritmo de la música no está sincronizado con el momento en que tienes que hacer los pasos. O solo me pasa a mi?</li>
</ul>
<p>En fin, tengo que deciros que después de mi segunda sesión y un atracón de hulahop, tengo unas agujetas bastante considerables. Espero que esté sirviendo para algo&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-agujetas/">Wii Fit &#8211; Día 2: menudas agujetas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-agujetas/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Ya tengo el Wii Fit! Primeras impresiones</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-primeras-impresiones/</link>
		<pubDate>Thu, 24 Apr 2008 11:07:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=263</guid>
		<description><![CDATA[<p>  Ayer al fin cayó en mis manos la tan esperada tablita blanca! Sisiiiii chicha rabia de envidia! ejem&#8230; Bueno, lo primero que hace es un test físico, donde te pregunta la edad, tu estatura y te da tu IMC. Entonces te plantea un objetivo, perder o ganar peso en un periodo de tiempo. Después de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-primeras-impresiones/">Ya tengo el Wii Fit! Primeras impresiones</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a class="flickr-image" title="WiiFit 1" rel="flickr-mgr" href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2437805977/"></a><a class="flickr-image" title="Wii Fit Screens 2" rel="flickr-mgr" href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2438622488/"></a>  Ayer al fin cayó en mis manos la tan esperada tablita blanca! Sisiiiii chicha rabia de envidia! <em>ejem&#8230;</em></p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2196/2437800167_6d1883dffd.jpg" alt="WiiFit box" /></p>
<p>Bueno, lo primero que hace es un test físico, donde te pregunta la edad, tu estatura y te da tu IMC. Entonces te plantea un objetivo, perder o ganar peso en un periodo de tiempo. Después de conocer tu edad Wii Fit, (42 años en mi caso) empiezas con el entrenamiento.</p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2289/2438622184_5d87e650d7.jpg" alt="WiiFit Screens 1" /></p>
<p style="text-align: center;"> </p>
<p><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2279/2437805977_28afe0ac64.jpg" alt="WiiFit 1" align="right" />Los ejercicios se dividen en:</p>
<ul>
<li>Yoga</li>
<li>Equilibrio</li>
<li>Tonificación</li>
<li>Aerobic</li>
</ul>
<p>Ahora mismo muchos ejercicios todavía están bloqueados, y hay unos 5 de cada que puedes hacer al principio, pero según vas entrenando, se van sumando puntos a tu hucha Wii Fit y poco a poco se van desbloqueando más ejercicios. Cuanto más tiempo juegues, más ejercicios se van descubriendo. Pero tienes que ir progresando poco a poco, Wii Fit no te deja hacer todo de una, lo que cuenta es la constancia y el día a día.</p>
<p>Para mí los ejercicios más difíciles son los de Yoga, el árbol en concreto, me parece la muerte. En la parte de tonificación, llegué justita a hacer las 10 flexiones (y me temo que hoy me pedirá que haga más), pero también hay otros ejercicios muy divertidos, como el HulaHop o el Ski.</p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2203/2438622488_e32f94945e.jpg" alt="Wii Fit Screens 2" /></p>
<p>También uno de los ejercicios es footing, pero este no se realiza sobre la tabla, sino con el mando normal. Te lo metes en el bolsillo o en algún sitio donde no se caiga y tienes que dar saltitos como si corrieses. Tienes que seguir a un wii mee por un parque, lo cual lo hace bastante más ameno que la tele que normalmente ves cuando corres en el gimnasio.</p>
<p>Para los que estais preocupados sobre las dimensiones de vuestro salón, los ejercicios sobre la tabla no requieren demasiado espacio alrededor, pero para realizar los de abdominales tendreis que calcular suficiente espacio para tumbarlos en el suelo con pies y brazos estirados.</p>
<p>Bueno, os iré contando mis progresos, de momento ayer me dió un tirón en el codo¿? pero hoy volveré a la carga. ¿Cuando vas a tener la tuya?</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-primeras-impresiones/">Ya tengo el Wii Fit! Primeras impresiones</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>La Wii es como un virus</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/la-wii-es-como-un-virus/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/la-wii-es-como-un-virus/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 22 Apr 2008 10:49:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=256</guid>
		<description><![CDATA[<p>No desarrollaremos nunca juegos para la Wii. Nosotros vamos hacia adelante, no hacia atrás.&#8221; &#8211; Mike Capps, presidente de Epic Games Que el presidente de una compañía que desarrolla videojuegos (Gears of War, Unreal) haga estas declaraciones demuestra dos cosas: que no ha oído eso de &#8220;nunca digas de esta agua no beberé&#8221; y que va [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/la-wii-es-como-un-virus/">La Wii es como un virus</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<blockquote style="text-align: center;"><p><cite>No desarrollaremos nunca juegos para la Wii. Nosotros vamos hacia adelante, no hacia atrás.&#8221;</cite></p></blockquote>
<p>&#8211; Mike Capps, presidente de Epic Games</p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2353/2433887018_dafc96449d.jpg" alt="Gears of war" /></p>
<p>Que el presidente de una compañía que desarrolla videojuegos <em>(Gears of War, Unreal)</em> haga estas declaraciones demuestra dos cosas: que no ha oído eso de &#8220;nunca digas de esta agua no beberé&#8221; y que va de sobrado ignorando a un mercado de 24 millones de jugadores. Aunque según él, estos jugadores son <em>casual gamers</em> que se cansan de la consola al poco tiempo. </p>
<p><span id="more-256"></span></p>
<blockquote><p>Es como un virus, Wii es un virus. Tu te la compras, juegas con tus amigos y les gusta. Dicen: Oh, que guay es genial, me la voy a comprar. Tu, en cambio dejas de jugar a los dos meses, estas harto, ellos que la compraron después de ti hacen lo mismo.&#8221;</p>
<p>Pero lo malo es que ya se la habían enseñado a más amigos y ellos han hecho lo mismo. Y estos amigos también se la habrán enseñado a más amigos y así siempre… Todo el mundo que conozco tiene una y todos la tienen abandonada. Evidentemente hay gente para todo y algunos jugarán, pero en mi caso, sigo esperando a que salga algún juego que me motive algo.&#8221;</p></blockquote>
<p> Yo creo que no hay que ponerse tan tremendista y que la Wii simplemente va dirigida a un tipo distinto de jugador y diferentes edades. Por ejemplo, no veo a un niño de 4 años jugando al GOW, pero sí le veo jugando al Wii Sports. Y tampoco veo a 4 personas jugando al mismo tiempo al GOW y sí que les veo jugando al tenis. Son distinto tipo de juegos, para distintas ocasiones.</p>
<p>Creo que la Wii es otra forma de usar la consola, en reuniones familiares o de amigos y con una forma de juego distinta que permite a gente que no se apaña con los botones jugar al tenis o disparar conejos. Los gráficos pueden no ser de alta calidad, pero la forma más activa de juego es su gran atractivo. Además la Nintendo dispone de títulos mucho más cercanos a los niños, algunos incluso educativos mientras que no se me ocurriría poner a un niño pequeño delante del Gears of War a ver cómo salpica la sangre.</p>
<p>Tampoco está teniendo en cuenta este hombre a los millones de personas que han comprado el Mario Galaxy (casi la misma cifra de ventas que Halo3) o el Wii Fit, agotado el primer día de venta en muchos países. Ni tampoco que muchos de los usuarios de Xbox o PS3, lo son tambien de Wii. Yo por ejemplo tengo las 3 consolas, y según la ocasión usas una u otra. Para gustos hay colores&#8230;</p>
<p>Via <a href="http://elblogdeljugon.com/wii-es-un-virus-un-paso-atras/" target="_blank">Blog del jugón</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/la-wii-es-como-un-virus/">La Wii es como un virus</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/la-wii-es-como-un-virus/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>WiiFit agotado en UK</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 09 Apr 2008 09:22:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/09/wiifit-agotado-en-uk/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Aquellos que están esperando al 25 de abril para ir a la tienda y comprar su WiiFit, quizá quieran reservarlo ahora o las posibilidades de quedarse sin él son bastante grandes. En Reino Unido, el sitio play.com vendió todas sus reservas en sólo un día, en asda.com o game.co.uk el artículo está tambien agotado, aunque parece [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/">WiiFit agotado en UK</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Aquellos que están esperando al 25 de abril para ir a la tienda y comprar su <a href="http://microbiablog.com/2008/04/07/wii-fit-contando-los-dias/">WiiFit</a>, quizá quieran reservarlo ahora o las posibilidades de quedarse sin él son bastante grandes. En Reino Unido, el sitio play.com vendió todas sus reservas en sólo un día, en asda.com o game.co.uk el artículo está tambien agotado, aunque parece que hay todavía algunos sitios de internet donde puede reservarse.</p>
<p><img src="http://farm3.static.flickr.com/2127/2400758666_bfd64357fb_t.jpg" alt="WiiFit cover" class="flickr-medium" align="left" />No es de extrañar, ya que cuando salió a la venta en Japón (vale que allí hay más frikis por metro cuadrado) se vendieron más de un millón de copias el primer mes. En España se espera una situación similar, sobretodo porque si hacemos memoria, la wii también se agotó cuando salió a la venta.</p>
<p>Y tú, ¿ya has reservado el tuyo?</p>
<p>Via <a target="_blank" href="http://www.nivel22.com/2008/04/08/wii-fit-agotado-en-uk">nivel22.com</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/">WiiFit agotado en UK</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/wiifit-agotado-en-uk/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Wii Fit, contando los días</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 07 Apr 2008 14:32:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nintendo]]></category>
		<category><![CDATA[wii]]></category>
		<category><![CDATA[wii fit]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/07/wii-fit-contando-los-dias/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Quedan 18 días para que salga a la venta en España el Wii Fit, ese diabólico invento de Nintendo para ayudarnos a hacer ejercicio en casa. Hacía tiempo que esperaba con tantas ganas que saliera un juego, y de hecho ya lo he reservado en la tienda, no sea que los vendan todos y me quede con las [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/">Wii Fit, contando los días</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Quedan 18 días para que salga a la venta en España el Wii Fit, ese <a href="http://microbiablog.com/2007/07/12/wii-fit-a-hacer-deporte-con-tu-wii/">diabólico invento de Nintendo</a> para ayudarnos a hacer ejercicio en casa. Hacía tiempo que esperaba con tantas ganas que saliera un juego, y de hecho ya lo he reservado en la tienda, no sea que los vendan todos y me quede con las ganas!</p>
<p>Lo que he podido ver (y leer, gracias al blog <a target="_blank" href="http://www.elmundo.es/elmundo/blogs/operacionwiikini/">Operación Wiikini</a>) sólo ha hecho que se me pusieran los dientes largos y ya sólo me faltaba este video demo del juego. Mientras espero, voy a darme de baja en el gimnasio, entre otras cosas, porque no voy ni a tiros.</p>
[youtube:http://www.youtube.com/watch?v=t3pfQdADxEs]
<p>Una de las cosas que me llama la curiosidad es que parece ser que todos los ejercicios se hacen con los pies delcalzos, y parece ser que es impepinable comprar una <a target="_blank" href="http://www.game.es/ficha/ficha.aspx?sku=053653">funda para la tabla</a> para que no se ponga &#8220;asquerosa&#8221;.</p>
<p>De todas formas, si lo tuyo es la portátil de Nintendo, no te pierdas &#8220;<a target="_blank" href="http://www.amazon.co.uk/Konami-Lets-Yoga-Nintendo-DS/dp/B000VKGH7O">Let&#8217;s Yoga</a>&#8220;, un juego de yoga, bastante completo para la DS.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/">Wii Fit, contando los días</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/wii-fit-contando-los-dias/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
