<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>gta &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/gta/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Bioshock, una obra de arte</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 14 Jul 2008 10:17:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[bioshock]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/14/bioshock-obra-de-arte/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace meses que tenía que haber escrito sobre este juego, quería que fuese un post digno del juego, pero como eso es imposible, simplemente os contaré de qué va, por qué tenéis que comprarlo y por qué es mejor que el GTA. Por cierto, no cuento nada que no podáis saber, así que no hay [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/">Bioshock, una obra de arte</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hace meses que tenía que haber escrito sobre este juego, quería que fuese un post digno del juego, pero como eso es imposible, simplemente os contaré de qué va, por qué tenéis que comprarlo y por qué es mejor que el GTA. Por cierto, no cuento nada que no podáis saber, así que no hay peligro de spoilers <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p><strong>¿De qué trata?</strong></p>
<p>Es el año 1960, tu avioneta se estrella en medio del océano cuando volvías de camino a casa y lo único que puedes ver es la luz de una especia de faro. Nadas hacia él y allí una batisfera te lleva al fondo del mar hasta una ciudad oculta bajo el mar: Rapture. </p>
<div align="center"><img alt="Rapture 2" src="http://static.flickr.com/3157/2666728781_1277f21294.jpg" border="0"></div>
<div align="center"><em>Aunque Rapture nos da la bienvenida, mejor ir preparados</em></div>
<p><span id="more-330"></span></p>
<p>Pronto te das cuenta que algo extraño ha pasado allí y la única persona que parece poder ayudarte es una voz a través de la radio. <a href="http://www.youtube.com/watch?v=7x-pzNmf-jQ">Ver vídeo</a></p>
<p><strong>Gráficos y música</strong></p>
<p>Bioshock utiliza el Unreal 3 Engine para los gráficos y el resultado es espectacular. El realismo del agua, que se convierte en un personaje más, erosiona el decorado, gotea y se filtra con un nivel de detalle nunca visto. La ciudad sumergida de arquitectura Art Decó en decadencia, recuerda a veces a Gotham City con sus grandes estatuas y edificios opulentos. Si a esto le sumamos una cuidadísima banda sonora y efectos de sonido, el resultado es una atmósfera envolvente, inquietante y caótica que te colocará en el papel del personaje hasta tal punto de hacerte saltar con algún que otro susto.</p>
<div align="center"><img alt="Bioshock" src="http://static.flickr.com/3097/2667558186_1614c116e4.jpg" border="0"></div>
<div align="center"><em>Los Big Daddy no te lo pondrán nada fácil</em></div>
<p>La música consta de piezas instrumentales creadas para el juego por Garry Schyman y conocidas canciones de los años 50 y 60 que producirán una extraña sensación de familiaridad e inquietud junto a los diálogos y lamentos de los personajes.</p>
<p><strong>Conclusión</strong></p>
<p>Bioshock es un shooter primera persona (pegar tiros a todo lo que se mueve) en el que además tienes que utilizar la lógica y resolver puzzles. Pero gran parte del atractivo del juego es la atmósfera, la historia, el debate entre la moral y la ética, el caos y la decadencia de un lugar que ha vivido su momento dorado y personajes con una historia y una motivación. Todas las decisiones que tomemos tendrán consecuencias. Por todo esto y por lo que he disfrutado jugando a Bioshock, lo hacen para mí, el mejor juego que he visto en mi vida.</p>
<div align="center"><img alt="Rapture" src="http://static.flickr.com/3045/2667563302_2c23f999c1.jpg" border="0"></div>
<div align="center"><em>¿Qué es lo que ha pasado aquí?</em></div>
<p>Para los que consideran que no se merece un 10 porque tiene juego online, allá ellos. Para mí es simplemente perfecto y no le hace falta nada más, simplemente se trata de preferencias y gustos de cada uno. ¿Que por qué creo que es mejor que GTA? GTA IV es más de lo mismo, la historia y la novedad ya la tuvimos con la tercera entrega hace 7 años. Bioshock cuenta una historia densa, con unos personajes complejos, matar o dejar vivir no es una elección fácil, son juegos distintos. GTA IV tiene unos buenos gráficos y una gran campaña de publicidad alrededor, pero ya lo hemos visto todo. Bioshock supera con creces a GTA para los que quieran algo más que cumplir misiones, conducir coches y pegar tiros sin remordimientos.</p>
<p>Trailer</p>
<div class="wlWriterSmartContent" id="scid:5737277B-5D6D-4f48-ABFC-DD9C333F4C5D:af4804ed-4298-4252-85fc-8f226d6df05f" style="padding-right: 0px; display: inline; padding-left: 0px; padding-bottom: 0px; margin: 0px; padding-top: 0px">
<div id="f43d349b-73ee-48b1-afd5-b2b8ab3c298e" style="margin: 0px; padding: 0px; display: inline;">
<div><a href="http://www.youtube.com/watch?v=F_OGLnOYnpc" target="_new"><img src="http://microbiablog.com/wp-content/uploads/2008/07/windowslivewriterbioshockelmejorjuegodelahistoria-1124fvideo450af7ea65b2.jpg" galleryimg="no" onload="var downlevelDiv = document.getElementById('f43d349b-73ee-48b1-afd5-b2b8ab3c298e'); downlevelDiv.innerHTML = &quot;&lt;div&gt;&lt;object width=\&quot;425\&quot; height=\&quot;350\&quot;&gt;&lt;param name=\&quot;movie\&quot; value=\&quot;http://www.youtube.com/v/F_OGLnOYnpc\&quot;&gt;&lt;\/param&gt;&lt;param name=\&quot;wmode\&quot; value=\&quot;transparent\&quot;&gt;&lt;\/param&gt;&lt;embed src=\&quot;http://www.youtube.com/v/F_OGLnOYnpc\&quot; type=\&quot;application/x-shockwave-flash\&quot; wmode=\&quot;transparent\&quot; width=\&quot;425\&quot; height=\&quot;350\&quot;&gt;&lt;\/embed&gt;&lt;\/object&gt;&lt;\/div&gt;&quot;;" alt=""></a></div>
</div>
</div>
<p>Web oficial <a href="http://www.2kgames.com/bioshock/">Bioshock 2k</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/">Bioshock, una obra de arte</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/bioshock-obra-de-arte/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Liberty City o Nueva York?</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/liberty-city-o-nueva-york/</link>
		<pubDate>Wed, 14 May 2008 13:11:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/14/liberty-city-o-nueva-york/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Todos sabemos que Liberty City, la ciudad donde se desarrolla el juego de GTA, está basada en Nueva York, pero si quieres ver hasta que punto la ficción está basada en la realidad no te pierdas esta colección de Matthew Johnston en Flickr: Sightseeing in Liberty City, donde compara edificios reales con los del juego. [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/liberty-city-o-nueva-york/">Liberty City o Nueva York?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Todos sabemos que Liberty City, la ciudad donde se desarrolla el juego de GTA, está basada en Nueva York, pero si quieres ver hasta que punto la ficción está basada en la realidad no te pierdas esta colección de <a href="http://www.flickr.com/photos/matthewj/" target="_blank">Matthew Johnston</a> en Flickr: <a href="http://www.flickr.com/photos/matthewj/sets/72157604988911230/" target="_blank">Sightseeing in Liberty City</a>, donde compara edificios reales con los del juego.</p>
<div align="center">
<p><img alt="GTA vs New York 2" src="http://static.flickr.com/2228/2491539859_f38234e883.jpg" border="0"></p>
<p><em>Manhattan Bridge vs Algonquin Bridge</em></p>
<p><img alt="GTA vs New York 1" src="http://static.flickr.com/2296/2491539913_3e405a39ec.jpg" border="0"></p>
<p><em>Times Square vs Star Junction</em></p>
</div>
<p>Via <a href="http://alt1040.com/2008/05/liberty-city-vs-new-york-city/" target="_blank">alt1040</a> y <a href="http://www.vidaextra.com/2008/05/14-gta-iv-new-york-city-vs-liberty-city" target="_blank">vidaextra</a> | <a href="http://www.flickr.com/photos/matthewj/sets/72157604988911230/" target="_blank">Sightseeing in NY</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/liberty-city-o-nueva-york/">Liberty City o Nueva York?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Uwe Boll ser&#237;a perfecto para llevar GTA al cine</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/uwe-boll-pelicula-gta/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/uwe-boll-pelicula-gta/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 13 May 2008 15:45:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[cine]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/13/uwe-boll-pelicula-gta/</guid>
		<description><![CDATA[<p>O al menos eso ha dicho él en una entrevista reciente. Para los que no le conozcan, Uwe Boll es el director de bodrios como &#8220;Alone in the Dark&#8221;, &#8220;House of the death&#8221; y pronto nos deleitará tambien con &#8220;Zombie masacre&#8221; (sólo el título ya me pone los pelos de punta) y &#8220;BloodRayne 3&#8221;. Grand [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/uwe-boll-pelicula-gta/">Uwe Boll ser&#237;a perfecto para llevar GTA al cine</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>O al menos eso ha dicho él en una entrevista reciente. Para los que no le conozcan, Uwe Boll es el director de <em>bodrios</em> como &#8220;Alone in the Dark&#8221;, &#8220;House of the death&#8221; y pronto nos deleitará tambien con &#8220;Zombie masacre&#8221; (sólo el título ya me pone los pelos de punta) y &#8220;BloodRayne 3&#8221;.</p>
<blockquote><p>Grand Theft Auto sería super interesante para mí, y creo que soy la persona perfecta porque mis películas son sangrientas, violentas y no tengo problemas con las escenas de acción. Pero ya verás, al final lo harán con Michael Bay o Brett Ratner y harán una película para mayores de 13 años por $150 millones. Creo que sería mejor hacer una de $30 millones, pero dura y brutal, pero no soy optimista.</p></blockquote>
<p>Dios te oiga! Porque una cosa es hacer una peli de zombies, y otra muy distinta llevar al cine GTA teniendo en cuenta las expectativas por parte de los millones de fans que tiene el juego. Y no es que precisamente este señor sea muy popular, algunas personas incluso han firmado para que prohíban a este hombre hacer más películas, así que ya veremos&#8230;</p>
<p>Via <a href="http://www.computerandvideogames.com/article.php?id=188885" target="_blank">CVG</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/uwe-boll-pelicula-gta/">Uwe Boll ser&#237;a perfecto para llevar GTA al cine</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/uwe-boll-pelicula-gta/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Niko Bellic se muda a San Andreas?</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/gta-niko-bellic-san-andreas/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/gta-niko-bellic-san-andreas/#comments</comments>
		<pubDate>Sun, 11 May 2008 16:18:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/11/gta-niko-bellic-san-andreas/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Alguien en los foros de GTA se ha dado cuenta de una imagen que hay en el Rockstar Social Club, la red social que Rockstar ha creado para acompañar al juego. La imagen es la siguiente, un billete de avión a nombre de Niko Bellic de Liberty City a San Andreas. Será la segunda entrega [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/gta-niko-bellic-san-andreas/">Niko Bellic se muda a San Andreas?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Alguien en los foros de GTA se ha dado cuenta de una imagen que hay en el Rockstar Social Club, la red social que Rockstar ha creado para acompañar al juego. La imagen es la siguiente, un billete de avión a nombre de Niko Bellic de Liberty City a San Andreas. Será la segunda entrega del IV en San Andreas? Para mí que tiene todo el sentido, para que inventar nada nuevo si ya tienen todo el mapa y lo vamos a comprar de todas formas&#8230;</p>
<p><img alt="Billete San Andreas" src="http://static.flickr.com/3122/2483604848_99f84557a2.jpg" border="0"></p>
<p>Via <a href="http://kotaku.com/388835/niko-bellic-going-to-san-andreas" target="_blank">Kotaku</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/gta-niko-bellic-san-andreas/">Niko Bellic se muda a San Andreas?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/gta-niko-bellic-san-andreas/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Modo multijugador de GTA IV</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/modo-multijugador-gta-ayuda/</link>
		<pubDate>Sat, 10 May 2008 10:51:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/10/modo-multijugador-gta-ayuda/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si le echas un vistazo al librito que viene con el juego, verás que es como una guía turística, muy en línea con el humor de Rockstar, pero si lo que buscas es que te explique los distintos modos de juego online, lo llevas claro. Pero parece ser que se han dado cuenta de que [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/modo-multijugador-gta-ayuda/">Modo multijugador de GTA IV</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Si le echas un vistazo al librito que viene con el juego, verás que es como una guía turística, muy en línea con el humor de Rockstar, pero si lo que buscas es que te explique los distintos modos de juego online, lo llevas claro. Pero parece ser que se han dado cuenta de que se les olvidó incluirlo y han distribuido un PDF que te explica en qué consiste cada modo, incluso algunos trucos y consejos para esta función. Así que ya sabes, si no sabes muy bien qué hacer, <a href="http://media.rockstargames.com/flies/multiplayer/gtaiv_getting-started.pdf" target="_blank">aquí está la solución</a>.</p>
<p>Os pego el contenido (en inglés) después del salto:</p>
<p><span id="more-299"></span></p>
<p><strong>Basics</strong><br />• To access multiplayer in-game:<br />1) Press Up on the directional pad to access your mobile phone<br />2) Toggle to Multiplayer and press ( for PS3 or for Xbox 360) to accept<br />3) Choose from Player Match, Ranked, or Party Mode<br />4) Select from one of 14 multiplayer games and press ( for PS3 or for Xbox 360) to enter the multiplayer lobby<br />• The lobby is the meeting point for all players before starting a multiplayer game. Here you can see a list of who is playing and change your mode and character model options.<br />• To invite friends to multiplayer, you use your in-game mobile phone to look them up and then call them. (For Xbox 360 users, you can also select and invite friends via Xbox LIVE.) </p>
<p><strong>Game Mode Descriptions</strong><br />• Player Match – Results here do not count towards your GTA IV multiplayer ranking. There are separate leader boards for these modes. With Custom Matches, players can host matches where they can reserve spots for friends. Players can be invited into games in progress.<br />• Ranked – In ranked games, the more player cash a player wins, the higher their rank increases. After gaining a rank, the player unlocks more clothing options for their character. Players cannot invite friends into ranked games.<br />• Party Mode (2-8 players) &#8211; Players can invite their friends to a party mode by using the in-game mobile phone. (For Xbox 360 users, you can also select and invite friends via Xbox LIVE.) The players spawn in a “party area”. After the host, or “party leader”, selects a game mode, all players in the party will join that game mode. In team modes, the party will play against another party. In competitive modes, the game will be played as normal – but only players in the party will be involved, with other people allowed to join the mode until all slots have been taken. </p>
<p><strong>Lobby Information</strong><br />• The lobby system will only proceed if the host AND at least half of the players in the lobby are readied up. If you want to wait for more players stay un-readied in protest.<br />• Half of the lobby will need to manually boot a person in order to kick them from the game. In the lobby, you will be able to tell how many people have voted by the flashing icons next to their name. You can also choose to boot people in-game using the phonebook in your mobile phone.<br />• If you do not want any strangers to join your team then you and your friends should enter games via party mode. This mode restricts teams to only people that are in your party. Party mode will also only allow you to play with other parties of similar sizes.<br />• All players can invite their friends to join them. This can be done in the lobby or in the middle of games by using their mobile phone. The only exception to this is in Party Mode or in Xbox LIVE Ranked Matches.<br />• Custom match allows you to reserve private spots for your friends. You can also use this to ensure that you are the host of the match by selecting private slots to be &gt; 0. </p>
<p><strong>Settings</strong><br />• Auto-aim is an awesome feature that is often misunderstood. It is intended to speed up the game by focusing aiming to a smaller area. It WILL NOT level the playing field. Turning this off will slow the pace of the game down and make melee combat, drive-bys, and sniper action more effective.<br />• If you are new to GTA multiplayer requesting that the location setting be restricted to the smaller areas (Prison, Docks, Charge Island, Colony Island, Airport, and Bohan) is the best way to go. The larger areas can be very overwhelming for new players.<br />• Blip settings are another great feature players can use to tailor their GTA online experience. Changing these from All to Leader, Near, or Far is almost like increasing the difficulty setting &#8211; we advise using a time limit over a point limit when using the latter two.<br />• We advise using the proximity voice chat setting to combat against players attempting to dominate the in-game chat with their loud family members, TVs, and music. If you need to talk trash to someone across the map with this on you can simply call them up on your in-game mobile phone. </p>
<p><strong>Tips and Highlights</strong><br />• All of the non-Cooperative game modes are money based. Only a team or a player can win. The one with the most money will always be the winner. In time limit games, the winner will be the one with the most money when the timer expires. In point limit games, the winner will be the one who reaches/surpasses the point limit first.<br />• There are 10 levels of achievement. Achievements allow you to unlock more options for clothing and characters.<br />• Taunts – players can press (L1 for PS3 or LB for Xbox 360) to perform a context sensitive taunt directed at the other players.<br />• You can talk to your friends on headsets during the modes. You can even have a one to one conversation with a friend by calling him/her through your in-game mobile phone.<br />• In Player Match mode, you can vote on what the next game will be using the in-game mobile phone.<br />• Players can set waypoints for other teammates in vehicles.<br />• A player’s gamertag will disappear whenever that player crouches or uses cover.</p>
<p>Via <a href="http://kotaku.com/5008259/rockstar-explains-gta-iv-multiplayer" target="_blank">kotaku</a> |<a href="http://media.rockstargames.com/flies/multiplayer/gtaiv_getting-started.pdf" target="_blank">Descarga el PDF</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/modo-multijugador-gta-ayuda/">Modo multijugador de GTA IV</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>GTA IV: Exterminando palomas</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/gta-palomas-mapa/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/gta-palomas-mapa/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 08 May 2008 15:29:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>
		<category><![CDATA[xbox]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/08/gta-palomas-mapa/</guid>
		<description><![CDATA[<p>El otro día hablando con un amigo por messenger, me preguntó si ya había disparado a las palomas. &#8220;Veo que no tengo instintos tan asesinos como creía&#8221;, le contesté. Entonces empecé a buscar sobre el tema de las palomas y resulta que este es uno de los huevos de pascua que podemos encontrar en el [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/gta-palomas-mapa/">GTA IV: Exterminando palomas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>El otro día hablando con un amigo por messenger, me preguntó si ya había disparado a las palomas. &#8220;Veo que no tengo instintos tan asesinos como creía&#8221;, le contesté. Entonces empecé a buscar sobre el tema de las palomas y resulta que este es uno de los huevos de pascua que podemos encontrar en el juego.</p>
<p>Encontrar todas las palomas es bastante difícil, pero gracias a la gente de <a href="http://www.gamesradar.com/f/gta-iv-pigeon-guide-pt-1/a-2008050210174578002" target="_blank">gamesradar</a> podrás terminar el juego al 100% si disparas a las 200 palomas que se encuentran repartidas por Liberty City. Se han currado un mapa con los puntos donde se encuentran las palomas y fotos de cada una de las escenas.</p>
<p>Ale, y ahora a hacer un servicio a la sociedad, que ya sabemos que las palomas no son más que ratas voladoras <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<div align="center"><a href="http://www.gamesradar.com/f/gta-iv-pigeon-guide-pt-1/a-2008050210174578002" target="_blank"><img alt="GTA Mapa palomas" src="http://static.flickr.com/2300/2476341668_543831b9b0.jpg" border="0"></a></div>
<p>Via <a href="http://www.gamesradar.com/f/gta-iv-pigeon-guide-pt-1/a-2008050210174578002" target="_blank">GamesRadar</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/gta-palomas-mapa/">GTA IV: Exterminando palomas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/gta-palomas-mapa/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Trucos para GTA IV</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/trucos-para-gta-iv/</link>
		<pubDate>Wed, 07 May 2008 11:59:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>
		<category><![CDATA[trucos]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=285</guid>
		<description><![CDATA[<p> GTA no sería GTA si no pudieras usar atajos o trucos para hacerte la vida más fácil. Pero cuidado! utilizar estos trucos parece que tiene sus consecuencias, o al menos en Xbox, ya que bloquea la opción de conseguir algunos logros. Aún así, puedes activar los códigos para hacer el cabra un poco siempre y [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/trucos-para-gta-iv/">Trucos para GTA IV</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a class="flickr-image" title="GTA IV" href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2430218499/"></a> GTA no sería GTA si no pudieras usar atajos o trucos para hacerte la vida más fácil. Pero cuidado! <strong>utilizar</strong> estos <strong>trucos</strong> parece que<strong> tiene sus consecuencias</strong>, o al menos en Xbox, ya que <strong>bloquea la opción de conseguir</strong> algunos <strong>logros</strong>.</p>
<p style="text-align: center;"><img src="http://farm3.static.flickr.com/2219/2430218499_1eabc8ec05.jpg?v=0" alt="" width="380" height="214" /></p>
<p>Aún así, puedes activar los códigos para <em>hacer el cabra</em> un poco siempre y cuando <strong>no grabes la partida</strong>, de lo contario los logros se quedarán bloqueados.</p>
<ul>
<li>Restaurar salud y armas (bloquea logro &#8220;Cleaned the Mean Streets&#8221;): <strong>4825550100</strong></li>
<li>Restaurar salud:<strong> 3625550100</strong></li>
<p><span id="more-285"></span></p>
<li>Armas #1 (Bate de béisbol, pistola, escopeta, MP5, M4, Rifle de francotirador, RPG, Granadas): <strong>4865550100</strong></li>
<li>Armas #2 (Cuchillo, Molotovs, Pistola, Escopeta, Uzi, AK47, Rifle de francotirador, RPG): <strong>4865550150</strong></li>
<li>Elimina el nivel de búsqueda policía (estrellas) (bloquea el logro “Walked free”): <strong>2675550100</strong></li>
<li>Aumenta tu nivel de búsqueda: <strong>2675550150</strong></li>
<li>Aparece un Annihilator: <strong>3595550100</strong></li>
<li>Aparece un Jetmax: <strong>9385550100</strong></li>
<li>Aparece un NRG-900: <strong>6255550100</strong></li>
<li>Aparece un Sanchez: <strong>6255550150</strong></li>
<li>Aparece un FIB Buffalo: <strong>2275550100</strong></li>
<li>Aparece un Comet: <strong>2275550175</strong></li>
<li>Aparece un Turismo: <strong>2275550147</strong></li>
<li>Aparece un Cognoscenti: <strong>2275550142</strong></li>
<li>Aparece un SuperGT: <strong>2275550168</strong></li>
</ul>
<p>Via <a href="http://www.nivel22.com/2008/05/04/trucos-para-el-gta-iv" target="_blank">Nivel 22</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/trucos-para-gta-iv/">Trucos para GTA IV</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>El GTA IV para PS3 falla más que una escopeta de feria</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/gta-iv-ps3-fallos-solucion-cuelgue/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/gta-iv-ps3-fallos-solucion-cuelgue/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 05 May 2008 19:28:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>
		<category><![CDATA[playstation]]></category>
		<category><![CDATA[sony]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=280</guid>
		<description><![CDATA[<p>Imagínate, llegas a casa con tu copia del GTA, que te mueres de las ganas de empezar a jugar. Lo metes en la PS3 y mientras se instala (porque en PS3 requiere de un proceso de instalación de unos 3 minutos) se queda congelado y tu gozo en un pozo. El juego no va ni [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/gta-iv-ps3-fallos-solucion-cuelgue/">El GTA IV para PS3 falla más que una escopeta de feria</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Imagínate, llegas a casa con tu copia del GTA, que te mueres de las ganas de empezar a jugar. Lo metes en la PS3 y mientras se instala (porque en PS3 requiere de un proceso de instalación de unos 3 minutos) se queda congelado y tu gozo en un pozo. El juego no va ni de coña.</p>
<p><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2263/2449455822_1cac4c1457_m.jpg" alt="GTA IV PS3 box art" align="right" />Pues esto es lo que le ha pasado a más de un usuario y os podeis imaginar el cabreo. Parece ser que el problema es por el archivo que hay que instalar en la consola de Sony. Y estas son las soluciones que proponen los de Take 2 para arreglar el problema. Yo añado una más: <strong>compraros una Xbox!</strong></p>
<p>1) Eliminar todos los datos de instalación del juego<br />
2) Eliminar las partidas guardadas<br />
3) Deshabilitar la conexión a Internet de la consola.<br />
4) Deshabilitar el panel de información de la consola.<br />
5) Deshabilitar el Media Server.<br />
6) Borrar toda la caché de Internet de la consola.<br />
7 ) Deshabilitar el protector de pantalla de la consola.<br />
8 ) Reiniciar la consola, pulsando el botón de encendido durante 5 segundos, y al apagarse, repetir la operación para encender la consola.<br />
9) Instalar el juego<br />
10) Deshabilitar la opción de autoguardado del juego<br />
11) Deshabilitar el filtro de parpadeo<br />
12) Deshabilitar la vibración del mando.<br />
13) En <a href="http://www.gamespot.com/news/6190279.html" target="_blank">Gamespot</a> explican -en inglés- todos los pasos al detalle.</p>
<p>Via <a href="http://www.nivel22.com/2008/05/05/take-2-propone-12-posibles-soluciones-a-los-cuelgues-de-gta-iv-en-ps3" target="_blank">Nivel22</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/gta-iv-ps3-fallos-solucion-cuelgue/">El GTA IV para PS3 falla más que una escopeta de feria</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/gta-iv-ps3-fallos-solucion-cuelgue/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Castigado por jugar a GTA IV antes de tiempo</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/castigado-jugar-gta-iv/</link>
		<pubDate>Mon, 28 Apr 2008 15:33:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[gta]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=272</guid>
		<description><![CDATA[<p>Según informa Videogaming247, un usuario de Playstation 3 ha sido baneado de la PS Network por jugar al GTA IV demasiado pronto. Al parecer, el hombre se hizo con una copia original del juego en una tienda de Rotterdam (Holanda) y no pudo resistirse las ganas, con lo que jugó durante 4 días hasta que fué [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/castigado-jugar-gta-iv/">Castigado por jugar a GTA IV antes de tiempo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2263/2449455822_1cac4c1457.jpg" alt="GTA IV PS3 box art" align="left" />Según informa Videogaming247, un usuario de Playstation 3 ha sido baneado de la PS Network por jugar al GTA IV demasiado pronto.</p>
<p>Al parecer, el hombre se hizo con una copia original del juego en una tienda de Rotterdam (Holanda) y no pudo resistirse las ganas, con lo que jugó durante 4 días hasta que fué baneado durante una semana de  la red de Sony. En fin, ya sólo queda un día, ya que el lanzamiento es mañana, así que resistid!</p>
<p>Via <a href="http://www.vidaextra.com/2008/04/28-baneado-por-usar-gta-iv-antes-de-tiempo" target="_blank">vidaextra</a></p>
<p> <a class="flickr-image" title="GTA IV PS3 box art" rel="flickr-mgr" href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2449455822/"></a> </p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/castigado-jugar-gta-iv/">Castigado por jugar a GTA IV antes de tiempo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
