<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>medioambiente &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/medioambiente/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Bolsa caca, lo que nos venden y lo que en realidad es</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 02 Sep 2009 17:23:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[medioambiente]]></category>
		<category><![CDATA[publicidad]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Veo en las noticias, que los supermercados van a dejar de dar bolsas de plástico cuando hagamos la compra. Lo primero que pienso, se nota que aún estamos en verano porque si esto sale en el telediario, es que no tienen ni videos de las fiestas de Almendralejo de Abajo. Lo segundo, toma vendida de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/">Bolsa caca, lo que nos venden y lo que en realidad es</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Veo en las noticias, que los supermercados van a dejar de dar bolsas de plástico cuando hagamos la compra. Lo primero que pienso, se nota que aún estamos en verano porque si esto sale en el telediario, es que no tienen ni videos de las fiestas de Almendralejo de Abajo. Lo segundo, toma vendida de moto. En realidad no es que no nos van a dar las bolsas, es que ahora les hace falta la pasta y por eso nos las van a cobrar. </p>
<p>Pero no contentos con eso, algunos hipermercados han aprovechado y se han apuntado una de “conciencia ecológica” como Carre<em>ful</em>, que hasta ha hecho unos vídeos cutres y una web para acabar de convencerte, porque no se lo creen ni ellos.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3266/3881232379_a718089d65_o.jpg" /> </p>
<p align="center"><em>Pues hijo, es que las bolsas no se llevan en la cabeza, que ya lo pone escrito, son para llevar la compra…</em></p>
<p> <span id="more-603"></span>  </p>
<p>Todo el mundo recicla las bolsas del super para la basura y otras cosas, y si ahora no te las dan, las tendras que comprar, pero bolsas necesitas de la misma forma. Afirman que las bolsas tardan 400 años en descomponerse. Es verdad que cualquier elemento de plástico tarda ese tiempo, pero no sólo las bolsas, sino todos los envases de este material. </p>
<p>Existen bolsas biodegradables que se descomponen en 60 días. ¿Por qué no cambian el material de las bolsas y las siguen regalando? Eso sí demostraría estar comprometidos con el medio ambiente y también con sus clientes. Pero claro, lo otro es más fácil.</p>
<p>Por supuesto nadie habla de los pañales desechables, que aunque son uno de los mejores inventos para los padres, tardan más de 500 años en descomponerse.</p>
<p>Pero lo próximo es que eliminen a las cajeras (que ya están haciendo) y las sustituyan por maquinas, ya veo el <em>slogan</em>: “hemos quitado a las cajeras porque al respirar producían CO<sub>2</sub>”.&#160; </p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/">Bolsa caca, lo que nos venden y lo que en realidad es</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
