<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>Comments on: Jericho: Apaga y vámonos</title>
	<atom:link href="/microbiablog/cine-y-tv/jericho-apaga-y-vamonos/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/cine-y-tv/jericho-apaga-y-vamonos/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Tue, 03 Apr 2012 11:12:15 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>By: Borja</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/jericho-apaga-y-vamonos/#comment-636</link>
		<dc:creator><![CDATA[Borja]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 29 Aug 2007 16:37:24 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=124#comment-636</guid>
		<description><![CDATA[He de confesar que en parte llevas razón este tipo de series no tienen ni pies ni cabeza, de repente te plantean una conexion (como la de Hurley y la psicologa en Perdidos) y se queda ahi en el aire porque deciden cargarsela junto a su amiga &quot;Ana Lucía&quot; por haberse pillado un pedo del copon acabar en la carcel y retrasar el rodaje no se cuantos días. Pero bueno, quizas la intriga esta en a saber como salen de ahi los guionistas. Estoy enganchado a muchas series, Jericho me gusta pero no es de mis favoritas. Perdidos reconozco que junto a Prison Breal (aunque en su segunda temporada dejo un poco que desear) me tiene enganchado, tambien tengo que nombrar Stargate Atlantis (mi lado friky o frikie o como querais escribirlo). Scrubs, Me llamo Earl y alguna más me dejo. PEro bueno lo único que se es que la mejor serie que nunca me aburre o cansa es...Friends. Bueno me voy a estudiar o a verme otro capitulo de... ¿Jericho?]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>He de confesar que en parte llevas razón este tipo de series no tienen ni pies ni cabeza, de repente te plantean una conexion (como la de Hurley y la psicologa en Perdidos) y se queda ahi en el aire porque deciden cargarsela junto a su amiga &#8220;Ana Lucía&#8221; por haberse pillado un pedo del copon acabar en la carcel y retrasar el rodaje no se cuantos días. Pero bueno, quizas la intriga esta en a saber como salen de ahi los guionistas. Estoy enganchado a muchas series, Jericho me gusta pero no es de mis favoritas. Perdidos reconozco que junto a Prison Breal (aunque en su segunda temporada dejo un poco que desear) me tiene enganchado, tambien tengo que nombrar Stargate Atlantis (mi lado friky o frikie o como querais escribirlo). Scrubs, Me llamo Earl y alguna más me dejo. PEro bueno lo único que se es que la mejor serie que nunca me aburre o cansa es&#8230;Friends. Bueno me voy a estudiar o a verme otro capitulo de&#8230; ¿Jericho?</p>
]]></content:encoded>
	</item>
</channel>
</rss>
