<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Noticias &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/noticias/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Otro canon para rTVE</title>
		<link>/microbiablog/noticias/otro-canon-para-rtve/</link>
		<comments>/microbiablog/noticias/otro-canon-para-rtve/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 11 May 2009 15:19:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[canon]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/05/11/otro-canon-para-rtve/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Es curioso pero he visto los telediarios este fin de semana y no recuerdo que hayan mencionado nada de esto. En Error 500 leo: Nueva tasa del 0,9% sobre los ingresos de los operadores de telecomunicaciones para financiar RTVE, es decir, para sufragar el eterno déficit del &#34;ente&#34; y mejorar la cuenta de resultados de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/otro-canon-para-rtve/">Otro canon para rTVE</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Es curioso pero he visto los telediarios este fin de semana y no recuerdo que hayan mencionado nada de esto. En <a href="http://www.error500.net/adsl/canon-adsl-financiar-rtve" target="_blank">Error 500</a> leo:</p>
<blockquote>
<p>Nueva tasa del 0,9% sobre los ingresos de los <strong>operadores de telecomunicaciones para financiar RTVE</strong>, es decir, para sufragar el eterno déficit del &quot;ente&quot; y mejorar la cuenta de resultados de las demás cadenas de televisión vía la supresión de publicidad. Como no podía ser de otro modo, las telecos han reaccionado señalando que trasladarán este <strong>nuevo impuesto a la factura del ADSL de sus clientes</strong>.</p>
</blockquote>
<p>Y ¿qué tiene que ver el tocino con la velocidad? Pues nada de nada, pero obviamente “Mira quien baila” y “Pelotas” hacen un gran trabajo alimentando la ignorancia de este país, como para dejarlos morir por la propia evolución. Y digo yo, ¿por qué no se financian con un impuesto a parte, como hace la propia BBC (eso sí es servicio público) donde la gente tenga opción a elegir y sea consciente de lo que está pagando? Ah! Ya lo sé… por que no lo iba a pagar ni Perry…</p>
<p>Que será lo próximo, que cómo ya no se mandan cartas pongan otro canon para subvencionar Correos? Aunque al menos este tendria algo que ver con internet! En fin, no vayamos dando ideas…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/otro-canon-para-rtve/">Otro canon para rTVE</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/noticias/otro-canon-para-rtve/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Mercadona echa a las grandes marcas de sus estanter&#237;as</title>
		<link>/microbiablog/noticias/mercadona-echa-a-las-grandes-marcas-de-sus-estanteras/</link>
		<comments>/microbiablog/noticias/mercadona-echa-a-las-grandes-marcas-de-sus-estanteras/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 26 Jan 2009 19:10:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/26/mercadona-echa-a-las-grandes-marcas-de-sus-estanteras/</guid>
		<description><![CDATA[<p>La caída de las ventas ha llevado a la cadena de supermercados Mercadona a tomar medidas drásticas y eliminar de sus estanterías productos que no tuviesen una rotación diaria. De esta forma, primeras marcas como Gallo, Font Vella, Procter&#38;Gamble, Unilever, Nutrexpa, Panrico, Nestlé, Henkel, Noel, Kellogg’s y Danone verán como Mercadona reduce sus compras y [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/mercadona-echa-a-las-grandes-marcas-de-sus-estanteras/">Mercadona echa a las grandes marcas de sus estanter&#237;as</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="border-top-width: 0px; display: inline; border-left-width: 0px; border-bottom-width: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; border-right-width: 0px" src="http://farm4.static.flickr.com/3498/3228344495_78355a7c94.jpg?v=0" align="right" border="0" /> La caída de las ventas ha llevado a la cadena de supermercados <strong>Mercadona</strong> a tomar medidas drásticas y <strong>eliminar de sus estanterías</strong> productos que no tuviesen una rotación diaria. De esta forma, <strong>primeras marcas</strong> como Gallo, Font Vella, Procter&amp;Gamble, Unilever, Nutrexpa, Panrico, Nestlé, Henkel, Noel, Kellogg’s y Danone verán como Mercadona reduce sus compras y <strong>sustituye estos productos por los de su marca blanca</strong> en sus estanterías.</p>
</p>
<p> <span id="more-454"></span>  </p>
<p>La medida ha sido criticada por las marcas que en algunos casos verán afectada su facturación hasta en un 50% y por consumidores que no ven bien la reducción de la oferta en los supermercados. </p>
<p>Lo cierto es que si Mercadona ha hecho estos recortes basándose en las ventas, podría decirse que su clientela está acostumbrada a comprar su marca blanca y muy pocos serán los que echen de menos los productos eliminados. Los grandes<strong> beneficiados</strong> en este caso son las <strong>empresas que fabrican estos productos</strong> “marca blanca” que verán un aumento de la demanda.</p>
<p>Aquí tienes la <a href="http://marcasblancas.wikispaces.com/Mercadona" target="_blank">lista de empresas</a> que fabrican los productos para Mercadona bajo las marcas Bosque Verde, Hacendado, Deliplus…</p>
<p>via <a href="http://www.expansion.com/2009/01/12/empresas/1231799728.html" target="_blank">Expansión</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/mercadona-echa-a-las-grandes-marcas-de-sus-estanteras/">Mercadona echa a las grandes marcas de sus estanter&#237;as</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/noticias/mercadona-echa-a-las-grandes-marcas-de-sus-estanteras/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Un cocinero brit&#225;nico envenena a su audiencia</title>
		<link>/microbiablog/noticias/un-cocinero-britnico-envenena-a-su-audiencia/</link>
		<pubDate>Fri, 29 Aug 2008 19:04:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/08/29/un-cocinero-britnico-envenena-a-su-audiencia/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Cansado del típico cocido madrileño y de la tortilla de patatas? Pues apúntate a las recetas del super chef Anthony Worral, de quien ya os hablé hace un tiempo. El tío harto de los ingredientes de siempre, ha sugerido en una entrevista incluir unas hojas de beleño negro, una planta alucinógena y que puede causar [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/un-cocinero-britnico-envenena-a-su-audiencia/">Un cocinero brit&#225;nico envenena a su audiencia</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Cansado del típico cocido madrileño y de la tortilla de patatas? Pues apúntate a las recetas del <em>super chef</em> Anthony Worral, de quien <a href="http://microbiablog.com/2006/06/26/una-de-programas-de-cocina/">ya os hablé hace un tiempo</a>. El tío harto de los ingredientes de siempre, ha sugerido en una entrevista incluir unas hojas de beleño negro, una planta alucinógena y que puede causar la muerte, para hacer tus ensaladas más <em>arriesgadas</em>. </p>
<p>La planta en cuestión era utilizada en la antigüedad por sus propiedades anestésicas, y puede causar vómitos, alucinaciones, convulsiones e incluso la muerte.</p>
<p><img alt="worral vs arguinano" src="http://static.flickr.com/3094/2808572671_0e73b4ccba.jpg" border="0"></p>
<p>Al parecer, el cocinero confundió el beleño negro con la quinoa, una planta comestible rica en vitamina C. &#8220;Es un poco embarazoso, pero no hay noticias de ningún afectado. Por favor transmitan mis disculpas.&#8221;</p>
<p>Hace unas semanas, en <a href="http://www.elmundo.es/elmundo/2008/08/04/television/1217871277.html">El Mundo</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/un-cocinero-britnico-envenena-a-su-audiencia/">Un cocinero brit&#225;nico envenena a su audiencia</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>La ignorancia mata</title>
		<link>/microbiablog/noticias/ignorancia-mata-casco-budista/</link>
		<comments>/microbiablog/noticias/ignorancia-mata-casco-budista/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 16 Jul 2008 19:51:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/16/ignorancia-mata-casco-budista/</guid>
		<description><![CDATA[<p>La DGT promociona un casco budista para motos, portador de paz y preparado por los monjes del Garraf (famosos por su disco &#8220;Live Mantra&#8221;, pero estos le dan a todo). La noticia podría hacerme gracia, si no fuera por que el casco es cuestión es abierto, tipo Jet, de la misma clase que los famosos [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/ignorancia-mata-casco-budista/">La ignorancia mata</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>La DGT promociona un casco budista para motos, portador de paz y preparado por los monjes del Garraf (famosos por su disco &#8220;Live Mantra&#8221;, pero estos le dan a todo). La noticia podría hacerme gracia, si no fuera por que el casco es cuestión es abierto, tipo Jet, de la misma clase que los famosos calimero o quitamultas que llevan los chavales de los pueblos en el codo para proteger la inteligencia.</p>
<p>Me preocupa mucho que la DGT promocione un casco que es igual de efectivo que llevar anudado un pañuelo <em>al estilo</em> obrero, como medida para disminuir los accidentes de tráfico y que encima lo reboce de &#8220;<em>karma</em>&#8221; budista para ganar puntos y eso de &#8220;<em>qué enrollaos somos</em>&#8220;. Yo no me suelo meter en política, pero esto me parece realmente vergonzoso y además peligroso.</p>
<div align="center"><img alt="ministro" src="http://static.flickr.com/3220/2675183236_9658fb3550.jpg" border="0"></div>
<p>Que el director de la DGT promocione un calimero, es como si el ministro de medio ambiente nos animase a hacer barbacoas en el bosque, o que el ministro de sanidad nos diga que cojamos la primera jeringuilla que encontremos y nos pinchemos con ella. Sí señor, dando ejemplo. Y a poder ser allá donde alla una tele cerca y un perroflauta suelto (o un Lama en su defecto).</p>
<p>Me preocupa que este casco se promocione como medida para disminuir accidentes, cuando la finalidad del casco es salvarte la vida en caso de accidente, ya que no es un elemento de prevención. Como prevención, podría haber elegido retirar los quitamiedos, que provocan cientos de muertos y miles de heridos, o arreglar los puntos negros de las carreteras, donde tanto motoristas como conductores se dejan la vida todos los años. O al menos promocionar un casco integral, para que por lo menos a los que les haga gracia la tontería del casco-buda, no se queden aún más tontos cuando se den la leche.</p>
<p>Pero eso que más da, lo importante es lo de los monjes, que será lo próximo, <a href="http://www.europapress.es/nacional/noticia-iu-burla-apoyo-gobierno-casco-tantrico-pregunta-si-promocionara-tambien-estampitas-san-cristobal-20080716184420.html">promocionar estampitas de San Cristóbal</a>? Aunque no lo creo, ya que el pobre santo es católico y eso no daría buena imagen. Mejor una vela de la bruja lola o un cromo de Gran Hermano&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/ignorancia-mata-casco-budista/">La ignorancia mata</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/noticias/ignorancia-mata-casco-budista/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
