<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ecolog칤a &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/ecologia/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>La subida de precios es culpa de los chinos y los ecologistas</title>
		<link>/microbiablog/noticias/subida-de-precios-culpa-chinos-biocombustible/</link>
		<pubDate>Tue, 29 Apr 2008 19:16:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[ecolog칤a]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=274</guid>
		<description><![CDATA[<p>La vida est치 muy cara pero lo peor de todo es que, adem치s del euribor, han subido los alimentos y la gasolina. Y no es que haya subido el caviar o el jam칩n de jabugo, es que el arroz y el trigo est치n por las nubes y en algunas ciudades incluso escasea. Y la pregunta [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/subida-de-precios-culpa-chinos-biocombustible/">La subida de precios es culpa de los chinos y los ecologistas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>La vida est치 muy cara pero lo peor de todo es que, adem치s del euribor, han subido los alimentos y la gasolina. Y no es que haya subido el caviar o el jam칩n de jabugo, es que el arroz y el trigo est치n por las nubes y en algunas ciudades incluso escasea. Y la pregunta es, 쯖u치l es la causa?</p>
<p><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2172/2452804252_79a7a8330c.jpg" alt="Biodiesel" align="right" />La inflaci칩n, hasta ahora era impulsada por la subida de precios del petr칩leo, pero ahora los productos agr칤colas, son tambi칠n una causa. Seg칰n los expertos, los precios de los alimentos seguir치n elev치ndose durante los pr칩ximos 3 o 5 a침os. En Espa침a, EEUU o Alemania, que el arroz suba se traducir치 en un 70% de la inflaci칩n. Para los pa칤ses pobres, significar치 pasar hambre para 100 millones de personas.</p>
<p>El aumento del poder adquisitivo en pa칤ses como China o India ha hecho que cambien sus h치bitos alimenticios y de ah칤 que coman m치s carne y menos cereales. Para producir un kilo de carne de vacuno se necesitan 7 kilos de cereal, lo que explica que la demanda se haya multiplicado en estos pa칤ses.</p>
<p><span id="more-274"></span></p>
<p>La producci칩n mundial de cereales lleva a침os estando por debajo del consumo y su productividad s칩lo ha crecido un 1,3% en los 칰ltimos 20 a침os, una cifra que resulta claramente insuficiente.</p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2165/2452805286_6926a95c13.jpg" alt="Ciclo biodiesel" /></p>
<p>Si adem치s destinamos casi la mitad de esta producci칩n para fabricar biocombustibles, la nueva palabra <em>verde</em> de moda, estamos perdidos. Y as칤 lo ha denunciadoJean Ziegler, portavoz de laONU que ha afirmado que la producci칩n masiva de biocombustibles es un delito contra la humanidad.</p>
<p>Y es que los biocombustibles no son tan buena idea como parecen sobre el papel. En pa칤ses como Brasil, se est치n talando bosques para dedicarlos a cultivos destinados a obtener biocarburante. Adem치s, la producci칩n de biocombustibles est치 subvencionada, por lo que resulta caro y el uso de maquinaria agr칤cola para cultivarlo en masa, tambien contamina. Seg칰n publica <a href="http://www.elpais.com/articulo/economia/ONU/dice/produccion/biocarburantes/crimen/humanidad/elpepueco/20080414elpepueco_4/Tes" target="_blank">El Pa칤s</a>:</p>
<blockquote><p>&#8230;Ziegler ha exigido al Fondo Monetario Internacional que cambie su pol칤tica de subvenciones agr칤colas al mismo tiempo que ha acusado a la Uni칩n Europea de estar &#8220;arruinando&#8221; la agricultura en 츼frica al financiar la exportaci칩n de los excedentes europeos a este continente.</p>
<p>Adem치s, Ziegler ha asegurado que detr치s de el encarecimiento de los alimentos tambi칠n se esconde un proceso de especulaci칩n en los mercados de futuros agr칤colas, fen칩meno que seg칰n el responsable de Naciones Unidas se ha visto potenciado por la reciente inyecci칩n de capitales de los principales bancos centrales.</p></blockquote>
<p>Y es que desde que explotara la burbuja inmobiliaria, los inversores necesitan otro맙ector donde invertir.</p>
<blockquote><p>Pero una causa remota, muy importante, de esta espiral inflacionista es la obsesi칩n con las energ칤as alternativas. La decisi칩n, hace un par de a침os, de aumentar radicalmente la producci칩n de etanol a base de ma칤z ha generado un efecto domin칩 cuyo resultado se est치 viendo s칩lo ahora. Cientos de miles de hect치reas se est치n dedicando ahora al cultivo de ma칤z, reduciendo la extensi칩n disponible para otras cosechas. Y, lo peor de todo, es que no es una soluci칩n eficiente: el a침o pasado se destin칩 el 25% de la cosecha americana de ma칤z para generar energ칤a equivalente a tan s칩lo el 3% del consumo anual de gasolina.</p></blockquote>
<p>Vamos, que es como matar moscas a ca침onazos. Existen otras formas m치s eficientes de producir biocombustible, pero, como no est치n subvencionadas, no son atractivas para los agricultores. Y t칰 쯤ue opinas de todo esto?</p>
<p>M치s informaci칩n: <a href="http://www.elpais.com/articulo/semana/acabo/comida/barata/elpepueconeg/20080427elpneglse_8/Tes/" target="_blank">El Pais 1</a>, <a href="http://www.elpais.com/articulo/economia/ONU/dice/produccion/biocarburantes/crimen/humanidad/elpepueco/20080414elpepueco_4/Tes" target="_blank">El Pa칤s 2</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/subida-de-precios-culpa-chinos-biocombustible/">La subida de precios es culpa de los chinos y los ecologistas</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>El hidr칩geno no es una fuente de energ칤a</title>
		<link>/microbiablog/coches/hidrogeno-no-es-fuente-energia/</link>
		<comments>/microbiablog/coches/hidrogeno-no-es-fuente-energia/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 25 Apr 2008 11:46:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Coches]]></category>
		<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[ecolog칤a]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=267</guid>
		<description><![CDATA[<p>Y vosotros os preguntareis qu칠 hago yo hablando del hidr칩geno? Pues porque mi amigo Pepe me pidi칩 que escribiese un post sobre esto 游뗵 Ahora que맚anto se habla de맓as fuentes de energ칤a ecol칩gicas y el famoso calentamiento global, ten칠is que saber una cosa: el hidr칩geno no es una fuente de energ칤a. Me explico. Seguro que [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/hidrogeno-no-es-fuente-energia/">El hidr칩geno no es una fuente de energ칤a</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Y vosotros os preguntareis qu칠 hago yo hablando del hidr칩geno? Pues porque mi amigo Pepe me pidi칩 que escribiese un post sobre esto <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="游뗵" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Ahora que맚anto se habla de맓as fuentes de energ칤a ecol칩gicas y el famoso <a href="http://microbiablog.com/2007/04/27/el-calentamiento-global-y-los-pedos-de-vaca/" target="_self">calentamiento global</a>, ten칠is que saber una cosa: el hidr칩geno no es una fuente de energ칤a.</p>
<p style="text-align: center;"><img class="flickr-medium" src="http://farm4.static.flickr.com/3281/2440087699_110851d766.jpg" alt="Hidrogeno" /></p>
<p>Me explico. Seguro que habeis visto autobuses <em>ecol칩gicos</em> que funcionan con hidr칩geno en grandes ciudades. Adem치s suelen pintarlos de verde para que den impresi칩n de ser muy chulos맟 guays. Hace poco <a href="http://eco.microsiervos.com/transportes/avion-propulsado-hidrogeno.html" target="_blank">Boeing presentaba un avi칩n</a> con una pila de combustible de hidr칩geno. Bueno, que sepais que es todo mera propaganda y sobretodo que no es tan ecol칩gico como nos quieren hacer pensar.</p>
<p><span id="more-267"></span>El hidr칩geno no es una fuente de combustible. El sol, el viento, la biomasa&#8230; son fuentes de energ칤a, sin embargo el hidr칩geno no existe como combustible en la naturaleza.ㅁunque se맗uede obtener f치cilmente a partir del agua se requiere de un aporte de energ칤a externo (energ칤a el칠ctrica o solar) para conseguirlo. Es por eso, que el hidr칩geno es un combustible &#8220;secundario&#8221;, un vector energ칠tico y por lo tanto,맙er치 tan verde como lo sea la energ칤a que se haya utilizado para generarlo.</p>
<p>En la actualidad el 99% del hidr칩geno que se produce en el mundo se obtiene mediante el consumo de otros combustibles f칩siles como el petr칩leo, gas natural, etc lo cual significa que no estamos frente a una fuente de energ칤a ecol칩gica o renovable, sino un vector energ칠tico que adem치s no es f치cil de conseguir de forma limpia.</p>
<p>Y ya sabeis, acepto sugerencias sobre posts&#8230; enviame las tuyas en los comentarios.</p>
<p>M치s informaci칩n en <a href="http://revista.consumer.es/web/es/20050101/medioambiente/" target="_blank">Eroski</a> | <a href="http://eco.microsiervos.com/transportes/avion-propulsado-hidrogeno.html" target="_blank">Microsiervos</a>맢 Foto <a href="http://www.statkraft.com/pub/innovation/teknologiutvikling_i_statkraft/hydrogen/index.asp">Statkraft</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/hidrogeno-no-es-fuente-energia/">El hidr칩geno no es una fuente de energ칤a</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/coches/hidrogeno-no-es-fuente-energia/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>5</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
