<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>Comments on: Visionlab: El modelo supermercado aplicado a la salud</title>
	<atom:link href="/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Tue, 03 Apr 2012 11:12:15 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>By: microbia</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2388</link>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 Apr 2012 11:12:15 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2388</guid>
		<description><![CDATA[@a: Hola a, lo mejor es que acudas a visionlab sobre esta duda. Este es un blog personal donde visionlab no tiene ninguna responsabilidad sobre el contenido o los comentarios. Saludos.]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>@a: Hola a, lo mejor es que acudas a visionlab sobre esta duda. Este es un blog personal donde visionlab no tiene ninguna responsabilidad sobre el contenido o los comentarios. Saludos.</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: a</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2363</link>
		<dc:creator><![CDATA[a]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Dec 2011 14:29:53 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2363</guid>
		<description><![CDATA[@&lt;a href=&quot;#comment-1959&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Director Comercial Visionlab&lt;/a&gt;: 

tengo una pregunta para el director comercial

Si me voy a hacer unas lentillas, y me dan unas de prueba, para comprobar que todo funcione y luego ya ordenar las cajas...estas lentillas de prueba tienen algun coste??

lo digo porque empece a ir a Visionlab en Majadahonda y me realize dos pruebas sin coste alguno, para probar un modelo nuevo de lentillas y no me las habian graduado bien. Luego pase por Callao, para hacerlas otra vez les indique mis datos les explique que ya era la tercera prueba que me hacia  y que no consegu칤an graduar mis gafas. Me volvieron a revisar y el chico me dijo que haciamos unas de prueba. Cuando pase a buscarlas otra chica me dice que cuestan 18 euros?? 

Al final me dieron otro tipo de lentillas ( no las nuevas que probe en un principio, que son un poco mas duras, y le llega mas oxigeno al ojo) es decir, que pague por al que no pedi, y ademas que no veo nada con ellas.]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>@<a href="#comment-1959" rel="nofollow">Director Comercial Visionlab</a>: </p>
<p>tengo una pregunta para el director comercial</p>
<p>Si me voy a hacer unas lentillas, y me dan unas de prueba, para comprobar que todo funcione y luego ya ordenar las cajas&#8230;estas lentillas de prueba tienen algun coste??</p>
<p>lo digo porque empece a ir a Visionlab en Majadahonda y me realize dos pruebas sin coste alguno, para probar un modelo nuevo de lentillas y no me las habian graduado bien. Luego pase por Callao, para hacerlas otra vez les indique mis datos les explique que ya era la tercera prueba que me hacia  y que no consegu칤an graduar mis gafas. Me volvieron a revisar y el chico me dijo que haciamos unas de prueba. Cuando pase a buscarlas otra chica me dice que cuestan 18 euros?? </p>
<p>Al final me dieron otro tipo de lentillas ( no las nuevas que probe en un principio, que son un poco mas duras, y le llega mas oxigeno al ojo) es decir, que pague por al que no pedi, y ademas que no veo nada con ellas.</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: microbia</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2265</link>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Mar 2011 11:23:21 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2265</guid>
		<description><![CDATA[Ha pasado bastante tiempo desde este post, pero veo que sigue generando comentarios, as칤 que a riesgo de escribir un comentario demasiado largo, ah칤 va mi opini칩n:
Quiero decir que s칤, en aquel momento debi pillar en un d칤a malo al dependiente y que no por eso debo generalizar. Como digo en el post, esta no era la primera vez que no me atend칤an en condiciones, sino que fue &quot;la gota que colm칩 el vaso&quot;.

Visionlab se puso en contacto conmigo a ra칤z de este post y s칩lamente por eso decid칤 darle otra oportunidad y he acudido en dos ocasiones m치s a la misma tienda, las dos veces me han atendido correctamente aunque yo iba con el miedo de que en mi ficha apareciese algo como &quot;cuidado con esta loca&quot;. :) 

Yo he tenido la suerte de que este post llegase a alguien de la marca que se preocup칩 y que investig칩 mi queja, y gracias a eso, decid칤 darles una segunda oportunidad. Me han recuperado como cliente por la misma raz칩n por la que me hab칤an perdido: la atenci칩n.

Sin embargo sigo pensando lo mismo, la atenci칩n al cliente es lo m치s importante, y por muy dif칤cil que sea, aunque est칠s cara al p칰blico, debes atender a la gente como se merece. 
Si voy a comprar el pan y el de la tienda tiene un mal d칤a, quiz치 me d칠 mal el cambio o no me diga buenos d칤as, pero cuando se trata de la salud, las consecuencias de una mala atenci칩n pueden tener consecuencias m치s graves, lo que me recuerda un post que tengo pendiente sobre otro tema de salud.

En este caso creo que Visionlab hizo lo correcto, se preocup칩 de solucionar una situaci칩n que les hubiese hecho perder un cliente y yo decid칤 darles otra oportunidad. Ojal치 otras marcas tomen ejemplo.

@&lt;a href=&quot;#comment-2264&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;anonimo&lt;/a&gt;: Como digo en el post y en este comentario, no era la primera vez que no me trataban bien. Y sobre lo dif칤cil que es estar cara al p칰blico con una sonrisa en la boca, debes tener raz칩n, ya que pocas veces te atienden de esta forma, m치s bien te llama la atenci칩n cuando esto ocurre y deber칤a ser al contrario. Y por cierto, no hablo sin saber, sino m치s bien al rev칠s. Si est치s cara al p칰blico, tener buena cara es parte de tu trabajo y si tienes un mal d칤a, te aguantas y te lo comes, pero tratas a la gente como se merece (con sonrisa o sin ella).]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>Ha pasado bastante tiempo desde este post, pero veo que sigue generando comentarios, as칤 que a riesgo de escribir un comentario demasiado largo, ah칤 va mi opini칩n:<br />
Quiero decir que s칤, en aquel momento debi pillar en un d칤a malo al dependiente y que no por eso debo generalizar. Como digo en el post, esta no era la primera vez que no me atend칤an en condiciones, sino que fue &#8220;la gota que colm칩 el vaso&#8221;.</p>
<p>Visionlab se puso en contacto conmigo a ra칤z de este post y s칩lamente por eso decid칤 darle otra oportunidad y he acudido en dos ocasiones m치s a la misma tienda, las dos veces me han atendido correctamente aunque yo iba con el miedo de que en mi ficha apareciese algo como &#8220;cuidado con esta loca&#8221;. 游뗵 </p>
<p>Yo he tenido la suerte de que este post llegase a alguien de la marca que se preocup칩 y que investig칩 mi queja, y gracias a eso, decid칤 darles una segunda oportunidad. Me han recuperado como cliente por la misma raz칩n por la que me hab칤an perdido: la atenci칩n.</p>
<p>Sin embargo sigo pensando lo mismo, la atenci칩n al cliente es lo m치s importante, y por muy dif칤cil que sea, aunque est칠s cara al p칰blico, debes atender a la gente como se merece.<br />
Si voy a comprar el pan y el de la tienda tiene un mal d칤a, quiz치 me d칠 mal el cambio o no me diga buenos d칤as, pero cuando se trata de la salud, las consecuencias de una mala atenci칩n pueden tener consecuencias m치s graves, lo que me recuerda un post que tengo pendiente sobre otro tema de salud.</p>
<p>En este caso creo que Visionlab hizo lo correcto, se preocup칩 de solucionar una situaci칩n que les hubiese hecho perder un cliente y yo decid칤 darles otra oportunidad. Ojal치 otras marcas tomen ejemplo.</p>
<p>@<a href="#comment-2264" rel="nofollow">anonimo</a>: Como digo en el post y en este comentario, no era la primera vez que no me trataban bien. Y sobre lo dif칤cil que es estar cara al p칰blico con una sonrisa en la boca, debes tener raz칩n, ya que pocas veces te atienden de esta forma, m치s bien te llama la atenci칩n cuando esto ocurre y deber칤a ser al contrario. Y por cierto, no hablo sin saber, sino m치s bien al rev칠s. Si est치s cara al p칰blico, tener buena cara es parte de tu trabajo y si tienes un mal d칤a, te aguantas y te lo comes, pero tratas a la gente como se merece (con sonrisa o sin ella).</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: anonimo</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2264</link>
		<dc:creator><![CDATA[anonimo]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 Mar 2011 22:42:53 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2264</guid>
		<description><![CDATA[buenas noches , yo soy optico dipolmado y no trabajo en visionlab lo que no podeis es catalogar a un visionalb por un dia en el que el trato no fue agradable, una persona q este cara al publico siempre tiene que tener una sonrisa en la boca, pero os habeis parado a pensar lo dificil q es eso? no niego que este mal echo pero un mal dia lo puede tener cualquiera , pero no se puede hablar de algo tan general como es una cadena de opticas solamante por q tengais un problema en una de ellas. en este momento todas las opticas compiten por precio y no por eso se les puede catalogar de supermercados ni nada parecido. cuantos de vosotros habeis ido a un oftalmologo no os han atendido bien y encima habeis pagado por ello y no os habeis quejado? pido por favor que la gente no hable sin saber
muchas gracias]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>buenas noches , yo soy optico dipolmado y no trabajo en visionlab lo que no podeis es catalogar a un visionalb por un dia en el que el trato no fue agradable, una persona q este cara al publico siempre tiene que tener una sonrisa en la boca, pero os habeis parado a pensar lo dificil q es eso? no niego que este mal echo pero un mal dia lo puede tener cualquiera , pero no se puede hablar de algo tan general como es una cadena de opticas solamante por q tengais un problema en una de ellas. en este momento todas las opticas compiten por precio y no por eso se les puede catalogar de supermercados ni nada parecido. cuantos de vosotros habeis ido a un oftalmologo no os han atendido bien y encima habeis pagado por ello y no os habeis quejado? pido por favor que la gente no hable sin saber<br />
muchas gracias</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: Daniel</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2241</link>
		<dc:creator><![CDATA[Daniel]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 12 Jan 2011 23:00:00 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2241</guid>
		<description><![CDATA[Y que no tengas un problema o queja y recurras a &quot;Atenci칩n al Cliente&quot;, porque quienes all칤 te atienden rozan la groser칤a y el insulto, y tengo sus respuestas v칤a correo electr칩nico que as칤 lo demuestran. Menudo atajo de... en fin, que les den por ah칤.]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>Y que no tengas un problema o queja y recurras a &#8220;Atenci칩n al Cliente&#8221;, porque quienes all칤 te atienden rozan la groser칤a y el insulto, y tengo sus respuestas v칤a correo electr칩nico que as칤 lo demuestran. Menudo atajo de&#8230; en fin, que les den por ah칤.</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: microbia</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2079</link>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 24 Mar 2010 08:23:10 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2079</guid>
		<description><![CDATA[@Paco: Estoy de acuerdo contigo. Y adem치s depende mucho del dependiente que te toque con el trato que vas a recibir. La atenci칩n al cliente tambi칠n te diferencia, no s칩lo los precios y eso es lo que est치n descuidando. Esperemos que est칠n a tiempo de corregirlo.]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>@Paco: Estoy de acuerdo contigo. Y adem치s depende mucho del dependiente que te toque con el trato que vas a recibir. La atenci칩n al cliente tambi칠n te diferencia, no s칩lo los precios y eso es lo que est치n descuidando. Esperemos que est칠n a tiempo de corregirlo.</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: Paco</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2077</link>
		<dc:creator><![CDATA[Paco]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 21 Mar 2010 10:59:52 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2077</guid>
		<description><![CDATA[Pues he aqu칤 otro que tras m치s de 15 a침os comprando sus gafas en Visionlab ha notado c칩mo la calidad, la atenci칩n al cliente y la profesionalidad han ca칤do en picado, hasta el punto de que ayer mismo compr칠 mis gafas graduadas + gafas de sol graduadas en General 칍ptica por primera vez en m치s de 15 a침os. Y he alucinado con el servicio, la calidad, la atenci칩n personalizada... Vamos, que me ha recordado a lo que era Visionlab hace a침os. Ahora es una especie de &quot;outlet&quot;, muy barato, muy de la filosof칤a de &quot;b칰squese la vida, que por este precio qu칠 m치s quiere&quot;, de calidad muy mediocre y con un servicio que parece que quieren que te vayas lo antes posible.
Antes ten칤an laboratorio en la propia tienda, y te entregaban las gafas en 1 hora. Ahora &quot;te las pido&quot; y tardan dos o tres d칤as...
Estoy de acuerdo: Visionlab ya no es lo que era]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>Pues he aqu칤 otro que tras m치s de 15 a침os comprando sus gafas en Visionlab ha notado c칩mo la calidad, la atenci칩n al cliente y la profesionalidad han ca칤do en picado, hasta el punto de que ayer mismo compr칠 mis gafas graduadas + gafas de sol graduadas en General 칍ptica por primera vez en m치s de 15 a침os. Y he alucinado con el servicio, la calidad, la atenci칩n personalizada&#8230; Vamos, que me ha recordado a lo que era Visionlab hace a침os. Ahora es una especie de &#8220;outlet&#8221;, muy barato, muy de la filosof칤a de &#8220;b칰squese la vida, que por este precio qu칠 m치s quiere&#8221;, de calidad muy mediocre y con un servicio que parece que quieren que te vayas lo antes posible.<br />
Antes ten칤an laboratorio en la propia tienda, y te entregaban las gafas en 1 hora. Ahora &#8220;te las pido&#8221; y tardan dos o tres d칤as&#8230;<br />
Estoy de acuerdo: Visionlab ya no es lo que era</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: caruso82</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2048</link>
		<dc:creator><![CDATA[caruso82]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Feb 2010 20:04:28 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-2048</guid>
		<description><![CDATA[visionlab tus gafas en 1 hora, es el supermercado de moda, me ha pasado el mismo caso, unas lentes de contacto mensuales mal &quot;recetadas&quot;,el tema es que puse una queja en visionlab, y suceptiblemente me llamo la encargada diciendo que no era falllo suyo, claro que no es siempre de la fabrica o de algun subalterno, incluso llegue a creer que el problema era mio, el caso es que esisten como dicen los directivos o encargados toxicos, que mal se pone todos amigos cuando el problema ya es del cliente...........oh mundo cruel.]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>visionlab tus gafas en 1 hora, es el supermercado de moda, me ha pasado el mismo caso, unas lentes de contacto mensuales mal &#8220;recetadas&#8221;,el tema es que puse una queja en visionlab, y suceptiblemente me llamo la encargada diciendo que no era falllo suyo, claro que no es siempre de la fabrica o de algun subalterno, incluso llegue a creer que el problema era mio, el caso es que esisten como dicen los directivos o encargados toxicos, que mal se pone todos amigos cuando el problema ya es del cliente&#8230;&#8230;&#8230;..oh mundo cruel.</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: perico</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-1960</link>
		<dc:creator><![CDATA[perico]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Aug 2009 15:51:17 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-1960</guid>
		<description><![CDATA[De mis tiempos de estudioso de esos temas saqu칠 unas cuantas conclusiones y una es que lo que tu has hecho NO tiene precio.
Gracias a ti los de Visionlab se ha enterado de que tienen un problema y que tienen que &quot;afinar&quot; sus procesos, eso es muy de agradecer.
De otra forma, les ser칤a realmente dif칤cil saber qu칠 pasa.
Es lo mismo en los restaurantes cuando te hacen encuestas y en otros 치mbitos distintos, incluso deber칤an ser pagadas o recompensadas, ya que su valor, como digo es muy alto.]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>De mis tiempos de estudioso de esos temas saqu칠 unas cuantas conclusiones y una es que lo que tu has hecho NO tiene precio.<br />
Gracias a ti los de Visionlab se ha enterado de que tienen un problema y que tienen que &#8220;afinar&#8221; sus procesos, eso es muy de agradecer.<br />
De otra forma, les ser칤a realmente dif칤cil saber qu칠 pasa.<br />
Es lo mismo en los restaurantes cuando te hacen encuestas y en otros 치mbitos distintos, incluso deber칤an ser pagadas o recompensadas, ya que su valor, como digo es muy alto.</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: Director Comercial Visionlab</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-1959</link>
		<dc:creator><![CDATA[Director Comercial Visionlab]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Aug 2009 09:39:24 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comment-1959</guid>
		<description><![CDATA[Estimada Clienta; Soy el Director Comercial de Visionlab y he le칤do su queja en este blog y me parece del todo inadmisible el trato dispensado a usted por parte de uno de nuestros empleados, que en ning칰n caso se aproxima a los est치ndares de servicio por nosotros implantado y que recojemos en un manual de atenci칩n al cliente que mucho esfuerzo nos ha costado hacer e implantar. Por todo ello, me gustar칤a si no tiene inconveniente que me dijera en que centro le sucedi칩 esto, para informarme y tomar las medidas oportunas para que no vuelva a suceder.

Atentamente
Director Comercial Visionab]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>Estimada Clienta; Soy el Director Comercial de Visionlab y he le칤do su queja en este blog y me parece del todo inadmisible el trato dispensado a usted por parte de uno de nuestros empleados, que en ning칰n caso se aproxima a los est치ndares de servicio por nosotros implantado y que recojemos en un manual de atenci칩n al cliente que mucho esfuerzo nos ha costado hacer e implantar. Por todo ello, me gustar칤a si no tiene inconveniente que me dijera en que centro le sucedi칩 esto, para informarme y tomar las medidas oportunas para que no vuelva a suceder.</p>
<p>Atentamente<br />
Director Comercial Visionab</p>
]]></content:encoded>
	</item>
</channel>
</rss>
