<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Paranoias &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/paranoias/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Exercise as a requirement</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/exercise-as-a-requirement/</link>
		<pubDate>Fri, 25 Apr 2014 19:57:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[personal]]></category>
		<category><![CDATA[Salud]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/?p=819</guid>
		<description><![CDATA[<p>Machines need maintenance to work properly and for a long time, right? I realized my body was pretty much the same – the hard way. After almost two years dedicating all my time and energy to work, my body started sending me warning signs. One night I woke up with a numb arm. I didn’t [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/exercise-as-a-requirement/">Exercise as a requirement</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="background-image: none; padding-top: 0px; padding-left: 0px; display: inline; padding-right: 0px; border: 0px;" title="exercise-health" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2014/04/exercise-health.jpg" alt="exercise-health" width="640" height="427" border="0" /></p>
<p>Machines need maintenance to work properly and for a long time, right? I realized my body was pretty much the same – the hard way.</p>
<p>After almost two years dedicating all my time and energy to work, my body started sending me warning signs.</p>
<p><span id="more-819"></span></p>
<p>One night I woke up with a numb arm. I didn’t pay too much attention, but you know when you feel that needle tingling sensation and you know it’s about to go away? I didn’t feel it. It was a strange numbness and at 8am I was at my doctor. The guy said: “It may be carpal tunnel or just stress, are you under a lot of pressure” &#8211; Of course not, I had it all under control (or so I thought) – <em>“If you are still in pain tomorrow, come back and we’ll take an x-ray or brain scan”</em>. – What!???! Oh yeah, I feel a lot more relieved now that I know it can be some brain stuff.</p>
<p>I went home, unconvinced and developed the skill of typing with my left hand for the rest of the day. Thank goodness it <em>really</em> was Friday and I didn’t have to work that weekend, so I could rest. By the end of day, the pain started to go away and next day I was fine.</p>
<p>About 4 months later, one of my legs started to hurt. This was no big deal, I’m used to it since I was a child. My mom called them <em>“growing pains”</em> even though I’ve been suffering them forever and not growing any taller since 1993. It’s a strange pain, like cramps which force me to keep my leg moving. But this time was different, the pain extended also to my other leg and intensified. That’s when hell broke loose. I had to keep moving, walking, couldn&#8217;t sit, and – of course – couldn’t sleep.</p>
<p>After 2 days of extreme pain, I went to my doctor (the guy must have a mansion in heaven at this point). He checked my vertebral spine: <em>“Must be stress or something muscular”</em>. – Again the stress wild card. He gave me pills to relieve the pain, but they didn’t work, not a little bit. 5 days of sleep deprivation later I called my physiotherapist almost in tears. She confirmed, my doctor was right in the end. My back muscles contract because of stress compressing the leg nerves, and they were contracted big time. After the session with the physiotherapist, I didn’t feel any pain, it was amazing, and felt asleep shortly after she left. 2 hours later I woke up and the pain was back, but it was more manageable. This was one week before my summer holidays so I was “lucky” as I had time to recover.</p>
<p>Last November I got the leg pain again and called my physiotherapist straight away. She really opened my eyes and I finally understood that I had to do something. Since then, I have been working out regularly to keep the machine up and running. I still get the leg pains, but not so frequently and I feel a lot better and have more energy. Yes, I have sacrificed some of the “free” time I dedicated to work, tried to be more efficient, skip meetings unless really necessary. Stop worrying about stuff I can’t control. I won’t lie, I will still skip my workout when there is a work peak, but it’s an exception, not the rule. Or I’ll sacrifice time for other things and still try to squeeze it in.</p>
<p>I feel a lot better and very proud, I’m doing something for myself: I’m taking care of my health. And I realized it’s a requirement to do everything else in life.</p>
<p>Foto: <a href="https://www.flickr.com/photos/celestinechua/9620349803/in/photolist-fE7NQ4-m6uQoT-m6ykZa-m6zbTH-m6usDi-m6uoKr-m6vKgW-m6v4VR-m6wtgN-m6wi67-m6Darp-m6zzPG-m6xB1z-m6yFya-m6w7He-m6wbko-m6A31u-m6zD8M-m6vwez-m6zuFV-m6xkWq-m6AYGn-m6EL8X-m6Guyg-m6Et3q-m6Fskn-m6Ch6a-m6G3db-m6wS9x-m6wUoc-m6zvfb-m6Ci3D-m6EVRp-m6GyQ3-m6GtjU-m6z1Rt-m6CM9a-m6HBmJ-m6yLsP-m6B9wc-m6E9MN-m6vdag-m6vTLT-m6EPH4-m6BuEk-m6ADNv-m6uuEx-m6A9sP-m6Gh6x-m6BgQ2" target="_blank">Celestine Chua (Flickr)</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/exercise-as-a-requirement/">Exercise as a requirement</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>El dilema de los tacones altos</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/el-dilema-de-los-tacones-altos/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/el-dilema-de-los-tacones-altos/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 22 Jul 2009 19:56:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/el-dilema-de-los-tacones-altos/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hoy toca un off-topic de lo que suele ser la temática del blog, pero sobre algo que me tiene intrigadísima. El&#160; otro día iba en busca de unos zapatos de vestir, y cuando entro en una de las tiendas, mi vista periférica detectó unos zapatos de tacón imposible de los que me enamoré automáticamente. Cogí [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/el-dilema-de-los-tacones-altos/">El dilema de los tacones altos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hoy toca un off-topic de lo que suele ser la temática del blog, pero sobre algo que me tiene intrigadísima. </p>
<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" align="right" src="http://farm3.static.flickr.com/2570/3747287506_e1d36479c0_o.jpg" /> El&#160; otro día iba en busca de unos zapatos <em>de vestir</em>, y cuando entro en una de las tiendas, mi vista periférica detectó unos zapatos de tacón imposible de los que me enamoré automáticamente. </p>
<p>Cogí un par de mi número, localicé un sitio donde agarrarme por si me caigo y me los pongo. No sé que fué antes, si terminar de poner el zapato o el intenso pinchazo de dolor… aún así intento incorporarme lo más dignamente que puedo e intento caminar. </p>
<p>La dependienta me miraba raro, seguramente no había visto nunca a alguien andar como un playmobil y yo imaginaba que se me estaban cangrenando los dedos, porque sentirlos, ya no los sentía.</p>
<p>Reconozco que me quité los zapatos con los que me resultaba físicamente imposible caminar, dudé si debía comprarlos, y finalmente me compré otros, con un tacón casi igual de alto. </p>
<p>Supongo que todo forma parte de la autodestrucción del ser humano, tacones altos, hamburguesas, el flamenco (a mi me sale sarpullido si oigo un disco de Camela)…</p>
<p>Punset, si estás leyendo este post, por favor, desvelanos este misterio.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/el-dilema-de-los-tacones-altos/">El dilema de los tacones altos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/el-dilema-de-los-tacones-altos/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>4</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Cosas que pasan&#8230;</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/cosas-que-pasan/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/cosas-que-pasan/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 06 Oct 2008 16:05:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[personal]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/10/06/cosas-que-pasan/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Si, ya sé que he estado una temporadita sin postear, entended que la presión de escribir sobre cosas de calidad es muy alta y es por eso que a veces entro en bloqueo mental 🙂 En fin, la semana pasada estuve en Londres, y me pasaron algunas cosas curiosas. Ya vereis que ha merecido la [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/cosas-que-pasan/">Cosas que pasan&#8230;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Si, ya sé que he estado una temporadita sin postear, entended que la presión de escribir sobre cosas de calidad es muy alta y es por eso que a veces entro en bloqueo mental <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> </p>
<p>En fin, la semana pasada estuve en Londres, y me pasaron algunas cosas curiosas. Ya vereis que ha merecido la pena esperar…</p>
<p> <span id="more-389"></span>  </p>
<p>Al ir a sacar el billete del Gatwick Express:</p>
<p>Yo: Hola! Un ida y vuelta para el Express.</p>
<p>Fumao de la taquilla: Un adulto?</p>
<p>Yo: Sí.</p>
<p>Fumao: Mayor de 16 años?</p>
<p>Yo: <em>(sin pensar)</em> Sí. (Cuando una de mis neuronas se despertó y se dió cuenta que algo iba mal) Es esa una pregunta obligatoria o qué? (le digo partiéndome de la risa).</p>
<p>Fumao: (sonrie) No sé, pareces joven.</p>
<p>El fumao hizo que fuese la mitad del viaje pensando que a) el tio estaba muy fumao, o b) que el cristal de la taquilla estaba muy sucio y lo único que podía ver de mí era mi cartera de Hello Kitty por el hueco del cristal. Ahí está, Hello Kitty tiene la culpa. Mi próxima cartera va a ser de Pocoyo!!!!</p>
<p>&#160;</p>
<p>Mis amigos de AMEX me metieron en vuelo que era demasiado pronto, así que a pesar de que me escapé de mis reuniones en cuanto pude, estaba segura que iba a perder el avión. Tenía una hora para hacer check-in y cruzar todo el aeropuerto, imposible. Así que en cuanto se abrieron las puertas del tren, empecé a correr como una loca esquivando a una mujer que me resultaba familiar.</p>
<p>Neurona1: Eh, un momento, quien es esa? Si la conozco la tendré que saludar, pero no tengo tiempo, voy a perder el vuelo!!!</p>
<p>Neurona2: Calla y corre!!!</p>
<p>Neurona1: De verdad, que me suena mucho… espera! Que la conozco ya se quien es! Es Rosario Flores!</p>
<p>Y ahí estaba yo, corriendo por Gatwick mientras Rosario Flores buscaba cual era el tren al que se tenía que subir.</p>
<p>Al final conseguí llegar al avión y cuando recuperé la respiración me di cuenta de que las azafatas de air comet van vestidas con la misma tela que la tapicería de los asientos… Cuanto daño hizo Julie Andrews cuando en sonrisas y lágrimas hacía unos vestidos de las cortinas, ay!!!</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" alt="air comet" src="http://static.flickr.com/3109/2919164130_d112cb3746.jpg" border="0" /></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/cosas-que-pasan/">Cosas que pasan&#8230;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/cosas-que-pasan/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Escribir un blog no es f&#225;cil&#8230;</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/escribir-blog-no-es-facil/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/escribir-blog-no-es-facil/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 11 Jul 2008 11:06:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[blogs]]></category>
		<category><![CDATA[onenote]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/11/escribir-blog-no-es-facil/</guid>
		<description><![CDATA[<p>&#8230; aunque sepas cómo&#8221; Podría ser fácilmente el título de un libro de Allen Carr, pero no, no os preocupeís, no voy a meterme en el oscuro mundo del metablogging (eso de escribir un blog sobre cómo escribir un blog), simplemente es una reflexión que tuve el otro día, después de que varias personas me [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/escribir-blog-no-es-facil/">Escribir un blog no es f&#225;cil&#8230;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a title="saturacion" href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2657646539/"><img alt="saturacion" src="http://static.flickr.com/2171/2657646539_f71912daf9.jpg" align="right" border="0"></a>&#8230; aunque sepas cómo&#8221; Podría ser fácilmente el título de un libro de <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Allen_Carr">Allen Carr</a>, pero no, no os preocupeís, no voy a meterme en el oscuro mundo del <em>metablogging </em>(eso de escribir un blog sobre cómo escribir un blog), simplemente es una reflexión que tuve el otro día, después de que varias personas me dijesen que hacía mucho que no escribía en mi blog (como si no me diese cuenta&#8230;). </p>
<p>Escribir un blog requiere tiempo, organización y conocimiento sobre el tema (aunque es verdad que la mitad del tiempo escribo sobre chorradas) y últimamente tengo pocos momentos en los que estos tres elementos coincidan con la alineación de Saturno y un teclado a mano. Sin embargo, no temáis, mis ideas para posts están ahí, apuntadas en alguna página de mi <a href="http://microbiablog.com/2006/08/30/office-onenote-2007/">onenote</a>, esperando a que tenga tiempo para compartirlas con el mundo.</p>
<p>Hoy es uno de esos días en los que Saturno parece estar cerca&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/escribir-blog-no-es-facil/">Escribir un blog no es f&#225;cil&#8230;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/escribir-blog-no-es-facil/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Ni&#241;os ricos quieren construir una ciudad en el oc&#233;ano</title>
		<link>/microbiablog/noticias/proyecto-ciudad-oceano-bioshock/</link>
		<comments>/microbiablog/noticias/proyecto-ciudad-oceano-bioshock/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 21 May 2008 19:39:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[bioshock]]></category>
		<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/05/21/proyecto-ciudad-oceano-bioshock/</guid>
		<description><![CDATA[<p>3 geeks millonarios (entre ellos el creador de Paypal) han fundado the Seasteading Institute, con la finalidad de construir una ciudad en el océano con diversos sistemas sociales, políticos y legales. Por favor, que alguien les compre a estos tíos una copia de Bioshock (tengo que escribir sobre este juego algún día) (cuidado spoiler!) donde [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/proyecto-ciudad-oceano-bioshock/">Ni&#241;os ricos quieren construir una ciudad en el oc&#233;ano</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>3 geeks millonarios (entre ellos el creador de Paypal) han fundado the Seasteading Institute, con la finalidad de construir una ciudad en el océano con diversos sistemas sociales, políticos y legales.</p>
<p>Por favor, que alguien les compre a estos tíos una copia de Bioshock (tengo que escribir sobre este juego algún día) (cuidado <em>spoiler!</em>) donde vas a parar a una ciudad submarina en decadencia donde la gente ha mutado en algo que ya no es humano y se matan unos a otros.</p>
<div align="center"><img alt="Bioshock Capture" src="http://static.flickr.com/2350/2511359819_3b816fc43d.jpg" border="0"></div>
<p>Moraleja, no construyas una ciudad submarina con sus propias reglas, ya sabemos como va a terminar.</p>
<p>Ah bueno! Que no la van a construir bajo el océano, si no sobre el agua, gracias a unas plataformas flotantes. Entonces estamos a salvo! (al menos cuando se estrelle nuestra avioneta no tendremos que bajar en la batisfera&#8230;)</p>
<p>via <a href="http://kotaku.com/392252/rich-nerds-want-to-build-a-utopian-city-in-the-ocean-andwait-a-minute" target="_blank">kotaku</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/noticias/proyecto-ciudad-oceano-bioshock/">Ni&#241;os ricos quieren construir una ciudad en el oc&#233;ano</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/noticias/proyecto-ciudad-oceano-bioshock/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
