<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ereaders &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/ereaders/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Lo de El Corte Ingl&#233;s no es un Kindle</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/lo-de-el-corte-ingls-no-es-un-kindle/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Aug 2009 14:01:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[ereaders]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/tecnologia/lo-de-el-corte-ingls-no-es-un-kindle/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Ya está a la venta el lector de libros electrónico de los grandes almacenes del logo verde. Mucho se ha comentado sobre este movimiento, “El Corte Inglés lanza su propio Kindle” era el titular más utilizado,&#160; y sin embargo, no del todo cierto. Se puede decir que es como el Kindle porque al igual que [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/lo-de-el-corte-ingls-no-es-un-kindle/">Lo de El Corte Ingl&eacute;s no es un Kindle</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Ya está a la venta el lector de libros electrónico de los grandes almacenes del logo verde. Mucho se ha comentado sobre este movimiento, <em>“El Corte Inglés lanza su propio Kindle”</em> era el titular más utilizado,&#160; y sin embargo, <strong>no del todo cierto</strong>.</p>
<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" src="http://farm3.static.flickr.com/2597/3839095709_f4335e05bf.jpg" align="right" /> </p>
<p>Se puede decir que es como el Kindle porque al igual que Amazon, este es el dispositivo que los almacenes venden exclusivamente bajo su marca de electrónica (Inves). Pero <strong>hay una gran diferencia</strong>, el lector no es más que un <a href="http://www.xataka.com/hogar-digital/iliber-revision-del-lector-de-libros-electronicos" target="_blank">iLiber</a> con el logo de inves, y algunos cambios en el firmware, que sepamos, no lee un formato exclusivo como lo hace el Kindle con su AZW, y que le da la gran ventaja competitiva a Amazon, que es <strong>vender libros a menor precio pero sólamente para este formato</strong>.</p>
<p>Sin embargo hay que reconocer esta apuesta por el formato electrónico y esperemos que se traduzca en mayor oferta de libros a un precio más competitivo (querer cobrar lo mismo por el formato electrónico que el libro en papel es una tomadura de pelo).</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/lo-de-el-corte-ingls-no-es-un-kindle/">Lo de El Corte Ingl&eacute;s no es un Kindle</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Lectores de libros electr&#243;nicos</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/lectores-libros-electronicos-papyre-irex/</link>
		<comments>/microbiablog/tecnologia/lectores-libros-electronicos-papyre-irex/#comments</comments>
		<pubDate>Sun, 08 Feb 2009 12:57:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[ereaders]]></category>
		<category><![CDATA[gadgets]]></category>
		<category><![CDATA[Libros]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/02/08/lectores-libros-electronicos-papyre-irex/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace tiempo escribí sobre el dilema de elegir un eReader con la cantidad de opciones que hay. Al final tengo dos, porque básicamente son para cosas distintas: Papyre 6.1 (Hanlin v3) Si lo tuyo es leer novelas, hazte con un Papyre. La calidad de la pantalla es excelente, con una resolución de 600&#215;800 y la [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/lectores-libros-electronicos-papyre-irex/">Lectores de libros electr&#243;nicos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hace tiempo escribí sobre el dilema de <a title="Elegir un eReader" href="http://microbiablog.com/2008/09/01/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/">elegir un eReader</a> con la cantidad de opciones que hay. Al final tengo dos, porque básicamente son para cosas distintas:</p>
<p><strong>Papyre 6.1 (Hanlin v3)</strong></p>
<p><img style="border-top-width: 0px; display: inline; border-left-width: 0px; border-bottom-width: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; border-right-width: 0px" src="http://farm4.static.flickr.com/3450/3263227970_c96e978493.jpg?v=0" align="right" border="0" /> Si lo tuyo es leer novelas, hazte con un Papyre. La calidad de la pantalla es excelente, con una resolución de 600&#215;800 y la tecnología VizPlex que mejora el renderizado de las fuentes consigue una definición muy buena del texto.</p>
<p>El almacenamiento no será un problema gracias a la tarjeta externa, que puede ser de los gigas que quieras. Viene con una tarjeta de 1 giga.</p>
<p>La batería es otro de sus puntos fuertes, dura alrededor de dos semanas encendido, haciendo un uso de unas dos horas de lectura diarias. Encendido casi no consume batería, sólo cuando pasas de página, (por eso lo de las dos horas diarias). Se recarga al enchufarlo al USB del ordenador cuando vas a meterle libros en la tarjeta de forma que lo recargas sin darte cuenta.</p>
<p> <span id="more-468"></span>  </p>
<p>De reducido tamaño, 184×120,5mm (pantalla de unos 123×90mm) y un peso de 250 gramos, es perfecto para llevar a todas partes.</p>
<p>Soporta multiples formatos, siendo el RTF y FB2 con los que mejor se lleva permitiendo cambiar la fuente y el tamaño a nuestro gusto. Muestra también PDFs, aunque debido al tamaño de la pantalla nos encontraremos más cómodos leyendolos con el zoom horizontal:</p>
<ul>
<li>Texto: pdf, rtf, doc, html, txt, fb2, chm, wolf, epub, rar (descomprime al vuelo y muestra su contenido) </li>
<li>Audio: mp3 </li>
<li>Imagen: wolf, djvu, png, tiff, gif, bmp, jpg, rar </li>
</ul>
<p>Su uso es muy sencillo y rápido, los tiempos de carga de los archivos están alrededor de 5-7 seg y pasa de página en un par de segundos (un leve parpadeo).</p>
<p>Su precio, unos 300 euros. En resumen, muy recomendable si te gusta leer y lo quieres llevar a todas partes.</p>
<p><strong>iRex 1000s</strong></p>
<p><img style="border-top-width: 0px; display: inline; border-left-width: 0px; border-bottom-width: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; border-right-width: 0px" src="http://farm4.static.flickr.com/3457/3263229096_f7e306bb7d.jpg?v=0" align="right" border="0" /> El iRex 1000s tiene un objetivo completamente distinto. Su tamaño Din A4, lo convierte en un visualizador perfecto para PDFs, donde gracias a su tecnología táctil podremos hacer anotaciones y utilizarlo como un tablet. Aunque su software está todavía bastante verde, poco a poco van saliendo actualizaciones que lo mejoran.</p>
<p>Al igual que el Papyre, cuenta con una ranura para tarjetas SD.</p>
<p>La batería es uno de sus puntos débiles, dura unas pocas horas, aunque piensan que con las próximas versiones del firmware se mejorará la capacidad.</p>
<p>El tamaño DIN A4 y su peso 570 gramos, no lo hacen tan portátil como el papyre, pero su gran pantalla le da ventaja a la hora de visualizar PDFs, ya que normalmente están pensados para este tamaño y no tienes que andar cambiado el zoom.</p>
<p>Formatos soportados:</p>
<ul>
<li>Texto: PDF, TXT, HTML, Mobipocket PRC </li>
<li>Imágenes JPEG, PNG, GIF, TIFF, BMP. </li>
</ul>
<p>El stylus, aunque ha mejorado aun es algo lento. Normalmente escribirás más deprisa de lo que mostrará los trazos.</p>
<p>En el uso es bastante lento tanto al abrir documentos como al pasar de página.</p>
<p>Su precio: 700 euros. Un poco excesivo si tenemos en cuenta que aún le faltan muchas cosas que mejorar.</p>
<p>Si lo que quieres es una mezcla de los dos, pequeño y táctil, aunque su precio es de 600 euros, echa un vistazo al <strong>iRex iLiad</strong> del que puedes encontrar una <a href="http://mundogeek.net/archivos/2008/01/19/lectores-de-libros-de-tinta-electronica/" target="_blank">comparativa en Mundo Geek</a>.</p>
<p>Todos puedes adquirirlos en la <a href="http://www.apoloxxi.com/" target="_blank">tienda Apollo XXI</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/lectores-libros-electronicos-papyre-irex/">Lectores de libros electr&#243;nicos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/tecnologia/lectores-libros-electronicos-papyre-irex/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Una de eReaders, Kindles y Tablets</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/</link>
		<comments>/microbiablog/tecnologia/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 01 Sep 2008 16:41:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[ereaders]]></category>
		<category><![CDATA[gadgets]]></category>
		<category><![CDATA[kindle]]></category>
		<category><![CDATA[tablet]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/09/01/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Estoy ante uno de esos dilemas que tienes cuando no eres rico y sólo puedes comprarte una cosa. Como cuando de pequeño, tus padres te daban 20 duros, ibas al kiosco y tenías que decidir si te comprabas un paquete de pipas, un montón de chicles o unas chuches. Todo esto bajo la mirada impaciente [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/">Una de eReaders, Kindles y Tablets</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Estoy ante uno de esos dilemas que tienes cuando no eres rico y sólo puedes comprarte una cosa. Como cuando de pequeño, tus padres te daban 20 duros, ibas al kiosco y tenías que decidir si te comprabas un paquete de pipas, un montón de chicles o unas chuches. Todo esto bajo la mirada impaciente del kiosquero y una cola de niños detrás de tí. </p>
<p>Hoy no tengo al kiosquero metiéndome presión, pero tengo un presupuesto igual de ajustado y tengo que decidir donde invierto mis <em>20 duros</em>. Me compro un eBook Reader? Al fin y al cabo lo voy a usar para leer libros, pero y si necesito tomar notas? Entonces ha de ser también tablet, pero es que son tan caros&#8230; Y si esperando a que bajen al fin sale el Tablet de TechCrunch? Quizá lo más sensato sea esperar, pero es que quiero uno!!! </p>
<p><span id="more-372"></span> </p>
<p>Y estos son los culpables de mi indecisión:</p>
<ol>
<li><img height="128" alt="sony ereader" src="http://static.flickr.com/3048/2817422663_0ca383c07a_m.jpg" width="113" align="right" border="0">Sony Reader:
<ul>
<li>Todavía no disponible, pero muy pronto a la venta.
<li>Pantalla de 6 pulgadas.
<li>Precio de 350 eur.</li>
</ul>
<li><img height="166" alt="iliad" src="http://static.flickr.com/3270/2818281756_176317cf35_m.jpg" width="160" align="right" border="0">iRex Iliad 2nd edition:
<ul>
<li>Ya a la venta.
<li>Pantalla de 8 pulgadas
<li>Es tablet, permite hacer anotaciones.
<li>Dispone de conexión WIFI.
<li>Precio: 600 eur.</li>
</ul>
<li><img height="148" alt="Amazon Kindle" src="http://static.flickr.com/3118/2817422849_3de766f98d_m.jpg" width="128" align="right" border="0">Amazon Kindle
<ul>
<li>A la venta sólo en Amazon US.
<li>Pantalla de 6 pulgadas.
<li>Conexión WIFI gratis para comprar y descargar libros en Amazon. (Muy buena idea pero completamente inútil fuera de los Estados Unidos, con lo que el teclado no tiene mucha utilidad)
<li>Precio: 399 dólares.</li>
</ul>
</li>
</ol>
<p>Y además está la tablet de TechCrunch, que todavía no está disponible y es un concepto distinto (es más bien un webtablet) pero me está generando un <em>estrés</em> considerable. Imagínate un iPhone de tamaño A4, en color, WIFI y pantalla multitouch. Algo tan bonito como esto:</p>
<p><img alt="techcrunch tablet" src="http://static.flickr.com/3292/2818272960_1822946ab4.jpg" border="0"></p>
<p>Y por poco más de 300 dólares. En fin, que no se si puedo esperar (tampoco hay certeza de que el Webtablet vea la luz en breve) mientras el iLiad me <em>pone ojitos</em>, pero es que es un poco caro&#8230; <em>Ay! Kiosquero ayúdame!!!!</em></p>
<p>Enlaces <a href="http://www.xataka.com/2006/09/27-sony-reader-precio-y-fecha" target="_blank">Sony Reader en Xataka</a>| <a href="http://www.lifehacker.com.au/tips/2007/12/13/dymocks_launches_iliad_ebook_r.html" target="_blank">iLiad en Lifehacker</a> | <a href="http://www.xataka.com/2008/09/01-lo-que-el-kindle-2-deberia-mejorar" target="_blank">Kindle en Xataka</a> | <a href="http://www.techcrunch.com/2008/08/30/update-on-the-techcrunch-tablet-prototype-a/" target="_blank">Webtablet Project de TechCrunch</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/">Una de eReaders, Kindles y Tablets</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/tecnologia/una-de-ereaders-kindles-y-tablets/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>4</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
