<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ipod &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/ipod/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>De iRiver a iPod</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/de-iriver-a-ipod/</link>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2007 18:21:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[apple]]></category>
		<category><![CDATA[ipod]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=112</guid>
		<description><![CDATA[<p>Yo estaba de lo más contenta con mi iRiver imp-400 SlimX, sin embargo hace unos meses ha decidido abandonarme. Hace ya un par de años (debe tener como 5) me tocó comprar unas pilas &#8220;chicle&#8221; en eBay porque no las encontraba en ningún sitio, y ahora sufre del mismo mal. Se sulfatan las pilas o [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/de-iriver-a-ipod/">De iRiver a iPod</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Yo estaba de lo más contenta con mi iRiver imp-400 SlimX, sin embargo hace unos meses ha decidido abandonarme. Hace ya un par de años (debe tener como 5) me tocó comprar unas pilas &#8220;chicle&#8221; en eBay porque no las encontraba en ningún sitio, y ahora sufre del mismo mal. Se sulfatan las pilas o yo que se, engordan y ya no hay forma de que funcionen. Así que estaba pensando en adquirir algún nuevo cacharro cuando me dejaron prestado un ipod nano.</p>
<p><img border="0" align="right" width="312" src="http://farm2.static.flickr.com/1431/778232828_92239bad65.jpg?v=0" height="210" /></p>
<p>Tengo que tragarme mis palabras sobre el iPod, porque la verdad que ha superado mis expectativas. No me gustaba el ipod por las siguientes razones:</p>
<ul>
<li>No le dura nada la batería: Este era un problema de los primeros ipod que salieron, la segunda generación funciona bastante bien, el mío aguantará unas 5 horas. Mi iriver no aguantaba mucho más.</li>
<li>Sólo lo puedes usar con itunes y no puedes meter la música que quieras: No es verdad. Existen en Internet otros software que te permiten arrastrar y soltar archivos de tu pc a tu ipod muy fácil y rápido, como es el caso de Yamipod, que encima es gratis.</li>
</ul>
<p>Eso sí, algo que no me gusta es que cuando le doy a que cante una carpeta, ya sea un grupo, un disco o lo que sea, cuando termina se calla y tienes que seleccionar el siguiente, he probado todos los modos de shuffle, pero no soy capaz de que salte de una carpeta a otra. Será que tengo que investigar más.</p>
<p>Pero lo que sí es impresionante es lo pequeñísimo que es y lo poco que pesa. Perfecto para llevarlo a cualquier parte e incluso hacer deporte con él. Algo impensable con mi iriver mazacote. Ahora pasar el aspirador y depilarme (con la escandalosa silk epil) son otra historia!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/de-iriver-a-ipod/">De iRiver a iPod</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Microsoft lanza Zune, el iPod killer</title>
		<link>/microbiablog/tecnologia/microsoft-lanza-zune-el-ipod-killer/</link>
		<comments>/microbiablog/tecnologia/microsoft-lanza-zune-el-ipod-killer/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 15 Sep 2006 11:53:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tecnología]]></category>
		<category><![CDATA[ipod]]></category>
		<category><![CDATA[Microsoft]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=67</guid>
		<description><![CDATA[<p>Microsoft lanzará Zune, su reproductor portátil digital para la próxima campaña de navidad en Estados Unidos. El Zune tendrá 30Gb de capacidad, una pantalla de 3&#8243; (7,6 cm) de cristal líquido y podrá conectarse de forma inalámbrica con otros reproductores y dispositivos para intercambiar ficheros. Aquí podeis ver un video de demostración sobre la transferencia de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/microsoft-lanza-zune-el-ipod-killer/">Microsoft lanza Zune, el iPod killer</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img align="left" width="118" src="http://static.flickr.com/81/243793609_282cd36b0d.jpg?v=0" height="206" />Microsoft lanzará Zune, su reproductor portátil digital para la próxima campaña de navidad en Estados Unidos.</p>
<p>El Zune tendrá 30Gb de capacidad, una pantalla de 3&#8243; (7,6 cm) de cristal líquido y podrá conectarse de forma inalámbrica con otros reproductores y dispositivos para intercambiar ficheros. Aquí podeis ver un <a href="http://www.gizmodo.com/gadgets/portable-media/microsoft-zune-song-sharing-demo-video-200731.php">video de demostración</a> sobre la transferencia de ficheros.</p>
<p>Además del reproductor, Microsoft lanzará una tienda online para competir con iTunes, la tienda de Apple que en la actualidad cuenta con más del 70% de las ventas de música digital en EEUU.</p>
<p>(vía <a href="http://www.elmundo.es/navegante/2006/09/14/tecnologia/1158252515.html">El Mundo</a>)</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/tecnologia/microsoft-lanza-zune-el-ipod-killer/">Microsoft lanza Zune, el iPod killer</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/tecnologia/microsoft-lanza-zune-el-ipod-killer/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>5</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
