<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>junkie xl &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/junkie-xl/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Junkie XL, nuevo disco</title>
		<link>/microbiablog/musica/junkie-xl-nuevo-disco/</link>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2008 09:35:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Música]]></category>
		<category><![CDATA[junkie xl]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=254</guid>
		<description><![CDATA[<p> Ya ha salido a la venta y lo puedes escuchar en Last FM, el último disco del músico holandés Junkie XL. Este tío tiene uno de los discos que más me gustan Radio JXL: A Broadcast From the Computer Hell Cabin de 2003, pero que sigo llevando en mi iPod cada vez que voy de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/musica/junkie-xl-nuevo-disco/">Junkie XL, nuevo disco</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img class="flickr-medium" src="http://farm3.static.flickr.com/2279/2431055300_558c7500e9.jpg" alt="Junkie XL - Booming back at you" align="right" /> Ya ha salido a la venta y lo puedes escuchar en Last FM, el último disco del músico holandés Junkie XL. Este tío tiene uno de los discos que más me gustan <em>Radio JXL: A Broadcast From the Computer Hell Cabin</em> de 2003, pero que sigo llevando en mi iPod cada vez que voy de viaje.</p>
<p>En 2006 sacó Today, que aunque no llegaba a la calidad del anterior, se dejaba escuchar, sin embargo, hoy he escuchado su último disco <em>Booming back at you</em>, y automáticamente ha ido a mi lista <em>Gente que ya no me gusta</em>. Este último álbum esta lleno de sonidos repetitivos, aburridos, incluso a veces molestos, eso mezclado con algunas palabrotas y palabras sin sentido y se ha quedado tan ancho.</p>
<p>No es la primera vez que me llevo una decepción de un grupo que hasta el momento hacía música brillante. Me pasó con Rinocerose, <em>Music Kills me</em> es la leche de disco, y sin embargo <em>Schizophonia</em> es una p(/&amp; mierda. O Hooverphonic, que últimamente parecen una panda de gatos peleando, cuando su álbum<em> A new Stereophonic Sound Spectacular</em> es uno de los mejores de la historia. Y ya ni os hablo de <em>Massive Attack</em>&#8230;</p>
<p>Que bajón cuando uno de tus grupos favoritos pasa a la carpeta de bazura, a dónde fue a parar el talento?</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/musica/junkie-xl-nuevo-disco/">Junkie XL, nuevo disco</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
