<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>series tv &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/series-tv/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Meredith Grey &#8211; Mis personajes odiosos favoritos VI</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/meredith-grey-mis-personajes-odiosos-favoritos-vi/</link>
		<pubDate>Mon, 31 Aug 2015 08:40:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[personajes odiosos]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/?p=897</guid>
		<description><![CDATA[<p>Anatomía de Grey Sé que no estoy sola en esto y hay mucha más gente ahí fuera que odia a la queridísima Meredith. El por qué? Bueno, es imposible no hacerlo. Meredith empezó siendo la estudiante de medicina que intentaba huir de la sombra de su madre (siguiendo sus pasos como cirujana, muy entendible). Es [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/meredith-grey-mis-personajes-odiosos-favoritos-vi/">Meredith Grey &#8211; Mis personajes odiosos favoritos VI</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Anatomía de Grey</strong></p>
<p>Sé que no estoy sola en esto y hay mucha más gente ahí fuera que odia a la queridísima Meredith. El por qué? Bueno, es imposible no hacerlo.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-898" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/meredith-grey.jpg" alt="meredith-grey" width="624" height="351" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/meredith-grey.jpg 624w, /microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/meredith-grey-300x169.jpg 300w" sizes="(max-width: 624px) 100vw, 624px" /></p>
<p>Meredith empezó siendo la estudiante de medicina que intentaba huir de la sombra de su madre (siguiendo sus pasos como cirujana, muy entendible).</p>
<p>Es el personaje protagonista, con el que se supone que debemos identificarnos o interesarnos por su vida, pero Meredith es pesimista, sabelotodo, agua fiestas, mala sombra.. es un vampiro psíquico, y si no fuese porque la mitad de los personajes viven en su casa, debería haber desaparecido a estudiar una especialidad en un pueblo muy lejos.</p>
<p>Por supuesto, este carácter tiene una explicación: su padre las abandonó cuando era pequeña (claro, nada tuvo que ver que la madre fuese infiel con el actual jefe de Meredith), su madre está enferma y la odia (sólo dice lo que todos pensamos), se enrrolla con el &#8220;Doctor Macizo&#8221; que además de estar casado, es su jefe y con el que está sí pero no, durante demasiados capítulos&#8230; en fin, un caso claro de &#8220;Hospital Central&#8221; en toda regla. A alguien tienen que pasarle las desgracias para tener una historia y en el fondo, Shonda Rhymes también la odia, fijaos que sonrisa más falsa&#8230;</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-900" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/Secret-Hate.jpg" alt="Secret-Hate" width="640" height="360" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/Secret-Hate.jpg 640w, /microbiablog/wp-content/uploads/2015/08/Secret-Hate-300x169.jpg 300w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/meredith-grey-mis-personajes-odiosos-favoritos-vi/">Meredith Grey &#8211; Mis personajes odiosos favoritos VI</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Pen&#233;lope Garc&#237;a&#8211;Mis personajes odiosos favoritos V</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/penlope-garcamis-personajes-odiosos-favoritos-v/</link>
		<pubDate>Thu, 16 Feb 2012 20:35:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[personajes odiosos]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/?p=752</guid>
		<description><![CDATA[<p>Mentes Criminales Bueno, por dónde empezar con Penélope. Es una mezcla entre la apariencia, el tono de voz (en versión original es igual de irritante) y sus complementos en color rosa. Penélope es una máquina con los ordenadores, encontrando información sobre la gente y colándose en las redes de los demás a lo hacker. Hasta [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/penlope-garcamis-personajes-odiosos-favoritos-v/">Pen&eacute;lope Garc&iacute;a&ndash;Mis personajes odiosos favoritos V</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Mentes Criminales</strong></p>
<p>Bueno, por dónde empezar con Penélope. Es una mezcla entre la apariencia, el tono de voz (en versión original es igual de irritante) y sus complementos en color rosa.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-894" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2012/02/penelope-garcia1.jpg" alt="Penelope Garcia" width="690" height="414" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2012/02/penelope-garcia1.jpg 690w, /microbiablog/wp-content/uploads/2012/02/penelope-garcia1-300x180.jpg 300w" sizes="(max-width: 690px) 100vw, 690px" /></p>
<p>Penélope es una máquina con los ordenadores, encontrando información sobre la gente y colándose en las redes de los demás <em>a lo hacker</em>. Hasta aquí todo iría bien, pero tiene la manía de referirse a sus compañeros de trabajo masculinos utilizando palabras como “cariño”, “macizorro” o “tio bueno”.</p>
<p>¿Qué es lo que me molesta de este personaje? Qué igual que <a href="/microbiablog/cine-y-tv/hoy-le-toca-a-horatio-caine-y-csi-miami/">Horatio</a>, es una caricatura exagerada, con la diferencia de que me río de las tonterías de Horatio, pero con Penélope me entran ganas de meterla en una balsa pinchada junto a <a href="/microbiablog/cine-y-tv/abby-sciuto-mis-personajes-odiosos-favoritos-iv/">Abby Sciuto</a> en un mar plagado de tiburones.</p>
<p><img style="background-image: none; padding-left: 0px; padding-right: 0px; display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto; padding-top: 0px; border: 0px;" title="penelope-garcia-02" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2012/02/penelope-garcia-02.jpg" alt="penelope-garcia-02" width="387" height="242" border="0" /></p>
<p>Y después tiraría toda la mierda que tiene en su mesa. ja ja ja!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/penlope-garcamis-personajes-odiosos-favoritos-v/">Pen&eacute;lope Garc&iacute;a&ndash;Mis personajes odiosos favoritos V</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Abby Sciuto &#8211; Mis personajes odiosos favoritos IV</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/abby-sciuto-mis-personajes-odiosos-favoritos-iv/</link>
		<pubDate>Thu, 16 Feb 2012 20:12:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[personajes odiosos]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/?p=748</guid>
		<description><![CDATA[<p>NCIS: Naval Criminal Investigative Service Si no habéis visto esta serie, es como la hermana poco afortunada de CSI. El tema es muy similar, hay un asesinato y los del NCIS van a investigar. Una parte importante de la trama ocurre en el laboratorio, donde analizan las pruebas que encuentran en busca de sospechosos. Y [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/abby-sciuto-mis-personajes-odiosos-favoritos-iv/">Abby Sciuto &#8211; Mis personajes odiosos favoritos IV</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>NCIS: Naval Criminal Investigative Service</strong></p>
<p>Si no habéis visto esta serie, es como la hermana poco afortunada de CSI. El tema es muy similar, hay un asesinato y los del NCIS van a investigar. Una parte importante de la trama ocurre en el laboratorio, donde analizan las pruebas que encuentran en busca de sospechosos. Y ahí es donde nos encontramos con Abby.</p>
<p><img style="background-image: none; border-bottom: 0px; border-left: 0px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; display: block; float: none; margin-left: auto; border-top: 0px; margin-right: auto; border-right: 0px; padding-top: 0px" title="abby-sciuto-ncis" border="0" alt="abby-sciuto-ncis" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2012/02/abby-sciuto-ncis.jpg" width="600" height="400" /></p>
<p>Abby hace tiempo que terminó el instituto, pero sigue vistiéndose de colegiala, llevando coletas, está muy orgullosa de ser gótica y <em>geek</em>. Les habla a los ordenadores, bebe café (Caf-Pow) compulsivamente y es la mejor en el laboratorio. </p>
<p>Seguramente si fuese hombre, el rollo minifalda colegiala tendría su punto, pero como no lo soy, este personaje me parece simplemente ridículo. </p>
<p>Lo más espeluznante del tema es que este personaje es como la vida real de la actriz que la interpreta. Pauley Perrette estudió psicología, sociología y ciencias criminales. En cuanto a la apariencia, en la vida real, la actriz lleva el mismo estilo, incluyendo los collares de pinchos. Vamos, que el papel le va que ni pintado.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/abby-sciuto-mis-personajes-odiosos-favoritos-iv/">Abby Sciuto &#8211; Mis personajes odiosos favoritos IV</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Caprica llega a Espa&#241;a</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/caprica-llega-espana/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/caprica-llega-espana/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 01 Apr 2010 19:33:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[caprica]]></category>
		<category><![CDATA[galactica]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/cine-y-tv/caprica-llega-espana/</guid>
		<description><![CDATA[<p>El lunes que viene se estrena en nuestro país “Caprica”, la precuela de la serie “Battlestar Galáctica”. Lejos de las naves espaciales y los uniformes de tripulación, Caprica se sitúa 58 años antes de las Guerras Cylon, en una sociedad de excesos y superficialidad, donde se mezclan la religión, el fanatismo y la tecnología. Los [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/caprica-llega-espana/">Caprica llega a Espa&ntilde;a</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>El lunes que viene se estrena en nuestro país “Caprica”, la precuela de la serie “Battlestar Galáctica”. Lejos de las naves espaciales y los uniformes de tripulación, Caprica se sitúa 58 años antes de las Guerras Cylon, en una sociedad de excesos y superficialidad, donde se mezclan la religión, el fanatismo y la tecnología.</p>
<p><img style="border-bottom: 0px; border-left: 0px; display: block; float: none; margin-left: auto; border-top: 0px; margin-right: auto; border-right: 0px" title="4482471630_42dbc28b93_o[1]" border="0" alt="4482471630_42dbc28b93_o[1]" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2010/04/4482471630_42dbc28b93_o1.jpg" width="361" height="231" /> </p>
<p>Los creadores de la serie (los mismos que BSG) han intentado no repetirse y además hacer Caprica accesible a una audiencia más amplia, con un tono distinto y una historia que no requiere haber visto BSG, aunque llena de guiños para los fieles seguidores de la saga.</p>
<p> <span id="more-671"></span>  </p>
<p><strong>La historia</strong></p>
<p>Antes de que las 12 Colonias se unifiquen bajo un sólo gobierno, las relaciones estre ellas son tensas&#160; y la discriminación étnica es evidente. Dos familias enfrentadas, los Adama y los Graystone, se ven unidas a causa de un hecho traumático y un objetivo en común explorando las implicaciones éticas de los avances en inteligencia artificial y la robótica.</p>
<p><strong>Mi opinión</strong></p>
<p>Después de haber visto la primera parte de la primera temporada (que sorprendentemente sufre un parón hasta parece ser el próximo mes de septiembre), puedo decir que Caprica me gusta, con un gran PERO. La historia me atrae, sin embargo la serie no tiene ritmo, hay capítulos que acaban y casi no ha sucedido nada, y personajes “mete patas” que no aportan nada a la historia. Algunos la han definido como una telenovela de Ciencia Ficción, pero espero que no se limite a las intrigas y venganzas entre las familias, y que pronto empiecen los tiros.</p>
<p>Más en <a href="http://www.tv.com/caprica" target="_blank">tv.com</a> y <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Caprica_(TV_series)" target="_blank">wikipedia</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/caprica-llega-espana/">Caprica llega a Espa&ntilde;a</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/caprica-llega-espana/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Mis personajes odiosos favoritos III</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-iii/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-iii/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 28 May 2009 18:56:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/05/28/mis-personajes-odiosos-favoritos-iii/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Numb3rs – Charlie Eppes (David Krumholtz) En realidad debería decir Profesor Charlie Eppes, porque el personaje que hoy me ocupa es un genio de las matemáticas con título de Harvard (o de CCC). Charlie es el de la derecha, el genio que en vez de mirar a la cámara y poner morritos está pensando en [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-iii/">Mis personajes odiosos favoritos III</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Numb3rs – Charlie Eppes (David Krumholtz)</strong></p>
<p>En realidad debería decir Profesor Charlie Eppes, porque el personaje que hoy me ocupa es un genio de las matemáticas con título de Harvard (o de CCC).</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2433/3574007498_06e0995989.jpg?v=0" width="375" height="250" /> </p>
<p align="center"><em>Charlie es el de la derecha, el genio que en vez de mirar a la cámara y poner morritos está pensando en ecuaciones matemáticas…</em></p>
<p>La serie tiene todos los ingredientes para que me guste, asesinatos, policías, misterios… sin embargo, para asegurarse el éxito utilizaron la fórmula de personajes distintos que se complementan y encima son familia, la misma combinación que “Hermanos y detectives”, serie que como todos sabemos tuvo un gran éxito y ganó varios emmys. <em>(ironía mode on)</em></p>
</p>
<p> <span id="more-502"></span>  </p>
<p>El caso es que juntan al policía intrépido y guapo (esto último es discutible) pero que es un paquete resolviendo casos, con el tímido matemático que al principio siempre se resiste un poco pero finalmente le echa una mano a su hermano con las cuentas.</p>
<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" align="right" src="http://farm4.static.flickr.com/3661/3574036902_b939a1dfcb.jpg?v=0" width="240" height="156" /> </p>
<blockquote>
<p>Si conviertes el nombre del asesino a números y lo divides por la casilla 34 de la declaración de la Renta, obtendrás el nombre de la próxima victima multiplicado por dos.</p>
<p>Qué, ¿no te lo crees?</p>
</blockquote>
<p>Para más <em>inri</em>, le ponen como amigo al loco de Ally Mcbeal, que es el típico personaje que habla de un tema que no tiene nada que ver con el caso, pero que hace que al personaje principal se le ocurra la solución de repente.</p>
<p>En teoría, la historia está basada en formulas matemáticas que se han aplicado en casos reales, sin embargo, a mí, las cuentas no me salen con estos dos… y eso que está producida por Ridley Scott quien también hace mierdones de vez en cuando, no todo va a ser Blade Runner y Gladiators…</p>
<p>Y a tí, ¿te gusta el típico personaje listillo?</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-iii/">Mis personajes odiosos favoritos III</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-iii/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Battlestar Galactica seg&#250;n Tom Zarek</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/battlestar-galactica-segn-tom-zarek/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/battlestar-galactica-segn-tom-zarek/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 02 Mar 2009 20:13:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[galactica]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/03/02/battlestar-galactica-segn-tom-zarek/</guid>
		<description><![CDATA[<p>En 1999 el actor que interpreta a Tom Zarek, Richard Hatch realizó un trailer para que Universal rescatase la serie, llamándolo: “Battlestar Galactica: The Second Coming”. El proyecto partía de donde se había quedado el argumento de la serie original de 1978 y aunque los fans de la serie apoyaron la idea, Universal rechazó la [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/battlestar-galactica-segn-tom-zarek/">Battlestar Galactica seg&#250;n Tom Zarek</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>En 1999 el actor que interpreta a Tom Zarek, Richard Hatch realizó un trailer para que Universal rescatase la serie, llamándolo: “Battlestar Galactica: The Second Coming”. El proyecto partía de donde se había quedado el argumento de la serie original de 1978 y aunque los fans de la serie apoyaron la idea, Universal rechazó la propuesta.</p>
<p>Sin embargo, gracias a este trailer, el estudio se animó a resucitar Battlestar Galáctica y pidió a Ronald D Moore que creara la serie que todos conocemos ahora. En la serie actual, Richard Hatch interpreta a Tom Zarek, el terrorista reconvertido a político, mientras que en su versión da vida al Capitán Apollo (aunque puestos a elegir yo me pediría a Gallius Baltar, aunque todos le odiamos, anda que no se lo pasa bien el tío…).</p>
<p>La versión de Hatch me recuerda bastante a la guerra de las galaxias, hasta parece que la música es la misma, y parece que incluía más tiros y menos rubias macizas. Algo que muchos echarían de menos <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<div class="wlWriterEditableSmartContent" id="scid:5737277B-5D6D-4f48-ABFC-DD9C333F4C5D:beceb82e-9a2f-4617-9a76-1b4cc138e93a" style="padding-right: 0px; display: block; padding-left: 0px; float: none; padding-bottom: 0px; margin: 0px auto; width: 425px; padding-top: 0px">
<div><object width="425" height="355"><param name="movie" value="http://www.youtube.com/v/ybIyzTO4zhU&amp;hl=en"></param><embed src="http://www.youtube.com/v/ybIyzTO4zhU&amp;hl=en" type="application/x-shockwave-flash" width="425" height="355"></embed></object></div>
</div>
<p>Via <a href="http://www.vayatele.com/internacional/battlestar-galactica-pudo-haber-sido-diferente-en-manos-de-tom-zarek" target="_blank">Vaya Tele</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/battlestar-galactica-segn-tom-zarek/">Battlestar Galactica seg&#250;n Tom Zarek</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/battlestar-galactica-segn-tom-zarek/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Mis personajes odiosos favoritos II</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-ii/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-ii/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 05 Jan 2009 13:38:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/05/mis-personajes-odiosos-favoritos-ii/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Heroes – Mohinder Suresh (Sendhil Ramamurthy) Mohinder es un genetista que después de la misteriosa muerte de su padre, se pone a investigar sobre el trabajo que le llevó a la muerte: gente corriente que tiene poderes. Aunque si te digo que Mohinder es una versión india de David Hasselhoff, seguro que te parece más [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-ii/">Mis personajes odiosos favoritos II</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Heroes – Mohinder Suresh (Sendhil Ramamurthy)</strong></p>
<p>Mohinder es un genetista que después de la misteriosa muerte de su padre, se pone a investigar sobre el trabajo que le llevó a la muerte: gente corriente que tiene poderes. Aunque si te digo que Mohinder es una versión india de David Hasselhoff, seguro que te parece más apasionante. Y es que Mohinder no sólo va de listillo (aunque todos sabemos que no se entera de nada), es que siempre lleva esta cara:</p>
<p><img title="mohinder suresh" style="border-top-width: 0px; display: block; border-left-width: 0px; float: none; border-bottom-width: 0px; margin-left: auto; margin-right: auto; border-right-width: 0px" height="225" alt="mohinder suresh" src="http://farm4.static.flickr.com/3134/3170681428_3fc0131b3a.jpg?v=0" width="419" border="0" /></p>
<p>&#160;</p>
<div id='extendedEntryBreak' name='extendedEntryBreak'></div>
<p>Como veis, Mohinder es la inteligencia en persona, además es guapo y se gusta tanto que está todo el tiempo pensando en lo bueno que está y es por eso que tarda 7 capítulos en enterarse de qué va la serie. </p>
<p>Y eso que cuando se pone a <em>currar</em> de taxista uno de sus primeros clientes es Peter Petrelli, quien le suelta un par de indirectas, pero como Mohinder está lanzandose besos a sí mismo en el retrovisor, no se entera de nada. Otro de sus pasajeros es el señor Bennet quien le pregunta sobre cosas más personales y sus orígenes, su época de profesor en India… Mohinder sale huyendo del taxi, algunos dicen que porque teme ser asesinado igual que su padre, yo os digo que sale corriendo porque se acuerda que se dejó la leche al fuego, porque es completamente imposible que Mohinder se de cuenta de nada.</p>
<p>Además en unos capítulos Mohinder tiene acento indio, en otros acento inglés, la realidad es que hablar mientras te lanzas besos a tu mismo es difícil y es por eso que Mohinder, simplememte habla <em>raro</em>.</p>
<p>Sylar, haznos un favor a todos, y mátalo pronto.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-ii/">Mis personajes odiosos favoritos II</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-ii/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Mis personajes odiosos favoritos I</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-i/</link>
		<pubDate>Wed, 31 Dec 2008 13:23:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/12/31/mis-personajes-odiosos-favoritos-i/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Soy una adicta a las series, y por supuesto en toda serie que se precie hay una oveja negra (o varias), es ese personaje que si pudieses eliminarías del reparto, que no aporta nada y que aborreces hasta el infinito hasta el punto de desear su muerte… estos son los míos. Hospital Central – Carlos [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-i/">Mis personajes odiosos favoritos I</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Soy una adicta a las series, y por supuesto en toda serie que se precie hay una oveja negra (o varias), es ese personaje que si pudieses eliminarías del reparto, que no aporta nada y que aborreces hasta el infinito hasta el punto de desear su muerte… estos son los míos.</p>
<p><strong>Hospital Central – Carlos (Jesús Olmedo)</strong></p>
<p>Carlos es el trabajador social del hospital, un día llegó como paciente y 3 años después ahí sigue. De hecho, se dice que Carlos estuvo vagando por el decorado de Hospital Central desde que salió en un capítulo de Esencia de Poder (<em>toma</em> otra gran serie) y le gustó tanto el olor a desinfectante que se quedó en la sala de espera hasta que le dieron un papel en la serie 4 años después.</p>
<p><img title="carlos hospital central" style="border-top-width: 0px; display: block; border-left-width: 0px; float: none; border-bottom-width: 0px; margin-left: auto; margin-right: auto; border-right-width: 0px" height="276" alt="carlos hospital central" src="http://farm4.static.flickr.com/3080/3153701128_107cb8670c.jpg?v=0" width="395" border="0" /></p>
<p>  <span id="more-436"></span>   </p>
<p>El caso es que Carlos es un Pepito Grillo desagradable al que le gusta ir sentenciando y aconsejando con inoportunas moralinas a los pacientes. Este hombre es como una eutanasia indirecta, porque yo si me ingresan en Hospital Central y veo venir a este tio, me lanzo de la camilla a ver si me descalabro con tal de no tener que aguantarle. Porque además, Carlos no sólo es un <em>brasas</em>, es que además es gafe. Aunque todos los personajes del hospital sonun poco gafes, Carlos se lleva la premio gordo. Y no porque yo lo diga, a los hechos me remito:</p>
<ul>
<li>Carlos tuvo una relación con Laura, decidieron irse a vivir juntos y el día de la mudanza, les roban los muebles y los que les ayudan con la mudanza sufren un accidente al caérseles un armario encima. </li>
<li>A pesar de estas <em>señales</em>, Carlos y Laura siguen adelante con su relación e incluso deciden casarse. De camino a la Iglesia, Carlos sufre un accidente de tráfico que lo dejará parapléjico después de estar en coma unos cuantos capítulos. Aquí tengo que decir a los guionistas que ya les vale, por darme falsas esperanzas ya que pensé que iba a morir. Sin embargo, Carlos a pesar de su mala suerte, se recuperó por completo de la paraplejia como el que pasa un <em>resfriao</em> y listo. </li>
</ul>
<p>No me direis que el tio no es chungo… tan chungo que Diana Palazón (Laura) abandonó la serie antes de que le pasase algo a su personaje por culpa de Carlos. Pero Carlos pronto volvió a enamorarse, esta vez, Merche era su víctima, otra asistente social, que después de ver que no pueden tener hijos, deciden adoptar un niño juntos. Y de repente nunca más se supo de Merche, o yo por lo menos no me acuerdo.</p>
<p>Carlos se enfrentó a Veronica (Carolina Cerezuela), la psicóloga <em>maciza</em> del hospital, y perdió la batalla, ya que la rubia consiguió un papel protagonista, mientras que a Carlos le tienen en el cuarto de contadores, del que le sacan de vez en cuando para agobiar a los pacientes cuando se necesitan camas libres.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/mis-personajes-odiosos-favoritos-i/">Mis personajes odiosos favoritos I</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Los Soprano, último capítulo</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/los-soprano-ultimo-capitulo/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/los-soprano-ultimo-capitulo/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 28 Jan 2008 19:25:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=191</guid>
		<description><![CDATA[<p>[Cuidado, spoiler a la vista] Después de ver el último capítulo de Los Soprano, tuve que ir a tv.com y mirar si de verdad había sido el último, ya que me había parecido un poco extraño. Bueno más que extraño es que es como no poner final al capítulo final. La acción no termina, no [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/los-soprano-ultimo-capitulo/">Los Soprano, último capítulo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p align="center">[Cuidado, spoiler a la vista]
<div style="text-align:center;"><img border="0" width="460" src="http://farm3.static.flickr.com/2109/2226706492_a9f4fed81f.jpg?v=0" height="250" /></div>
<p>Después de ver el último capítulo de Los Soprano, tuve que ir a tv.com y mirar si de verdad había sido el último, ya que me había parecido un poco extraño. Bueno más que extraño es que es como no poner final al capítulo final. La acción no termina, no sabemos que ocurre, simplemente un fundido negro que despertó la polémica entre sus fans y a mi me dejó pensando WTF?.</p>
<p><span id="more-193"></span></p>
<p>En la última escena Tony Soprano se reúne con su familia en un restaurante y mientras esperan a que Meadow se reúna con ellos vemos a unos personajes sospechosos que entran en escena. Cuando al fin Meadow consigue aparcar el coche y entrar en el restaurante, se ve un plano de Tony, su mujer y su hijo felices comiendo aros de cebolla. De repente hay un fundido negro de unos segundos y después los títulos de crédito.</p>
<p>Vamos que David Chase deja la puerta abierta a una nueva temporada o a incluso una película. Algo que me parece inteligente, pero la verdad, me dejó con una sensación extraña.</p>
<p>En los últimos capítulos la cosa se estaba ya desmadrando, se cargan a casi todos los protagonistas (reconozco que yo también sentí alivio cuando &#8220;murió&#8221; Christopher) y si AJ hubiera muerto calcinado cuando se incendia su SUV, me hubiese sentido aún mejor. Pero bueno, quizá pueda ver esto en algun &#8220;spin off&#8221;, la esperanza es lo último que se pierde.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/los-soprano-ultimo-capitulo/">Los Soprano, último capítulo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/los-soprano-ultimo-capitulo/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Sin tetas no hay paraíso</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/sin-tetas-no-hay-paraiso/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/sin-tetas-no-hay-paraiso/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 28 Jan 2008 18:56:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[series tv]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=190</guid>
		<description><![CDATA[<p>Y yo que creía que por una vez mis amigos de telecinco habían inventado un título polémico para llamar la atención&#8230; y es que resulta que no sólo la serie es una copia-adaptación de una telenovela colombiana, sino que adémás todo viene del libro con ese título de Gustavo Bolívar. Gracias a mi compañera Á [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/sin-tetas-no-hay-paraiso/">Sin tetas no hay paraíso</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Y yo que creía que por una vez mis amigos de telecinco habían inventado un título polémico para llamar la atención&#8230; y es que resulta que no sólo la serie es una copia-adaptación de una telenovela colombiana, sino que adémás todo viene del libro con ese título de Gustavo Bolívar.</p>
<p>Gracias a mi compañera Á que me contó las grandes diferencias, os comparo las dos series.</p>
<p><span id="more-192"></span></p>
<p><strong>La cabecera</strong><br />
Aquí se ve una gran diferencia: el presupuesto. O los colombianos tienen más presupuesto, o los españoles se lo han gastado todo en&#8230; bocatas o algo, porque la verdad que no puede ser más cutre. Quien ha escrito la letra de la canción? Si hasta la música parece que es una versión de la banda de mi pueblo!</p>
[youtube=http://www.youtube.com/watch?v=aFKO0WcFOJw]
<p><strong>La protagonista</strong></p>
<div style="text-align:center;"><img border="0" width="460" src="http://farm3.static.flickr.com/2257/2226643278_53af674d27.jpg?v=0" height="250" /></div>
<p>Amaia Salamanca da vida a la versión patria de Catalina, en la que se centra la serie y que se verá envuelta en el mundo del narcotráfico. En la versión española, catalina es una &#8220;dulce e inocente&#8221; adolescente que se enamora del mafioso y que se mete en su mundo pensando en que puede sacarle de él. En la versión colombiana, la protagonista es ambiciosa y tiene muy claro que hará cualquier cosa por conseguir dinero, poder y (claro!) unas tetas.</p>
<p><strong>El mafioso</strong></p>
<div style="text-align:center;"><img border="0" width="460" src="http://farm3.static.flickr.com/2193/2225853025_f3e71a2b53.jpg?v=0" height="250" /></div>
<p>He de reconocer que el mafioso español tiene mejor corte de pelo y se gasta más dinero en vestuario, representa el estereotipo de mafioso que todos tenemos en la cabeza a la perfección cuando va en su BMW. Claro que alguna vez habeis visto un mafioso en un vespino? Claro claro&#8230;</p>
<p><strong>La madre hacendosa</strong></p>
<div style="text-align:center;"><img border="0" width="460" src="http://farm3.static.flickr.com/2031/2226643536_c08f30defd.jpg?v=0" height="250" /></div>
<p>En la versión española, la madre se preocupa por sus hijos y trabaja para sacarlos adelante por el buen camino (de poco le vale a la pobre con estos dos elementos). La &#8220;otra&#8221; madre, es ambiciosa como su hija y se deja impresionar facilmente por el dinero facil sin preguntarse sobre las actividades de su hija.</p>
<p><strong>El hermano sin arreglo</strong> (hermano, de verdad???)</p>
<div style="text-align:center;"><img border="0" width="460" src="http://farm3.static.flickr.com/2098/2226643660_c81c997e7b.jpg?v=0" height="250" /></div>
<p>No se como pretenden que nos traguemos que este tio (en la version española) es el hijo de la mujer de arriba, porque aparentan la misma edad, pero bueno. Vemos que en la versión colombiana no mejora mucho y que es incluso un poco más macarra y fan de las películas de van damme.</p>
<p> [youtube=http://www.youtube.com/watch?v=YoTonGO98YE]
<p><em>Demo de la versión colombiana</em></p>
<p><strong>Y tú, con cuál te quedas?</strong></p>
<p>Fotos: Telecinco|Canal Caracol | Más información en <a target="_blank" href="http://www.telecinco.es/sintetasnohayparaiso/">telecinco</a></p>
<p>Actualización: En <a target="_blank" href="http://www.vayatele.com/2008/01/17-sin-tentas-no-hay-paraiso-una-serie-que-no-convence">vayatele</a>, hacen una dura crítica a la versión española. Y la verdad, no puedo estar más de acuerdo, no puede ser más aburrida.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/sin-tetas-no-hay-paraiso/">Sin tetas no hay paraíso</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/sin-tetas-no-hay-paraiso/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>26</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
