<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Paranoias &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/category/paranoias/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Exercise as a requirement</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/exercise-as-a-requirement/</link>
		<pubDate>Fri, 25 Apr 2014 19:57:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[personal]]></category>
		<category><![CDATA[Salud]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/?p=819</guid>
		<description><![CDATA[<p>Machines need maintenance to work properly and for a long time, right? I realized my body was pretty much the same – the hard way. After almost two years dedicating all my time and energy to work, my body started sending me warning signs. One night I woke up with a numb arm. I didn’t [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/exercise-as-a-requirement/">Exercise as a requirement</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img style="background-image: none; padding-top: 0px; padding-left: 0px; display: inline; padding-right: 0px; border: 0px;" title="exercise-health" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2014/04/exercise-health.jpg" alt="exercise-health" width="640" height="427" border="0" /></p>
<p>Machines need maintenance to work properly and for a long time, right? I realized my body was pretty much the same – the hard way.</p>
<p>After almost two years dedicating all my time and energy to work, my body started sending me warning signs.</p>
<p><span id="more-819"></span></p>
<p>One night I woke up with a numb arm. I didn’t pay too much attention, but you know when you feel that needle tingling sensation and you know it’s about to go away? I didn’t feel it. It was a strange numbness and at 8am I was at my doctor. The guy said: “It may be carpal tunnel or just stress, are you under a lot of pressure” &#8211; Of course not, I had it all under control (or so I thought) – <em>“If you are still in pain tomorrow, come back and we’ll take an x-ray or brain scan”</em>. – What!???! Oh yeah, I feel a lot more relieved now that I know it can be some brain stuff.</p>
<p>I went home, unconvinced and developed the skill of typing with my left hand for the rest of the day. Thank goodness it <em>really</em> was Friday and I didn’t have to work that weekend, so I could rest. By the end of day, the pain started to go away and next day I was fine.</p>
<p>About 4 months later, one of my legs started to hurt. This was no big deal, I’m used to it since I was a child. My mom called them <em>“growing pains”</em> even though I’ve been suffering them forever and not growing any taller since 1993. It’s a strange pain, like cramps which force me to keep my leg moving. But this time was different, the pain extended also to my other leg and intensified. That’s when hell broke loose. I had to keep moving, walking, couldn&#8217;t sit, and – of course – couldn’t sleep.</p>
<p>After 2 days of extreme pain, I went to my doctor (the guy must have a mansion in heaven at this point). He checked my vertebral spine: <em>“Must be stress or something muscular”</em>. – Again the stress wild card. He gave me pills to relieve the pain, but they didn’t work, not a little bit. 5 days of sleep deprivation later I called my physiotherapist almost in tears. She confirmed, my doctor was right in the end. My back muscles contract because of stress compressing the leg nerves, and they were contracted big time. After the session with the physiotherapist, I didn’t feel any pain, it was amazing, and felt asleep shortly after she left. 2 hours later I woke up and the pain was back, but it was more manageable. This was one week before my summer holidays so I was “lucky” as I had time to recover.</p>
<p>Last November I got the leg pain again and called my physiotherapist straight away. She really opened my eyes and I finally understood that I had to do something. Since then, I have been working out regularly to keep the machine up and running. I still get the leg pains, but not so frequently and I feel a lot better and have more energy. Yes, I have sacrificed some of the “free” time I dedicated to work, tried to be more efficient, skip meetings unless really necessary. Stop worrying about stuff I can’t control. I won’t lie, I will still skip my workout when there is a work peak, but it’s an exception, not the rule. Or I’ll sacrifice time for other things and still try to squeeze it in.</p>
<p>I feel a lot better and very proud, I’m doing something for myself: I’m taking care of my health. And I realized it’s a requirement to do everything else in life.</p>
<p>Foto: <a href="https://www.flickr.com/photos/celestinechua/9620349803/in/photolist-fE7NQ4-m6uQoT-m6ykZa-m6zbTH-m6usDi-m6uoKr-m6vKgW-m6v4VR-m6wtgN-m6wi67-m6Darp-m6zzPG-m6xB1z-m6yFya-m6w7He-m6wbko-m6A31u-m6zD8M-m6vwez-m6zuFV-m6xkWq-m6AYGn-m6EL8X-m6Guyg-m6Et3q-m6Fskn-m6Ch6a-m6G3db-m6wS9x-m6wUoc-m6zvfb-m6Ci3D-m6EVRp-m6GyQ3-m6GtjU-m6z1Rt-m6CM9a-m6HBmJ-m6yLsP-m6B9wc-m6E9MN-m6vdag-m6vTLT-m6EPH4-m6BuEk-m6ADNv-m6uuEx-m6A9sP-m6Gh6x-m6BgQ2" target="_blank">Celestine Chua (Flickr)</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/exercise-as-a-requirement/">Exercise as a requirement</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>El poder de leer la mente</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/el-poder-de-leer-la-mente/</link>
		<pubDate>Tue, 18 May 2010 20:16:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[los simpsons]]></category>
		<category><![CDATA[Videos]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/el-poder-de-leer-la-mente/</guid>
		<description><![CDATA[<p>[youtube b8SzDm-EbNg] Homer es el mejor&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/el-poder-de-leer-la-mente/">El poder de leer la mente</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[[youtube b8SzDm-EbNg]
<p>Homer es el mejor&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/el-poder-de-leer-la-mente/">El poder de leer la mente</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Bolsa caca, lo que nos venden y lo que en realidad es</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 02 Sep 2009 17:23:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[medioambiente]]></category>
		<category><![CDATA[publicidad]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Veo en las noticias, que los supermercados van a dejar de dar bolsas de plástico cuando hagamos la compra. Lo primero que pienso, se nota que aún estamos en verano porque si esto sale en el telediario, es que no tienen ni videos de las fiestas de Almendralejo de Abajo. Lo segundo, toma vendida de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/">Bolsa caca, lo que nos venden y lo que en realidad es</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Veo en las noticias, que los supermercados van a dejar de dar bolsas de plástico cuando hagamos la compra. Lo primero que pienso, se nota que aún estamos en verano porque si esto sale en el telediario, es que no tienen ni videos de las fiestas de Almendralejo de Abajo. Lo segundo, toma vendida de moto. En realidad no es que no nos van a dar las bolsas, es que ahora les hace falta la pasta y por eso nos las van a cobrar. </p>
<p>Pero no contentos con eso, algunos hipermercados han aprovechado y se han apuntado una de “conciencia ecológica” como Carre<em>ful</em>, que hasta ha hecho unos vídeos cutres y una web para acabar de convencerte, porque no se lo creen ni ellos.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm4.static.flickr.com/3266/3881232379_a718089d65_o.jpg" /> </p>
<p align="center"><em>Pues hijo, es que las bolsas no se llevan en la cabeza, que ya lo pone escrito, son para llevar la compra…</em></p>
<p> <span id="more-603"></span>  </p>
<p>Todo el mundo recicla las bolsas del super para la basura y otras cosas, y si ahora no te las dan, las tendras que comprar, pero bolsas necesitas de la misma forma. Afirman que las bolsas tardan 400 años en descomponerse. Es verdad que cualquier elemento de plástico tarda ese tiempo, pero no sólo las bolsas, sino todos los envases de este material. </p>
<p>Existen bolsas biodegradables que se descomponen en 60 días. ¿Por qué no cambian el material de las bolsas y las siguen regalando? Eso sí demostraría estar comprometidos con el medio ambiente y también con sus clientes. Pero claro, lo otro es más fácil.</p>
<p>Por supuesto nadie habla de los pañales desechables, que aunque son uno de los mejores inventos para los padres, tardan más de 500 años en descomponerse.</p>
<p>Pero lo próximo es que eliminen a las cajeras (que ya están haciendo) y las sustituyan por maquinas, ya veo el <em>slogan</em>: “hemos quitado a las cajeras porque al respirar producían CO<sub>2</sub>”.&#160; </p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/">Bolsa caca, lo que nos venden y lo que en realidad es</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/bolsa-caca-lo-que-nos-venden-y-lo-que-en-realidad-es/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Lady Gaga y la autopromo llevada al extremo</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/lady-gaga-y-la-autopromo-llevada-al-extremo/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/lady-gaga-y-la-autopromo-llevada-al-extremo/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 18 Aug 2009 15:28:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[crítica´]]></category>
		<category><![CDATA[famosos]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/lady-gaga-y-la-autopromo-llevada-al-extremo/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Lady Gaga, la cantante de los lazos de pelo y los vestidos de ranas, que parecía del mismo molde que Katie Perry (alguien consigue diferenciarlas?) ha llamado mi atención demostrando ser una maestra aplicando aquella frase de Oscar Wilde: “Que hablen de mí aunque sea mal”. En el pasado Festival de Glastonbury, durante una de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/lady-gaga-y-la-autopromo-llevada-al-extremo/">Lady Gaga y la autopromo llevada al extremo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Lady Gaga, la cantante de los lazos de pelo y los vestidos de ranas, que parecía del mismo molde que Katie Perry (alguien consigue diferenciarlas?) ha llamado mi atención demostrando ser una maestra aplicando aquella frase de Oscar Wilde: <em>“Que hablen de mí aunque sea mal”</em>.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2436/3833235399_4745ccbc1c_o.jpg" /></p>
<p> <span id="more-595"></span>  </p>
<p>En el pasado Festival de Glastonbury, durante una de sus actuaciones, Lady Gaga dejó al descubierto un sospechoso bulto bajo su falda, donde no debiera haber nada. Los rumores no se hicieron de esperar, que si Lady Gaga en realidad es <em>un Manolo</em>, que si tiene <em>pajarito</em>, etc… La cantante sin dudarlo dos veces ha declarado que efectivamente es hermafrodita, y que además de ser algo de lo que no tiene que avergonzarse, le viene bien, ya que al ser bisexual, le resulta de lo más práctico.</p>
<p>Dejando a parte el tema del bulto, que sinceramente me da lo mismo, reconozco que esta mujer demuestra tener más cabeza de la que yo creía. Justo cuando la había tomado por un producto insípido y pasajero, me sorprende demostrando un gran sentido del humor y riéndose de toda esa maquinaria “del corazón” que todavía debate sobre si el bulto es verdad o mentira mientras le hacen publicidad gratis, que es lo que realmente importa. Lo de fingir secuestros y suicidios es de aficionados al lado de esta chica.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/lady-gaga-y-la-autopromo-llevada-al-extremo/">Lady Gaga y la autopromo llevada al extremo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/lady-gaga-y-la-autopromo-llevada-al-extremo/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Visionlab: El modelo supermercado aplicado a la salud</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 29 Jul 2009 08:52:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[crítica]]></category>
		<category><![CDATA[Salud]]></category>
		<category><![CDATA[visionlab]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/</guid>
		<description><![CDATA[<p>He sido clienta de Visionlab durante años. El trato siempre había sido correcto y aunque en estos casos depende mucho de la persona que te atienda digamos que en general no tenía queja. Hasta ahora. Hace dos meses fui para hacerme unas lentillas nuevas, y expliqué que necesitaba que me graduasen porque no veía bien [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/">Visionlab: El modelo supermercado aplicado a la salud</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>He sido clienta de Visionlab durante años. El trato siempre había sido correcto y aunque en estos casos depende mucho de la persona que te atienda digamos que en general no tenía queja. Hasta ahora.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" src="http://farm3.static.flickr.com/2598/3768573582_d7600a2442_o.jpg" alt="" /></p>
<p><span id="more-580"></span></p>
<p>Hace dos meses fui para hacerme unas lentillas nuevas, y expliqué que necesitaba que me graduasen porque no veía bien del todo con las que llevaba y tenía la sensación que me había cambiado la graduación. El dependiente que me atendió (que parecía ser el &#8220;jefe&#8221; de la tienda por no llevar bata, aunque empiezo a pensar que ni trabajaba allí) me llevó a graduar a regañadientes, me puso directamente la misma graduación que llevaba y me hizo leer una línea de las famosas letras que tienen para comprobar tu visión. Le dije las letras aunque dudando de un par de ellas, me hizo leer la fila anterior (más grandes) las cuales obviamente veía bien. Me dijo que seguía con la misma graduación y cuando protesté de no haber podido leer las otras letras, me dijo que era normal, que por la edad iba a notar como iba perdiendo vista. En shock de que me hubiese llamado vieja con tanta elegancia, le seguí al mostrador y me encargó las nuevas lentillas. &#8220;Quiero unas lentillas de esas que puedo llevar más horas&#8221;, &#8220;Sí, las de silicona. Te las pido&#8221;, pregunté si no podía darme unas de prueba, por si el nuevo material no me iba bien. &#8220;Si llevas bien las normales no vas a notar la diferencia.&#8221; No me convenció mucho la contestación, pero aun así entendí que el sabría más que yo. Encargué las lentillas y me fui.</p>
<p>Durante dos meses he estado utilizando las lentillas, teniendo problemas para ver bien, las letras las veía borrosas y al final decidí ir a otra óptica.</p>
<p>Fui a una tienda Multiópticas, me tomaron la presión ocular, me graduaron y me hicieron un examen del ojo. Me dieron unas lentillas de prueba y tengo que volver con ellas puestas para que me miren qué tal me van. Todo con un trato amable, correcto y explicándome en qué consistía cada prueba y las opciones que tenía.</p>
<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" src="http://farm4.static.flickr.com/3586/3767773601_edf27f813e_o.jpg" alt="" align="right" />De repente me dí cuenta que durante años he aceptado un trato mediocre con algo tan importante como la vista. Me da igual que la dependienta del Carrefour ni me mire cuando voy a pagar, o que la del Zara me diga esa famosa frase de &#8220;Pues si no está ahí es que no hay&#8221;.</p>
<p>El problema es que poco a poco nos hemos acostumbrado a nos traten de cualquier manera y en algunos casos lo podemos aceptar, pero en temas tan importantes como la salud debemos exigir que nos presten la debida atención.</p>
<p><small>Foto: <a href="http://www.doctorsecrets.com/">www.doctorsecrets.com</a></small></p>
<p>ACTUALIZACIÓN (24/08): Como veis en los comentarios, Visionlab se ha puesto en contacto conmigo sobre el tema y ya les he contestado por mail. Gracias por su interés. Eso sí es una buena atención al cliente.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/">Visionlab: El modelo supermercado aplicado a la salud</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/visionlab-el-modelo-supermercado-aplicado-a-la-salud/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>13</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>El dilema de los tacones altos</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/el-dilema-de-los-tacones-altos/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/el-dilema-de-los-tacones-altos/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 22 Jul 2009 19:56:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/paranoias/el-dilema-de-los-tacones-altos/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hoy toca un off-topic de lo que suele ser la temática del blog, pero sobre algo que me tiene intrigadísima. El&#160; otro día iba en busca de unos zapatos de vestir, y cuando entro en una de las tiendas, mi vista periférica detectó unos zapatos de tacón imposible de los que me enamoré automáticamente. Cogí [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/el-dilema-de-los-tacones-altos/">El dilema de los tacones altos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hoy toca un off-topic de lo que suele ser la temática del blog, pero sobre algo que me tiene intrigadísima. </p>
<p><img style="display: inline; margin-left: 0px; margin-right: 0px" align="right" src="http://farm3.static.flickr.com/2570/3747287506_e1d36479c0_o.jpg" /> El&#160; otro día iba en busca de unos zapatos <em>de vestir</em>, y cuando entro en una de las tiendas, mi vista periférica detectó unos zapatos de tacón imposible de los que me enamoré automáticamente. </p>
<p>Cogí un par de mi número, localicé un sitio donde agarrarme por si me caigo y me los pongo. No sé que fué antes, si terminar de poner el zapato o el intenso pinchazo de dolor… aún así intento incorporarme lo más dignamente que puedo e intento caminar. </p>
<p>La dependienta me miraba raro, seguramente no había visto nunca a alguien andar como un playmobil y yo imaginaba que se me estaban cangrenando los dedos, porque sentirlos, ya no los sentía.</p>
<p>Reconozco que me quité los zapatos con los que me resultaba físicamente imposible caminar, dudé si debía comprarlos, y finalmente me compré otros, con un tacón casi igual de alto. </p>
<p>Supongo que todo forma parte de la autodestrucción del ser humano, tacones altos, hamburguesas, el flamenco (a mi me sale sarpullido si oigo un disco de Camela)…</p>
<p>Punset, si estás leyendo este post, por favor, desvelanos este misterio.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/el-dilema-de-los-tacones-altos/">El dilema de los tacones altos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/el-dilema-de-los-tacones-altos/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>4</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>7 trucos de Windows 7</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/7-trucos-de-windows-7/</link>
		<pubDate>Tue, 10 Feb 2009 13:38:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[Microsoft]]></category>
		<category><![CDATA[minipost]]></category>
		<category><![CDATA[trucos]]></category>
		<category><![CDATA[windows]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/02/10/7-trucos-de-windows-7/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Los 7 trucos de Windows 7 que no te puedes perder para sacarle el máximo partido al nuevo sistema operativo de Microsoft. Desde atajos del teclado para ser más productivo a opciones de personalización para ponerlo a tu gusto.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/7-trucos-de-windows-7/">7 trucos de Windows 7</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Los <a href="http://www.genbeta.com/2009/02/10-especial-windows-7-trucos-para-sacarle-mayor-provecho" target="_blank">7 trucos de Windows 7</a> que no te puedes perder para sacarle el máximo partido al nuevo sistema operativo de Microsoft. Desde atajos del teclado para ser más productivo a opciones de personalización para ponerlo a tu gusto.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/7-trucos-de-windows-7/">7 trucos de Windows 7</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Feliz navidad!</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/feliz-navidad/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Dec 2008 13:37:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/12/24/feliz-navidad/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Otro año más, hemos llegado a Diciembre, y como se suele decir en estos casos, Feliz Navidad! Espero que paseis unas felices fiestas con los vuestros y que Papá Noel os traiga todo lo que pedisteis de la lista. Yo aprovecharé estas vacaciones para poner al día el blog, y publicar algunos posts que tengo [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/feliz-navidad/">Feliz navidad!</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img title="navidad Pocoyo" style="border-right: 0px; border-top: 0px; display: inline; margin-left: 0px; border-left: 0px; margin-right: 0px; border-bottom: 0px" height="357" alt="navidad Pocoyo" src="http://microbiablog.com/wp-content/uploads/2008/12/navidad13.jpg" width="307" align="left" border="0" />Otro año más, hemos llegado a Diciembre, y como se suele decir en estos casos, Feliz Navidad! Espero que paseis unas felices fiestas con los vuestros y que Papá Noel os traiga todo lo que pedisteis de la lista.   </p>
<p>Yo aprovecharé estas vacaciones para poner al día el blog, y publicar algunos posts que tengo pendientes, asi que si os aburrís entre villancico y villancico, pasaros por aqui..</p>
<p>&#160;</p>
<p><strong>FELICES FIESTAS!!</strong></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/feliz-navidad/">Feliz navidad!</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Como NO instalar un aire acondicionado</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/como-no-instalar-un-aire-acondicionado/</link>
		<pubDate>Mon, 06 Oct 2008 17:31:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[humor]]></category>
		<category><![CDATA[minipost]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/10/06/como-no-instalar-un-aire-acondicionado/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Se me han puesto los pelos de punta al ver cómo instalan el aire acondicionado en Rusia, como te vea el barbas de Bricomanía que no te has puesto las gafas protectoras te vas a cagar…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/como-no-instalar-un-aire-acondicionado/">Como NO instalar un aire acondicionado</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Se me han puesto los pelos de punta al ver cómo instalan el <a href="http://mangasverdes.es/2008/10/06/bricolaje-extremo/" target="_blank">aire acondicionado en Rusia</a>, como te vea el barbas de Bricomanía que no te has puesto las gafas protectoras te vas a cagar…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/como-no-instalar-un-aire-acondicionado/">Como NO instalar un aire acondicionado</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>¿Qué es SCRUM?</title>
		<link>/microbiablog/paranoias/qu-es-scrum/</link>
		<comments>/microbiablog/paranoias/qu-es-scrum/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 06 Oct 2008 17:44:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[gestión]]></category>
		<category><![CDATA[personal]]></category>
		<category><![CDATA[programacion]]></category>
		<category><![CDATA[proyectos]]></category>
		<category><![CDATA[scrum]]></category>
		<category><![CDATA[Trabajo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/10/06/qu-es-scrum/</guid>
		<description><![CDATA[<p>El otro día me preguntaron sobre SCRUM, para los que no lo conozcáis, es una metodología de desarrollo. Si os interesa el tema, existen millones de páginas con información, yo sólo quiero hacer referencia a la historia de las gallinas y los cerdos, que se utiliza para explicar los roles en SCRUM. Cuando desarrollas aplicaciones, [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/qu-es-scrum/">¿Qué es SCRUM?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>El otro día me preguntaron sobre SCRUM, para los que no lo conozcáis, es una metodología de desarrollo. Si os interesa el tema, existen millones de páginas con información, yo sólo quiero hacer referencia a la historia de las gallinas y los cerdos, que se utiliza para explicar los roles en SCRUM.</p>
<p><img style="display: block; float: none; margin-left: auto; margin-right: auto" alt="scrum" src="http://static.flickr.com/3006/2918386287_4c33ed2af6.jpg" border="0" /></p>
<p>Cuando desarrollas aplicaciones, todo el mundo se permite opinar, mientras que esto sólo genera confusión y ruido la gran parte del tiempo. En Scrum los roles están muy bien diferenciados así como también las interacciones entre ellos, con el fin de hacer todo el proceso lo más ágil posible. En SCRUM, los <em>cerdos</em> son el equipo de desarrollo, el jefe de proyecto, etc en definitiva, los que se mojan y tienen que sacar las cosas adelante, mientras que las <em>gallinas</em> son el cliente, el que está <em>involucrado</em>, pero no <em>comprometido</em> <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Más info: <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Scrum" target="_blank">Scrum en wikipedia</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/paranoias/qu-es-scrum/">¿Qué es SCRUM?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/paranoias/qu-es-scrum/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>3</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
