<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>superconstrucciones &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/superconstrucciones/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>El rascacielos m치s alto del mundo</title>
		<link>/microbiablog/cine-y-tv/el-rascacielos-mas-alto-del-mundo/</link>
		<comments>/microbiablog/cine-y-tv/el-rascacielos-mas-alto-del-mundo/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 04 Apr 2008 10:56:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Cine y TV]]></category>
		<category><![CDATA[Documentales]]></category>
		<category><![CDATA[programas tv]]></category>
		<category><![CDATA[superconstrucciones]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/04/04/el-rascacielos-mas-alto-del-mundo/</guid>
		<description><![CDATA[<p>El martes edtuve en Londres y por la noche nada mejor que pedir el servicio de habitaciones y consumir tele. Aqu칤 en Espa침a me hubiese encontrado con OT o Los Hombres de Paco, nada que ver con el documental de Rascacielos y los dos cap칤tulos de CSI que v칤. Big, Bigger, Biggest es una serie [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/el-rascacielos-mas-alto-del-mundo/">El rascacielos m치s alto del mundo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a href="http://www.flickr.com/photos/71581203@N00/2386575659/" title="Skyscrapers" class="flickr-image"></a>El martes edtuve en Londres y por la noche nada mejor que pedir el servicio de habitaciones y consumir tele. Aqu칤 en Espa침a me hubiese encontrado con OT o Los Hombres de Paco, nada que ver con el documental de Rascacielos y los dos cap칤tulos de CSI que v칤.</p>
<p>Big, Bigger, Biggest es una serie de documentales sobre las estructuras맔치s grandes construidas por el hombre. El capitulo que yo v칤 hablaba sobre la torre Burj만n Dubai, es rascacielos m치s alto del mundo. En el documental se repasan otros rascacielos que en su 칠poca tuvieron que buscar soluciones a맗roblemas como los terrerremotos, el viento o el peso que han hecho posible que ahora se construya un edificio de m치s de 800m como la torre Burj, desafiando al calor del desierto y la resistencia del terreno.</p>
<p>Los retos que tuvieron que superar y el documental en video si sigues leyendo <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="游뗵" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p style="text-align: center"><img src="http://farm3.static.flickr.com/2399/2386575659_8d6a5ac43d.jpg" alt="Skyscrapers" /></p>
<p><span id="more-219"></span></p>
<p><strong>Primer reto: La movilidad</strong> &#8211; Equitable Life en Nueva York: Construido en 1870 con tan s칩lo 42 metros de alto, fu칠 el primer edificio con ascensor, lo que permiti칩 superar las 5 plantas. La gente iba al edificio s칩lo para montarse en el ascensor. En 1915 hubo un incendio y el edificio fu칠 destruido por el fuego. Se construy칩 otra torre en su lugar.</p>
<p><strong>Segundo reto: Los materiales </strong>&#8211; Edificio Fuller Flatiron en Nueva York de 82m. El peso de los materiales del edificio hubiese provocado que se hundiese bajo el suelo de la ciudad, para solucionarlo tuvieron que buscar un material m치s ligero pero resistente que pudiese soportar el peso. El aluminio.</p>
<p><strong>Tercer reto:El calor</strong>&#8211; El Edificio de las Naciones Unidas de 168m construido en 1947. Fue el primero donde se instal칩 aire acondicionado para controlar la temperatura dentro del edificio, ya que era el primer edifcio alto con fachada de cristal.</p>
<p><strong>Cuarto reto: La velocidad de construcci칩n </strong>-En la construcci칩n del World Trade Center de 417m se utiliz칩 la primera gr칰a &#8220;canguro&#8221; que va subiendo seg칰n la altura del edificio y se utilizaron partes prefabricadas que permit칤an reducir tiempos de construcci칩n.</p>
<p><strong>Quinto reto: El viento</strong> &#8211; Torre Sears de 442m &#8211; Para construir un edificio tan alto en Chicago, una ciudad con bastante viento, los arquitectos tuvieron que pensar en una estructura que evitase que se formasen corrientes de aire que moviesen la torre.</p>
<p><strong>Sexto reto: Los terremotos </strong>&#8211; El edificio Taipei 101 de 509m est치 situado en una de las zonas de mayor actividad s칤smica. Para evitar que los terremotos destruyeran los edificios, los ingenieros ten칤an que buscar un sistema robusto pero flexible que mantuviese la estructura en pie a pesar de las vibraciones.</p>
<p>Podeis ver el documental completo aqu칤, gracias a youtube.</p>
[youtube:http://youtube.com/watch?v=CfPe9YJTIU4]
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/cine-y-tv/el-rascacielos-mas-alto-del-mundo/">El rascacielos m치s alto del mundo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/cine-y-tv/el-rascacielos-mas-alto-del-mundo/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
