<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>simulación &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/simulacion/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Imagina ser presenta La boda Perfecta</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 02 Jan 2009 17:32:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[imagina]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[simulación]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2009/01/02/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Después de la sorpresa que me llevé con Imagina ser diseñadora, decidí probar con este de organizar bodas, pensando que serían parecidos. No podía estar más equivocada. Vaya timo! ¿De qué trata? Como con los otros Imagina, en este caso eres una organizadora de bodas, tendrás que elegir el vestido, la música, las flores y [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/">Imagina ser presenta La boda Perfecta</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Después de la sorpresa que me llevé con <a title="Imagina ser diseñadora" href="http://microbiablog.com/2008/07/18/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/">Imagina ser diseñadora</a>, decidí probar con este de organizar bodas, pensando que serían parecidos. No podía estar más equivocada. Vaya timo!</p>
<p><strong><img title="imagina-boda-perfecta" style="border-top-width: 0px; display: block; border-left-width: 0px; float: none; border-bottom-width: 0px; margin-left: auto; margin-right: auto; border-right-width: 0px" height="150" alt="imagina ser boda perfecta" src="http://farm4.static.flickr.com/3105/3159619205_6cc4cc20ed.jpg?v=0" width="500" border="0" /></strong></p>
<p><strong>¿De qué trata?</strong></p>
<p>Como con los otros Imagina, en este caso eres una organizadora de bodas, tendrás que elegir el vestido, la música, las flores y hacer que tus clientas queden satisfechas con su boda.</p>
<p> <span id="more-438"></span>  </p>
<p>Al principio de cada encargo se te dan unas pistas sobre los gustos de la novia, en teoría para guiarte sobre si elegir un vestido clásico o moderno, pero pronto te vas a dar cuenta que esto dará exactamente igual, ya que el juego en realidad, consiste en ir pinchando sobre cada elemento y ver la cara que pone la novia, si el vestido que has elegido le gusta, sonreirá, y si no, se pondrá triste. Y en eso consiste todo el juego, ir pinchando sobre cada cosa y ver la cara de la novia.</p>
<p>Cuando ya has elegido todos los elementos, llega el momento de la boda, en el que tendrás que hacer varias fotos.</p>
<p><strong>Gráficos y música</strong></p>
<p>Los gráficos son sencillos y la música bastante aburrida.</p>
<p><strong>Conlusión</strong></p>
<p>En mi opinión este juego aprovecha el tirón de anteriores entregas de Imagina, sin parecerse en nada a ellos. En imagina ser diseñadora tenías que tener un poco de sentido común y unos buenos reflejos para identificar formas y figuras y progresar en el juego, sin embargo en este caso no tienes que hacer nada de eso. Definitivamente no lo recomiendo, no puede ser más aburrido y repetitivo.</p>
<p><strong>Mi nota: 0.</strong> Menuda basura!!!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/">Imagina ser presenta La boda Perfecta</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-presenta-la-boda-perfecta/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>4</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Sally’s Salon [Una peluquería en tu DS]</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/sallys-salon-peluqueria-en-tu-ds/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/sallys-salon-peluqueria-en-tu-ds/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 31 Dec 2008 12:02:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[simulación]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/12/31/sallys-salon-peluqueria-en-tu-ds/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Sally’s Salon es uno de esos juegos que aunque sencillo, es extremadamente adictivo. Si te gustan los juegos de tipo Diner Dash o la serie Imagina…, este seguro que te va a encantar. ¿De qué trata? En este caso, debes ayudar a Sally a gestionar su salón de belleza. En cada fase te dan un [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/sallys-salon-peluqueria-en-tu-ds/">Sally’s Salon [Una peluquería en tu DS]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Sally’s Salon es uno de esos juegos que aunque sencillo, es extremadamente adictivo. Si te gustan los juegos de tipo <a title="Diner Dash" href="http://microbiablog.com/2008/01/29/diner-dash-ds-gestiona-tu-propio-restaurante/">Diner Dash</a> o la serie <a href="http://microbiablog.com/tag/imagina/">Imagina</a>…, este seguro que te va a encantar.</p>
<p><a href="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/12/sallys-salon.jpg"><img class="alignnone size-full wp-image-873" src="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/12/sallys-salon.jpg" alt="sallys-salon" width="640" height="480" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/12/sallys-salon.jpg 640w, /microbiablog/wp-content/uploads/2008/12/sallys-salon-300x225.jpg 300w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /></a></p>
<p><strong>¿De qué trata?</strong></p>
<p>En este caso, debes ayudar a Sally a gestionar su salón de belleza. En cada fase te dan un objetivo económico que debes cumplir, así tendrás que atender cada vez a más clientes para poder conseguirlo. Además tendrás que asegurarte que tus clientes se van satisfechos, ya que así te darán más propina y ganarás dinero más rápido.</p>
<p><span id="more-431"></span></p>
<p>El tutorial te explica los distintos tipos de clientes, las novias, los adolescentes, las ejecutivas impacientes pero que dan buena propina…</p>
<p>El juego incrementa la “dificultad” añadiendo nuevos servicios al salón de belleza: manicura, pedicura, depilación, rayos uva… cuantos más servicios ofreces, más tiempo pasan los clientes en la peluquería, de modo que tienes que ser rápida y no dejarlos desatendidos o se irán por la puerta sin pagar. A cada nivel, mayor número de clientes y más exigentes, así que preparate porque tendrás que ser muy rápida con el stylus.</p>
<p>Para satisfacer a los clientes más impacientes tendrás que servirles tazas de café y las velas aromáticas les pondrán de buen humor y harán que te den más propina. A lo largo del juego podrás ir mejorando el mobiliario de la peluqueria, sillones más caros hacen sentir mejor a los clientes y podrán contratar un par de ayudantes que te ayuden a lavar y secar el pelo.</p>
<p><strong>Gráficos y música</strong></p>
<p>Los gráficos 2D de gran colorido, son correctos para este tipo de juego y la música es entretenida y no se hace demasiado pesada.</p>
<p><strong>Conclusión</strong></p>
<p>Aunque sencillo, el juego resulta muy adictivo y recomendable para todos los públicos, aunque yo lo recomendaría para niños a partir de 5 años. Para los adultos que gusten de este tipo de juego, disfrutarán de unas horas de juego entretenidas.</p>
<p><strong>Mi nota: 8.</strong> Divertido y muy adictivo.</p>
[youtube _8hJDUuVo5g]
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/sallys-salon-peluqueria-en-tu-ds/">Sally’s Salon [Una peluquería en tu DS]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/sallys-salon-peluqueria-en-tu-ds/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Imagina ser diseñadora de moda DS</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/</link>
		<comments>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 18 Jul 2008 19:35:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[imagina]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[simulación]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/18/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Antes que nada quiero aclarar que he jugado a este juego con una finalidad didáctica&#8230; aunque tengo que reconocer que hasta me he divertido 🙂 Tenía curiosidad por este juego, me imaginaba que este sería un título aburrido, dirigido a niñas que quieran ser modelo y que sería sencillo y no aportaría nada. Pues no [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/">Imagina ser diseñadora de moda DS</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Antes que nada quiero aclarar que he jugado a este juego con una finalidad didáctica&#8230; aunque tengo que reconocer que hasta me he divertido <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Tenía curiosidad por este juego, me imaginaba que este sería un título aburrido, dirigido a niñas que quieran ser modelo y que sería sencillo y no aportaría nada. Pues no podía estar más equivocada. Imagina ser diseñadora de moda es un juego basado en el mundo de la moda, obviamente, pero desde la perspectiva de un diseñador. Vamos, que es como el día a día de Versace o Ágata Ruiz de la Prada. No todo es <em>glamour</em>, ser diseñadora es un trabajo a tiempo completo y los clientes hacen encargos que tienes que entregar y esperar haber cumplido con las peticiones del cliente (que a veces no están demasiado claras), como la vida misma vamos&#8230;</p>
<p><img src="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/07/imagine_fd_es.jpg" alt="imagine_fd_es" width="630" height="335" class="alignnone size-full wp-image-880" srcset="/microbiablog/wp-content/uploads/2008/07/imagine_fd_es.jpg 630w, /microbiablog/wp-content/uploads/2008/07/imagine_fd_es-300x160.jpg 300w" sizes="(max-width: 630px) 100vw, 630px" /></p>
<p>Al principio recibirás encargos fáciles, que poco a poco se van complicando hasta el punto de que incluso yo misma me quedé atascada en un par de ellos. Cuando recibes el encargo, los clientes te dan una idea general de lo que quieren conseguir, o por su tipo de negocio tienes que intuir que tipo de decorado deberás utilizar, tienes que asegurarte que hasta el mínimo detalle va a ser de su gusto.</p>
<p><img src="http://static.flickr.com/3135/2680576034_46733e3e30.jpg" border="0" alt="Imagina ser diseñadora" align="left" />La jugabilidad me sorprendió bastante. En realidad, imagina ser diseñadora utiliza mini-juegos muy parecidos a <a href="http://www.cosasdejuegos.es/training-for-your-eyes-para-nds/">Training for your Eyes</a>, el juego para ejercitar la vista, ya que durante los desfiles, tendrás que reconocer figuras y ser rápido con el <em>stylus</em> para identificar formas.</p>
<p>Aunque el título cuenta con la clasificación PEGI +3, y cualquiera puede jugar, algunos de los encargos requieren conocimientos que yo diría son más a partir de los 12 años. A mi me costó media vida conseguir realizar el encargo de una fotos para una revista gótica, ya que no daba con el pelo ni los zapatos adecuados <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Los gráficos no están mal, bastante poligonales, pero tampoco se necesita más y la música no es de lo peor, pero una buena opción es bajar el volumen de la consola hasta que desaparece por completo. Repetitiva y no aporta nada.</p>
<p>En resumen, si que recomendaría este título. Es entretenido y como sustituto de Training for your eyes no es mala idea.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/">Imagina ser diseñadora de moda DS</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/videojuegos/imagina-ser-diseadora-de-moda-ds/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>63</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Diner Dash DS [Gestiona tu propio restaurante]</title>
		<link>/microbiablog/videojuegos/diner-dash-ds-gestiona-tu-propio-restaurante/</link>
		<pubDate>Tue, 29 Jan 2008 09:27:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Videojuegos]]></category>
		<category><![CDATA[nds]]></category>
		<category><![CDATA[simulación]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=192</guid>
		<description><![CDATA[<p>Este es uno de los juegos con los que he estado perdiendo el tiempo últimamente y es que aunque sencillo, es extremadamente adictivo. ¿De que trata? La protagonista trabaja en una oficina, y un día después de una dura jornada de trabajo y harta del stress, decide romper con todo y comprar un pequeño restaurante. [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/diner-dash-ds-gestiona-tu-propio-restaurante/">Diner Dash DS [Gestiona tu propio restaurante]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Este es uno de los juegos con los que he estado perdiendo el tiempo últimamente y es que aunque sencillo, es extremadamente adictivo.</p>
<div style="text-align:center;"><img border="0" width="376" src="http://farm3.static.flickr.com/2092/2226094617_311d227db5.jpg?v=0" height="258" /></div>
<p><strong>¿De que trata?<br />
</strong>La protagonista trabaja en una oficina, y un día después de una dura jornada de trabajo y harta del stress, decide romper con todo y comprar un pequeño restaurante.</p>
<p><span id="more-194"></span> </p>
<p>El tutorial nos cuenta las acciones básicas, tomar nota del pedido, servir la comida, cobrar la cuenta, recoger las mesas&#8230; y nos da pequeños trucos sobre cómo debemos colocar a los clientes, cómo debemos atenderlos, etc</p>
<p>Poco a poco iremos evolucionando, el restaurante irá creciendo y nuestra clientela se irá ampliando con clientes más exigentes.</p>
<p><strong>Gráficos y música<br />
</strong><img border="0" align="left" width="256" src="http://farm3.static.flickr.com/2289/2226885840_e7fde52d73.jpg?v=0" height="383" />Los gráficos son extremadamente sencillos, aunque no se echa en falta nada más complicado. En este juego se trata de ser rápido con el stylus, los gráficos no influyen mucho.</p>
<p>La música es terriblemente repetitiva y acabarás desactivandola de las opciones, ya que es de esas que se mete en tu cabeza y no paran de repetirse. Los efectos de sonido son bastante escasos, el murmullo de los clientes cuando entran, el bebé que llora y el sonido de los platos es todo lo que vas a encontrar.</p>
<p><strong>Conclusión<br />
</strong>El juego es muy sencillo y muy adictivo al principio, pero al cabo de unas horas es terriblemente aburrido. Los mismos clientes, las mismas acciones&#8230; y se queda bastante pobre. El juego podría haber tenido más posibilidades si se pudiera contratar al personal, cambiar el menú, etc, sin embargo el juego peca de simple y aburrido.</p>
<p><strong>Mi nota: 5</strong>. No está mal, pero se hace aburrido.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/videojuegos/diner-dash-ds-gestiona-tu-propio-restaurante/">Diner Dash DS [Gestiona tu propio restaurante]</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
