<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>smart &#8211; microbiablog</title>
	<atom:link href="/microbiablog/tag/smart/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/microbiablog/</link>
	<description>Cuanta maldad...</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Mar 2017 20:41:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8</generator>
	<item>
		<title>Dise&#241;ando tipograf&#237;as con el Toyota iQ</title>
		<link>/microbiablog/coches/diseando-tipografas-con-el-toyota-iq/</link>
		<comments>/microbiablog/coches/diseando-tipografas-con-el-toyota-iq/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 24 Jul 2009 16:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Coches]]></category>
		<category><![CDATA[diseno]]></category>
		<category><![CDATA[fuentes]]></category>
		<category><![CDATA[iq]]></category>
		<category><![CDATA[smart]]></category>
		<category><![CDATA[toyota]]></category>
		<category><![CDATA[Videos]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/microbiablog/coches/diseando-tipografas-con-el-toyota-iq/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Desde luego hay que reconocer a Toyota que se lo han currado con este video. Anda que no hay formas de hacer un v칤deo viral, pero esta que han elegido, es como poco creativa. Tiene que haber sido divertido ir derrapando el iQ y quemando rueda! Como Smart no se ponga las pilas, los de [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/diseando-tipografas-con-el-toyota-iq/">Dise&ntilde;ando tipograf&iacute;as con el Toyota iQ</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Desde luego hay que reconocer a Toyota que se lo han currado con este video. Anda que no hay formas de hacer un v칤deo viral, pero esta que han elegido, es como poco creativa. Tiene que haber sido divertido ir derrapando el iQ y quemando rueda!</p>
<div><object classid="clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000" width="400" height="225" codebase="http://download.macromedia.com/pub/shockwave/cabs/flash/swflash.cab#version=6,0,40,0"><param name="allowfullscreen" value="true" /><param name="allowscriptaccess" value="always" /><param name="src" value="http://vimeo.com/moogaloop.swf?clip_id=5233789&amp;server=vimeo.com&amp;show_title=1&amp;show_byline=1&amp;show_portrait=0&amp;color=00adef&amp;fullscreen=1" /><embed type="application/x-shockwave-flash" width="400" height="225" src="http://vimeo.com/moogaloop.swf?clip_id=5233789&amp;server=vimeo.com&amp;show_title=1&amp;show_byline=1&amp;show_portrait=0&amp;color=00adef&amp;fullscreen=1" allowscriptaccess="always" allowfullscreen="true"></embed></object></div>
<p>Como Smart no se ponga las pilas, los de Toyota se les van a llevar el mercado y no se van ni a enterar!</p>
<p>Via <a href="http://ilovetypography.com/2009/07/18/iq-font/" target="_blank">I love typography</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/diseando-tipografas-con-el-toyota-iq/">Dise&ntilde;ando tipograf&iacute;as con el Toyota iQ</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/coches/diseando-tipografas-con-el-toyota-iq/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>3</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>&#191;Qu&#233; pasa con el Smart el&#233;ctrico?</title>
		<link>/microbiablog/coches/que-pasa-con-smart-electrico/</link>
		<pubDate>Mon, 28 Jul 2008 11:32:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Coches]]></category>
		<category><![CDATA[el칠ctrico]]></category>
		<category><![CDATA[smart]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/28/que-pasa-con-smart-electrico/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace tiempo que habl칠 del Smart el칠ctrico o Smart ev. En aquel entonces parec칤a que iban a sacar unos 200 veh칤culos en fase de prueba para empresas antes de que saliese a la venta para el p칰blico, pero eso fue hace casi dos a침os, que ha pasado con esos Smart el칠ctricos? Lo primero es que [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/que-pasa-con-smart-electrico/">&#191;Qu&#233; pasa con el Smart el&#233;ctrico?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hace tiempo que habl칠 del <a href="http://microbiablog.com/2006/09/07/smart-fortwo-electrico-ya-casi-esta-aqui/">Smart el칠ctrico</a> o Smart ev. En aquel entonces parec칤a que iban a sacar unos 200 veh칤culos en fase de prueba para empresas antes de que saliese a la venta para el p칰blico, pero eso fue hace casi dos a침os, que ha pasado con esos Smart el칠ctricos?</p>
<p>Lo primero es que ha desaparecido la informaci칩n del site corporativo de Smart. S칩lo despu칠s de realizar una b칰squeda en google, he encontrado el antiguo site, que no ha sido actualizado desde entonces. </p>
<p>He seguido buscando m치s noticias y parece que <a href="http://www.ison21.es/2008/07/27/el-smart-otro-electrico-para-2010/">Daimler lo pondr치 a la venta en 2010</a>. La verdad es que parece un poco incre칤ble. Al precio que est치 la gasolina y teniendo en cuenta que ya llevan dos a침os en fase de prueba, no se porqu칠 esperar otros dos a침os para poner el coche al alcance &#8220;de todos&#8221;. Algo poco inteligente porque adem치s es el a침o en el que otros fabricantes lanzar치n otros modelos el칠ctricos, como por ejemplo la versi칩n <em>enchufable</em> del Prius o el Chevrolet Volt, lo que pondr치n bastante dif칤cil la venta al peque침o Smart si no mejora el rendimiento de sus bater칤as.</p>
<div align="center"><img alt="smart-electric-police" src="http://static.flickr.com/3158/2709415441_6bff0f9788.jpg" border="0"></div>
<p>De momento, si quieres conducir el Smart el칠ctrico, tienes la opci칩n de <a href="http://www.greencarsite.co.uk/GREENNEWS/new-electric-smart-ed.htm">hacerte polic칤a</a>, eso s칤, recuerda que all칤 conducen por la izquierda!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/que-pasa-con-smart-electrico/">&#191;Qu&#233; pasa con el Smart el&#233;ctrico?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Anuncio de Smart</title>
		<link>/microbiablog/coches/anuncio-de-smart/</link>
		<pubDate>Fri, 18 Jul 2008 19:01:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Coches]]></category>
		<category><![CDATA[publicidad]]></category>
		<category><![CDATA[smart]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/2008/07/18/anuncio-de-smart/</guid>
		<description><![CDATA[<p>Muy buena idea este anuncio de Smart. L치stima que lo que est치 matando a esta marca es el servicio postventa lamentable de la mayor칤a de concesionarios. No s칠 si deber칤an gastar menos en publicidad y hacer una revisi칩n de la atenci칩n que prestan a sus clientes, porque una vez pisas el taller hacen que te [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/anuncio-de-smart/">Anuncio de Smart</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Muy buena idea este anuncio de Smart. L치stima que lo que est치 matando a esta marca es el servicio postventa lamentable de la mayor칤a de concesionarios. No s칠 si deber칤an gastar menos en publicidad y hacer una revisi칩n de la atenci칩n que prestan a sus clientes, porque una vez pisas el taller hacen que te arrepientas. En fin, que se me va la pinza, el anuncio en cuesti칩n&#8230;</p>
<p><img alt="publicidad smart" src="http://static.flickr.com/3023/2680662602_8c7dab4f3b.jpg" border="0"></p>
<p>Via <a href="http://blogvecindad.com/el-poster-que-cabe-donde-sea/2008/07/17">Blogvecindad</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/anuncio-de-smart/">Anuncio de Smart</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Ventajas del Toyota IQ sobre Smart</title>
		<link>/microbiablog/coches/ventajas-del-toyota-iq-sobre-smart/</link>
		<comments>/microbiablog/coches/ventajas-del-toyota-iq-sobre-smart/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 11 Mar 2008 19:40:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Coches]]></category>
		<category><![CDATA[smart]]></category>
		<category><![CDATA[toyota]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=209</guid>
		<description><![CDATA[<p>Todav칤a no estoy convencida de que Toyota vaya a hacer realidad el IQ, un concepto que present칩 en el pasado sal칩n de Frankfurt. Sin embargo, todo apunta a que el &#8220;peque침o&#8221; modelo de Toyota saldr치 a la venta a principios de2009만n europa맊on una producci칩n de 100mil unidades durante el primer a침o.  De hacerse realidad, [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/ventajas-del-toyota-iq-sobre-smart/">Ventajas del Toyota IQ sobre Smart</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Todav칤a no estoy convencida de que <a target="_blank" href="http://www.toyota.com/">Toyota</a> vaya a hacer realidad el <a href="http://microbia.wordpress.com/2008/02/17/toyota-iq-concept-compitiendo-con-smart/">IQ</a>, un concepto que present칩 en el pasado sal칩n de Frankfurt. Sin embargo, todo apunta a que el &#8220;peque침o&#8221; modelo de Toyota saldr치 a la venta a principios de2009만n europa맊on una producci칩n de 100mil unidades durante el primer a침o.</p>
<p><img border="0" width="500" src="http://farm3.static.flickr.com/2161/2272163786_d561059770.jpg?v=0" height="175" /></p>
<p>De hacerse realidad, veo unas cuantas ventajas de este modelo sobre mi querido <a href="http://www.smart.com/">Smart</a>:</p>
<ul>
<li>
<div>Capacidad de llevar a 3 pasajeros: Desplazando el asiento del pasajero hacia delante podemos llevar una plaza m치s en la parte trasera. (Obviamente esta es su principal ventaja, pero&#8230;)</div>
</li>
<li>
<div>Ser Toyota: Para Smart, pertenecer a Mercedes Benz, puede parecer una ventaja a primera vista, sin embargo el maltrato y el mal servicio post venta que la marca alemana presta a veh칤culos y usuarios deSmart (lo ven algo as칤 como un Mercedes de segunda divisi칩n) dar치n una gran ventaja a la marca nipona. Toyota no &#8220;discrimar치&#8221; a los propietarios de un IQ, ya que ser치 un modelo m치s, sin mencionar adem치s que los costes de recambios y mantenimientos no ser치n tan elevados como los de Smart.</div>
</li>
<li>
<div>Red de concesionarios y servicio post venta: Un poco en relaci칩n al punto anterior, Smart tiene una servicio postventa MUY pobre, en Madrid tan s칩lo arreglan chapa en el smart center y pocos talleres fuera de la red se atreven a meterle mano. Sin embargo podr치s llevar un IQ a cualquier taller oficial toyota que seguramente te atienden sin problema. Muchos talleres Mercedes s칩lo hacen las revisiones de cambio de aceite, etc, en cuanto se trata de algo m치s serio, te ves obligado a acudir al Smart Center que normalmente tiene una만norme맓ista de espera.</div>
</li>
</ul>
<p>De todas formas, la competencia es buena y quiz치 esto haga ponerse las pilas a los de Smart-Mercedes que hasta ahora se encontraban en una situaci칩n privilegiada.</p>
<p>Posts relacionados:<br />
<a href="http://microbia.wordpress.com/2008/02/17/toyota-iq-concept-compitiendo-con-smart/">Toyota IQ Concept, compitiendo con Smart</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/ventajas-del-toyota-iq-sobre-smart/">Ventajas del Toyota IQ sobre Smart</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/coches/ventajas-del-toyota-iq-sobre-smart/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>5</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Toyota iQ concept, compitiendo con Smart</title>
		<link>/microbiablog/coches/toyota-iq-concept-compitiendo-con-smart/</link>
		<comments>/microbiablog/coches/toyota-iq-concept-compitiendo-con-smart/#comments</comments>
		<pubDate>Sun, 17 Feb 2008 13:06:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Coches]]></category>
		<category><![CDATA[smart]]></category>
		<category><![CDATA[toyota]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=198</guid>
		<description><![CDATA[<p>El pasado sal칩n de Frankfurt, Toyota present칩 un concept car que saldr치 a la venta en 2009 y que compite directamente con Smart만n el segmento de los m치s peque침os. La preocupaci칩n medioambiental y los altos precios del carburante est치n haciendo que los fabricantes se lancen a este segmento con coches m치s peque침os de reducido consumo. [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/toyota-iq-concept-compitiendo-con-smart/">Toyota iQ concept, compitiendo con Smart</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>El pasado sal칩n de Frankfurt, <a target="_blank" href="http://www.toyota.com/">Toyota</a> present칩 un concept car que saldr치 a la venta en 2009 y que compite directamente con <a target="_blank" href="http://www.smart.com/">Smart</a>만n el segmento de los m치s peque침os. La preocupaci칩n medioambiental y los altos precios del carburante est치n haciendo que los fabricantes se lancen a este segmento con coches m치s peque침os de reducido consumo. Renault ya cuenta con el nuevo Twingo, Volkswagen lanzar치 el <a target="_blank" href="http://www.motorpasion.com/gallerias/volkswagen-up-concept/9">Up!</a> y Toyota lo har치 con este iQ.</p>
<p><img border="0" width="500" src="http://farm3.static.flickr.com/2161/2272163786_d561059770.jpg?v=0" height="175" /></p>
<p>Con apenas 2.98 cm (4cm m치s corto que el Aygo), s칩lo el Smart es m치s peque침o con 20 cm menos, su principal baza es la posibilidad de llevar a un adulto o un ni침o en la parte trasera o algo de equipaje desplazando el asiento delantero del pasajero hacia delante.</p>
<p>La excelente relaci칩n dimensiones, espacio interior y equipamiento, hacen del iQ una verdadera amenaza para el peque침o de Mercedes, aunque no presenta ninguna verdadera novedad.</p>
<p>Ya tenemos micro coches en el mercado, pero 쯣ara cu치ndo맊on un맊ombustible alternativo a la gasolina? Cuando ya est치n a la venta los <a href="http://microbia.wordpress.com/2007/07/11/el-primer-coche-electrico-que-llega-a-espana/">Reva</a> y se acaban de entregar los primeros <a href="http://microbia.wordpress.com/2006/09/17/descapotable-deportivo-y-electrico-tesla-roadster/">Tesla</a>, no tiene mucho sentido dar un paso atr치s. O quiz치 este es el primer paso para incorporar estos motores ecol칩gicos disponibles para el gran p칰blico&#8230;</p>
<p>Yo hasta entonces, me quedo con mi Smart.</p>
<p>Posts relacionados:<br />
<a href="http://microbia.wordpress.com/2008/03/11/ventajas-del-toyota-iq-sobre-smart/"><strong>Ventajas del Toyota IQ sobre Smart</strong></a><br />
<a href="http://microbia.wordpress.com/2007/07/11/el-primer-coche-electrico-que-llega-a-espana/">El primer coche el칠ctrico que llega a Espa침a</a><br />
<a href="http://microbia.wordpress.com/2006/09/07/smart-fortwo-electrico-ya-casi-esta-aqui/">Smart Fortwo el칠ctrico</a><br />
<a href="http://microbia.wordpress.com/2006/09/17/descapotable-deportivo-y-electrico-tesla-roadster/">Descapotable deportivo y el칠ctrico&#8230; Tesla Roadster</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/toyota-iq-concept-compitiendo-con-smart/">Toyota iQ concept, compitiendo con Smart</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/coches/toyota-iq-concept-compitiendo-con-smart/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>쯇roblemas para Smart en EEUU?</title>
		<link>/microbiablog/coches/%c2%bfproblemas-para-smart-en-eeuu/</link>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2007 18:36:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Coches]]></category>
		<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[smart]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=115</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hace poco que ha empezado a venderse el nuevoSmart Fortwo al otro lado del charco, y los estadounidenses, acostumbrados a sus enormes SUVs y coches enormes se cuestionan la seguridad del peque침o de Mercedes. 쮺onseguir치 Smart convencer al mercado norteamericano y rentabilizar as칤 esta marca que presenta p칠rdidas desde su inicio? Smart ha apostado todo [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/%c2%bfproblemas-para-smart-en-eeuu/">쯇roblemas para Smart en EEUU?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hace poco que ha empezado a venderse el nuevoSmart Fortwo al otro lado del charco, y los estadounidenses, acostumbrados a sus enormes SUVs y coches enormes se cuestionan la seguridad del peque침o de Mercedes. 쮺onseguir치 Smart convencer al mercado norteamericano y rentabilizar as칤 esta marca que presenta p칠rdidas desde su inicio?</p>
<p><img border="0" align="right" width="324" src="http://farm2.static.flickr.com/1317/778933588_3c5b8913af.jpg?v=0" height="200" />Smart ha apostado todo o nada con el 칰ltimo Fortwo, ha adaptado su pulga de dise침o para poder comercializarlo en EEUU, con el fin de sacar de p칠rdidas a la marca. Pero parece ser que los 20 cm que ha crecido el Fortwo no son suficientes para enamorar al mercado estadounidense, acostumbrado a Hammers y en general, despreocupado por el consumo. El gran problema al que se enfrenta ahora la marca es convencerles de맘ue este peque침o es seguro como el que m치s para conseguir las ventas que tanto necesita.</p>
<p>Pero parece que no lo van a tener f치cil, titulares como &#8220;쮼s el Smart un peligro?&#8221; o &#8220;<a target="_blank" href="http://www.msnbc.msn.com/id/19699245/">El peque침o Smart se enfrenta a problemas de seguridad</a>&#8221; acompa침an el lanzamiento del nuevo Fortwo. Seg칰n <a target="_blank" href="http://www.msnbc.msn.com/id/19699245/">este art칤culo</a>, el Smart no ha pasado los tests de seguridad de EEUU y las 3 estrellas Euroncap que consigui칩 el modelo del 2000 (el nuevo modelo맙er치 sometido al test euroncap este a침o y est치 previsto que obtenga 4 estrellas)맓es parecen insuficientes.</p>
<p>Smart, cuyas p칠rdidas ascienden a m치s de 4.000 millones de euros prob칩 a ampliar la gama de veh칤culos con el deportivo (roadster) y 4 plazas (forfour) que no han hecho m치s que incrementar las p칠rdidas, lo cual ha provocado que se vuelva a la idea original del peque침o de dos plazas pero adaptandolo para pasar las pruebas de choque맋e EEUU y conseguir las ventas que les proporcionen, al fin, beneficios.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/%c2%bfproblemas-para-smart-en-eeuu/">쯇roblemas para Smart en EEUU?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Accidente con Smart Fortwo</title>
		<link>/microbiablog/coches/accidente-con-smart-fortwo/</link>
		<pubDate>Fri, 27 Apr 2007 09:01:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Coches]]></category>
		<category><![CDATA[Paranoias]]></category>
		<category><![CDATA[smart]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=98</guid>
		<description><![CDATA[<p>Ayer (al fin!) me entregaron el coche맋espu칠s del accidente. Dos meses y medio en el talller맟 la verdad, bastante descontenta con el resultado y el seguro del coche. Yo cre칤a que no habia sido para tanto, me dieron un golpe por el lado trasero izquierdo y giramos 180췈. Cuando baj칠 del coche, me pareci칩 que [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/accidente-con-smart-fortwo/">Accidente con Smart Fortwo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Ayer (al fin!) me entregaron el coche맋espu칠s del accidente. Dos meses y medio en el talller맟 la verdad, bastante descontenta con el resultado y el seguro del coche.</p>
<p><img align="right" width="248" src="http://farm1.static.flickr.com/182/396915053_849819e69a.jpg?v=0" hspace="5" height="179" style="width: 248px; height: 179px" />Yo cre칤a que no habia sido para tanto, me dieron un golpe por el lado trasero izquierdo y giramos 180췈. Cuando baj칠 del coche, me pareci칩 que estaba m치s o menos bien, menos la rueda que habia recibido el golpe que estaba medio suelta. Pero bueno, era de noche, no habia luz y con los nervios supongo que no me di cuenta de nada. Nosotros salimos ilesos, s칩lo el dolor de cuello normal del golpe durante unos dias y el susto.</p>
<p>El caso es que en Madrid, no tienes m치s opci칩n que llevarlo al smart center de Alcobendas. No arreglan carrocer칤a en ningun otro sitio ni hacen reparaciones importantes de mec치nica, en ningun otro taller ni servicio oficial mercedes. Vamos que en cuanto es algo m치s que un cambio de aceite, hazte a la idea que tienes m치s de dos meses de espera. No tengo queja del taller en s칤,맓a verdad me advirtieron que tardar칤a, pero el problema es que no me lo cogian en ning칰n otro sitio. La verdad es que estas cosas no las piensas cuando te compras el coche, pero el servicio postventa de Smart, la verdad es que es lamentable.</p>
<p>En cuanto al seguro, pues la verdad que Zurich (mi compa침칤a) se ha lucido. Resulta que si tienes un golpe trasero, no van a arreglarte nada que no sea de la parte de detr치s, no importa que a causa del impacto salgas despedido y choques con otra cosa, te arreglar치n lo de detr치s y listo. As칤 que no me han arreglado los da침os de la parte delantera (debi칩 golpearse con algo de la carretera o cuando lo remolcaron), a pesar de que el accidente no fue culpa m칤a y tengo el coche a todo riesgo <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f641.png" alt="游뗴" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Pero bueno, os dejo un video para los que siguen pensando que el Smart no es un coche seguro:</p>
[youtube:http://www.youtube.com/watch?v=biYLn47VwJs]
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/accidente-con-smart-fortwo/">Accidente con Smart Fortwo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Nuevo Smart Fortwo</title>
		<link>/microbiablog/coches/nuevo-smart-fortwo/</link>
		<comments>/microbiablog/coches/nuevo-smart-fortwo/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 28 Nov 2006 14:49:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[microbia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Coches]]></category>
		<category><![CDATA[smart]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://microbiablog.com/?p=93</guid>
		<description><![CDATA[<p>Ya hace un par de a침os se supo que Smart iba a cambiar el Fortwo para poder venderlo en el mercado americano. Pues ya esta aqui. Es mas grande que el anterior y a mi personalmente no me gustan los faros que han copiado del C1, pero para gustos hay colores&#8230; La buena noticia es [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/nuevo-smart-fortwo/">Nuevo Smart Fortwo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img align="right" width="282" src="http://static.flickr.com/117/308657213_e57db0d51b.jpg?v=0" height="209" style="width:282px;height:209px;" />Ya hace un par de a침os se supo que Smart iba a cambiar el Fortwo para poder venderlo en el mercado americano. Pues ya esta aqui. Es mas grande que el anterior y a mi personalmente no me gustan los faros que han copiado del C1, pero para gustos hay colores&#8230;</p>
<p>La buena noticia es que no me sentire tentada a cambiar mi huevito <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f642.png" alt="游뗵" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/microbiablog/coches/nuevo-smart-fortwo/">Nuevo Smart Fortwo</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/microbiablog/">microbiablog</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/microbiablog/coches/nuevo-smart-fortwo/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>3</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
